{"id":0,"product_id":0,"questions":"O som \u00e9 alto ?","status":"manual","answers":"Bom dia,Sim","is_good":null}
{"id":1,"product_id":0,"questions":"Ela tem entrada auxiliar ?","status":"manual","answers":"Bom dia,somente via bluetooth","is_good":null}
{"id":2,"product_id":0,"questions":"Essa caixinha tem entrada auxiliar?","status":"manual","answers":"Bom dia,somente via Bluetooth","is_good":null}
{"id":3,"product_id":0,"questions":"Boa tarde qual a autonomia da bateria","status":"manual","answers":"Bom dia,na media de 2 horas dependendo do volume pode durar mais.","is_good":null}
{"id":4,"product_id":0,"questions":"Boa noite, essa caixa quando estiver carregando ele pode escutar m\u00fasica ?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, bom dia! sim, mais o ideal quer esteja desligada,para conserva vida \u00fatil do produto.","is_good":null}
{"id":5,"product_id":0,"questions":"Bom dia essa caixa quando estiver carregando a bateria  ela fica tocando o som ?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, bom dia! sim, mais o ideal \u00e9 manter desligada em quanto carrega para preserva a vida \u00fatil do produto.","is_good":null}
{"id":6,"product_id":0,"questions":"Qual a dura\u00e7\u00e3o da bateria? Vem com manual? Cabo pra carregar com carregador?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, bom dia! media de 2 horas dependendo do volume pode durar mais. acompanha cabo para carregamento e manual.","is_good":null}
{"id":7,"product_id":0,"questions":"100% do volume qual dura\u00e7\u00e3o da bateria?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, boa tarde! Tudo bem? Ela tem Bateria interna recarreg\u00e1vel de longa dura\u00e7\u00e3o, mas o recomend\u00e1vel \u00e9 no primeiro dia de uso deixa-la carregar no m\u00e1ximo 24h seguidas sem interrup\u00e7\u00e3o. Att, \u00edntegra-prime","is_good":null}
{"id":8,"product_id":1,"questions":"Esse \u00e9 50.cm?","status":"manual","answers":"Sim,","is_good":null}
{"id":9,"product_id":1,"questions":"Qual a pot\u00eancia","status":"manual","answers":"O produto tem 126w de pot\u00eancia. Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":10,"product_id":1,"questions":"Esse modelo da foto e dentro 40 cm.","status":"manual","answers":"O produto tem 50 cm. Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":11,"product_id":1,"questions":"Ele \u00e9 de 50 cm mas esse modelo da foto do anuncio e de 40 cm certo.","status":"manual","answers":"O produto tem 50 cm. Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":12,"product_id":1,"questions":"Ele \u00e9 de 50 cm mas esse modelo da foto do anuncio e de 40 cm certo.","status":"manual","answers":"O produto tem 50 cm. Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":13,"product_id":1,"questions":"Sobre a economia dele","status":"manual","answers":"Bom dia, Pot\u00eancia (W) 126 W Consumo de Energia: 10,1 kW\/h\/m\u00eas Classifica\u00e7\u00e3o de consumo: Selo A Att, Equipe.","is_good":null}
{"id":14,"product_id":4,"questions":"Ele \u00e9 220 a voltagem dele","status":"manual","answers":"\u00c9 bivolt","is_good":null}
{"id":15,"product_id":4,"questions":"Serve pra crian\u00e7a ?","status":"manual","answers":"Boa tarde, Sim!","is_good":null}
{"id":16,"product_id":4,"questions":"Ele faz bastante vapor\/fuma\u00e7a?","status":"manual","answers":"Sim o equipamento \u00e9 bem robusto.","is_good":null}
{"id":17,"product_id":4,"questions":"Ele \u00e9 bivolt ?","status":"manual","answers":"Boa noite. Sim. Por\u00e9m tem que selecionar a chave.","is_good":null}
{"id":18,"product_id":4,"questions":"Ele \u00e9 silencioso ?","status":"manual","answers":"N\u00e3o \u00e9 o modelo ultrass\u00f5nico, emite ru\u00eddo sim.","is_good":null}
{"id":19,"product_id":4,"questions":"Oi boa tarde. O filtro dele \u00e9 o reutiliz\u00e1vel ou descart\u00e1vel?","status":"manual","answers":"Reutiliz\u00e1vel","is_good":null}
{"id":20,"product_id":4,"questions":"Ol\u00e1 sabe me dizer qual a press\u00e3o PSI ou quantos whatts esse compressor gera? Obrigado","status":"manual","answers":"Bom dia! N\u00e3o temos essa informa\u00e7\u00e3o. Atenciosamente.","is_good":null}
{"id":21,"product_id":4,"questions":"Boa tarde qual o peso dele por gentileza?","status":"manual","answers":"Bom dia! Aproximadamente 02 kg. Garantia de 12 meses do fornecedor. Aguardamos seu pedido. Obrigado.","is_good":null}
{"id":22,"product_id":5,"questions":"\u00c9 um selo que permite levar no avi\u00e3o.","status":"manual","answers":"Esse n\u00e3o tem","is_good":null}
{"id":23,"product_id":5,"questions":"Ele pode ser usado sem a base?","status":"manual","answers":"Sim, pode ser usado sem a base. Att, OLIST","is_good":null}
{"id":24,"product_id":5,"questions":"Server para qualquer carrinho ?","status":"manual","answers":"Bom dia! Se for Burigotto, sim. Att Cantinho da Moda.","is_good":null}
{"id":25,"product_id":5,"questions":"Pode ser usado fora do carro ou somente nele?","status":"manual","answers":"Sim, pode ser usado fora do carro, apenas apoiando em algum lugar. Att, OLIST","is_good":null}
{"id":26,"product_id":5,"questions":"Ola, qual \u00e9 a idade m\u00ednima recomendada?","status":"manual","answers":"Rec\u00e9m nascidos e pode ser usado com at\u00e9 13 kg. Somente retirada em Mogi Gua\u00e7u-SP. N\u00e3o enviamos.","is_good":null}
{"id":27,"product_id":5,"questions":"Ele encaixa no bebe conforto turing se nina?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, tudo bem amigo? Isso, base para bebe conforto touring amigo. Atenciosamente equipe RGomes.","is_good":null}
{"id":28,"product_id":5,"questions":"Ele \u00e9 compat\u00edvel com o sistema de fixa\u00e7\u00e3o isofix?","status":"manual","answers":"Bom dia, tudo bem ? Infelizmente n\u00e3o, a senhora teria que comprar a base isofix. Att, Equipe Bubu Beb\u00ea","is_good":null}
{"id":29,"product_id":5,"questions":"Bom dia, esse bebe conforto serve no carrinho Compass da Burigotto?","status":"manual","answers":"Bom dia, tudo bem ? Infelizmente esse beb\u00ea Conforto n\u00e3o \u00e9 compat\u00edvel com esse Carrinho. Att, Equipe Bubu Beb\u00ea Store","is_good":null}
{"id":30,"product_id":6,"questions":"O q que dizer isso?","status":"manual","answers":"Atendimento Encerrado.","is_good":null}
{"id":31,"product_id":6,"questions":"Ol\u00e1. qual a diferen\u00e7a p o Gp300? atenciosamente.","status":"manual","answers":"As diferen\u00e7a s\u00e3o basicamente de design","is_good":null}
{"id":32,"product_id":6,"questions":"Boa noite. funciona com quantas pilhas?","status":"manual","answers":"Bom dia, 02 (duas) pilhas . Agradecemos o seu contato.","is_good":null}
{"id":33,"product_id":6,"questions":"Esse da pra ver os batimentos card\u00edacos?","status":"manual","answers":"Boa noite, no momento estamos indispon\u00edveis. Por favor se puder refa\u00e7a a pergunta amanh\u00e3 a partir das 9h que teremos o maior prazer em atend\u00ea-lo. Obrigada.","is_good":null}
{"id":34,"product_id":6,"questions":"Que tipo de pilhas que este aparelho usa pequena ou palito","status":"manual","answers":"Boa tarde, utiliza pilha palito AAA que j\u00e1 vai duas inclusas. Produto novo de excelente qualidade e lindo design, j\u00e1 vendemos v\u00e1rios e todos os clientes elogiaram. Comprando com cart\u00e3o de cr\u00e9dito o mercado livre libera o envio geralmente de imediato, ent\u00e3o comprando hoje j\u00e1 iremos postar no correio na AMANH\u00c3. Ressaltamos ainda, que comprando em nossa loja voc\u00ea ter\u00e1 um plant\u00e3o de atendimento de segunda-feira a domingo de 9h as 22h, tanto na pr\u00e9 venda quanto no p\u00f3s venda. Desde j\u00e1 agradecemos por confiar em nossa empresa e estamos 100% a disposi\u00e7\u00e3o para sanar eventuais d\u00favidas. Obrigado.","is_good":null}
{"id":35,"product_id":6,"questions":"Bom dia! ele mede batimentos card\u00edacos?","status":"manual","answers":"Bom dia, as fun\u00e7\u00f5es do aparelho que recebi do fabricante s\u00e3o as que est\u00e3o no corpo do anuncio, favor verificar se te atende. Produto novo de excelente qualidade e lindo design, j\u00e1 vendemos v\u00e1rios e todos os clientes elogiaram. Comprando com cart\u00e3o de cr\u00e9dito o mercado livre libera o envio geralmente de imediato, ent\u00e3o comprando at\u00e9 as 14h iremos tentar colocar no correio HOJE ainda. Ressaltamos ainda, que comprando em nossa loja voc\u00ea ter\u00e1 um plant\u00e3o de atendimento de segunda-feira a domingo de 9h as 22h, tanto na pr\u00e9 venda quanto no p\u00f3s venda. Desde j\u00e1 agradecemos por confiar em nossa empresa e estamos 100% a disposi\u00e7\u00e3o para sanar eventuais d\u00favidas. Obrigado.","is_good":null}
{"id":36,"product_id":6,"questions":"Esse aparelho tem alguma garantia . o que vem junto com ele .","status":"manual","answers":"Boa tarde, garantia de um ano direto da f\u00e1brica. Nosso produtos \u00e9 registrado e regulamentado pelo INMETRO, cuidado que tem muitos aparelhos sendo vendido sem ter o INMETRO. Acompanha o aparelho de press\u00e3o: pilhas, manual e caixinha para guardar. Produto novo de excelente qualidade e lindo design, j\u00e1 vendemos v\u00e1rios e todos os clientes elogiaram. Comprando com cart\u00e3o de cr\u00e9dito o mercado livre libera o envio geralmente de imediato, ent\u00e3o comprando hoje j\u00e1 iremos postar no correio na SEGUNDA-FEIRA. Ressaltamos ainda, que comprando em nossa loja voc\u00ea ter\u00e1 um plant\u00e3o de atendimento de segunda-feira a domingo de 9h as 22h, tanto na pr\u00e9 venda quanto no p\u00f3s venda. Desde j\u00e1 agradecemos por confiar em nossa empresa e estamos 100% a disposi\u00e7\u00e3o para sanar eventuais d\u00favidas. Obrigado.","is_good":null}
{"id":37,"product_id":7,"questions":"Qual \u00e9 a validade","status":"manual","answers":"Oi, validade 07\/08\/2020","is_good":null}
{"id":38,"product_id":7,"questions":"Ele \u00e9 sem Lactantes","status":"manual","answers":"Esee produto tem lactose","is_good":null}
{"id":39,"product_id":7,"questions":"Quantas gramas....","status":"manual","answers":"Boa noite, lata de 800gramas","is_good":null}
{"id":40,"product_id":7,"questions":"\u00c9 a lata grandi ou a pequena","status":"manual","answers":"Lata grande de 800g","is_good":null}
{"id":41,"product_id":7,"questions":"Boa noite, a validade \u00e9 grande?","status":"manual","answers":"Bom dia..validade, junho de 2021..obrigado !!","is_good":null}
{"id":42,"product_id":7,"questions":"Serve para beb\u00ea rec\u00e9m-nascido boa tarde","status":"manual","answers":"Como vai, MIRA3385555? SIm, \u00e9 do 0 at\u00e9 6 meses. Agradecemos o seu contato e ficamos \u00e0 total disposi\u00e7\u00e3o para futuras d\u00favidas. Atenciosamente, equipe Drogaria do Povo.","is_good":null}
{"id":43,"product_id":7,"questions":"Qual a diferen\u00e7a entre a linha Premium 1 e a linha pr\u00f3  1","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 Caro Cliente ! Ol\u00e1, linha premiu possui nova composi\u00e7\u00e3o. Obrigado. Obrigada pela sua compra ou cota\u00e7\u00e3o... Em breve iremos responder todas as sua d\u00favidas.","is_good":null}
{"id":44,"product_id":7,"questions":"Qual a diferen\u00e7a desse produto??? Com prote\u00ednas l\u00e1cteas??????\nPor que a que uso n\u00e3o tem ????\nQual a validade do produto???","status":"manual","answers":"Bom dia. O que voc\u00ea utiliza \u00e9 o Aptamil Premium?  A diferen\u00e7a tamb\u00e9m pode ser por eles terem mudado o r\u00f3tulo mas o produto continua o mesmo. Muito obrigada","is_good":null}
{"id":45,"product_id":8,"questions":"Ela compat\u00edvel com o kit de adapta\u00e7\u00e3o de moto serra.","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, bom dia! N\u00e3o \u00e9 compat\u00edvel. Att, Bondvendas","is_good":null}
{"id":46,"product_id":8,"questions":"Ol\u00e1 quais s\u00e3o os acess\u00f3rios inclusos?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 boa tarde, esse modelo n\u00e3o acompanha acess\u00f3rios. Att. Acm Wolf.","is_good":null}
{"id":47,"product_id":8,"questions":"Serve como lixadeira tamb\u00e9m?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, bom dia! N\u00e3o \u00e9 o mais aconselh\u00e1vel, mais da pra usar com discos menores.","is_good":null}
{"id":48,"product_id":8,"questions":"Ela serve como Esmerilhadeira e lixadeira?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, boa tarde! A lixadeira possui n\u00famero de rota\u00e7\u00e3o mais baixa.","is_good":null}
{"id":49,"product_id":8,"questions":"Ela serve como Esmerilhadeira e lixadeira?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, boa tarde! A lixadeira possui n\u00famero de rota\u00e7\u00e3o mais baixa.","is_good":null}
{"id":50,"product_id":8,"questions":"Boa noite, sabe qual o di\u00e2metro do furo do disco para ser usado nela?","status":"manual","answers":"Disco padr\u00e3o !! Furo normal de esmerilhadeira !","is_good":null}
{"id":51,"product_id":8,"questions":"Quanta polegada","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 ROTA2092714 tudo bem?? Obrigado por seu contato! esse modelo \u00e9 de 4 1\/2 polegadas Atenciosamente - Equipe de vendas online","is_good":null}
{"id":52,"product_id":8,"questions":"Ela corta com facilidade metais como discos de arado e molas de carro?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1! Obrigado pelo contato conosco, Sim, pode ser usada para essa fun\u00e7\u00e3o Equipe Dutra M\u00e1quinas (B)","is_good":null}
{"id":53,"product_id":9,"questions":"\u00c9 compat\u00edvel com o palio 97","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, sim amigo.","is_good":null}
{"id":54,"product_id":9,"questions":"Boa noite! Sabe informar se \u00e9 compat\u00edvel com o painel do Uno MIlle 2012 (quadrado)? Obrigado!","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, \u00e9 sim amigo.","is_good":null}
{"id":55,"product_id":9,"questions":"Este aparelho possui microfone embutido ?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 JORGE_AP_SOUZA, n\u00e3o possui. Aguardamos o seu pedido, equipe E-AutoMotivo.","is_good":null}
{"id":56,"product_id":9,"questions":"Ele vem com controle remoto","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, este modelo n\u00e3o acompanha controle e n\u00e3o possui compatibilidade com controles convencionais ou de longa dist\u00e2ncia.","is_good":null}
{"id":57,"product_id":9,"questions":"Ele funciona com o controle original da pioneer ?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, este modelo n\u00e3o acompanha controle e n\u00e3o possui compatibilidade com controles convencionais ou de longa dist\u00e2ncia.","is_good":null}
{"id":58,"product_id":9,"questions":"Ele controla o Sub separado? Frequ\u00eancia e volume?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, boa tarde. S\u00f3 tem a fun\u00e7\u00e3o subwoofer. Qualquer d\u00favida estamos a disposi\u00e7\u00e3o, aguardamos sua compra .................... ViniSound","is_good":null}
{"id":59,"product_id":9,"questions":"Esse tem saida sub?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, boa tarde. Sim, possui 1 sa\u00edda RCA (falante traseiro ou subwoofer)... Qualquer d\u00favida estamos a disposi\u00e7\u00e3o, aguardamos sua compra .................... ViniSound","is_good":null}
{"id":60,"product_id":9,"questions":"Voc\u00ea tem alguma compat\u00edvel ?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1! Eu sou o AutoBot, intelig\u00eancia artificial da Auto Equip!Temos dispon\u00edvel em estoque para pronta entrega. Aguardamos sua compra e ficamos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para futuras d\u00favidas. Equipe de pr\u00e9-vendas - AutoBot :)","is_good":null}
{"id":61,"product_id":15,"questions":"Boa tarde ele \u00e9 110v","status":"manual","answers":"O produto \u00e9 110v.","is_good":null}
{"id":62,"product_id":15,"questions":"Ele \u00e9 24,00 \u00e9 isso?","status":"manual","answers":"Isso! pre\u00e7o valido s\u00f3 Hoje!!","is_good":null}
{"id":63,"product_id":15,"questions":"Qual o comprimento do cabo de energia?","status":"manual","answers":"Bom dia, esta informa\u00e7\u00e3o o fabricante n\u00e3o nos passou prezado cliente. Aguardo sua compra. Att, supermuffato","is_good":null}
{"id":64,"product_id":15,"questions":"Qual a pot\u00eancia??","status":"manual","answers":"Bom dia, segue informa\u00e7\u00e3o prezado cliente. Pot\u00eancia \u2013 1000W ; Estamos com o produto a pronta entrega. Aguardo sua compra. Att, supermuffato","is_good":null}
{"id":65,"product_id":15,"questions":"Boa noite! A voltagem dele serve pra Salvador BA?","status":"manual","answers":"Bom dia, este produto \u00e9 para uso em locais 110v, prezado cliente, se for a voltagem de sua cidade d\u00e1 sim. Aguardo sua compra. Att, supermuffato","is_good":null}
{"id":66,"product_id":15,"questions":"Ele vaza \u00e1gua?\ncomo a maioria dos ferros de passar...","status":"manual","answers":"Bom dia, ela n\u00e3o vaza, mas conta com 17 sa\u00eddas de vapor para passar muitas pe\u00e7as com o m\u00ednimo esfor\u00e7o. Ai tem o bot\u00e3o que espirra \u00e1gua. Att. Equipe Estrela10.","is_good":null}
{"id":67,"product_id":15,"questions":"Quantas gramas ele tem?","status":"manual","answers":"Como vai, PASBISPO? aprox 630 g - Clique em comprar, que dentro de poucos instantes entraremos em contato com voc\u00ea via e-mail. Saiba que para gente seria um imenso prazer em t\u00ea-lo como nosso cliente. Atenciosamente, Aline, equipe STM 2.","is_good":null}
{"id":68,"product_id":15,"questions":"Boa noite ele \u00e9 de 3 pinos??","status":"manual","answers":"Ol\u00e1! Tudo bem com voc\u00ea? \u00c9 um prazer poder te atender. Em rela\u00e7\u00e3o a sua pergunta: Sim. Ahh ia me esquecendo, ao comprar conosco ter\u00e1 o envio mais r\u00e1pido que existe do Mercado Livre, o Full, seu pedido \u00e9 despachado minutos ap\u00f3s sua compra e o envio ser\u00e1 Expresso. Rapidinho chegar\u00e1!","is_good":null}
{"id":69,"product_id":17,"questions":"Ele \u00e9 de 0 a quantos kg?","status":"manual","answers":"At\u00e9 13 kg","is_good":null}
{"id":70,"product_id":17,"questions":"Bom dia , este modelo j\u00e1 esta inclusa a base ? Muito obrigado.","status":"manual","answers":"Bom dia! Sem base. Att, OLIST","is_good":null}
{"id":71,"product_id":17,"questions":"Serve no carrinho da borigotto ecco?","status":"manual","answers":"Bom dia! Sim, esse \u00e9 o beb\u00ea conforto do Ecco. Att Lala Lipe Mogi Gua\u00e7u!","is_good":null}
{"id":72,"product_id":17,"questions":"Ele vem com suporte fixo no carro?","status":"manual","answers":"N\u00e3o acompanha a base, pode ser instalado direto no cinto de seguran\u00e7a do veiculo","is_good":null}
{"id":73,"product_id":17,"questions":"Boa tarde! Esta base serve pra ser encaixada no banco do carro ou para ser encaixada no carrinho de beb\u00ea?","status":"manual","answers":"Boa tarde, a base fica fixa no banco do carro para acoplar o bebe conforto.","is_good":null}
{"id":74,"product_id":17,"questions":"Boa tarde! Ele transporta o rec\u00e9m nascido em autom\u00f3vel e tamb\u00e9m fora dele, para um passeio andando no parque por exe.?","status":"manual","answers":"Boa tarde, sim ele transporta o beb\u00ea dentro e fora do ve\u00edculo .","is_good":null}
{"id":75,"product_id":19,"questions":"Essa bebe conforto serve para o carrinho burigotto , rio k ?","status":"manual","answers":"Bom dia, serve sim","is_good":null}
{"id":76,"product_id":19,"questions":"Este suporte veicular serve em qualquer carro?","status":"manual","answers":"Boa tarde, a base serve em todos os carros, sendo fixada pelo cinto de 3 pontos.","is_good":null}
{"id":77,"product_id":19,"questions":"Bom dia.  Esse bebe conforto pega em qualquer carro.  Meu carro e um polo 2006.","status":"manual","answers":"Bom dia, serve perfeitamente. Att Corona Tunning","is_good":null}
{"id":78,"product_id":19,"questions":"Boa tarde, esse beb\u00ea conforto se adapta ao carrinho Baby jogger city mini?","status":"manual","answers":"Boa tarde, veja na descri\u00e7\u00e3o do an\u00fancio os carrinhos compat\u00edveis. Att Corona Tunning","is_good":null}
{"id":79,"product_id":19,"questions":"Serve no carrinho w3?","status":"manual","answers":"Possui o 'Sistema Nana Nen\u00ea' que permite o encaixe nos seguintes carrinhos da Burigotto: Classe 1, L\u00ednea, Euro 6, AT6, e Rio Plus revers\u00edvel","is_good":null}
{"id":80,"product_id":19,"questions":"Ele tem regulagem de altura e pode ir direto no banco do carro com cinto de seguran\u00e7a?","status":"manual","answers":"N\u00e3o possui regulagem de altura e sim pode ser instalado diretamente no cinto de seguran\u00e7a do carro.","is_good":null}
{"id":81,"product_id":19,"questions":"E para que serve a base entao?","status":"manual","answers":"A base serva para maior comodidade dos pais no sentido de j\u00e1 deixar a base fixa no carro sem ter que ficar passando o cinto de seguran\u00e7a e retirando a cada vez que for usar.","is_good":null}
{"id":82,"product_id":19,"questions":"Ela pode ser colocada sem base no carro","status":"manual","answers":"Boa noite, n\u00e3o. Ela precisa da base, temos anuncio com a base, segue o link https:\/\/produto.mercadolivre.com.br\/MLB-1106767546-beb-conforto-geo-rosa-touring-evolution-se-base-burigotto-_JM?quantity=1","is_good":null}
{"id":83,"product_id":22,"questions":"Ela gira em 360\u00b0?","status":"manual","answers":"Bom dia ! N\u00e3o, esta \u00e9 reclin\u00e1vel mas n\u00e3o gira. Att Gilvan","is_good":null}
{"id":84,"product_id":22,"questions":"Essa cadeira n\u00e3o \u00e9 esofx n\u00e9? Ela pode ser pra carro popular","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, boa noite! Serve em carro popular! Att..","is_good":null}
{"id":85,"product_id":22,"questions":"Boa Noite! Ela \u00e9 reclin\u00e1vel?","status":"manual","answers":"Bom dia, tudo bem? Sim ela \u00e9 reclin\u00e1vel. Possui 4 posi\u00e7\u00f5es de reclinio. Atenciosamente, Raul - RGomes","is_good":null}
{"id":86,"product_id":22,"questions":"Ela n\u00e3o \u00e9 esofx n\u00e9 ? pode ser adpitada em carro popular.","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, boa noite! N\u00e3o \u00e9 isofix. Cabe em qualquer carro. Temos pronta entrega! Att., BubuBebe","is_good":null}
{"id":87,"product_id":22,"questions":"Ola boa tarde ela serve no cinto 3 pontos do carro popular ?fica bem segura???","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 serve sim e fica bem segura, enviamos hoje mesmo, atenciosamente La L\u00ea Baby","is_good":null}
{"id":88,"product_id":22,"questions":"Ela muda de posi\u00e7\u00e3o","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, tudo bem? - Peso Recomendado: At\u00e9 36 Kg - Grupos Suportados: 0+, 1, 2 e 3 - Possui 4 Posi\u00e7\u00f5es de Recl\u00ednio Atenciosamente equipe RGomes.","is_good":null}
{"id":89,"product_id":22,"questions":"Qual a forma \u00e9 feito ouso do cinto para o grupo ? \u00c9 o cinto da cadeira ou de carro ?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, como as demais cadeirinhas de 0-18kg (grupos 0 e 1) utiliza-se o cinto da cadeirinha, a partir da\u00ed utiliza-se o cinto do carro.","is_good":null}
{"id":90,"product_id":22,"questions":"Bom Dia..ela \u00e9 confortav\u00e9l para bebe de 4 meses?","status":"manual","answers":"Bom dia! Sim, confort\u00e1vel at\u00e9 para rec\u00e9m nascidos. At\u00e9 um ano de idade voc\u00ea deve utilizar instalada de costas para o movimento. Este produto vai atender seu filho at\u00e9 que n\u00e3o precise mais de dispositivo, at\u00e9 8 anos , 36kg.","is_good":null}
{"id":91,"product_id":24,"questions":"Ele \u00e9 similar ao 7113","status":"manual","answers":"Melhor que o 7113","is_good":null}
{"id":92,"product_id":24,"questions":"Qual \u00e9 o di\u00e2metro m\u00e1ximo da a bra\u00e7adeira","status":"manual","answers":"Mod\u00ealo Ad\u00falto!!","is_good":null}
{"id":93,"product_id":24,"questions":"Boa noite. Este aparelho tem bluetooth?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 amigo. N\u00e3o tem bluetooth. Att, Cynara Vivee Store","is_good":null}
{"id":94,"product_id":24,"questions":"Qual o modelo que tem a bra\u00e7adeira universal, para bra\u00e7os mais largos? \u00e9 esse modelo ou o 7113?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 esse.","is_good":null}
{"id":95,"product_id":24,"questions":"Qual a diferen\u00e7a do modelo 7130?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 MICHELLELOUISEGOMESTEIXEIRA, tudo bem? \u00c9 s\u00f3 no modelo Atenciosamente Equipe MED SAM.","is_good":null}
{"id":96,"product_id":24,"questions":"Boa tarde esse modelo possui algum fio ou cabo??","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 prezado (a) Sim, o monitor \u00e9 conectado \u00e0 bra\u00e7adeira atrav\u00e9s de um cabo. Att, Mirelly, Vivee Store.","is_good":null}
{"id":97,"product_id":24,"questions":"BOA NOITE ELE E DE BRASEDEIRA QUE TIRA E BOTA \nOU E DAQUELA QUE J\u00c1 VEIR COLADA COM O MEDIDOR DE PRESS\u00c3O","status":"manual","answers":"Boa noite, cliente. Ela pode ser retirada sim, senhor. Aguardamos a sua compra.","is_good":null}
{"id":98,"product_id":24,"questions":"Como ele \u00e9 carregado , bateria ou pilhas?","status":"manual","answers":"Ola esse s\u00f3 funciona a pilhas. Temos outro modelo qu\u00e9 funciona a pilha ou na tomada, segue: Aparelho Medidor De Press\u00e3o Digital Bra\u00e7o Hem-7130 - Omron https:\/\/produto.mercadolivre.com.br\/MLB-902463302-aparelho-medidor-de-presso-digital-braco-hem-7130-omron-_JM","is_good":null}
{"id":99,"product_id":25,"questions":"Ola esse medidor de presao e a pilha???","status":"manual","answers":"Boa tarde sim","is_good":null}
{"id":100,"product_id":25,"questions":"Ele vem com as pilhas inclusas?","status":"manual","answers":"Boa tarde, acompanha sim.","is_good":null}
{"id":101,"product_id":25,"questions":"Ol\u00e1, gostaria de saber se ele funciona a pilha?","status":"manual","answers":"Bom dia! 2 Pilhas AAA","is_good":null}
{"id":102,"product_id":25,"questions":"Ele tem carregador AC (110v)???","status":"manual","answers":"Bom dia ..Funciona a pilhas AAA...obrigado !!","is_good":null}
{"id":103,"product_id":25,"questions":"Boa tarde. Esse aparelho possui o adesivo do Inmetro?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 amigo. Os medidores da nossa loja saem todos com selo do Inmetro. Att, Cynara, Vivee Store.","is_good":null}
{"id":104,"product_id":25,"questions":"Prezado este aparelho tem selo do INMETRO","status":"manual","answers":"Agradecemos o seu Contato... Bom dia, sim! Nota fiscal e garantia de f\u00e1brica de 5 anos! Aguardo a sua compra! Att. Equipe MED SAM","is_good":null}
{"id":105,"product_id":25,"questions":"Ele vem  com  garrote","status":"manual","answers":"Bom dia, a unidade \u00e9 composta pelo medidor de press\u00e3o , 2 pilhas AAA e o manual de instru\u00e7\u00f5es. Qualquer d\u00favida estamos a disposi\u00e7\u00e3o. Farma15 agradece o contato.","is_good":null}
{"id":106,"product_id":25,"questions":"Qual a medida da faixa que se coloca no bra\u00e7o, as vezes alguns n\u00e3o d\u00e3o em mim.","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 Caro Cliente ! Ol\u00e1, bom dia! O produto \u00e9 para pulso Bra\u00e7adeira (13,5 \u2013 21,5 cm) Obrigada pela sua compra ou cota\u00e7\u00e3o... Em breve iremos responder todas as sua d\u00favidas.","is_good":null}
{"id":107,"product_id":26,"questions":"Bom dia!\n\nEste roteador tem porta gigabit?","status":"manual","answers":"N\u00e3o","is_good":null}
{"id":108,"product_id":26,"questions":"Quantos dB eh a antena dele","status":"manual","answers":"Boa tarde N\u00e3o temos esta informa\u00e7\u00e3o","is_good":null}
{"id":109,"product_id":26,"questions":"O roteador e giga ou fast??","status":"manual","answers":"Ola, Bom dia! Fast. Att. Shop Marle","is_good":null}
{"id":110,"product_id":26,"questions":"Boa tarde, esse modelo as portas de Lan s\u00e3o de 100 ou gigas","status":"manual","answers":"S\u00e3o fast. 10\/100","is_good":null}
{"id":111,"product_id":26,"questions":"Roteador que suporta mais de 100 megas?","status":"manual","answers":"Boa tarde, este roteador suporta at\u00e9 750mbps!!","is_good":null}
{"id":112,"product_id":26,"questions":"Esse modelo suporte MULTI SSID ?","status":"manual","answers":"Boa noite aceita sim uma na 2.4 e outra na 5.8 Att Farmatech","is_good":null}
{"id":113,"product_id":26,"questions":"Compat\u00edvel com fibra \u00f3ptica de at\u00e9 quantos mega? Pronta entrega?","status":"manual","answers":"Sim compat\u00edvel at\u00e9 20 mega pronta entrega","is_good":null}
{"id":114,"product_id":26,"questions":"Ola, boa noite, s\u00e3o quantos roteadores desculpa pedir e outra duvida s\u00e3o 3 antenas n\u00e3o duas isso","status":"manual","answers":"Bom dia, esse modelo C20 s\u00e3o duas antenas! vem 6 roteadores!","is_good":null}
{"id":115,"product_id":28,"questions":"Vende avulso?? Tamanho maior","status":"manual","answers":"Boa tarde , n\u00e3o temos","is_good":null}
{"id":116,"product_id":28,"questions":"Boa noite,\nEle usa 4 pilhas ?\nPosso medir sozinho?","status":"manual","answers":"Bom dia! Sim e vai com 04 pilhas. Aguardamos seu pedido. Obrigado.","is_good":null}
{"id":117,"product_id":28,"questions":"Qual o tamanho da Bra\u00e7adeira ? Serve em Adultos ??","status":"manual","answers":"Boa tarde, para maiores informa\u00e7\u00f5es entre em contato com o SAC do fabricante.","is_good":null}
{"id":118,"product_id":28,"questions":"Boa noite. \nCarrega com pilha ou tomada?","status":"manual","answers":"Boa noite! \u00c9 a pilha! Vem com 4 Pilhas \"AAA\" Aguardamos sua compra! Att Equipe Drpgaz\u00e3o","is_good":null}
{"id":119,"product_id":28,"questions":"... qual a diferen\u00e7a entre o Omron 7113 e 7122?","status":"manual","answers":"Boa tarde! N\u00e3o trabalhamos com Omron 7122. Apenas com o Omron 7113. Att. Equipe Drogaz\u00e3o.","is_good":null}
{"id":120,"product_id":28,"questions":"Bom dia! Qual a diferen\u00e7a entre este modelo e os Hem-7130 e Hem-7122?","status":"manual","answers":"Boa tarde, para maiores informa\u00e7\u00f5es entre em contato com o SAC do fabricante.","is_good":null}
{"id":121,"product_id":28,"questions":"Qual a medida dele,ate q tamanho d braco ele serve?","status":"manual","answers":"Bom dia, esse aparelho \u00e9 com a bra\u00e7adeira de 22 a 42 cm. Envio segunda feira , aguardo sua compra. Permane\u00e7o \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o!","is_good":null}
{"id":122,"product_id":28,"questions":"Boa tarde, voc\u00ea tem o di\u00e2metro da a bra\u00e7adeira que mede a press\u00e3o ?  pois pelos relatos de usu\u00e1rios falam que n\u00e3o serve para quem tem o bra\u00e7o mais grosso.","status":"manual","answers":"Boa tarde, para maiores informa\u00e7\u00f5es entre em contato com o SAC do fabricante.","is_good":null}
{"id":123,"product_id":29,"questions":"Qual \u00e9 a validade","status":"manual","answers":"Outubro 2019","is_good":null}
{"id":124,"product_id":29,"questions":"Qual o vencimento da ra\u00e7\u00e3o?","status":"manual","answers":"01\/01\/2020","is_good":null}
{"id":125,"product_id":29,"questions":"Pode me informar o tamanho dos gr\u00e3os pois o meu c\u00e3o \u00e9 um poodlo mini e tem a boca bem pequena.","status":"manual","answers":"Tamanho medio","is_good":null}
{"id":126,"product_id":29,"questions":"Ol\u00e1 qual a diferen\u00e7a dessa ra\u00e7\u00e3o 259,00 pra ra\u00e7\u00e3o de 289,00 sendo que as 2 parece ser iguais?","status":"manual","answers":"A mais cara vc parcela sem juros em at\u00e9 12 x","is_good":null}
{"id":127,"product_id":29,"questions":"Pode me informar o tamanho dos gr\u00e3os pois o meu c\u00e3o \u00e9 um poodlo mini e tem a boca bem pequena.","status":"manual","answers":"Tamanho m\u00e9dio para todas as ra\u00e7as, n\u00e3o existe gr\u00e3o pequeno","is_good":null}
{"id":128,"product_id":32,"questions":"O conector \u00e9 usb?","status":"manual","answers":"Sim","is_good":null}
{"id":129,"product_id":32,"questions":"Funciona em notebook?","status":"manual","answers":"Sim","is_good":null}
{"id":130,"product_id":32,"questions":"Ola \u00e9 compat\u00edvel com windows 97 e 98?","status":"manual","answers":"Sim","is_good":null}
{"id":131,"product_id":32,"questions":"\u00c9 compat\u00edvel com MacBook Air ?","status":"manual","answers":"Se tiver entrada USB sim","is_good":null}
{"id":132,"product_id":32,"questions":"Qual o tamanho do fio","status":"manual","answers":"Https:\/\/cavuca.mercadoshops.com.br\/","is_good":null}
{"id":133,"product_id":32,"questions":"Ol\u00e1 boa tarde, ele funciona o computador positivo?","status":"manual","answers":"Positivo amigo","is_good":null}
{"id":134,"product_id":32,"questions":"Ol\u00e1! Esse teclado funciona em um Mac Book Air?","status":"manual","answers":"Se tiver entrada USB sim","is_good":null}
{"id":135,"product_id":32,"questions":"Serve para qualquer computador?","status":"manual","answers":"Boa noite a MFcomputer agradece seu contato, sim serve. Atendente Miranda","is_good":null}
{"id":136,"product_id":33,"questions":"Ela e reclinavel?","status":"manual","answers":"Ola TLS_SOUZA, Boa tarde. sim Ficamos a disposi\u00e7\u00e3o.","is_good":null}
{"id":137,"product_id":33,"questions":"Ela \u00e9 de couro?","status":"manual","answers":"Sim, couro sint\u00e9tico de excelente qualidade e acabamento!","is_good":null}
{"id":138,"product_id":33,"questions":"Suporta at\u00e9 quantos kg?","status":"manual","answers":"Ola COPETA0, Boa noite. Peso m\u00e1ximo suportado150 kg Ficamos a disposi\u00e7\u00e3o.","is_good":null}
{"id":139,"product_id":33,"questions":"Gostaria de saber se a mesma tem a fun\u00e7\u00e3o relax, ou somente regulagem fixa do encosto?","status":"manual","answers":"Ela tem op\u00e7\u00e3o de \"deitar\" sim.","is_good":null}
{"id":140,"product_id":33,"questions":"Boa noite! Suporta at\u00e9 quantos kg sem ficar desconfort\u00e1vel?","status":"manual","answers":"Suporta At\u00e9 150 Kgs - Altura do Usu\u00e1rio Recomendada: At\u00e9 2m","is_good":null}
{"id":141,"product_id":33,"questions":"Perfeito, qual a altura m\u00ednima do acento pro ch\u00e3o? Tenho uma mesa baixa e preciso saber a altura por gentileza","status":"manual","answers":"Altura do assento: de 50 a 58 cm","is_good":null}
{"id":142,"product_id":33,"questions":"Ele des\u00e7e toda?","status":"manual","answers":"Ola TAAR4990103, Boa noite. nesse link tem mais fotos de como ela fica https:\/\/produto.mercadolivre.com.br\/MLB-1490809330-cadeira-gamer-profissional-tgc12-pretavermelha-thunderx3-_JM Ficamos a disposi\u00e7\u00e3o.","is_good":null}
{"id":143,"product_id":33,"questions":"Ela deita 90 graus ?","status":"manual","answers":"Ola CE3983522, Bom dia. n\u00e3o chega a 90 graus, nesse anuncio tem mais fotos com ela deitada https:\/\/produto.mercadolivre.com.br\/MLB-1490809330-cadeira-gamer-profissional-tgc12-pretavermelha-thunderx3-_JM Ficamos a disposi\u00e7\u00e3o.","is_good":null}
{"id":144,"product_id":34,"questions":"Qual a placa?","status":"manual","answers":"A320m-s2h","is_good":null}
{"id":145,"product_id":34,"questions":"Compat\u00edvel com a placa m\u00e3e B450 ?","status":"manual","answers":"Boa noite, sim compat\u00edvel.","is_good":null}
{"id":146,"product_id":34,"questions":"Amigo, funciona com ram de 2400 mhz?","status":"manual","answers":"Bom dia! Sim ddr4 2400mhz","is_good":null}
{"id":147,"product_id":34,"questions":"\u00c9 compat\u00edvel com a placa m\u00e3e Intel Mahobay?","status":"manual","answers":"N\u00e3o, apenas em placas AMD socket AM4","is_good":null}
{"id":148,"product_id":34,"questions":"Esse processador tem video?","status":"manual","answers":"Esse n\u00e3o possui gr\u00e1fico integrado precisa de placa de v\u00eddeo","is_good":null}
{"id":149,"product_id":34,"questions":"Esse processador serve na placa m\u00e3e que estou usando um pentium intel s\u00e9tima gera\u00e7\u00e3o, ou vou ter que trocar a placa?","status":"manual","answers":"Vai ter que trocar a placa amigo ! Esse processador \u00e9 amd !","is_good":null}
{"id":150,"product_id":34,"questions":"Qual placa m\u00e3e pra esse processador ?","status":"manual","answers":"Boa tarde, https:\/\/produto.mercadolivre.com.br\/MLB-1494860518-placa-mae-amd-gigabyte-b450m-ds3h-ddr4-am4-_JM?quantity=1&variation=53836234685","is_good":null}
{"id":151,"product_id":34,"questions":"Ol\u00e1 eu quero muito comprar Esse processador mas estou com uma grande d\u00favida.eu tenho uma placa m\u00e3e modelo ASRock  A320M-HD DDR 4 vers\u00e3o da bios P5.40-AMD AGESA Combo-AM4 1.0.0.1 ser\u00e1 que \u00e9 compat\u00edvel ?","status":"manual","answers":"Sim, \u00e9 compat\u00edvel com a sua placa m\u00e3e","is_good":null}
{"id":152,"product_id":37,"questions":"Ela tem selo do inmetro?","status":"manual","answers":"Ola sim com selo inmetro","is_good":null}
{"id":153,"product_id":37,"questions":"Ela \u00e9 regularizar ? Pela as lei","status":"manual","answers":"Ola sim com selo inmetro de fabrica","is_good":null}
{"id":154,"product_id":37,"questions":"A divis\u00e3o dela s\u00e3o quantos gramas?","status":"manual","answers":"Ola de5 em 5 gramas. pronta entrega","is_good":null}
{"id":155,"product_id":37,"questions":"Essa balan\u00e7a o tamanho grande preciso de uma grande.","status":"manual","answers":"Pesa at\u00e9 20 kilos.","is_good":null}
{"id":156,"product_id":37,"questions":"Ela vem com selo do inmetro?","status":"manual","answers":"Bom dia, sim, ela vai com o selo do Immetro.","is_good":null}
{"id":157,"product_id":37,"questions":"Boa noite ela vem com o selo do Inmetro","status":"manual","answers":"Bom dia! selo inmetro de fabrica.","is_good":null}
{"id":158,"product_id":37,"questions":"Ela precisa de fonte ou e ligado direto na tomada","status":"manual","answers":"Liga direto na tomada com uma fonte que vai junto!","is_good":null}
{"id":159,"product_id":37,"questions":"Ela tem selo do Inmetro?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, Boa noite. Sim, a balan\u00e7a tem selo do inmetro. Temos a pronta entrega. Envio imediato. Loja Pro4ce","is_good":null}
{"id":160,"product_id":39,"questions":"Ele suporta o 5g","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 SODA6049938, Tudo bem? :D Obrigada pelo contato!! Opaaa, suporta simmm! ^.^ Aproveita que aqui voc\u00ea pode correr para garantir o seu, e ainda de quebra n\u00e3o tem aglomera\u00e7\u00e3o! s2 - Derick O - 123 COMPROU.","is_good":null}
{"id":161,"product_id":39,"questions":"Ele roteia wi-fi 5g?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 FERNANDEZELLEN, Tudo bem? :D Obrigada pelo contato!! Roteia sim, t\u00e1 bem? s2 Aproveita que aqui voc\u00ea pode correr para garantir o seu, e ainda de quebra n\u00e3o tem aglomera\u00e7\u00e3o! s2 - Leticia M - 123 COMPROU.","is_good":null}
{"id":162,"product_id":39,"questions":"Pega at\u00e9 quantos metros de dist\u00e2ncia?","status":"manual","answers":"Oiieee ANA PAULABLANCO, o fabricante n\u00e3o disp\u00f5e do alcance certinho, depende do local, das interfer\u00eancias, paredes e etc, deve ser colocado em um local estrat\u00e9gico de modo que o sinal seja amplificado para ir mais adiante, t\u00e1 bem? *-* - Leticia M - 123 COMPROU.","is_good":null}
{"id":163,"product_id":39,"questions":"Ele precisa de alguma configura\u00e7\u00e3o ?","status":"manual","answers":"Oiieee SEMMANUELSILVA, Tudo bem? :D Obrigada pelo contato!! Sim, precisa! *-* Ele segue com o manual explicando direitinho como fazer a configura\u00e7\u00e3o, se quiser pode me chamar no campo de mensagem ap\u00f3s o recebimento que te ajudo tamb\u00e9m! *-* - Leticia M - 123 COMPROU.","is_good":null}
{"id":164,"product_id":39,"questions":"Isso funciona a 100 metros de dist\u00e2ncia do roteador principal?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 ALINCONI, Tudo bem? :D Obrigada pelo contato!! O fabricante n\u00e3o disp\u00f5e de dist\u00e2ncia, apenas pot\u00eancia de Sinal, sendo de 20DB, se for instalado em um local estrat\u00e9gico na sua casa te atender\u00e1 perfeitamente, t\u00e1 bem? s2 - Leticia M - 123 COMPROU.","is_good":null}
{"id":165,"product_id":39,"questions":"Ele precisa estar ligado via cabo ao roteador? E \u00e9 compativel com o roteador da TIM LIVE?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 FABSANT, Tudo bem? :D Obrigada pelo contato!! Ele pode ser conectado por cabo de rede ou sinal WiFi! Pooxa, essa informa\u00e7\u00e3o de compatibilidade deve ser verificada com a pr\u00f3pria operadora, t\u00e1 bem? s2 Aproveita que aqui voc\u00ea pode correr para garantir o seu, e ainda de quebra n\u00e3o tem aglomera\u00e7\u00e3o! s2 - Leticia M - 123 COMPROU.","is_good":null}
{"id":166,"product_id":39,"questions":"Qual o alcance desse repetidor?","status":"manual","answers":"Oiieee ALINCONI, Tudo bem? :D Obrigada pelo contato!! O fabricante n\u00e3o disp\u00f5e do alcance certinho, depende do local, das interfer\u00eancias, paredes e etc, deve ser colocado em um local estrat\u00e9gico de modo que o sinal seja amplificado para ir mais adiante, t\u00e1 bem? *-* Aproveita que aqui voc\u00ea pode correr para garantir o seu, e ainda de quebra n\u00e3o tem aglomera\u00e7\u00e3o! s2 - Leticia M - 123 COMPROU.","is_good":null}
{"id":167,"product_id":39,"questions":"Boa tarde qual \u00e9 o alcance ?","status":"manual","answers":"Oiieee ROBERTHANSTED, boa tarde! Obrigada pelo seu contato :) Obrigada pelo seu contato :) A Intelbras n\u00e3o determina o alcance em metros, por\u00e9m, faz algumas indica\u00e7\u00f5es, como: Evite instalar o repetidor em um local muito distante do roteador. Quanto melhor ele receber o sinal da rede Wi-Fi, melhor ser\u00e1 a conex\u00e3o; Prefira instalar o repetidor em um local mais alto; Evite um n\u00famero excessivo de barreiras f\u00edsicas entre os dispositivos transmissores e os receptores da rede Wi-F, t\u00e1 bem? s2 Aproveita que aqui voc\u00ea pode correr para garantir o seu, e ainda de quebra n\u00e3o tem aglomera\u00e7\u00e3o! s2 - Leticia M - 123 COMPROU.","is_good":null}
{"id":168,"product_id":43,"questions":"Tem na voltagem 220?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, Segue an\u00fancio na voltagem 220v: https:\/\/produto.mercadolivre.com.br\/MLB-1331881756-forno-e-torradeira-2-em-1-toastation-hamilton-beach-220v-_JM#position=2&type=item&tracking_id=b62a7793-67a9-4d3b-a1d9-c097aeb014b3","is_good":null}
{"id":169,"product_id":43,"questions":"\u00c9 bivolt ?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, Os correios s\u00f3 n\u00e3o entregam na residencia se houver indisponibilidade domiciliar na localidade, ser \u00e1rea de risco ou algum insucesso de entrega (endere\u00e7o incorreto, aus\u00eancia cliente ou destinat\u00e1rio desconhecido).","is_good":null}
{"id":170,"product_id":43,"questions":"Tem ele de 220v ?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, No presente momento possu\u00edmos apenas um modelo de forno com torradeira.","is_good":null}
{"id":171,"product_id":43,"questions":"Tem 220 volts","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, Sim, segue an\u00fancio na voltagem 220v: https:\/\/produto.mercadolivre.com.br\/MLB-1331881756-forno-e-torradeira-2-em-1-toastation-hamilton-beach-220v-_JM#position=2&type=item&tracking_id=e67e744c-79d0-4a63-9066-7d08c280c6c3","is_good":null}
{"id":172,"product_id":43,"questions":"Est\u00e1 complicado comprar pelo mercado livre pois nossas encomenda n\u00e3o est\u00e3o sendo entregue em nossos endere\u00e7os nossas encomendas est\u00e3o sendo entregue nos Correios e nem sempre podemos ir buscar las","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, As formas de pagamentos s\u00e3o estipuladas pela pr\u00f3pria plataforma de venda, utilizam boleto ou cart\u00e3o. Indicamos que contate a plataforma para obten\u00e7\u00e3o do auxilio com o pagamento.","is_good":null}
{"id":173,"product_id":43,"questions":"oi bom dia vcs n\u00e3o tem forno maior e com torradeira de uns 30 litros?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, Em que podemos auxiliar?","is_good":null}
{"id":174,"product_id":43,"questions":"N\u00e3o tem a op\u00e7\u00e3o de 220v , onde em moro em Pernambuco s\u00f3 existe a op\u00e7\u00e3o de 220v !","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, Sim, o produto \u00e9 novo. Vai na caixa com nota fiscal e possui garantia de 03 anos.","is_good":null}
{"id":175,"product_id":44,"questions":"Eu comprei o produto por 179,90$ tinham como fazer esse pre\u00e7o novamente ? Comprei dia 13\/02 mas estornaram meu pedido pois coloquei endere\u00e7o errado ?","status":"manual","answers":"Infelizmente n\u00e3o podemos","is_good":null}
{"id":176,"product_id":44,"questions":"Bom dia ele vem lacrado ?? Da \u00faltima vez que comprei no mercado livre n\u00e3o foi com vc, mais o produto n\u00e3o era original n\u00e3o veio lacrado nem nada. O cheiro n\u00e3o era como o original","status":"manual","answers":"Os produtos da linha invigo n\u00e3o vem com o lacre d\u00eas da fabrica","is_good":null}
{"id":177,"product_id":44,"questions":"Bom dia fiz uma compra com vcs da olist e at\u00e9 hj n chegou em minha casa, a compra foi efetuada em mar\u00e7o . J\u00e1 paguei a fatura do cart\u00e3o e vcs n\u00e3o me d\u00e3o um parecer","status":"manual","answers":"Devido a covid 19 algumas entregas foram comprometidas. Pe\u00e7o desculpa pelo imprevisto.","is_good":null}
{"id":178,"product_id":44,"questions":"Bom dia!! Os produtos s\u00e3o originais?","status":"manual","answers":"Oi, tudo bem? Todos nossos produtos s\u00e3o originais com NF!","is_good":null}
{"id":179,"product_id":44,"questions":"Boa tarde, \u00e9 original?","status":"manual","answers":"Boa tarde! S\u00f3 trabalhamos com produtos originais.","is_good":null}
{"id":180,"product_id":44,"questions":"S\u00e3o sete produtos .. quando adiciono os outros cobra frete.. voc\u00ea consegue fazer um an\u00fancio s\u00f3 sem frete para mim ? te passo os produtos por aqui","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, pode mandar que vamos verificar aqui.","is_good":null}
{"id":181,"product_id":44,"questions":"Agora entendi.. \u00e9 porque o outro an\u00fancio que tem frete gr\u00e1tis..ok..obrigada","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, isso :-) Ficamos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o.","is_good":null}
{"id":182,"product_id":44,"questions":"Mas s\u00e3o v\u00e1rios produtos que estou colocando no carrinho .. n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 esse.. Vou Tentar fazer duas compras para ver se fica frete gr\u00e1tis sendo menos produtos","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, ok, mas o processo seria o mesmo nesse link que mandamos. S\u00f3 para tentar resolver essa quest\u00e3o do frete mesmo.","is_good":null}
{"id":183,"product_id":44,"questions":"Boa tarde, estou efetuando uma compra de sete produtos, todos da loja de voc\u00eas. Dando um valor total de 510,48, por\u00e9m est\u00e1 sendo cobrado um frete de 119,44. a\u00ed fica sem condi\u00e7\u00f5es. Achei que as compras acima de 120 de uma mesmo vendedor era frete gr\u00e1tis. Sabe me informar porque est\u00e1 sendo cobrado esse frete ? Como fa\u00e7o a compra com o frete gr\u00e1tis nesse caso ? Obrigada pela aten\u00e7\u00e3o !","status":"manual","answers":"Boa tarde! Tenta fazer atrav\u00e9s desse link abaixo para ver se d\u00e1 certo. https:\/\/produto.mercadolivre.com.br\/MLB-1033864809-wella-invigo-nutri-enrich-kit-shampoo-1l-mascara-500ml-_JM","is_good":null}
{"id":184,"product_id":44,"questions":"Tem o \u00f3leo capilar da wella tamb\u00e9m?","status":"manual","answers":"Bom dia! Temos sim. Segue abaixo o link do anuncio. https:\/\/produto.mercadolivre.com.br\/MLB-1036653249-wella-oil-reflections-oleo-tradicional-100ml-_JM?quantity=1&variation=24071427801","is_good":null}
{"id":185,"product_id":44,"questions":"E cobrar somente um frete, teria como?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, n\u00e3o temos a\u00e7\u00e3o sobre a cobran\u00e7a de frete do portal. Voc\u00ea teria que colocar os 2 kits no carrinho de compras e verificar quais s\u00e3o as possibilidades que o portal fornece. Ficamos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o.","is_good":null}
{"id":186,"product_id":44,"questions":"Se eu comprar 2 kits da pra dar um desconto?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, infelizmente n\u00e3o. J\u00e1 vendemos no menor pre\u00e7o que conseguimos.","is_good":null}
{"id":187,"product_id":44,"questions":"Bom dia! Tem no estoque? Despacha hoje ainda ou somente na segunda feira?  Vem com nota fiscal?","status":"manual","answers":"Bom dia! Sim, pronta entrega! Enviamos com nota. Com pagamento aprovado e liberado at\u00e9 as 11hs vai hoje ainda.","is_good":null}
{"id":188,"product_id":44,"questions":"Produto original? Emite nota fiscal? Validade?","status":"manual","answers":"Bom dia! S\u00f3 trabalhamos com produtos originais. Segue com nota. Validade 2022.","is_good":null}
{"id":189,"product_id":44,"questions":"Serve para balo preto um pouco grisalho?","status":"manual","answers":"Bom dia! Essa linha \u00e9 para tratamento de cabelos ressecados ou danificados. Se esse for o caso, serve sim.","is_good":null}
{"id":190,"product_id":44,"questions":"Ainda tem?","status":"manual","answers":"Bom dia! Sim, pronta entrega!","is_good":null}
{"id":191,"product_id":44,"questions":"Boa noite. Vc tem a mascara fusion 500ml e o oleo dourado? Se sim, quanto sai cada um? E consegue fazer um pacote p eu comprar tudo de vc?","status":"manual","answers":"Bom dia! Temos sim! Estamos enviando abaixo o link de todos os produtos. Voc\u00ea pode colocar no mesmo carrinho de compras e comprar com frete gr\u00e1tis. https:\/\/produto.mercadolivre.com.br\/MLB-1033864809-wella-invigo-nutri-enrich-kit-shampoo-1l-mascara-500ml-_JM https:\/\/produto.mercadolivre.com.br\/MLB-1031553265-wella-fusion-mascara-500-_JM?quantity=1&variation=23869166940 https:\/\/produto.mercadolivre.com.br\/MLB-1036653249-wella-oil-reflections-oleo-tradicional-100ml-_JM?quantity=1&variation=24071427801","is_good":null}
{"id":192,"product_id":44,"questions":"Ol\u00e1! Pode melhorar o pre\u00e7o?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, esse \u00e9 o melhor pre\u00e7o que conseguimos.","is_good":null}
{"id":193,"product_id":44,"questions":"\u00c9 original ?","status":"manual","answers":"Bom dia! S\u00f3 trabalhamos com produtos originais.","is_good":null}
{"id":194,"product_id":44,"questions":"bom dia, os produtos vem com nota fiscal ?","status":"manual","answers":"Boa tarde! S\u00f3 vendemos com nota fiscal.","is_good":null}
{"id":195,"product_id":44,"questions":"Como usar frete gratis","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, voc\u00ea precisa clicar em compra para ver se abre essa op\u00e7\u00e3o para sua regi\u00e3o. N\u00e3o s\u00e3o todas as regi\u00f5es que tem o envio gr\u00e1tis habilitado pelo site.","is_good":null}
{"id":196,"product_id":44,"questions":"100ml","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, segue abaixo o link do anuncio. https:\/\/produto.mercadolivre.com.br\/MLB-1036009354-wella-sp-luxe-oil-oleo-finalizador-100ml-_JM?quantity=1&variation=24045185368","is_good":null}
{"id":197,"product_id":44,"questions":"Vcs tem o \u00f3leo reconstrutor SP d\u00e1 Wella?","status":"manual","answers":"Boa tarde! Temos sim. Voc\u00ea quer ele de 30ml ou 100ml?","is_good":null}
{"id":198,"product_id":44,"questions":"So nao achei o anuncio seu da mascara oil reflections, os outros ja estao no carrinho","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, segue abaixo o anuncio da mascara. https:\/\/produto.mercadolivre.com.br\/MLB-1036621070-wella-oil-reflections-mascara-500ml-_JM?quantity=1&variation=24070445957","is_good":null}
{"id":199,"product_id":44,"questions":"Tradicional 100ml","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, enviamos o link na resposta anterior.","is_good":null}
{"id":200,"product_id":44,"questions":"E a m\u00e1scara cr de 500 vc tem tb? Se sim. Poderia montar um an\u00fancio com os 4 produtos para mim, com pre\u00e7o bom \u00bf","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, n\u00e3o temos anuncio com esses 4 produtos, mas vamos colocar abaixo os 2 anuncios para que voc\u00ea possa colocar no mesmo carrinho de compras e fazer um pagamento \u00fanico. https:\/\/produto.mercadolivre.com.br\/MLB-1036653249-wella-oil-reflections-oleo-tradicional-100ml-_JM https:\/\/produto.mercadolivre.com.br\/MLB-1036621070-wella-oil-reflections-mascara-500ml-_JM","is_good":null}
{"id":201,"product_id":44,"questions":"Tem o oil cr ? Gostaria de comprar junto","status":"manual","answers":"Boa tarde! Temos sim. Seria de 30ml ou 100ml? Tradicional ou Light?","is_good":null}
{"id":202,"product_id":44,"questions":"boa tarde, a m\u00e1scara \u00e9 branca ou um pouco amarelada?","status":"manual","answers":"Boa tarde! A m\u00e1scara \u00e9 perolada.","is_good":null}
{"id":203,"product_id":44,"questions":"Disponivel a pronta entrega?","status":"manual","answers":"Boa tarde! Sim, pronta entrega!","is_good":null}
{"id":204,"product_id":44,"questions":"Tem kit da mascara com o condicionador? N\u00e3o queria com shampoo","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, somente com shampoo.","is_good":null}
{"id":205,"product_id":44,"questions":"Como coloco no carrinho de compras?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, voc\u00ea clica em comprar o primeiro produto e depois adicionar ao carrinho. Depois voc\u00ea clica em comprar no segundo e adiciona ao carrinho tamb\u00e9m. Depois \u00e9 s\u00f3 ir em ver meu carrinho e fazer um pagamento \u00fanico.","is_good":null}
{"id":206,"product_id":44,"questions":"Teria como fazer um an\u00fancio com o kit completo? Shampoo de 1L, m\u00e1scara de 500gr e o leave-in?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, infelizmente aqui pela Olist n\u00e3o conseguimos. Voc\u00ea teria que colocar no mesmo carrinho de compras mesmo. Ficamos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o.","is_good":null}
{"id":207,"product_id":44,"questions":"Ol\u00e1!!! Voc\u00eas t\u00eam o leave in da mesma linha?","status":"manual","answers":"Boa noite! Temos sim. Segue abaixo o link do anuncio. https:\/\/produto.mercadolivre.com.br\/MLB-1144832256-leave-in-wella-invigo-nutri-enrich-wonder-balm-150ml-_JM?quantity=1","is_good":null}
{"id":208,"product_id":44,"questions":"Coloquei, mas apareceu o frete.","status":"manual","answers":"Boa noite! N\u00e3o temos anuncio dessa forma mas voc\u00ea pode colocar o \u00f3leo no mesmo carrinho de compras e fazer um pagamento \u00fanico.","is_good":null}
{"id":209,"product_id":44,"questions":"Boa noite! Gostaria de comprar esse kit e o \u00f3leo oil reflection, tem algum an\u00fancio c os tr\u00eas?","status":"manual","answers":"Bom dia! Sim, temos a pronta entrega.","is_good":null}
{"id":210,"product_id":44,"questions":"Bom dia! Tem em estoque?","status":"manual","answers":"Bom dia! S\u00f3 trabalhamos com produtos originais. N\u00e3o existe nenhum tipo de lacre nos produtos da Wella em tamanho profissional a n\u00e3o ser a pr\u00f3pria tampa de fechamento.","is_good":null}
{"id":211,"product_id":44,"questions":"Bom dia.e original e novo digo lacrado???","status":"manual","answers":"Boa noite! O site n\u00e3o abre essa promo\u00e7\u00e3o para todas as regi\u00f5es de Brasil. Pode ser que seja isso.","is_good":null}
{"id":212,"product_id":44,"questions":"Boa noite !!! Quero saber porque est\u00e1 cobrando frete se o valor acima de 120,00 \u00e9 gr\u00e1tis.","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, j\u00e1 estamos vendendo com pre\u00e7o promocional.","is_good":null}
{"id":213,"product_id":44,"questions":"vai ter promo\u00e7\u00e3o de Black Friday nesse produto?","status":"manual","answers":"Boa noite! Sim. Segue abaixo o link do anuncio. https:\/\/produto.mercadolivre.com.br\/MLB-1033857549-wella-invigo-nutri-enrich-sh-1l-cond-1l-masc-500ml-_JM?quantity=1","is_good":null}
{"id":214,"product_id":44,"questions":"Boa tarde quero finalizar minha compra tem como mandar link com o condicionador shampoo mascara","status":"manual","answers":"Boa tarde! Pode sim.","is_good":null}
{"id":215,"product_id":45,"questions":"Ele tem tv","status":"manual","answers":"Bom dia, O produto possui TV digital. Att, Equipe.","is_good":null}
{"id":216,"product_id":45,"questions":"Porque n\u00e3o enviou minha compra ainda","status":"manual","answers":"Boa tarde, Informo que d\u00favidas e demais esclarecimentos referentes a pedidos de compra realizados devem ser feitos exclusivamente pelo chat, dentro do pr\u00f3prio pedido. Att, Equipe.","is_good":null}
{"id":217,"product_id":45,"questions":"Porque n\u00e3o enviara meu produto e nem me enviaram o n\u00famero de rastrear","status":"manual","answers":"Estaremos verificando com o respons\u00e1vel pela expedi\u00e7\u00e3o. Obrigado","is_good":null}
{"id":218,"product_id":45,"questions":"Confirmando pagamento hoje ja envia amanha? forma de envio e mercado envios?","status":"manual","answers":"Enviamos em at\u00e9 48 horas uteis. Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":219,"product_id":45,"questions":"Tem como comprar em dois cart\u00f5es de cr\u00e9dito?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 RAMON PEREIRA21, tudo bem? Como podemos ajud\u00e1-lo?","is_good":null}
{"id":220,"product_id":45,"questions":"Tem como eu da a metade no cartao e outro no dinheiro?","status":"manual","answers":"Boa tarde, tem sim, aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":221,"product_id":45,"questions":"jocemar f. pereira   ,Compra #2381059009 - 6 de abril","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 SCOBOY, tudo bem? Sim seguimos entregando. Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":222,"product_id":45,"questions":"Gostaria de comprar pagando metade do valor no boleto e metade cart\u00e3o de cr\u00e9dito.\u00c9 possivel?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 RAMON PEREIRA21, tudo bem? Poderia nos enviar o n\u00ba do seu pedido e o seu nome completo? Seguimos a disposi\u00e7\u00e3o.","is_good":null}
{"id":223,"product_id":45,"questions":"Tem compra no. Boleto","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 ANDERSONANDRADE21, tudo bem? Infelizmente n\u00e3o temos mais os citados itens dispon\u00edveis em estoque. Seguimos a disposi\u00e7\u00e3o.","is_good":null}
{"id":224,"product_id":45,"questions":"Entregam hoje ?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, boa tarde! Oferecemos 12 meses de garantia. D\u00favidas estamos a disposi\u00e7\u00e3o!","is_good":null}
{"id":225,"product_id":45,"questions":"bom dia, pq voces enviaram o valor pro banco se a compra foi cancelada?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, boa tarde! Sim, oferecemos um ano de garantia direto com o fabricante. D\u00favidas estamos a disposi\u00e7\u00e3o!","is_good":null}
{"id":226,"product_id":45,"questions":"Ola, boa noite! Sou cliente de voc\u00eas e estou tentando fazer uma compra com voc\u00eas e n\u00e3o estou conseguindo finalizar por conta do cep. Seria do Kit Tubing 11 Pe\u00e7as E Kit Mini Band Com 5 Resist\u00eancias. Como podemos fazer ? Se eu efetuar a compra de um outro produto no mesmo valor, voc\u00eas conseguem me enviar ?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, boa tarde! A bateria do Smartphone possui 4.000 mah foi feita para durar, para que voc\u00ea possa aproveitar ao m\u00e1ximo cada momento. D\u00favidas estamos a disposi\u00e7\u00e3o!","is_good":null}
{"id":227,"product_id":45,"questions":"Em caso de defeito no aparelho como devo agir?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, boa tarde! Oferecemos 12 meses de garantia direto com o fabricante caso d\u00ea problemas com a bateria. D\u00favidas estamos a disposi\u00e7\u00e3o!","is_good":null}
{"id":228,"product_id":45,"questions":"Tem um ano de garantia?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 AMORIMMARILZE, tudo bem? Garantia de um ano pelo fornecedor, no caso Samsung. Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":229,"product_id":45,"questions":"quanto tempo de vida \u00fatil tem essa bateria ?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 JULIANASILVAMOREIRAESILVA, tudo bem? Um ano de garantia pela Samsung.","is_good":null}
{"id":230,"product_id":45,"questions":"a bateria n\u00e3o e removivel, e se precisar trocar a bateria?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 JULIANASILVAMOREIRAESILVA, tudo bem? Produto original, vem lacrado e acompanha nota fiscal. Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":231,"product_id":45,"questions":"A garantia  para o defeito com o aparelho \u00e9 de quanto tempo ?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 JULIANASILVAMOREIRAESILVA, tudo bem? Por hora s\u00f3 esse e o Iphone 11. Seguimos a disposi\u00e7\u00e3o.","is_good":null}
{"id":232,"product_id":45,"questions":"Quanto tempo de garantia?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 PAULASEMEDO, tudo bem? Os prazos est\u00e3o demorando mais por conta da pandemia do Covid 19.","is_good":null}
{"id":233,"product_id":47,"questions":"Qual nome da empresa que est\u00e1 vendendo?","status":"manual","answers":"Conseguimos antes sim, essa data \u00e9 a data limite.","is_good":null}
{"id":234,"product_id":47,"questions":"data prevista chegada e isso mesmo 11\/05? nao cosegue antes","status":"manual","answers":"De qual?","is_good":null}
{"id":235,"product_id":47,"questions":"Manda o link dela","status":"manual","answers":"Beleza.","is_good":null}
{"id":236,"product_id":47,"questions":"Ok, j\u00e1 finalizei a compra ontem.","status":"manual","answers":"N\u00f3s trabalhamos com a GC420T, por\u00e9m, no momento dessa pandemia estamos s\u00f3 com a Gk888T, \u00e9 a mesma coisa, por\u00e9m, tem algumas fun\u00e7\u00f5es a mais.","is_good":null}
{"id":237,"product_id":47,"questions":"Ela \u00e9 a GC420T ?","status":"manual","answers":"ainda n\u00e3o, encomendamos j\u00e1, compra ela e depois entramos em contato com voc\u00ea.","is_good":null}
{"id":238,"product_id":47,"questions":"amigo, voc\u00ea tamb\u00e9m fornece o Ribbon dela??","status":"manual","answers":"At\u00e9 9 dias, amigo.","is_good":null}
{"id":239,"product_id":47,"questions":"Qual o prazo para envio ? Cep 29.118-360","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, \u00e9 nova sim.","is_good":null}
{"id":240,"product_id":47,"questions":"Boa tarde, eu gostaria de saber se o produto \u00e9 novo, pois n\u00e3o vi a descri\u00e7\u00e3o no an\u00fancio?","status":"manual","answers":"24h.","is_good":null}
{"id":241,"product_id":47,"questions":"Ol\u00e1, est\u00e1 enviando de imediato?","status":"manual","answers":"Sim, \u00e9 ela.","is_good":null}
{"id":242,"product_id":47,"questions":"OLA, BOA TARDE.... ESSA IMPRESSORA SERIA IDEAL PARA IMPRESSAO DE ETIQUETAS DO MERCADO LIVRE??...TAMBEM PRECISO DE ROLO DE FITAS E RIBOL.....TERIA DISPONIVEL?","status":"manual","answers":"Vai sim, completa","is_good":null}
{"id":243,"product_id":47,"questions":"Boa Tarde ela ja vem com cabo USB","status":"manual","answers":"Faz assim, compra uma, e eu entro em contato.","is_good":null}
{"id":244,"product_id":47,"questions":"Boa tarde, pretendo adquirir 2 p\u00e7s, tem como melhorar o valor? O SW para gerar etiquetas acompanha? Essa impressora trabalha com Poliester, Nylon. Trabalha com Ribon de resina?","status":"manual","answers":"Vai com manual, cabos e cd de instala\u00e7\u00e3o.","is_good":null}
{"id":245,"product_id":47,"questions":"Vem com Cabo?","status":"manual","answers":"Boa tarde. emitimos sim, vendemos em atacado para empresas tamb\u00e9m.","is_good":null}
{"id":246,"product_id":47,"questions":"Ol\u00bf, bom dia! Voc\u00bfs emitem NF para pessoa jur\u00bfdica?","status":"manual","answers":"Boa tarde, j\u00e1 saiu.","is_good":null}
{"id":247,"product_id":47,"questions":"Complicado.....Aguardo envio hoje !","status":"manual","answers":"Ent\u00e3o, como j\u00e1 informei anteriormente e espero que consiga interpretar, o pedido n\u00e3o entrou para mim na data que voc\u00ea informou, portanto, est\u00e1 saindo hoje.","is_good":null}
{"id":248,"product_id":47,"questions":"Total descaso, mesmo assim a compra foi no dia 30 no minimo deveria ter enviado dia 31. Hoje a dia 01\/04 serpa que sai mesmo hoje ? Perguntei pois tenho pressa, se n\u00e3o consegue enviar no mesmo dia, seja honesto e responda corretamente as perguntas..","status":"manual","answers":"Somente usb, serve perfeitamente pra mercado livre.","is_good":null}
{"id":249,"product_id":47,"questions":"Funciona USB e WIFi? Serve para Mercado LIvre?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, est\u00e1 saindo hoje, esse pedido entrou para n\u00f3s depois das 17h","is_good":null}
{"id":250,"product_id":47,"questions":"Ola, fiz a compra ontem antes do meio dia como informado na pergunta anterior, e at\u00e9 agora n\u00e3o consta o envio do produto, tenho urg\u00eancia, se n\u00e3o podem cumprir com o prazo me avise que cancelo a compra.","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, nossa impressora vai com o cabo de dados sim, vai completa.","is_good":null}
{"id":251,"product_id":47,"questions":"Boa noite! Eu vi um comentario do seu an\u00fancio q o cliente q n\u00e3o veio o cabo de dados, a sua impressora n\u00e3o vem com o cabo de dados ?","status":"manual","answers":"Temos em estoque, comprando hoje, sai segunda feira, todos os pedidos efetuados at\u00e9 meio dia, s\u00e3o enviados no mesmo dia.","is_good":null}
{"id":252,"product_id":47,"questions":"Ai complicado, preciso de uma resposta mais acertiva, tem em estoque ? Despacha quando comprando hj ?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, provavelmente vai chegar bem antes.","is_good":null}
{"id":253,"product_id":47,"questions":"Tb sou de SP, porem o prazo de entrega \u00e9 14\/04 est\u00e1 certo isso ? N\u00e3o tem pronta entrega ?","status":"manual","answers":"Nova, na caixa lacrada e original, acompanha manual e cd de instala\u00e7\u00e3o. O produto est\u00e1 em S\u00e3o Paulo, capital.","is_good":null}
{"id":254,"product_id":47,"questions":"Ola, Novo na caixa, lacrado ? Esta em SP o produto ou vem de outro estado ?","status":"manual","answers":"Vai completa sim, vai com o cd e manual, a garantia \u00e9 de 90 dias contra defeitos de fabrica\u00e7\u00e3o.","is_good":null}
{"id":255,"product_id":47,"questions":"vou efetuar a compra, outra coisa, vem com drive de instala\u00e7\u00e3o, manual e garantia de quanto tempo?","status":"manual","answers":"Tenho sim, s\u00f3 n\u00e3o posso garantir que os correios v\u00e3o estar trabalhando normal, por conta da pandemia n\u00e9, mas se depender de mim, quando voc\u00ea comprar, eu j\u00e1 deixo ela dispon\u00edvel pra envio.","is_good":null}
{"id":256,"product_id":47,"questions":"voce tem ela pra pronta entrega ent\u00bfo, pois so comprarei se chegar antes do dia 7 de abril, me garante?","status":"manual","answers":"Isso mesmo.","is_good":null}
{"id":257,"product_id":47,"questions":"Oi! Essa impressora permite imprimir at\u00e9 100mm de largura?","status":"manual","answers":"Bom dia bruno, consegue sim, nosso envio \u00e9 imediato.","is_good":null}
{"id":258,"product_id":47,"questions":"ser\u00e1 que consigo recebe-la antes do dia sete de abril? Meu cep \u00e9 2 4 2 3 0 2 5 3","status":"manual","answers":"Bom dia, ela imprime em etiquetas boop, n\u00e3o temos ribbon, somente a impressora mesmo.","is_good":null}
{"id":259,"product_id":47,"questions":"boa noite, imprime etiqueta tipo boop?? tenho interesse e preciso de ribbon tabem, voces tem?","status":"manual","answers":"Emitimos sim, amigo","is_good":null}
{"id":260,"product_id":47,"questions":"Boa tarde, voc\u00ea fornece NFe para meu CNPJ?","status":"manual","answers":"se compra hj na quarta q vem ja esta aii","is_good":null}
{"id":261,"product_id":47,"questions":"Ol\u00e1, qual o prazo de entrega para meu CEP 18085-240 ? No c\u00e1lculo de envio do anuncio est\u00e1 marcando 14 dias, consigo receber antes de disso? S\u00f3 consigo aguardar uma semana. Obrigado.","status":"manual","answers":"sim comprando agr postamos ainda hj mas so em compras ate as 14:00","is_good":null}
{"id":262,"product_id":47,"questions":"Ol\u00e1, por gentileza voc\u00ea tem para pronto embarque? Embarca ainda hoje?","status":"manual","answers":"isso mesmo ela pode ser utilizada para a sua demanda mais vc vai precisar encomendar as etiquetas , tem fabricantes de etiquetas q colocam ate a logo da empresa na etiqueta fazem de varios tamanhos e fileiras aguardo compra","is_good":null}
{"id":263,"product_id":47,"questions":"Quando fala que a impressora \u00e9 t\u00e9rmica, significa dizer que a etiqueta \u00e9 t\u00e9rmica? Como funciona isso? Porque vamos imprimir etiquetas para um banco de leite em que o leite ser\u00e1 refrigerado a baixas temperaturas, precisamos de uma impressora de etiqueta que fa\u00e7a essas etiquetas para tal. A impressora \u00e9 t\u00e9rmica, mas preciso comprar tamb\u00e9m etiquetas t\u00e9rmicas? Obrigado!","status":"manual","answers":"N tem diferen\u00e7a ela e o modelo gc420t melhor modelo de impressora de etiquetas","is_good":null}
{"id":264,"product_id":47,"questions":"Quando colocam o \"T\" na frente do nome, o que significa? Qual a diferen\u00e7a desse \"T\" para o modelo que voc\u00ea vende?","status":"manual","answers":"essa e a melhor do mercado temos tbm a argox so tenho os ribbons a etiqueta tem q ser por encomenda ela e compat\u00edvel com mac por favor ligar para a modernbrasil pequise no google","is_good":null}
{"id":265,"product_id":47,"questions":"Ol\u00e1, bom dia! Gostaria de saber se essa \u00e9 o melhor custo beneficio para imprimir etiquetas para alimentos congelados, e qual o valor do kit completo (impressora + 1000 etiquetas + ribbon). Qual voc\u00eas recomendam? Preciso que sejam compat\u00edvel com mac. Muito obrigado!","status":"manual","answers":"sim utiliza ribbon sim emitimos nota para pessoa juridica","is_good":null}
{"id":266,"product_id":47,"questions":"Ol\u00e1 amigo, ela \u00e9 impressora t\u00e9rmica e utiliza ribon n\u00e9? Vcs emitem nota fiscal para pessoa jur\u00eddica? Grato!","status":"manual","answers":"somos da empresa modern brasil. a olist trabalha com v\u00e1rios vendedores a senhora deve ter entrado em contradi\u00e7\u00e3o","is_good":null}
{"id":267,"product_id":47,"questions":"comprei sim!!!","status":"manual","answers":"comprou com a gente mesmo tem certeza","is_good":null}
{"id":268,"product_id":47,"questions":"OLA, BOM DIA!! Comprei a impressora e n\u00e3o consigo imprimir devido a falta do cd de configura\u00e7\u00e3o. Pode me enviar por favor??!","status":"manual","answers":"n trabalhamos com retirada apenas com envio - 5 dias seu produto chega","is_good":null}
{"id":269,"product_id":47,"questions":"teria como mandar um motoboy para buscar?","status":"manual","answers":"tenho 2 a pronta entrega comprando agr posto ainda hj","is_good":null}
{"id":270,"product_id":47,"questions":"voc\u00ea tem 4 a pronta entrega em s\u00e3o paulo? buscaria hoje","status":"manual","answers":"Bom dia,    Sim, pode ser utilizada.    Obrigada pelo contato,  Priscila - Automatech","is_good":null}
{"id":271,"product_id":47,"questions":"FUNCIONA COM MAC","status":"manual","answers":"Bom dia,    Pode sim.    Obrigada pelo contato,  Priscila - Automatech","is_good":null}
{"id":272,"product_id":48,"questions":"\u00c9 nylon?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, boa tarde, tudo bem? N\u00f3s temos em Nylon ou em polietileno, fica a seu crit\u00e9rio. Aguardamos sua Resposta, Sinta-se a vontade para fazer novas perguntas, qualquer d\u00favida estaremos a disposi\u00e7\u00e3o ! Atenciosamente.","is_good":null}
{"id":273,"product_id":48,"questions":"Ola consoigo comprar e ir buscar?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, bom dia, tudo bem? Consegue sim. Estamos localizados em Ribeir\u00e3o Pires, SP. Sinta-se a vontade para fazer novas perguntas, qualquer d\u00favida estaremos a disposi\u00e7\u00e3o ! Atenciosamente.","is_good":null}
{"id":274,"product_id":48,"questions":"Boa tarde, esse tom de bege da imagem \u00e9 o real?","status":"manual","answers":"Sim , ele \u00e9 um pouco escuro mas quando abre a rede fica mais clara","is_good":null}
{"id":275,"product_id":49,"questions":"NAO TEM RESPEITO AO CONSUMIDOR","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, O Clean Sept, al\u00e9m de possuir a\u00e7\u00e3o antiss\u00e9ptica comprovada, possui a\u00e7\u00e3o hidratante. Sua formula\u00e7\u00e3o foi desenvolvida com agente hidratante de origem vegetal que possui propriedades emolientes, lubrificantes e umectantes, promovendo hidrata\u00e7\u00e3o e maciez \u00e0 pele.","is_good":null}
{"id":276,"product_id":49,"questions":"GOLPISTAS BANDIDOS","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, A amostra de reten\u00e7\u00e3o do controle de qualidade apresenta essa cor amarelada sim. Entretanto, o par\u00e2metro de qualidade para colora\u00e7\u00e3o do produto \u00e9 de incolor a levemente amarelado, ou seja, o produto est\u00e1 dentro do padr\u00e3o de qualidade. O que d\u00e1 essa colora\u00e7\u00e3o \u00e9 o espessante, de origem natural, podendo variar a colora\u00e7\u00e3o do produto final, dependendo do lote da mat\u00e9ria prima, assim como o cheiro. Voc\u00ea pode tirar suas d\u00favidas direito com a ind\u00fastria. Telefone (11) 95732-0285 WhatsApp","is_good":null}
{"id":277,"product_id":49,"questions":"Como assim abrir um chamado? Poderia me explicar?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, A amostra de reten\u00e7\u00e3o do controle de qualidade apresenta essa cor amarelada sim. Entretanto, o par\u00e2metro de qualidade para colora\u00e7\u00e3o do produto \u00e9 de incolor a levemente amarelado, ou seja, o produto est\u00e1 dentro do padr\u00e3o de qualidade. O que d\u00e1 essa colora\u00e7\u00e3o \u00e9 o espessante, de origem natural, podendo variar a colora\u00e7\u00e3o do produto final, dependendo do lote da mat\u00e9ria prima, assim como o cheiro. Voc\u00ea pode tirar suas d\u00favidas direito com a ind\u00fastria. Telefone (11) 95732-0285 WhatsApp","is_good":null}
{"id":278,"product_id":49,"questions":"Eu tamb\u00e9m quero deixar registrado que o produto chegou faz tres dias... Por\u00e9m ainda continua como se o produto estivesse a caminho. A cor e a textura s\u00e3o exatamente como todos que j\u00e1 comprei anteriormente nas farm\u00e1cias... Exatamente como est\u00e1  na foto.","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, A amostra de reten\u00e7\u00e3o do controle de qualidade apresenta essa cor amarelada sim. Entretanto, o par\u00e2metro de qualidade para colora\u00e7\u00e3o do produto \u00e9 de incolor a levemente amarelado, ou seja, o produto est\u00e1 dentro do padr\u00e3o de qualidade. O que d\u00e1 essa colora\u00e7\u00e3o \u00e9 o espessante, de origem natural, podendo variar a colora\u00e7\u00e3o do produto final, dependendo do lote da mat\u00e9ria prima, assim como o cheiro. Voc\u00ea pode tirar suas d\u00favidas direito com a ind\u00fastria. Telefone (11) 95732-0285 WhatsApp","is_good":null}
{"id":279,"product_id":49,"questions":"Venho deixar meu relato, recebi hoje e o produto n\u00e3o \u00e9 amarelado. Ele possui colora\u00e7\u00e3o e textura muito boa. Inclusive recebi o reembolso do ML e desejo pagar pelas 2 unidades que recebi. A \u00fanica diferen\u00e7a foi a tampa que n\u00e3o veio conforme a foto, mas j\u00e1 substitui por outra que tinha aqui. Vendedor, me responda seu email para reembolsar a compra.","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, A amostra de reten\u00e7\u00e3o do controle de qualidade apresenta essa cor amarelada sim. Entretanto, o par\u00e2metro de qualidade para colora\u00e7\u00e3o do produto \u00e9 de incolor a levemente amarelado, ou seja, o produto est\u00e1 dentro do padr\u00e3o de qualidade. O que d\u00e1 essa colora\u00e7\u00e3o \u00e9 o espessante, de origem natural, podendo variar a colora\u00e7\u00e3o do produto final, dependendo do lote da mat\u00e9ria prima, assim como o cheiro. Voc\u00ea pode tirar suas d\u00favidas direito com a ind\u00fastria. Telefone (11) 95732-0285 WhatsApp","is_good":null}
{"id":280,"product_id":49,"questions":"Produto horr\u00edvel.... tem uma textura pegajosa, dif\u00edcil de sair da m\u00e3o, acumula sujeira, cor diferente do an\u00fancio e tem cheiro forte .... N\u00e3o recomendo.... Al\u00e9m  de ser super dif\u00edcil de negociar caso queira devolver...","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, Para que nossa equipe de atendimento consiga ajud\u00e1-lo, \u00e9 necess\u00e1rio que abra um chamado atrav\u00e9s do pedido realizado, a fim de que consigamos localizar a sua venda. Ou pode entrar em contato direito com a ind\u00fastria. Telefone (11) 95732-0285 WhatsApp.","is_good":null}
{"id":281,"product_id":49,"questions":"N\u00c3O COMPREM DESSE VENDEDOR... PRODUTO DE P\u00c9SSIMA QUALIDADE, APAR\u00caNCIA AMARELADA, ESPUMA MAS M\u00c3OS,PRAZO DE VALIDADE CURTO. ENFIM,PRODUTO SUSPEITO. TIREI APENAS UMA AMOSTRA PARA UM AMIGO FAZER UM TESTE EM LABORAT\u00d3RIO E O RESTO JOGUEI FORA.","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, voc\u00ea pode entrar em contato direito com a ind\u00fastria. Telefone (11) 95732-0285. Para te enviar o c\u00f3digo de rastreio das outras duas unidades, e tirar suas d\u00favidas sobre a validade.","is_good":null}
{"id":282,"product_id":49,"questions":"N\u00c3O COMPREM DESSE VENDEDOR... PRODUTO DE P\u00c9SSIMA QUALIDADE, APAR\u00caNCIA AMARELADA, ESPUMA MAS M\u00c3OS,PRAZO DE VALIDADE CURTO. ENFIM,PRODUTO SUSPEITO. TIREI APENAS UMA AMOSTRA PARA UM AMIGO FAZER UM TESTE EM LABORAT\u00d3RIO E O RESTO JOGUEI FORA.","status":"manual","answers":"Fique atento as nossas novidades. #todoscontraocovid19","is_good":null}
{"id":283,"product_id":49,"questions":"N\u00c3O COMPREM DESSE VENDEDOR... PRODUTO DE P\u00c9SSIMA QUALIDADE, APAR\u00caNCIA AMARELADA, ESPUMA MAS M\u00c3OS,PRAZO DE VALIDADE CURTO. ENFIM,PRODUTO SUSPEITO. TIREI APENAS UMA AMOSTRA PARA UM AMIGO FAZER UM TESTE EM LABORAT\u00d3RIO E O RESTO JOGUEI FORA.","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, por favor pode entrar em contato direito com a ind\u00fastria. Telefone (11) 95732-0285 Para te enviar o rastreio das outras duas unidades.","is_good":null}
{"id":284,"product_id":49,"questions":"N\u00c3O COMPREM DESSE VENDEDOR... PRODUTO DE P\u00c9SSIMA QUALIDADE, APAR\u00caNCIA AMARELADA, ESPUMA MAS M\u00c3OS,PRAZO DE VALIDADE CURTO. ENFIM,PRODUTO SUSPEITO. TIREI APENAS UMA AMOSTRA PARA UM AMIGO FAZER UM TESTE EM LABORAT\u00d3RIO E O RESTO JOGUEI FORA.","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, A amostra de reten\u00e7\u00e3o do controle de qualidade apresenta essa cor amarelada sim. Entretanto, o par\u00e2metro de qualidade para colora\u00e7\u00e3o do produto \u00e9 de incolor a levemente amarelado, ou seja, o produto est\u00e1 dentro do padr\u00e3o de qualidade. O que d\u00e1 essa colora\u00e7\u00e3o \u00e9 o espessante, de origem natural, podendo variar a colora\u00e7\u00e3o do produto final, dependendo do lote da mat\u00e9ria prima, assim como o cheiro.","is_good":null}
{"id":285,"product_id":49,"questions":"Estou aguardando a resposta sua para poder receber o estorno da minha compra,se at\u00e9 segunda feira voc\u00eas n\u00e3o falar nada sobre os R$=28,35 Vou devolver o produto","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, A amostra de reten\u00e7\u00e3o do controle de qualidade apresenta essa cor amarelada sim. Entretanto, o par\u00e2metro de qualidade para colora\u00e7\u00e3o do produto \u00e9 de incolor a levemente amarelado, ou seja, o produto est\u00e1 dentro do padr\u00e3o de qualidade. O que d\u00e1 essa colora\u00e7\u00e3o \u00e9 o espessante, de origem natural, podendo variar a colora\u00e7\u00e3o do produto final, dependendo do lote da mat\u00e9ria prima, assim como o cheiro. Isso n\u00e3o altera a eficacia do produto.","is_good":null}
{"id":286,"product_id":49,"questions":"A compra foi feito 3 \u00e1lcool gel e s\u00f3 me enviaram 1 \u00e1lcool gel e al\u00e9m de tudo m\u00e3os est\u00e1 com as especifica\u00e7\u00f5es como os outruscanuncioscqiecsson2 anos de garantia esse j\u00e1 vem com o vencimento para o m\u00eas 22\/10\/2020 os. Os concorrentes vem com data de 30 dias","status":"manual","answers":"Ol\u00e1! Para que nossa equipe de atendimento consiga ajud\u00e1-lo, \u00e9 necess\u00e1rio que abra um chamado atrav\u00e9s do pedido realizado, a fim de que consigamos localizar a sua venda. Pedidos que n\u00e3o foram aprovados pelo canal, n\u00e3o aparecem na nossa plataforma de envios, e infelizmente n\u00e3o conseguiremos auxiliar. Para estes casos, \u00e9 necess\u00e1rio que verifiquem junto ao mercado livre, o que pode ter ocorrido.","is_good":null}
{"id":287,"product_id":49,"questions":"Obrigado","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, voc\u00ea pode chamar no WhatsApp da Industria (11)95732-0285","is_good":null}
{"id":288,"product_id":49,"questions":"Paguei por 3 recebi apenas 1 !!!!","status":"manual","answers":"O par\u00e2metro de qualidade para colora\u00e7\u00e3o do \u00e1lcool gel \u00e9 de incolor a levemente amarelado, ou seja, dentro desta varia\u00e7\u00e3o, o produto \u00e9 considerado nos padr\u00f5es de qualidade. N\u00e3o altera a a\u00e7\u00e3o do \u00e1lcool.","is_good":null}
{"id":289,"product_id":49,"questions":"N\u00e3o gostei do produto, muito amarelo, parece ser feito com. Cacha\u00e7a, pq o cheiro e muito forte, diferente do outro gel que tenho aqui que e transparente e inodoro.","status":"manual","answers":"O Clean Sept, al\u00e9m de possuir a\u00e7\u00e3o antiss\u00e9ptica comprovada, possui a\u00e7\u00e3o hidratante. Sua formula\u00e7\u00e3o foi desenvolvida com agente hidratante de origem vegetal que possui propriedades emolientes, lubrificantes e umectantes, promovendo hidrata\u00e7\u00e3o e maciez \u00e0 pele.","is_good":null}
{"id":290,"product_id":49,"questions":"Produto ruim!","status":"manual","answers":"Fique atento as nossas novidades. #todoscontraocovid19","is_good":null}
{"id":291,"product_id":50,"questions":"Qual a marca","status":"manual","answers":"Ok, estaremos fazendo a postagem na quarta-feira. Att,","is_good":null}
{"id":292,"product_id":50,"questions":"J\u00e1 comprei estou esperando..","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, boa noite! Infelizmente n\u00e3o.","is_good":null}
{"id":293,"product_id":50,"questions":"Boa noite comprando 2 o frete n\u00e3o sai gr\u00e1tis ?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, boa tarde! sim","is_good":null}
{"id":294,"product_id":50,"questions":"Ol\u00e1, boa tarde! Se eu fazer a compra agora, ser\u00e1 postado ainda hoje?","status":"manual","answers":"Sim","is_good":null}
{"id":295,"product_id":50,"questions":"10 litros e umas das maiores?","status":"manual","answers":"Boa tarde, S\u00e3o 10L","is_good":null}
{"id":296,"product_id":50,"questions":"Boa noite! S\u00e3o 10 litros mesmo pq na caixa est\u00e1 (4\/5 L) aguardando a resposta","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, bom dia! Iremos liberar.","is_good":null}
{"id":297,"product_id":50,"questions":"O anuncio esta pausado","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 bom dia, temos sim.","is_good":null}
{"id":298,"product_id":50,"questions":"Boa noite queria kit de 4 panelas mais esta pausado n tem mais","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, esse an\u00fancio trata-se de 10L","is_good":null}
{"id":299,"product_id":50,"questions":"Bom dia Na descri\u00e7\u00e3o consta que ela \u00e9 de 10 litros Em uma das fotos mostra a imagem de uma embalagem de 4.5 litros. E de 10 litros mesmo?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, bom dia! Infelizmente \u00e9 um frete fixo, n\u00e3o temos como fazer altera\u00e7\u00e3o. Att,","is_good":null}
{"id":300,"product_id":50,"questions":"Frete muito caro","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, bom dia! Voc\u00ea consegue acompanhar pelo c\u00f3digo de rastreio o andamento do pedido. Att,","is_good":null}
{"id":301,"product_id":50,"questions":"Qual data prevista pra chegar em meu endere\u00e7o","status":"manual","answers":"AxLxP 42 X 24 , 5 X 28 cm","is_good":null}
{"id":302,"product_id":50,"questions":"Qual a altura da panela?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, Infelizmente n\u00e3o.","is_good":null}
{"id":303,"product_id":50,"questions":"Duas consegui frete gr\u00e1tis? Cep 36052000","status":"manual","answers":"Sim","is_good":null}
{"id":304,"product_id":50,"questions":"Aprovada pelo Inmetro?","status":"manual","answers":"Boa tarde, esse an\u00fancio trata-se de 10L","is_good":null}
{"id":305,"product_id":50,"questions":"Boa tarde e de 10 litro mesmo por que na outra foto ta 4,5 litro","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, bom dia! Para verificar valor do frete tem que adicionar o item em seu carinho e colocar o cep para calcular. Att,","is_good":null}
{"id":306,"product_id":50,"questions":"qual o valor do frete para entregar uma panela de pressa de 10l e uma de 7l, ambas na casa dos 80 reais. cep 32342-260???","status":"manual","answers":"Neste an\u00fancio \u00e9 de 10L","is_good":null}
{"id":307,"product_id":50,"questions":"Boa noite gostaria de saber se a panela e de 10litros mesmo pq na foto ta de 4,5 qro tira a duvida","status":"manual","answers":"somente venda pela loja virtual","is_good":null}
{"id":308,"product_id":50,"questions":"Gostaria de retirar na minha cidade","status":"manual","answers":"Vendemos somente pela loja virtual","is_good":null}
{"id":309,"product_id":50,"questions":"Gostaria de retirar na minha cidade","status":"manual","answers":"10 litros","is_good":null}
{"id":310,"product_id":50,"questions":"Na foto mostra 4,5 L e no an\u00fancio \u00e9 10 L, qual \u00e9 exatamente?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 boa tarde , \u00e9 o valor de cada panela .","is_good":null}
{"id":311,"product_id":50,"questions":"Do kit? Ou cada uma","status":"manual","answers":"R$ 85,90","is_good":null}
{"id":312,"product_id":50,"questions":"Qual valor por favor?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, bom dia! temos sim","is_good":null}
{"id":313,"product_id":50,"questions":"Bom dia, td bem? Vc n\u00e3o tem kit de panela de press\u00e3o de 7 e 10 litros? Obrigada. Fico no aguardo.","status":"manual","answers":"Isso correto.","is_good":null}
{"id":314,"product_id":50,"questions":"Bom dia, acabei de boletar a mesma, sao 10 litros isso?","status":"manual","answers":"Boa tarde, frete conforme a compra.","is_good":null}
{"id":315,"product_id":50,"questions":"Opa bom dia vc consegui frete gr\u00e1tis para o mato grosso se eu comprar 2 panelas?","status":"manual","answers":"Esse an\u00fancio \u00e9 de 10L","is_good":null}
{"id":316,"product_id":50,"questions":"Boa noite! Gostaria de saber se s\u00e3o 10 litros ou 4,5 litros??","status":"manual","answers":"Bom dia, conforme an\u00fancio panela de 10L","is_good":null}
{"id":317,"product_id":50,"questions":"Boa noite, est\u00e1 panela tem realmente de 10 litros","status":"manual","answers":"Capacidade de 10L, Panela de 10L","is_good":null}
{"id":318,"product_id":50,"questions":"Ela \u00e9 10 litros? Na foto mostra 4,5L","status":"manual","answers":"Largura 38 cm \/ Altura 24 cm \/ Peso 2.33 kg","is_good":null}
{"id":319,"product_id":50,"questions":"Oi quais as medidas dessa panela","status":"manual","answers":"Bom dia, infelizmente n\u00e3o, ser\u00e1 cobrado o frete normal","is_good":null}
{"id":320,"product_id":50,"questions":"Se eu comprar 3 panelas, tenho o benef\u00edcio de frete gr\u00e1tis acima de R$120,00. Sair\u00e1 com frete gr\u00e1tis??","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 Boa tarde, 28 cm de altura 42 cm di\u00e2metro 24.5 cm largura 2 kg peso Capacidade em volume 10L","is_good":null}
{"id":321,"product_id":50,"questions":"Qual \u00e9 a medida dela altura e di\u00e2metro??","status":"manual","answers":"Bom dia! Panela de 10 litros mesmo. Fico a disposi\u00e7\u00e3o","is_good":null}
{"id":322,"product_id":50,"questions":"\u00c9 de 10 litros mesmo pq na foto aperece 4,5 litros. ???","status":"manual","answers":"Bom dia! Tenho sim s\u00f3 n\u00e3o consigo enviar o link por aqui.","is_good":null}
{"id":323,"product_id":50,"questions":"Boa noite Tem panela de press\u00e3o de 7 LT?  Quero comprar juntas.","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 bom dia , sim , s\u00f3 vendemos produtos com nota fiscal","is_good":null}
{"id":324,"product_id":50,"questions":"Pode ser usada em restaurante ?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 boa noite , infelizmente n\u00e3o amigo","is_good":null}
{"id":325,"product_id":50,"questions":"\u00c9 de 10 litros mesmo","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 bom dia , todos os pedidos confirmados s\u00e3o enviados. Att.","is_good":null}
{"id":326,"product_id":50,"questions":"BOM DIA. EMITE NOTA FISCAL?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 bom dia ,sim , \u00e9 de 10 litros","is_good":null}
{"id":327,"product_id":50,"questions":"Boa noite gostaria de saber se voc\u00ea tem de 15 litros e qual o valor","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 boa noite , n\u00e3o temos acesso aos cadastros","is_good":null}
{"id":328,"product_id":50,"questions":"Fiz o pedido .mas \u00f1 me confirmaram se vem.porq?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 boa noite , n\u00e3o temos acesso aos cadastros","is_good":null}
{"id":329,"product_id":51,"questions":"NAO TEM RESPEITO AO CONSUMIDOR","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, O Clean Sept, al\u00e9m de possuir a\u00e7\u00e3o antiss\u00e9ptica comprovada, possui a\u00e7\u00e3o hidratante. Sua formula\u00e7\u00e3o foi desenvolvida com agente hidratante de origem vegetal que possui propriedades emolientes, lubrificantes e umectantes, promovendo hidrata\u00e7\u00e3o e maciez \u00e0 pele.","is_good":null}
{"id":330,"product_id":51,"questions":"GOLPISTAS BANDIDOS","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, A amostra de reten\u00e7\u00e3o do controle de qualidade apresenta essa cor amarelada sim. Entretanto, o par\u00e2metro de qualidade para colora\u00e7\u00e3o do produto \u00e9 de incolor a levemente amarelado, ou seja, o produto est\u00e1 dentro do padr\u00e3o de qualidade. O que d\u00e1 essa colora\u00e7\u00e3o \u00e9 o espessante, de origem natural, podendo variar a colora\u00e7\u00e3o do produto final, dependendo do lote da mat\u00e9ria prima, assim como o cheiro. Voc\u00ea pode tirar suas d\u00favidas direito com a ind\u00fastria. Telefone (11) 95732-0285 WhatsApp","is_good":null}
{"id":331,"product_id":51,"questions":"Como assim abrir um chamado? Poderia me explicar?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, A amostra de reten\u00e7\u00e3o do controle de qualidade apresenta essa cor amarelada sim. Entretanto, o par\u00e2metro de qualidade para colora\u00e7\u00e3o do produto \u00e9 de incolor a levemente amarelado, ou seja, o produto est\u00e1 dentro do padr\u00e3o de qualidade. O que d\u00e1 essa colora\u00e7\u00e3o \u00e9 o espessante, de origem natural, podendo variar a colora\u00e7\u00e3o do produto final, dependendo do lote da mat\u00e9ria prima, assim como o cheiro. Voc\u00ea pode tirar suas d\u00favidas direito com a ind\u00fastria. Telefone (11) 95732-0285 WhatsApp","is_good":null}
{"id":332,"product_id":51,"questions":"Eu tamb\u00e9m quero deixar registrado que o produto chegou faz tres dias... Por\u00e9m ainda continua como se o produto estivesse a caminho. A cor e a textura s\u00e3o exatamente como todos que j\u00e1 comprei anteriormente nas farm\u00e1cias... Exatamente como est\u00e1  na foto.","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, A amostra de reten\u00e7\u00e3o do controle de qualidade apresenta essa cor amarelada sim. Entretanto, o par\u00e2metro de qualidade para colora\u00e7\u00e3o do produto \u00e9 de incolor a levemente amarelado, ou seja, o produto est\u00e1 dentro do padr\u00e3o de qualidade. O que d\u00e1 essa colora\u00e7\u00e3o \u00e9 o espessante, de origem natural, podendo variar a colora\u00e7\u00e3o do produto final, dependendo do lote da mat\u00e9ria prima, assim como o cheiro. Voc\u00ea pode tirar suas d\u00favidas direito com a ind\u00fastria. Telefone (11) 95732-0285 WhatsApp","is_good":null}
{"id":333,"product_id":51,"questions":"Venho deixar meu relato, recebi hoje e o produto n\u00e3o \u00e9 amarelado. Ele possui colora\u00e7\u00e3o e textura muito boa. Inclusive recebi o reembolso do ML e desejo pagar pelas 2 unidades que recebi. A \u00fanica diferen\u00e7a foi a tampa que n\u00e3o veio conforme a foto, mas j\u00e1 substitui por outra que tinha aqui. Vendedor, me responda seu email para reembolsar a compra.","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, A amostra de reten\u00e7\u00e3o do controle de qualidade apresenta essa cor amarelada sim. Entretanto, o par\u00e2metro de qualidade para colora\u00e7\u00e3o do produto \u00e9 de incolor a levemente amarelado, ou seja, o produto est\u00e1 dentro do padr\u00e3o de qualidade. O que d\u00e1 essa colora\u00e7\u00e3o \u00e9 o espessante, de origem natural, podendo variar a colora\u00e7\u00e3o do produto final, dependendo do lote da mat\u00e9ria prima, assim como o cheiro. Voc\u00ea pode tirar suas d\u00favidas direito com a ind\u00fastria. Telefone (11) 95732-0285 WhatsApp","is_good":null}
{"id":334,"product_id":51,"questions":"Produto horr\u00edvel.... tem uma textura pegajosa, dif\u00edcil de sair da m\u00e3o, acumula sujeira, cor diferente do an\u00fancio e tem cheiro forte .... N\u00e3o recomendo.... Al\u00e9m  de ser super dif\u00edcil de negociar caso queira devolver...","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, Para que nossa equipe de atendimento consiga ajud\u00e1-lo, \u00e9 necess\u00e1rio que abra um chamado atrav\u00e9s do pedido realizado, a fim de que consigamos localizar a sua venda. Ou pode entrar em contato direito com a ind\u00fastria. Telefone (11) 95732-0285 WhatsApp.","is_good":null}
{"id":335,"product_id":51,"questions":"N\u00c3O COMPREM DESSE VENDEDOR... PRODUTO DE P\u00c9SSIMA QUALIDADE, APAR\u00caNCIA AMARELADA, ESPUMA MAS M\u00c3OS,PRAZO DE VALIDADE CURTO. ENFIM,PRODUTO SUSPEITO. TIREI APENAS UMA AMOSTRA PARA UM AMIGO FAZER UM TESTE EM LABORAT\u00d3RIO E O RESTO JOGUEI FORA.","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, voc\u00ea pode entrar em contato direito com a ind\u00fastria. Telefone (11) 95732-0285. Para te enviar o c\u00f3digo de rastreio das outras duas unidades, e tirar suas d\u00favidas sobre a validade.","is_good":null}
{"id":336,"product_id":51,"questions":"N\u00c3O COMPREM DESSE VENDEDOR... PRODUTO DE P\u00c9SSIMA QUALIDADE, APAR\u00caNCIA AMARELADA, ESPUMA MAS M\u00c3OS,PRAZO DE VALIDADE CURTO. ENFIM,PRODUTO SUSPEITO. TIREI APENAS UMA AMOSTRA PARA UM AMIGO FAZER UM TESTE EM LABORAT\u00d3RIO E O RESTO JOGUEI FORA.","status":"manual","answers":"Fique atento as nossas novidades. #todoscontraocovid19","is_good":null}
{"id":337,"product_id":51,"questions":"N\u00c3O COMPREM DESSE VENDEDOR... PRODUTO DE P\u00c9SSIMA QUALIDADE, APAR\u00caNCIA AMARELADA, ESPUMA MAS M\u00c3OS,PRAZO DE VALIDADE CURTO. ENFIM,PRODUTO SUSPEITO. TIREI APENAS UMA AMOSTRA PARA UM AMIGO FAZER UM TESTE EM LABORAT\u00d3RIO E O RESTO JOGUEI FORA.","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, por favor pode entrar em contato direito com a ind\u00fastria. Telefone (11) 95732-0285 Para te enviar o rastreio das outras duas unidades.","is_good":null}
{"id":338,"product_id":51,"questions":"N\u00c3O COMPREM DESSE VENDEDOR... PRODUTO DE P\u00c9SSIMA QUALIDADE, APAR\u00caNCIA AMARELADA, ESPUMA MAS M\u00c3OS,PRAZO DE VALIDADE CURTO. ENFIM,PRODUTO SUSPEITO. TIREI APENAS UMA AMOSTRA PARA UM AMIGO FAZER UM TESTE EM LABORAT\u00d3RIO E O RESTO JOGUEI FORA.","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, A amostra de reten\u00e7\u00e3o do controle de qualidade apresenta essa cor amarelada sim. Entretanto, o par\u00e2metro de qualidade para colora\u00e7\u00e3o do produto \u00e9 de incolor a levemente amarelado, ou seja, o produto est\u00e1 dentro do padr\u00e3o de qualidade. O que d\u00e1 essa colora\u00e7\u00e3o \u00e9 o espessante, de origem natural, podendo variar a colora\u00e7\u00e3o do produto final, dependendo do lote da mat\u00e9ria prima, assim como o cheiro.","is_good":null}
{"id":339,"product_id":51,"questions":"Estou aguardando a resposta sua para poder receber o estorno da minha compra,se at\u00e9 segunda feira voc\u00eas n\u00e3o falar nada sobre os R$=28,35 Vou devolver o produto","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, A amostra de reten\u00e7\u00e3o do controle de qualidade apresenta essa cor amarelada sim. Entretanto, o par\u00e2metro de qualidade para colora\u00e7\u00e3o do produto \u00e9 de incolor a levemente amarelado, ou seja, o produto est\u00e1 dentro do padr\u00e3o de qualidade. O que d\u00e1 essa colora\u00e7\u00e3o \u00e9 o espessante, de origem natural, podendo variar a colora\u00e7\u00e3o do produto final, dependendo do lote da mat\u00e9ria prima, assim como o cheiro. Isso n\u00e3o altera a eficacia do produto.","is_good":null}
{"id":340,"product_id":51,"questions":"A compra foi feito 3 \u00e1lcool gel e s\u00f3 me enviaram 1 \u00e1lcool gel e al\u00e9m de tudo m\u00e3os est\u00e1 com as especifica\u00e7\u00f5es como os outruscanuncioscqiecsson2 anos de garantia esse j\u00e1 vem com o vencimento para o m\u00eas 22\/10\/2020 os. Os concorrentes vem com data de 30 dias","status":"manual","answers":"Ol\u00e1! Para que nossa equipe de atendimento consiga ajud\u00e1-lo, \u00e9 necess\u00e1rio que abra um chamado atrav\u00e9s do pedido realizado, a fim de que consigamos localizar a sua venda. Pedidos que n\u00e3o foram aprovados pelo canal, n\u00e3o aparecem na nossa plataforma de envios, e infelizmente n\u00e3o conseguiremos auxiliar. Para estes casos, \u00e9 necess\u00e1rio que verifiquem junto ao mercado livre, o que pode ter ocorrido.","is_good":null}
{"id":341,"product_id":51,"questions":"Obrigado","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, voc\u00ea pode chamar no WhatsApp da Industria (11)95732-0285","is_good":null}
{"id":342,"product_id":51,"questions":"Paguei por 3 recebi apenas 1 !!!!","status":"manual","answers":"O par\u00e2metro de qualidade para colora\u00e7\u00e3o do \u00e1lcool gel \u00e9 de incolor a levemente amarelado, ou seja, dentro desta varia\u00e7\u00e3o, o produto \u00e9 considerado nos padr\u00f5es de qualidade. N\u00e3o altera a a\u00e7\u00e3o do \u00e1lcool.","is_good":null}
{"id":343,"product_id":51,"questions":"N\u00e3o gostei do produto, muito amarelo, parece ser feito com. Cacha\u00e7a, pq o cheiro e muito forte, diferente do outro gel que tenho aqui que e transparente e inodoro.","status":"manual","answers":"O Clean Sept, al\u00e9m de possuir a\u00e7\u00e3o antiss\u00e9ptica comprovada, possui a\u00e7\u00e3o hidratante. Sua formula\u00e7\u00e3o foi desenvolvida com agente hidratante de origem vegetal que possui propriedades emolientes, lubrificantes e umectantes, promovendo hidrata\u00e7\u00e3o e maciez \u00e0 pele.","is_good":null}
{"id":344,"product_id":51,"questions":"Produto ruim!","status":"manual","answers":"Fique atento as nossas novidades. #todoscontraocovid19","is_good":null}
{"id":345,"product_id":52,"questions":"Qual a marca","status":"manual","answers":"Ok, estaremos fazendo a postagem na quarta-feira. Att,","is_good":null}
{"id":346,"product_id":52,"questions":"J\u00e1 comprei estou esperando..","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, boa noite! Infelizmente n\u00e3o.","is_good":null}
{"id":347,"product_id":52,"questions":"Boa noite comprando 2 o frete n\u00e3o sai gr\u00e1tis ?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, boa tarde! sim","is_good":null}
{"id":348,"product_id":52,"questions":"Ol\u00e1, boa tarde! Se eu fazer a compra agora, ser\u00e1 postado ainda hoje?","status":"manual","answers":"Sim","is_good":null}
{"id":349,"product_id":52,"questions":"10 litros e umas das maiores?","status":"manual","answers":"Boa tarde, S\u00e3o 10L","is_good":null}
{"id":350,"product_id":52,"questions":"Boa noite! S\u00e3o 10 litros mesmo pq na caixa est\u00e1 (4\/5 L) aguardando a resposta","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, bom dia! Iremos liberar.","is_good":null}
{"id":351,"product_id":52,"questions":"O anuncio esta pausado","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 bom dia, temos sim.","is_good":null}
{"id":352,"product_id":52,"questions":"Boa noite queria kit de 4 panelas mais esta pausado n tem mais","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, esse an\u00fancio trata-se de 10L","is_good":null}
{"id":353,"product_id":52,"questions":"Bom dia Na descri\u00e7\u00e3o consta que ela \u00e9 de 10 litros Em uma das fotos mostra a imagem de uma embalagem de 4.5 litros. E de 10 litros mesmo?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, bom dia! Infelizmente \u00e9 um frete fixo, n\u00e3o temos como fazer altera\u00e7\u00e3o. Att,","is_good":null}
{"id":354,"product_id":52,"questions":"Frete muito caro","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, bom dia! Voc\u00ea consegue acompanhar pelo c\u00f3digo de rastreio o andamento do pedido. Att,","is_good":null}
{"id":355,"product_id":52,"questions":"Qual data prevista pra chegar em meu endere\u00e7o","status":"manual","answers":"AxLxP 42 X 24 , 5 X 28 cm","is_good":null}
{"id":356,"product_id":52,"questions":"Qual a altura da panela?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, Infelizmente n\u00e3o.","is_good":null}
{"id":357,"product_id":52,"questions":"Duas consegui frete gr\u00e1tis? Cep 36052000","status":"manual","answers":"Sim","is_good":null}
{"id":358,"product_id":52,"questions":"Aprovada pelo Inmetro?","status":"manual","answers":"Boa tarde, esse an\u00fancio trata-se de 10L","is_good":null}
{"id":359,"product_id":52,"questions":"Boa tarde e de 10 litro mesmo por que na outra foto ta 4,5 litro","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, bom dia! Para verificar valor do frete tem que adicionar o item em seu carinho e colocar o cep para calcular. Att,","is_good":null}
{"id":360,"product_id":52,"questions":"qual o valor do frete para entregar uma panela de pressa de 10l e uma de 7l, ambas na casa dos 80 reais. cep 32342-260???","status":"manual","answers":"Neste an\u00fancio \u00e9 de 10L","is_good":null}
{"id":361,"product_id":52,"questions":"Boa noite gostaria de saber se a panela e de 10litros mesmo pq na foto ta de 4,5 qro tira a duvida","status":"manual","answers":"somente venda pela loja virtual","is_good":null}
{"id":362,"product_id":52,"questions":"Gostaria de retirar na minha cidade","status":"manual","answers":"Vendemos somente pela loja virtual","is_good":null}
{"id":363,"product_id":52,"questions":"Gostaria de retirar na minha cidade","status":"manual","answers":"10 litros","is_good":null}
{"id":364,"product_id":52,"questions":"Na foto mostra 4,5 L e no an\u00fancio \u00e9 10 L, qual \u00e9 exatamente?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 boa tarde , \u00e9 o valor de cada panela .","is_good":null}
{"id":365,"product_id":52,"questions":"Do kit? Ou cada uma","status":"manual","answers":"R$ 85,90","is_good":null}
{"id":366,"product_id":52,"questions":"Qual valor por favor?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, bom dia! temos sim","is_good":null}
{"id":367,"product_id":52,"questions":"Bom dia, td bem? Vc n\u00e3o tem kit de panela de press\u00e3o de 7 e 10 litros? Obrigada. Fico no aguardo.","status":"manual","answers":"Isso correto.","is_good":null}
{"id":368,"product_id":52,"questions":"Bom dia, acabei de boletar a mesma, sao 10 litros isso?","status":"manual","answers":"Boa tarde, frete conforme a compra.","is_good":null}
{"id":369,"product_id":52,"questions":"Opa bom dia vc consegui frete gr\u00e1tis para o mato grosso se eu comprar 2 panelas?","status":"manual","answers":"Esse an\u00fancio \u00e9 de 10L","is_good":null}
{"id":370,"product_id":52,"questions":"Boa noite! Gostaria de saber se s\u00e3o 10 litros ou 4,5 litros??","status":"manual","answers":"Bom dia, conforme an\u00fancio panela de 10L","is_good":null}
{"id":371,"product_id":52,"questions":"Boa noite, est\u00e1 panela tem realmente de 10 litros","status":"manual","answers":"Capacidade de 10L, Panela de 10L","is_good":null}
{"id":372,"product_id":52,"questions":"Ela \u00e9 10 litros? Na foto mostra 4,5L","status":"manual","answers":"Largura 38 cm \/ Altura 24 cm \/ Peso 2.33 kg","is_good":null}
{"id":373,"product_id":52,"questions":"Oi quais as medidas dessa panela","status":"manual","answers":"Bom dia, infelizmente n\u00e3o, ser\u00e1 cobrado o frete normal","is_good":null}
{"id":374,"product_id":52,"questions":"Se eu comprar 3 panelas, tenho o benef\u00edcio de frete gr\u00e1tis acima de R$120,00. Sair\u00e1 com frete gr\u00e1tis??","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 Boa tarde, 28 cm de altura 42 cm di\u00e2metro 24.5 cm largura 2 kg peso Capacidade em volume 10L","is_good":null}
{"id":375,"product_id":52,"questions":"Qual \u00e9 a medida dela altura e di\u00e2metro??","status":"manual","answers":"Bom dia! Panela de 10 litros mesmo. Fico a disposi\u00e7\u00e3o","is_good":null}
{"id":376,"product_id":52,"questions":"\u00c9 de 10 litros mesmo pq na foto aperece 4,5 litros. ???","status":"manual","answers":"Bom dia! Tenho sim s\u00f3 n\u00e3o consigo enviar o link por aqui.","is_good":null}
{"id":377,"product_id":52,"questions":"Boa noite Tem panela de press\u00e3o de 7 LT?  Quero comprar juntas.","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 bom dia , sim , s\u00f3 vendemos produtos com nota fiscal","is_good":null}
{"id":378,"product_id":52,"questions":"Pode ser usada em restaurante ?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 boa noite , infelizmente n\u00e3o amigo","is_good":null}
{"id":379,"product_id":52,"questions":"\u00c9 de 10 litros mesmo","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 bom dia , todos os pedidos confirmados s\u00e3o enviados. Att.","is_good":null}
{"id":380,"product_id":52,"questions":"BOM DIA. EMITE NOTA FISCAL?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 bom dia ,sim , \u00e9 de 10 litros","is_good":null}
{"id":381,"product_id":52,"questions":"Boa noite gostaria de saber se voc\u00ea tem de 15 litros e qual o valor","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 boa noite , n\u00e3o temos acesso aos cadastros","is_good":null}
{"id":382,"product_id":52,"questions":"Fiz o pedido .mas \u00f1 me confirmaram se vem.porq?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 boa noite , n\u00e3o temos acesso aos cadastros","is_good":null}
{"id":383,"product_id":53,"questions":"Tem de 4,5?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1. teremos 10 litros apenas em alum\u00ednio polido, e n\u00e3o no antiaderente como na foto. Lhe interessa!? Obrigado","is_good":null}
{"id":384,"product_id":53,"questions":"Tem de 10 litros","status":"manual","answers":"Ol\u00e1. panela de press\u00e3o 70,0 litros temos apenas em alum\u00ednio polido e n\u00e3o em anti-aderente como na foto. Lhe interessa!? Obrigado","is_good":null}
{"id":385,"product_id":53,"questions":"Qual ovalor da panela de press\u00e3o de 10 litros","status":"manual","answers":"sim :)","is_good":null}
{"id":386,"product_id":53,"questions":"Tem selo do Inmetro?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, como poder\u00edamos lhe ajudar!?","is_good":null}
{"id":387,"product_id":53,"questions":"cep 04630-050","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 Lina!! Que bom receber essa mensagem sua, ficamos muito felizes! Essa panela realmente \u00e9 muito boa! Quando fizer uma comidinha e quiser postar em nosso Instagram @paneluxoficial vamos ficar muito contentes ;) beijinhos","is_good":null}
{"id":388,"product_id":53,"questions":"\u00c9 \u00f3timo produto acabei de receber a minha panela 7 litros e \u00e9 perfeita, linda, maravilhosa, material \u00f3timo, suuuper recomendoooo.","status":"manual","answers":"Ol\u00e1. Infelizmente nesse momento estamos operando apenas com os correios! Obrigado pela compreens\u00e3o. Att.","is_good":null}
{"id":389,"product_id":53,"questions":"Existe possibilidade de chegar antes ou outra forma de frete?","status":"manual","answers":"Boa tarde. Trabalhamos apenas com entrega via correios.","is_good":null}
{"id":390,"product_id":53,"questions":"boa noite, tem a op\u00e7\u00e3o de comprar e retirar no endere\u00e7o, pois o frete est\u00e1 alto demais, levando em considera\u00e7\u00e3o que sou da zona sul e vc tbm ...","status":"manual","answers":"Bom dia, por gentileza, me passa seu nome completo para que possa rastrear sua encomenda.","is_good":null}
{"id":391,"product_id":53,"questions":"Vai chegar em Maio ou t\u00e1 errado a data ?","status":"manual","answers":"Bom dia. Somente completo.","is_good":null}
{"id":392,"product_id":53,"questions":"Boa tarde vc vende copo dessa panela de 7 litros","status":"manual","answers":"Bom dia. O frete gr\u00e1tis \u00e9 apenas para a 7 litros. Infelizmente n\u00e3o conseguimos contemplar os demais itens. Obrigado.","is_good":null}
{"id":393,"product_id":53,"questions":"Gostaria de saber se n\u00e3o d\u00e1 para fazer frete gr\u00e1tis pois estou com 3 itens da loja em meu carrinho?!","status":"manual","answers":"Qualquer d\u00favida, estamos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o.","is_good":null}
{"id":394,"product_id":53,"questions":"Entendi","status":"manual","answers":"N\u00e3o vendemos kit. Apenas individual. Qualquer d\u00favida, estamos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o.","is_good":null}
{"id":395,"product_id":53,"questions":"Desculpe mas n\u00e3o achei s resposta do valor do kit de 7 e 3 litros","status":"manual","answers":"Bom dia. Precisando estamos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o.","is_good":null}
{"id":396,"product_id":53,"questions":"Loja Oficial do Mercado Livre... Olist A LOJA QUE TEM FRETE MAIS CARO...ABUSIVO","status":"manual","answers":"Bom dia. O frete gr\u00e1tis \u00e9 para SP","is_good":null}
{"id":397,"product_id":53,"questions":"Lir comentario frente grate fui fazer compra tava combrando frete,frete for grati vou comprar uma cep 76500.000","status":"manual","answers":"Bom dia. O frete gr\u00e1tis \u00e9 apenas para a 7 litros. N\u00e3o consigo montar um kit.","is_good":null}
{"id":398,"product_id":53,"questions":"Gostaria muito de dar prefer\u00eancia para este produto mas estou aguardando a resposta, se conseguir o kit, vou querer 2 dependendo do frete","status":"manual","answers":"Boa tarde. N\u00e3o, somente com rotoprint (impress\u00e3o decorativa). Qualquer d\u00favida, estamos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o.","is_good":null}
{"id":399,"product_id":53,"questions":"Boa tarde! tem com a tampa preta normal? sem os desenhos?  obrigada","status":"manual","answers":"Respondida.","is_good":null}
{"id":400,"product_id":53,"questions":"Bom dia!! Vc por acaso tem um kit formado por uma panela de 7litros e uma de 3litros?","status":"manual","answers":"Estamos com a promo\u00e7\u00e3o de frete gr\u00e1tis apenas para a 7 litros. Qualquer d\u00favida, estamos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o.","is_good":null}
{"id":401,"product_id":53,"questions":"Qual o valor para vir frete gr\u00e1tis? Estava precisando de 2 kits desse se vc conseguir (3 litros e 7 litros) e uma avulsa de 4,5 litros. \u00c9 um frete menor oi gr\u00e1tis rs.","status":"manual","answers":"Bom dia. Infelizmente n\u00e3o. Qualquer d\u00favida, estamos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o.","is_good":null}
{"id":402,"product_id":53,"questions":"Serve em Cooktop de inducao","status":"manual","answers":"Disponha.","is_good":null}
{"id":403,"product_id":53,"questions":"Ok obrigado","status":"manual","answers":"Qualquer d\u00favida, estamos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o.","is_good":null}
{"id":404,"product_id":53,"questions":"\u00bf\u00bf","status":"manual","answers":"\u00d3timo, qualquer d\u00favida, estamos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o. Obrigado.","is_good":null}
{"id":405,"product_id":53,"questions":"Tudo bem obrigado pela aten\u00e7\u00e3o  v\u00f3 fazer a compra agora","status":"manual","answers":"\u00d3timo, ir\u00e1 adorar esse produto. Essa panela \u00e9 muito boa.","is_good":null}
{"id":406,"product_id":53,"questions":"Vou compar agora","status":"manual","answers":"Bom dia. Sim, a parte interna \u00e9 na cor preta. Ela possui camada antiaderente com classifica\u00e7\u00e3o \"A\", concedida pela INMETRO. \u00c9 a melhor classifica\u00e7\u00e3o. Os alimentos n\u00e3o grudam. Essa panela \u00e9 produzida pela maior fabricante de panelas de press\u00e3o da America Latina, a Panelux. Voc\u00ea ir\u00e1 adorar, esse produto \u00e9 realmente \u00f3timo. Sem contar, que o valor est\u00e1 promocional e o Frete GR\u00c1TIS. Qualquer d\u00favida, estamos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o.","is_good":null}
{"id":407,"product_id":53,"questions":"Amigo ela \u00bf preta por dentro tbm ?","status":"manual","answers":"Aproveite a promo\u00e7\u00e3o, pois esse item est\u00e1 com o valor promocional e o frete gr\u00e1tis. Ter\u00e1 um bom desconto.","is_good":null}
{"id":408,"product_id":53,"questions":"T\u00e1 bom","status":"manual","answers":"Bahia, acredito que seja entregue antes, por\u00e9m pode ocorrer algum atraso. Normalmente leve entre 15 a 18 dias. Qualquer d\u00favida, estamos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o.","is_good":null}
{"id":409,"product_id":53,"questions":"44065790","status":"manual","answers":"Qual seu CEP?","is_good":null}
{"id":410,"product_id":53,"questions":"Mas o prazo \u00e9 esse qui mosta","status":"manual","answers":"Bom dia. Devido ao COVID-19 os Correios est\u00e3o sofrendo pequenos atrasos. Mas por enquanto, todos os pedidos que estamos enviados est\u00e1 dentro do cronograma.","is_good":null}
{"id":411,"product_id":53,"questions":"Bom dia o prazo de entrega e mas de um m\u00eas","status":"manual","answers":"Bom dia. Apenas 7 litros.","is_good":null}
{"id":412,"product_id":53,"questions":"Boa tarde! Teria o mesmo modelo de 3 litros ???","status":"manual","answers":"Bom dia. Sim, o envio \u00e9 realizado pelos Correios. Qualquer d\u00favida, estamos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o.","is_good":null}
{"id":413,"product_id":53,"questions":"Correios","status":"manual","answers":"Bom dia. O envio \u00e9 realizado em at\u00e9 24h ap\u00f3s a confirma\u00e7\u00e3o de pagamento.","is_good":null}
{"id":414,"product_id":53,"questions":"1 m\u00eas mesmo pra entregar?","status":"manual","answers":"Boa tarde. Estamos entregando normalmente. Assim que sua compra for confirmada, estaremos encaminhando o c\u00f3digo de rastreio para que possa acompanhar a entrega. Qualquer d\u00favida, estamos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o.","is_good":null}
{"id":415,"product_id":53,"questions":"Certo vou fazer uma compra ta entregando normalmente","status":"manual","answers":"Boa tarde. Sim, ela \u00e9 7 litros em alum\u00ednio antiaderente. Qualquer d\u00favida, estamos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o.","is_good":null}
{"id":416,"product_id":53,"questions":"\u00c9 7 litros mesmo","status":"manual","answers":"https:\/\/produto.mercadolivre.com.br\/MLB-1254758135-panela-de-presso-3l-antiaderente-com-rotoprint-panelux-_JM?quantity=1&variation=38965887012","is_good":null}
{"id":417,"product_id":53,"questions":"Ol\u00e1 bom dia tudo bem, vc tem essa panela de 3 litros, se tiver quero comprar as duas juntas ,v .pode mandar o link pra mim por favor, obrigada","status":"manual","answers":"Bom dia. Vai na caixa sim. Qualquer d\u00favida, estamos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o.","is_good":null}
{"id":418,"product_id":53,"questions":"Boa noite a panela vem na caixa","status":"manual","answers":"Boa tarde. Temos sim. Assim que concluir a compra estaremos enviando. Qualquer d\u00favida, estamos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o.","is_good":null}
{"id":419,"product_id":53,"questions":"Boa noite!Tem 2 panelas dessas a pronta entrega.","status":"manual","answers":"Boa tarde. Tudo depender\u00e1 da maneira correta de usar. Juntamente a ela, voc\u00ea receber\u00e1 o manual de instru\u00e7\u00f5es com todas as dicas necess\u00e1rias para prolongar a vida \u00fatil do produto. Ela possu\u00ed selo \"A\" de antiader\u00eancia concedido pelo INMETRO. \u00c9 a melhor classifica\u00e7\u00e3o. Sem contar, que a mesma \u00e9 produzida pela Panelux, a maior fabricante de panelas de press\u00e3o da Am\u00e9rica Latina. O produto \u00e9 \u00f3timo, voc\u00ea ir\u00e1 adorar. O antiaderente interno facilita muito na hora de lavar. Os alimentos n\u00e3o grudam. Qualquer d\u00favida, estamos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o.","is_good":null}
{"id":420,"product_id":53,"questions":"Boa tarde. A panela n\u00e3o perde a ader\u00eancia com o tempo?","status":"manual","answers":"Bom dia. Sim ela possui camada interna antiarente preta. Possui certifica\u00e7\u00e3o A concedida pelo Inmetro, a melhor classifica\u00e7\u00e3o. A mesma \u00e9 produzida pela maior fabricante de Panelas de Press\u00e3o da America Latina, a Panelux. Qualquer d\u00favida, estamos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o.","is_good":null}
{"id":421,"product_id":53,"questions":"Boa noite dentro da panela de press\u00e3o \u00e9 a cor preta","status":"manual","answers":"A disposi\u00e7\u00e3o.","is_good":null}
{"id":422,"product_id":53,"questions":"Ok.obrigada.","status":"manual","answers":"Sim , a 7 litros estamos com o valor promocional e o frete gr\u00e1tis. \u00c9 uma \u00f3tima oferta.","is_good":null}
{"id":423,"product_id":54,"questions":"Ele tem tv","status":"manual","answers":"Bom dia, O produto possui TV digital. Att, Equipe.","is_good":null}
{"id":424,"product_id":54,"questions":"Porque n\u00e3o enviou minha compra ainda","status":"manual","answers":"Boa tarde, Informo que d\u00favidas e demais esclarecimentos referentes a pedidos de compra realizados devem ser feitos exclusivamente pelo chat, dentro do pr\u00f3prio pedido. Att, Equipe.","is_good":null}
{"id":425,"product_id":54,"questions":"Porque n\u00e3o enviara meu produto e nem me enviaram o n\u00famero de rastrear","status":"manual","answers":"Estaremos verificando com o respons\u00e1vel pela expedi\u00e7\u00e3o. Obrigado","is_good":null}
{"id":426,"product_id":54,"questions":"Confirmando pagamento hoje ja envia amanha? forma de envio e mercado envios?","status":"manual","answers":"Enviamos em at\u00e9 48 horas uteis. Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":427,"product_id":54,"questions":"Tem como comprar em dois cart\u00f5es de cr\u00e9dito?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 RAMON PEREIRA21, tudo bem? Como podemos ajud\u00e1-lo?","is_good":null}
{"id":428,"product_id":54,"questions":"Tem como eu da a metade no cartao e outro no dinheiro?","status":"manual","answers":"Boa tarde, tem sim, aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":429,"product_id":54,"questions":"jocemar f. pereira   ,Compra #2381059009 - 6 de abril","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 SCOBOY, tudo bem? Sim seguimos entregando. Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":430,"product_id":54,"questions":"Gostaria de comprar pagando metade do valor no boleto e metade cart\u00e3o de cr\u00e9dito.\u00c9 possivel?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 RAMON PEREIRA21, tudo bem? Poderia nos enviar o n\u00ba do seu pedido e o seu nome completo? Seguimos a disposi\u00e7\u00e3o.","is_good":null}
{"id":431,"product_id":54,"questions":"Tem compra no. Boleto","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 ANDERSONANDRADE21, tudo bem? Infelizmente n\u00e3o temos mais os citados itens dispon\u00edveis em estoque. Seguimos a disposi\u00e7\u00e3o.","is_good":null}
{"id":432,"product_id":54,"questions":"Entregam hoje ?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, boa tarde! Oferecemos 12 meses de garantia. D\u00favidas estamos a disposi\u00e7\u00e3o!","is_good":null}
{"id":433,"product_id":54,"questions":"bom dia, pq voces enviaram o valor pro banco se a compra foi cancelada?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, boa tarde! Sim, oferecemos um ano de garantia direto com o fabricante. D\u00favidas estamos a disposi\u00e7\u00e3o!","is_good":null}
{"id":434,"product_id":54,"questions":"Ola, boa noite! Sou cliente de voc\u00eas e estou tentando fazer uma compra com voc\u00eas e n\u00e3o estou conseguindo finalizar por conta do cep. Seria do Kit Tubing 11 Pe\u00e7as E Kit Mini Band Com 5 Resist\u00eancias. Como podemos fazer ? Se eu efetuar a compra de um outro produto no mesmo valor, voc\u00eas conseguem me enviar ?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, boa tarde! A bateria do Smartphone possui 4.000 mah foi feita para durar, para que voc\u00ea possa aproveitar ao m\u00e1ximo cada momento. D\u00favidas estamos a disposi\u00e7\u00e3o!","is_good":null}
{"id":435,"product_id":54,"questions":"Em caso de defeito no aparelho como devo agir?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, boa tarde! Oferecemos 12 meses de garantia direto com o fabricante caso d\u00ea problemas com a bateria. D\u00favidas estamos a disposi\u00e7\u00e3o!","is_good":null}
{"id":436,"product_id":54,"questions":"Tem um ano de garantia?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 AMORIMMARILZE, tudo bem? Garantia de um ano pelo fornecedor, no caso Samsung. Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":437,"product_id":54,"questions":"quanto tempo de vida \u00fatil tem essa bateria ?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 JULIANASILVAMOREIRAESILVA, tudo bem? Um ano de garantia pela Samsung.","is_good":null}
{"id":438,"product_id":54,"questions":"a bateria n\u00e3o e removivel, e se precisar trocar a bateria?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 JULIANASILVAMOREIRAESILVA, tudo bem? Produto original, vem lacrado e acompanha nota fiscal. Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":439,"product_id":54,"questions":"A garantia  para o defeito com o aparelho \u00e9 de quanto tempo ?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 JULIANASILVAMOREIRAESILVA, tudo bem? Por hora s\u00f3 esse e o Iphone 11. Seguimos a disposi\u00e7\u00e3o.","is_good":null}
{"id":440,"product_id":54,"questions":"Quanto tempo de garantia?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 PAULASEMEDO, tudo bem? Os prazos est\u00e3o demorando mais por conta da pandemia do Covid 19.","is_good":null}
{"id":441,"product_id":55,"questions":"Ol\u00e1, vcs pausaram o an\u00fancio da Impressora Multifuncional HP 5075. Acabou o estoque dela? Voc\u00eas v\u00e3o voltar a vender aquele modelo? Obrigada.","status":"manual","answers":"Sim, pausamos !! Por enquanto n\u00e3o ! Obrigado","is_good":null}
{"id":442,"product_id":55,"questions":"Esse ventilador ele tamb\u00e9m gira Bom dia","status":"manual","answers":"N\u00e3o gira !","is_good":null}
{"id":443,"product_id":55,"questions":"Poderia indicar um repelente para municiar o aparelho.","status":"manual","answers":"Bom dia, Infelizmente n\u00e3o temos essa informa\u00e7\u00e3o. CONTATO ARNO Telefone:0800-119 933 E-mail\/Site:http:\/\/www.arno.com.br Att, Equipe.","is_good":null}
{"id":444,"product_id":55,"questions":"Boa noite e circulador ele tem a tela que circula tamb\u00e9m para jogar o ar ou \u00e9 a tela \u00e9 fixa obrigada","status":"manual","answers":"Bom dia, Infelizmente n\u00e3o temos essa informa\u00e7\u00e3o. CONTATO ARNO Telefone: 0800-119 933 E-mail\/Site: http:\/\/www.arno.com.br Att, Equipe.","is_good":null}
{"id":445,"product_id":55,"questions":"Gostaria de uma resposta obrigado","status":"manual","answers":"Bom dia, Qual a sua d\u00favida? Att, Equipe.","is_good":null}
{"id":446,"product_id":55,"questions":"Ficou para dia 17 \/04 ainda n\u00e3o me deram posi\u00e7\u00e3o","status":"manual","answers":"Bom dia, D\u00favidas e demais informa\u00e7\u00f5es referentes a pedidos de compra realizados devem ser feitos exclusivamente pelo chat, dentro do pr\u00f3prio pedido. Att, Equipe.","is_good":null}
{"id":447,"product_id":55,"questions":"Estou esperando a postagem do meu pedido","status":"manual","answers":"Bom dia, D\u00favidas e demais informa\u00e7\u00f5es referentes a pedidos de compra realizados devem ser feitos exclusivamente pelo chat, dentro do pr\u00f3prio pedido. Att, Equipe.","is_good":null}
{"id":448,"product_id":55,"questions":"Ol\u00e1 vcs t\u00e3o com problema de entrega?","status":"manual","answers":"Bom dia, D\u00favidas referentes ao valor do frete e prazo de entrega s\u00e3o esclarecidas ap\u00f3s o preenchimento do CEP no pr\u00f3prio an\u00fancio. Aguardamos o seu pedido. Att, Equipe","is_good":null}
{"id":449,"product_id":55,"questions":"Qual repelente l\u00edquido que abastece o aparelho?","status":"manual","answers":"Boa tarde. Fica da sua prefer\u00eancia.","is_good":null}
{"id":450,"product_id":55,"questions":"A grade gira","status":"manual","answers":"Bom dia, N\u00e3o. Att, Equipe","is_good":null}
{"id":451,"product_id":55,"questions":"Como fa\u00e7o pra voc\u00eas verem o que aconteceu que ele n\u00e3o quer mais funcionar?","status":"manual","answers":"Bom dia, Informo que d\u00favidas e demais esclarecimentos referentes a pedidos de compra realizados devem ser feitos exclusivamente pelo chat, dentro do pr\u00f3prio pedido. Att, Equipe.","is_good":null}
{"id":452,"product_id":55,"questions":"bom dia .. eu ja vi nas especifica\u00e7\u00f5es que ele nao gira a grade.. gostaria com a grade que gira","status":"manual","answers":"Bom dia, no momento s\u00f3 temos esse modelo. Att, Equipe.","is_good":null}
{"id":453,"product_id":55,"questions":"Preciso de um ventilador desse gostei agora eu vou tu tem que ser 220 para onde eu moro e gostaria do frete","status":"manual","answers":"Bom dia, D\u00favidas referentes ao valor do frete e prazo de entrega s\u00e3o esclarecidas ap\u00f3s o preenchimento do CEP no pr\u00f3prio an\u00fancio. Aguardamos o seu pedido. Att, Equipe","is_good":null}
{"id":454,"product_id":55,"questions":"Por favor respondam","status":"manual","answers":"Bom dia, Favor enviar a sua d\u00favida. Att, Equipe.","is_good":null}
{"id":455,"product_id":55,"questions":"Aguardo","status":"manual","answers":"Bom dia, Pe\u00e7o que envie sua d\u00favida novamente. Att, Equipe.","is_good":null}
{"id":456,"product_id":55,"questions":"respostas anteriores. grato","status":"manual","answers":"Att, Equipe","is_good":null}
{"id":457,"product_id":55,"questions":"Cade","status":"manual","answers":"Bom dia, N\u00e3o entendemos a sua pergunta. Att, Equipe.","is_good":null}
{"id":458,"product_id":55,"questions":"Ainda fiquei sem resposta em 3 perguntas mais importantes","status":"manual","answers":"Ok, entre em contato com a assist\u00eancia t\u00e9cnica e leve a nota fiscal do produto.","is_good":null}
{"id":459,"product_id":55,"questions":"Vc responde q est\u00e1 respondendo .... ........mais n\u00e3o responde \u00e0s mais necess\u00e1rias","status":"manual","answers":"Estamos respondendo","is_good":null}
{"id":460,"product_id":55,"questions":"Bom dia. Eu comprei um circulador com voc\u00eas, s\u00f3 que agora ele n\u00e3o quer ligar, parou sozinho. Ele est\u00e1 na garantia de 1 ano. Quero o reparo dele.","status":"manual","answers":"No momento da confirma\u00e7\u00e3o do pagamento \u00e9 dado a op\u00e7\u00e3o de parcelamento","is_good":null}
{"id":461,"product_id":55,"questions":"Tenho quatro perguntas se resposta","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 amigo, Sim, o produto \u00e9 novo, \u00e9 original, vai lacrado na caixa com todos os acess\u00f3rios informados no an\u00fancio, com garantia de 12 meses e Nota Fiscal em seu nome. Aguardamos o seu pedido.","is_good":null}
{"id":462,"product_id":55,"questions":"Como e q se faz pra parcela nao consigo fzr pra parcelar","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 amigo, N\u00e3o, apenas em 110v, serve sim !! Obrigado.","is_good":null}
{"id":463,"product_id":55,"questions":"Tenho a nota fiscal e a garantia","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 amigo, N\u00e3o, apenas em 110v Obrigado.","is_good":null}
{"id":464,"product_id":55,"questions":"Tem na voltagem 220 ? Serve para botar na parede ?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 amigo, N\u00e3o, apenas em 110v Obrigado.","is_good":null}
{"id":465,"product_id":55,"questions":"Tem 220V?","status":"manual","answers":"Estaremos verificando com o fornecedor","is_good":null}
{"id":466,"product_id":55,"questions":"Ol\u00e1 Boa tarde tem voltagem 220?","status":"manual","answers":"Estamos respondendo todas as perguntas !","is_good":null}
{"id":467,"product_id":55,"questions":"Qual repelente l\u00edquido que abastece o aparelho?","status":"manual","answers":"Boa tarde, Infelizmente n\u00e3o temos esse produto para pronta entrega. Att, Equipe.","is_good":null}
{"id":468,"product_id":55,"questions":"N\u00e3o respondem a pergunta ?","status":"manual","answers":"Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":469,"product_id":55,"questions":"Queria saber se tem 220v","status":"manual","answers":"O produto \u00e9 110v e est\u00e1 escrito no an\u00fancio.","is_good":null}
{"id":470,"product_id":55,"questions":"Ol\u00e1  Tem 220 volts? Obrigado","status":"manual","answers":"Sim, \u00e9 bastante silencioso. Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":471,"product_id":55,"questions":"Tem a pronta entrega?","status":"manual","answers":"O produto tem 130W de pot\u00eancia. Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":472,"product_id":56,"questions":"Boa tarde. Tem na cor verde? Preciso de 8m.","status":"manual","answers":"Ol\u00e1! N\u00e3o temos. Somente cinza, azul, marrom escuro e preto.","is_good":null}
{"id":473,"product_id":56,"questions":"SAO 3,60M (TRES METROS E 60 CENTIMETROS)","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 MARIZENEBATISTA! S\u00f3 vendemos por metro, precisar\u00e1 comprar 4m.","is_good":null}
{"id":474,"product_id":56,"questions":"Tem na cor do piso deck ( tipi marrom) ?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, quantos metros seriam?","is_good":null}
{"id":475,"product_id":56,"questions":"Ok obrigado","status":"manual","answers":"Imagina, fico \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o.","is_good":null}
{"id":476,"product_id":56,"questions":"Nesse link n\u00e3o tem op\u00e7\u00e3o da cor cinza","status":"manual","answers":"N\u00e3o, esse link \u00e9 somente de branco. Mas abrirei exce\u00e7\u00e3o ao senhor com o cinza. Ou seja, pode comprar nele e enviaremos conforme deseja. J\u00e1 anotamos seu ID de cliente para n\u00e3o ocorrer erro.","is_good":null}
{"id":477,"product_id":56,"questions":"sete metros na cor cinza","status":"manual","answers":"Se for 7 metros mesmo, tenho em estoque e pode comprar por este link.","is_good":null}
{"id":478,"product_id":56,"questions":"sete metros na cor cinza","status":"manual","answers":"Se for 7 metros mesmo, tenho em estoque e pode comprar por este link.","is_good":null}
{"id":479,"product_id":56,"questions":"Bom dia voc\u00ea tem na cor cinza","status":"manual","answers":"Bom dia! Sim, temos. Qual seria a quantidade?","is_good":null}
{"id":480,"product_id":56,"questions":"Sim estamos at\u00e9 com cr\u00e9dito no mercado pago, vou realizar o pedido novamente.","status":"manual","answers":"Por gentileza, realize sim. N\u00e3o recebemos o pedido do senhor, e s\u00f3 recebemos depois do pagamento ter sido aprovado.","is_good":null}
{"id":481,"product_id":56,"questions":"Boa tarde, realizei uma compra com voc\u00eas, por\u00e9m foi cancelada, gostaria de saber o que houve?","status":"manual","answers":"Boa tarde! N\u00e3o fomos n\u00f3s quem cancelamos n\u00e3o. Uma hip\u00f3tese seria o pagamento, ele foi aprovado?","is_good":null}
{"id":482,"product_id":56,"questions":"Boa noite! Vc tem 20m? Na cor cinza?","status":"manual","answers":"Bom dia! Sim, temos.","is_good":null}
{"id":483,"product_id":56,"questions":"Vcs tem com 10 cm de largura ?","status":"manual","answers":"Boa tarde, temos sim, no Mercadolivre mesmo ira localizar. Obrigado.","is_good":null}
{"id":484,"product_id":56,"questions":"Tem como criar um link de 3 metros apenas \u00e9 porque eu comprei ficou faltando","status":"manual","answers":"Ol\u00e1! Esse an\u00fancio \u00e9 de 1mt, compre 3 unidades nele.","is_good":null}
{"id":485,"product_id":56,"questions":"Bom dia, voc\u00eas n\u00e3o fazem entregas em Santa Catarina  ?","status":"manual","answers":"Bom dia! Sim, fazemos no Brasil inteiro.","is_good":null}
{"id":486,"product_id":56,"questions":"Bom dia. T\u00e1 mandando para o DF?","status":"manual","answers":"Bom dia! Sim, enviamos para todo o Brasil.","is_good":null}
{"id":487,"product_id":56,"questions":"Boa noite vcs teriam 85 metros?? E qual seria o prazo minimo","status":"manual","answers":"Bom dia! Temos o material em estoque sim. Desculpe a demora, ontem foi feriado e est\u00e1vamos sem expediente.","is_good":null}
{"id":488,"product_id":56,"questions":"Bom dia, 35 metros para o CEP 89.805-179, conseguimos frete gr\u00e1tis? Tem alguma proposta diferente de valor para essa quantidade?","status":"manual","answers":"Boa tarde, infelizmente n\u00e3o conseguimos desconto mas voc\u00ea pode simular no proprio anuncio colocando 35 metros para ver como fica o frete. Qualquer duvida, estamos a disposi\u00e7\u00e3o. Att, Olist.","is_good":null}
{"id":489,"product_id":56,"questions":"Boa tarde, essas grelhas ja vem com a base de apoio para ela, ou seja, a base que fica fixo no ch\u00e3o?","status":"manual","answers":"Boa tarde, \u00e9 somente a grelha. Obrigado","is_good":null}
{"id":490,"product_id":56,"questions":"Prezados, pretendo adquirir 17 metros. Para essa quantidade n\u00e3o consigo frete gr\u00e1tis para CEP 35.064-106?","status":"manual","answers":"Bom dia, infelizmente n\u00e3o conseguimos, mas temos em estoque para envio imediato. Qualquer duvida, estamos a disposi\u00e7\u00e3o. Obrigado.","is_good":null}
{"id":491,"product_id":56,"questions":"??","status":"manual","answers":"Infelizmente s\u00f3 de 15cm e 20cm","is_good":null}
{"id":492,"product_id":56,"questions":"Ola boa noite eu gostaria de saber se tem.   1 mt de comprimento  25 de largura  2.5 de altura.","status":"manual","answers":"Infelizmente s\u00f3 de 15cm e 20cm","is_good":null}
{"id":493,"product_id":56,"questions":"Coloco 17 na quantidade??","status":"manual","answers":"Isso mesmo, s\u00f3 comprar 17 unidades.","is_good":null}
{"id":494,"product_id":56,"questions":"Gostaria de compra 17 metros","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, coloque 17 metros na quantidade sim.","is_good":null}
{"id":495,"product_id":56,"questions":"Boa tarde, preciso de 24 metros,como funcionar em rela\u00e7\u00e3o frete??","status":"manual","answers":"Boa tarde, pode simular o frete no pr\u00f3prio anuncio usando o seu CEP e colocando 24 unidades na quantidade. Obrigado.","is_good":null}
{"id":496,"product_id":56,"questions":"Vc envia por transportadora? O Correios est\u00e3o em greve","status":"manual","answers":"Boa tarde, o envio \u00e9 pelos correios. Aqui na regi\u00e3o est\u00e3o trabalhando normal mas realmente pode ter algum atraso na entrega. Estamos a disposi\u00e7\u00e3o.","is_good":null}
{"id":497,"product_id":56,"questions":"a medida de 2,4cm n\u00e3o est\u00e1 batendo o meu aqui \u00e9 2,0\/2,1 cm","status":"manual","answers":"Boa tarde, temos somente neste medida mesmo. Estamos a disposi\u00e7\u00e3o.","is_good":null}
{"id":498,"product_id":56,"questions":"Preciso de 19 metros, por\u00e9m a que tenho aqui medindo na r\u00e9gua \u00e9 14,5 x 2,1 cm? Tem essas medidas?","status":"manual","answers":"Bom dia, a grelha tem 14,6cm x 2,4cm, para 19 metros \u00e9 s\u00f3 colocar esta quantidade e efetuar a compra. Qualquer duvida, estamos a disposi\u00e7\u00e3o. Obrigado.","is_good":null}
{"id":499,"product_id":56,"questions":"Boa tarde, preciso de 17m tem como fazer um link?","status":"manual","answers":"Boa tarde, pode colocar 17 unidades na quantidade e efetuar a compra. Obrigado.","is_good":null}
{"id":500,"product_id":56,"questions":"Qual a forma de instala\u00e7\u00e3o?","status":"manual","answers":"Boa tarde, deve-se fazer uma canaleta em alvenaria, como a grelha tem 15cm de largura, fa\u00e7a com 10 a 12cm de largura para passagem de agua e um rebaixo na borda com as medidas da grelha (15cm de largura x 2,5cm de altura) para apoia-la. Estamos a disposi\u00e7\u00e3o. Obrigado.","is_good":null}
{"id":501,"product_id":56,"questions":"Qual o valor que vc faz para 8mt ?","status":"manual","answers":"Bom dia, infelizmente n\u00e3o conseguimos desconto, temos em estoque para envio imediato. Qualquer duvida, estamos a disposi\u00e7\u00e3o. Obrigado.","is_good":null}
{"id":502,"product_id":56,"questions":"Boa tarde eu precisava de 8.40 mts mas teria que ser de 15 cm largura e 1.5 de altura e poss\u00edvel ????","status":"manual","answers":"Boa tarde, temos de 15cm x 2,5 de altura. Quanto ao comprimento \u00e9 posssivel montar com 8,4metos mas precisa comprar 9 metros. Estamos a disposi\u00e7\u00e3o.","is_good":null}
{"id":503,"product_id":56,"questions":"Voc\u00ea teria de 1,5 de espessura ?","status":"manual","answers":"Boa tarde, temos somente com 2,5cm. Obrigado.","is_good":null}
{"id":504,"product_id":56,"questions":"Ok... Boa noite... obrigado","status":"manual","answers":"Boa noite, estamos a disposi\u00e7\u00e3o. Obrigado","is_good":null}
{"id":505,"product_id":56,"questions":"Boa noite ela serve para quintal ?","status":"manual","answers":"Boa noite, serve sim. Estamos a disposi\u00e7\u00e3o.","is_good":null}
{"id":506,"product_id":56,"questions":"Boa tarde!!! Seu comprar 50m tem desconto ? Qual Prazo de entrega ?","status":"manual","answers":"Boa tarde KELLENMAFIA, infelizmente n\u00e3o conseguimos desconto, temos em estoque para envio imediato, para 50 metros precisaria fazer 2 compras separadas. O frete pode ser simulado no proprio anuncio usando o CEP e quantidade de compra. Obrigado","is_good":null}
{"id":507,"product_id":56,"questions":"Boa tarde!! se eu comprar hoje voc\u00eas podem me mandar por SEDEX para eu receber at\u00e9 5a. feira?","status":"manual","answers":"Boa tarde, previs\u00e3o m\u00e1xima \u00e9 sexta-feira. Obrigado.","is_good":null}
{"id":508,"product_id":57,"questions":"Ele \u00e9 bivolt?","status":"manual","answers":"Sim","is_good":null}
{"id":509,"product_id":57,"questions":"Peso dele","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, 1,40 kg . Att Equipe Maconequi","is_good":null}
{"id":510,"product_id":57,"questions":"Ele \u00e9 o inalador umidificador  ?","status":"manual","answers":"Somente inalador.","is_good":null}
{"id":511,"product_id":57,"questions":"S\u00f3 serve para crian\u00e7a?","status":"manual","answers":"Acompanha somente a m\u00e1scara infantil.","is_good":null}
{"id":512,"product_id":57,"questions":"Ol\u00e1 o nebulizador serve tamb\u00e9m para adultos ?","status":"manual","answers":"Acompanha apenas a mascara infantil.","is_good":null}
{"id":513,"product_id":57,"questions":"Boa noite , ele serve tanto pra adulto quando para crian\u00e7as ?","status":"manual","answers":"Acompanha somente m\u00e1scara infantil.","is_good":null}
{"id":514,"product_id":57,"questions":"Quantas M\u00e1scara e quantas mangueiras acompanha?","status":"manual","answers":"Acompanha uma Mascara Infantil e uma Mangueira. Obrigado Juan","is_good":null}
{"id":515,"product_id":57,"questions":"Da pra usar deitado esse? \u00c9 para quantos anos?","status":"manual","answers":"Boa tarde, esse n\u00e3o da pra fazer deitado, ele serve para crian\u00e7as de 0 a 11 anos . Att Equipe Maconequi","is_good":null}
{"id":516,"product_id":58,"questions":"Tem rosa?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, infelizmente n\u00e3o trabalhamos com cantoneira no momento.","is_good":null}
{"id":517,"product_id":59,"questions":"Boa tarde amigo tudo bem? Vc teria esse produto a pronta entrega? Se caso eu comprar agora vc consegue postar amanh\u00e3 msm? Desde ja agrade\u00e7o viu","status":"manual","answers":"Sim, temos para pronta entrega !!","is_good":null}
{"id":518,"product_id":59,"questions":"Bom dia vc  tem lona para colocar embaixo ?","status":"manual","answers":"N\u00e3o temos lona !","is_good":null}
{"id":519,"product_id":59,"questions":"Tem a pronta entrega posso efetuar a compra","status":"manual","answers":"Sim","is_good":null}
{"id":520,"product_id":59,"questions":"\u00c9 resistente ao sol?","status":"manual","answers":"Sim, o Produto tem uma \u00f3tima qualidade, tem uma \u00f3tima avalia\u00e7\u00e3o entre os nossos Clientes, e vai com garantia e nota fiscal. Aguardamos o seu pedido.","is_good":null}
{"id":521,"product_id":59,"questions":"Se eu pedir hoje chega com quantos dias salvador Bahia","status":"manual","answers":"Boa tarde, Pe\u00e7o que clique no produto para verificar o prazo de entrega e o valor do frete. Att, Equipe.","is_good":null}
{"id":522,"product_id":59,"questions":"Tem dispon\u00edvel a pronta entrega?","status":"manual","answers":"N\u00e3o temos capa.","is_good":null}
{"id":523,"product_id":59,"questions":"Frete gr\u00e1tis pra Louveira sp,de 4000","status":"manual","answers":"O produto sempre \u00e9 entregue antes do prazo estipulado. Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":524,"product_id":59,"questions":"Tem de 4000 litros sem frete pra Louveira","status":"manual","answers":"O frete \u00e9 o que est\u00e1 no an\u00fancio. Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":525,"product_id":59,"questions":"VC TEM CAPA?","status":"manual","answers":"Favor consultar valor do frete no pr\u00f3prio an\u00fancio. O produto sempre chega antes do prazo estipulado.Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":526,"product_id":59,"questions":"Outra pergunta,  a data da poss\u00edvel entrega \u00e9 essa mesmo 28\/04? Ta certo isso?","status":"manual","answers":"Boa tarde. O produto n\u00e3o possui lona. Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":527,"product_id":59,"questions":"L\u00e1 diz que o frete \u00e9 gratis","status":"manual","answers":"N\u00e3o vendemos capa e forro. Agradecemos o interesse.","is_good":null}
{"id":528,"product_id":59,"questions":"O frete \u00e9 gr\u00e1tis e s\u00f3 chega daki a 1 m\u00eas ?","status":"manual","answers":"Favor verificar o frete no pr\u00f3prio an\u00fancio, voc\u00ea ter\u00e1 que inserir o seu CEP no campo solicitado e ter\u00e1 automaticamente o seu frete calculado. Aguardamos o seu pedido.","is_good":null}
{"id":529,"product_id":59,"questions":"Vem com a lona para colocar por baixo da piscina depois de montada ?","status":"manual","answers":"At\u00e9 ent\u00e3o est\u00e1 tudo normal. Favor verificar o frete no pr\u00f3prio an\u00fancio, basta inserir seu CEP. Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":530,"product_id":59,"questions":"Vc vende tamb\u00e9m capa protetora de piscina ? Aquela que fica em cima e debaixo da piscina?","status":"manual","answers":"Boa tarde amigo. O produto j\u00e1 se encontra com desconto. Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":531,"product_id":59,"questions":"Frete p cep 68270-000","status":"manual","answers":"\u00c9 a parte onde voc\u00ea entra.","is_good":null}
{"id":532,"product_id":59,"questions":"Boa noite! Como est\u00e3o as entregas com essa situa\u00e7\u00e3o delicada de sa\u00fade do Brasil? Frete para 48.750-000","status":"manual","answers":"Por delimita\u00e7\u00e3o do do Mercado Livre n\u00e3o podemos passar nosso telefone. O reembolso \u00e9 feito pelo pr\u00f3prio Mercado Livre Mercado Livre, favor entrar em conta com a plataforma para mais informa\u00e7\u00f5es.","is_good":null}
{"id":533,"product_id":59,"questions":"Bom dia amigo teria como vc baixar 1,00 real nela pra mim fazer a compra pois s\u00f3 tenho 229 de cr\u00e9dito ?","status":"manual","answers":"Isso \u00e9 tratado diretamente com o Mercado Livre.","is_good":null}
{"id":534,"product_id":59,"questions":"(C) 2,11 x (L) 1,64 \u00e9 sem a escora!!!","status":"manual","answers":"Isso \u00e9 tratado diretamente com o Mercado Livre.","is_good":null}
{"id":535,"product_id":59,"questions":"Ooiii sou a valquiria fiz a devolucao da piscina como o combinado ja faz dois meses que devolvi nao vi meu reeboso no cartao estou com o comprovante da devolicao poderia me passar telefone ora contato","status":"manual","answers":"Sim \u00e9. Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":536,"product_id":59,"questions":"\u00d1 estou conseguindo  visualizar o boleto","status":"manual","answers":"Bom dia. O produto vai desmontado na caixa, lacrado e com nota fiscal em seu nome. Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":537,"product_id":59,"questions":"Mim manda o boleto","status":"manual","answers":"N\u00e3o vendemos a capa.","is_good":null}
{"id":538,"product_id":59,"questions":"As medidas de 2,11 x 1,64  s\u00e3o com as escoras?","status":"manual","answers":"Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":539,"product_id":59,"questions":"Bom dia! Moro em uma cobertura no 15 andar, essa piscina vem desmontada,dentro de caixa ou inteira como fosse uma piscina de fibras.obrigado","status":"manual","answers":"O produto n\u00e3o tem suporte para bomba.","is_good":null}
{"id":540,"product_id":59,"questions":"Ol\u00e1, tem A capa de cobrir?","status":"manual","answers":"Ok, entendido.","is_good":null}
{"id":541,"product_id":59,"questions":"Tem loja f\u00edsica?","status":"manual","answers":"O estorno \u00e9 tratado diretamente pelo Mercado Livre, leias as regras da plataforma que entender\u00e1.","is_good":null}
{"id":542,"product_id":59,"questions":"N\u00e3o tem onde coloca r bomba?","status":"manual","answers":"As medidas do produto s\u00e3o comprimento: 2,11 m, largura: 1,64 m e profundidade: 58 cm. Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":543,"product_id":59,"questions":"J\u00e1 efetivei o pedido no sabado mesmo, aguardando o envio","status":"manual","answers":"Sim, temos o produto a pronta entrega. Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":544,"product_id":59,"questions":"Quero saber oq nao recebi meu estorno no cart\u00e3o?? Vou entrar na justi\u00e7a contra o mercado livre","status":"manual","answers":"Qualquer assunto referente ao seu pedido \u00e9 tratado via chat. Obrigado!","is_good":null}
{"id":545,"product_id":59,"questions":"Qual \u00e9 o tamanho da piscina","status":"manual","answers":"O calculo do frete \u00e9 realizado diretamente com o Correios, sendo assim, n\u00e3o h\u00e1 possibilidade de altera\u00e7\u00e3o, lembrando que tem a possibilidade de chegar antes da data prevista. Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":546,"product_id":59,"questions":"Ol\u00e1 , tem para envio imediato ?","status":"manual","answers":"Ok entendido.","is_good":null}
{"id":547,"product_id":59,"questions":"Oi bom dia! Solicitei o cancelamento da compra por gentileza realizar","status":"manual","answers":"OK.","is_good":null}
{"id":548,"product_id":59,"questions":"Oi boa tarde! O prazo de entrega \u00e9 esse que mostra na descri\u00e7\u00e3o , n\u00e3o teria condi\u00e7\u00f5es d chegar at\u00e9 o dia 20\/02","status":"manual","answers":"Ok.","is_good":null}
{"id":549,"product_id":59,"questions":"N\u00e3o vou entra nesta perdi a confian\u00e7a","status":"manual","answers":"Ok.","is_good":null}
{"id":550,"product_id":59,"questions":"Bom dia a minha picina chegou ainda n\u00e3o abri obrigada.","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 amigo, N\u00e3o vendemos apenas os acess\u00f3rios. Obrigado.","is_good":null}
{"id":551,"product_id":59,"questions":"Boa tarde chegou a picina obrigada.","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 amigo, Informo que estamos postando os produtos aos poucos, tivemos uma complica\u00e7\u00e3o com o sistema do Mercado Livre , mas j\u00e1 foi resolvido e em quest\u00e3o de horas j\u00e1 estar\u00e1 atualizado no portal, informo tamb\u00e9m que a equipe de Resposta p\u00f3s-venda esta pronta para responder qualquer d\u00favida referente a compra, mas tenha um pouco paciencia, pois o volume de venda nos ultimos dias foram altos e temos v\u00e1rios clientes na mesma situa\u00e7\u00e3o que a sua e estamos atendendo a todos, e logo estar\u00e3o entrando em contato com voc\u00ea ok ? Desculpe o transtorno estamos trabalhando para melhorar cada dia mais. Obrigado","is_good":null}
{"id":552,"product_id":59,"questions":"Boa tarde chegou a picina obrigada.","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 Cliente, Agradecemos a avalia\u00e7\u00e3o, em nome da nossa Equipe pe\u00e7o desculpas pelo ocorrido, e informo que estamos dispon\u00edveis para lhe atender da melhor maneira poss\u00edvel em sua pr\u00f3xima compra e que estamos trabalhando para trazer um bom servi\u00e7o para os nossos clientes. Visite a nossa loja e veja os outros produtos que possa atender a sua pr\u00f3xima compra.","is_good":null}
{"id":553,"product_id":59,"questions":"Ol\u00e1 bom dia gostaria de saber se vc vende somente os acessoryda piscina ? Cm o encaixe dos pezinhos ?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 amigo, Informo que estamos postando os produtos aos poucos, tivemos uma complica\u00e7\u00e3o com o sistema do Mercado Livre , mas j\u00e1 foi resolvido e em quest\u00e3o de horas j\u00e1 estar\u00e1 atualizado no portal, informo tamb\u00e9m que a equipe de Resposta p\u00f3s-venda esta pronta para responder qualquer d\u00favida referente a compra, mas tenha um pouco paciencia, pois o volume de venda nos ultimos dias foram altos e temos v\u00e1rios clientes na mesma situa\u00e7\u00e3o que a sua e estamos atendendo a todos, e logo estar\u00e3o entrando em contato com voc\u00ea ok ? Desculpe o transtorno estamos trabalhando para melhorar cada dia mais. Obrigado","is_good":null}
{"id":554,"product_id":59,"questions":"Minha entrega estava prevista at\u00e9 dia 14\/01\/2020, hoje, 25\/01\/2020 ainda n\u00e3o recebi meu produto! Lastim\u00e1vel","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 amigo, Informo que estamos postando os produtos aos poucos, tivemos uma complica\u00e7\u00e3o com o sistema do Mercado Livre , mas j\u00e1 foi resolvido e em quest\u00e3o de horas j\u00e1 estar\u00e1 atualizado no portal, informo tamb\u00e9m que a equipe de Resposta p\u00f3s-venda esta pronta para responder qualquer d\u00favida referente a compra, mas tenha um pouco paciencia, pois o volume de venda nos ultimos dias foram altos e temos v\u00e1rios clientes na mesma situa\u00e7\u00e3o que a sua e estamos atendendo a todos, e logo estar\u00e3o entrando em contato com voc\u00ea ok ? Desculpe o transtorno estamos trabalhando para melhorar cada dia mais. Obrigado","is_good":null}
{"id":555,"product_id":60,"questions":"N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel comprar 60 itens no mesmo an\u00fancio, vc deveria fazer um an\u00fancio com os 30 pares de conectores xlr.","status":"manual","answers":"Bom dia. Por aqui n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel, obrigado.","is_good":null}
{"id":556,"product_id":60,"questions":"Consegue enviar 30 plugs desse macho e 30 f\u00eamea? Consegue frete gr\u00e1tis pra essa quantidade?","status":"manual","answers":"Boa tarde, o frete \u00e9 calculado e gerenciado pela plataforma, n\u00e3o temos acesso ao dinheiro, voc\u00ea pode calcular o valor do frete no calculador abaixo do pre\u00e7o. Agradecemos o contato.","is_good":null}
{"id":557,"product_id":60,"questions":"Boa noite, preciso de 4 macho e 4 femea. Posso comprar 8 unidades deste ai vc me envia 4 de cada?","status":"manual","answers":"Bom dia. Utilize o c\u00f3digo #881983388 no campo de buscas do ML e selecione 2 unidades.","is_good":null}
{"id":558,"product_id":60,"questions":"Preciso de 120, vc tem?","status":"manual","answers":"Boa tarde, temos a quantidade dispon\u00edvel. Agradecemos o contato","is_good":null}
{"id":559,"product_id":60,"questions":"estou tentando comprar 90 esta dando 3500,00 de frete , \u00e9 isso mesmo?","status":"manual","answers":"Bom dia, verifica se agora vai dar certo. Agradecemos o contato","is_good":null}
{"id":560,"product_id":60,"questions":"Preciso de 80 xlr macho? Qual valor consegue ?","status":"manual","answers":"Bom dia, j\u00e1 est\u00e1 no melhor pre\u00e7o que conseguimos! Att Winicius","is_good":null}
{"id":561,"product_id":60,"questions":"Qual o valor do frete para o cep 95.150-000","status":"manual","answers":"Bom dia, por gentileza utilizar o calculador de fretes pois al\u00e9m do seu CEP sua quantidade de pontos no ML tamb\u00e9m influenciam no valor final. Att Winicius","is_good":null}
{"id":562,"product_id":60,"questions":"Ol\u00e1. Qual valor do modelo f\u00eamea? consigo retirar?","status":"manual","answers":"Boa tarde, ambos s\u00e3o o mesmo pre\u00e7o. N\u00e3o trabalhamos com retiradas. Att Winicius","is_good":null}
{"id":563,"product_id":60,"questions":"Ol\u00e1 preciso de 14 XLR macho, 2 XLR FEMEA, 14 P10 MONO, 6 P10 ESTEREO... consegue me fazer um kit assim?","status":"manual","answers":"Bom dia, n\u00e3o conseguimos montar kits, precisa comprar adicionando ao carrinho. Pe\u00e7o desculpas. Att Winicius","is_good":null}
{"id":564,"product_id":60,"questions":"QUANTO CUSTA 05 MACHOS E 05 FEMEAS PARA O CEP 13088130???, FAZ UM ANUNCIO PRA MIM.","status":"manual","answers":"Bom dia, segue o link: https:\/\/produto.mercadolivre.com.br\/MLB-771988849-10-plug-xlr-macho-e-femea-canon-santo-angelo-sa2x-loja-_JM?quantity=1#position=1&type=item&tracking_id=59d0c328-a46d-4aab-92cd-55f3a4a5da4a","is_good":null}
{"id":565,"product_id":61,"questions":"Nao \u00e9 com vc n\u00e3o, \u00e9 de outro vendedor. Mas o problema parece que est\u00e1 nos correios nos centros de distribui\u00e7\u00e3o. Isso acaba tirando a confian\u00e7a do comprador. Espero que os correios voltem ao normal para podermos voltar a comprar. Eu uso ML j\u00e1 faz muito tempo e funciona bem, mas com correios deficitarios fica dificil. Obrigado pela aten\u00e7\u00e3o e bons neg\u00f3cios.","status":"manual","answers":"Obrigada ,igualmente","is_good":null}
{"id":566,"product_id":61,"questions":"Esse filtro j\u00e1 vem com o novo encaixe?","status":"manual","answers":"Bom dia ,tudo bem? Sim j\u00e1 vai com o novo Troca Facil","is_good":null}
{"id":567,"product_id":61,"questions":"Meu prezado, de que adianta o anuncio, comprei 2 itens aqui no ml a 20 dias e o vendedor nao consegue entregar, ele diz uma coisa o sistema do ml fala outra, t\u00e1 uma confusao danada. Tudo por causa da covid.","status":"manual","answers":"Bom dia ,vamos estar resolvendo sua reclama\u00e7\u00e3o,por gentileza qual seu nome e Cpf para verificar onde esta seu pedido ...obigada","is_good":null}
{"id":568,"product_id":61,"questions":"A cada quanto tempo tem que fazer a troca do filtro?","status":"manual","answers":"Bom dia ,depende muito da portaria da sua \u00e1gua se for uma \u00e1gua sem muita sujeira ou sera 600 litros ou a cada 3 a 4 meses","is_good":null}
{"id":569,"product_id":61,"questions":"Ele vai a energia","status":"manual","answers":"Bom dia ,tudo bem? Nao ele n\u00e3o vai na energia somente \u00e1gua natural ,ele e excelente e da para encher a jarra para gelar estar\u00e1 bebendo uma \u00e1gua de qualidade ..","is_good":null}
{"id":570,"product_id":61,"questions":"Qual o per\u00edodo de troca do refil?","status":"manual","answers":"Bom dia ,tudo bem ? A troca depende muito da agua da sua cidade ,o normal seria 600 litros ou 3 a 4 meses ...","is_good":null}
{"id":571,"product_id":61,"questions":"O refil desse filtro \u00e9 qual valor e qual modelo ?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, bom dia! Nossos refis compat\u00edveis para a linha gravitacional custam \u00e0 partir de 77,50. Os modelos compat\u00edveis s\u00e3o: Vida, Puricell, Camadas, Mineral, Low Fl\u00faor, e Alcalinum.","is_good":null}
{"id":572,"product_id":62,"questions":"Pra comprar no atacado sem juros e frete gr\u00e1tis quantos devo comprar?","status":"manual","answers":"OK.","is_good":null}
{"id":573,"product_id":62,"questions":"Oi estou esperando a resposta ok","status":"manual","answers":"Ok.","is_good":null}
{"id":574,"product_id":62,"questions":"Se eu comprar 3 desse vcs envio no mesmo frete? E gostaria de saber se vcs ainda tem este Protetor Solar Skinscience Fps 30 Color Base Bege Medio - 60 de 27,89?","status":"manual","answers":"Boa Noite Infelizmente n\u00e3o.","is_good":null}
{"id":575,"product_id":62,"questions":"Ent\u00e3o quero Dois deste e mais,,Protetor Solar Skinscience Fps 30 Color Base Bege Medio - 60 de 27,89 e  valor do frete p os 3 \u00e9 este do an\u00fancio n\u00e9","status":"manual","answers":"Boa tarde sim. Correios","is_good":null}
{"id":576,"product_id":62,"questions":"Bom dia, se eu comprar dois ou tr\u00eas da p enviar com o mesmo valor de frete?","status":"manual","answers":"Boa Tarde Temo a pronta entrega","is_good":null}
{"id":577,"product_id":62,"questions":"Boa noite preciso de 5 frasco voc\u00eas n\u00e3o conseguem enviar at\u00e9 amanh\u00e3 pra chegar na quarta feira dia 18??","status":"manual","answers":"Bom dia final de 2020","is_good":null}
{"id":578,"product_id":62,"questions":"Boa noite! Teria um kit com quantidade maior?Obrigado!","status":"manual","answers":"Boa tarde Nao","is_good":null}
{"id":579,"product_id":63,"questions":"Boa tarde, que dia que vai ser enviado os 02 jogos de panelas que comprei??","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, caso cancele a compra seu dinheiro \u00e9 estornado para voce! por gentileza todos os passos devem ser feitos atrav\u00e9s do portal. Obrigado.","is_good":null}
{"id":580,"product_id":63,"questions":"Fiz uma compra e ainda nao enviaram o produto so esta envio pendente,queria saber se vao enviar ou nao?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1! pedimos desculpas pela demora! Em fun\u00e7\u00e3o do COVID 19 estamos trabalhando com quadro reduzido de funcion\u00e1rios e entendemos seu cancelamento! agradecemos a compreens\u00e3o! Obrigado :)","is_good":null}
{"id":581,"product_id":63,"questions":"Quero  saber  do frete","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 querido cliente. infelizmente n\u00e3o ser\u00e1 poss\u00edvel em fun\u00e7\u00e3o do peso e do tamanho da caixa que muda! agradecemos a compreens\u00e3o!","is_good":null}
{"id":582,"product_id":63,"questions":"Vou fz 2 compra e dois frete","status":"manual","answers":"Ol\u00e1! pedimos desculpas pela demora! Em fun\u00e7\u00e3o do COVID 19 estamos trabalhando com quadro reduzido de funcion\u00e1rios! Caso deseje o cancelamento entendemos e pedimos novamente nossas sinceras desculpas. Agradecemos a compreens\u00e3o! Obrigado :)","is_good":null}
{"id":583,"product_id":63,"questions":"Boa tarde ! Tem como priorizar esse meu pedido ? Pois j\u00e1 tem mais de uma semana !","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 querido. todos os detalhes da sua compra e o rastreio do seu pedido voc\u00ea encontra no acesso ao seu portal. Obrigado! Agradecemos a compreens\u00e3o","is_good":null}
{"id":584,"product_id":63,"questions":"Para pintopolis qual o valor com o frete","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 querido cliente. Todos os detalhes da sua compra por gentileza acompanhar pelo portal! Obrigado.","is_good":null}
{"id":585,"product_id":63,"questions":"Quantos litros cada uma?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1. infelizmente nos enviamos via correios ent\u00e3o n\u00e3o podemos fazer nada em rela\u00e7\u00e3o ao envio! Desculpe.","is_good":null}
{"id":586,"product_id":63,"questions":"Sim minha querida e o meu dinheiro  ? Como fica ?  Irei pagar por uma coisa que eu n\u00e3o recebi?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, Infelizmente o frete gr\u00e1tis era uma promo\u00e7\u00e3o apenas para o final de semana!. Mas logo teremos mais promo\u00e7\u00f5es! fiquem ligados :)","is_good":null}
{"id":587,"product_id":63,"questions":"Ok obg","status":"manual","answers":"Ol\u00e1. vendemos apenas panelas. Obrigado","is_good":null}
{"id":588,"product_id":63,"questions":"Quero cancelar a compra","status":"manual","answers":"Obrigado :)","is_good":null}
{"id":589,"product_id":63,"questions":"Como entro no portal ?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1! pedimos desculpas pela demora na sua resposta! Em fun\u00e7\u00e3o do COVID 19 estamos trabalhando com quadro reduzido de funcion\u00e1rios! por gentileza qual sua d\u00favida!? Agradecemos a compreens\u00e3o! Obrigado :)","is_good":null}
{"id":590,"product_id":63,"questions":"Quero cancelar minha compra ! Como vou ter meu dinheiro de volta ?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1! pedimos desculpas pela demora na sua resposta! Em fun\u00e7\u00e3o do COVID 19 estamos trabalhando com quadro reduzido de funcion\u00e1rios! Por gentileza qual seu nome completa para estar rastreando seu pedido?! Agradecemos a compreens\u00e3o! Obrigado :)","is_good":null}
{"id":591,"product_id":63,"questions":"J\u00e1 cancelei a compra voc\u00eas demoram muito a responder!","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 querido cliente!!! Ficaremos muito felizes :) \u00e9 um excelente produto com \u00f3timo custo beneficio.","is_good":null}
{"id":592,"product_id":63,"questions":"Como fa\u00e7o para comprar 2 jogos e pagar um frete s\u00f3?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 querido cliente !!! temos sim :)","is_good":null}
{"id":593,"product_id":63,"questions":"Boa noite! Meu envio ainda est\u00e1 pendente,comprei dia 20,mto tempo pra expedir um conjunto de panelas...Eu tbm trabalho com log\u00edstica,e entendo esse momento,por\u00e9m 5 dias de delei \u00e9 complicado !","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 querido cliente!!! Ficamos muito felizes :) Se j\u00e1 realizou a compra e o pagamento logo seu produto chegara para voc\u00ea, esse conjunto realmente \u00e9 muito bom, bonito, \u00f3timo pre\u00e7o e pratico na hora de cozinhar!","is_good":null}
{"id":594,"product_id":63,"questions":"Bom dia quero saber de minha entrega??","status":"manual","answers":"Ol\u00e1. Bom dia. j\u00e1 acompanhou seu pedido pelo portal!? Por gentileza poderia nos passar seu nome completo para estar rastreando seu pedido!? caso deseje o cancelamento, entendemos perfeitamente e pedimos desculpas pelo trasntorno. att.","is_good":null}
{"id":595,"product_id":63,"questions":"Ol\u00e1 comprei e n\u00e3o mim da resposta da minha compra preciso saber","status":"manual","answers":"Ol\u00e1. bom dia! Como podemos lhe ajudar!? por gentileza qual sua d\u00favida!? Obrigado","is_good":null}
{"id":596,"product_id":63,"questions":"Boa tarde !? Meu nome e Diego de Assis silva gostaria de saber se meu pedido j\u00e1 foi enviado  ?","status":"manual","answers":"Obrigado!","is_good":null}
{"id":597,"product_id":63,"questions":"A previs\u00e3o que estava pra chegar era dia 13\/05","status":"manual","answers":"Boa tarde Sra. Maria. Como podemos lhe ajudar!?","is_good":null}
{"id":598,"product_id":63,"questions":"Boa tarde, estou querendo comprar 3 produtos com vcs s\u00f3 de frete est\u00e1 dando 174 reais por que n\u00e3o \u00e9 frete gr\u00e1tis?","status":"manual","answers":"Bom dia. Composi\u00e7\u00e3o do Conjunto 04 pe\u00e7as: * Espessura 1,00mm - 01 Panela 16 cm (cap. 1,3L) - 01 Panela 18cm (cap. 1,8L) - 01 Frigideira Francesa 18cm - 01 Fervedor 14cm ( cap. 1,6L)","is_good":null}
{"id":599,"product_id":63,"questions":"Boa tarde vendedor vc tem aquele tapete marron caf\u00e9 estampado na medida 200x250","status":"manual","answers":"logo teremos mais promo\u00e7\u00f5es! fiquem ligados :)","is_good":null}
{"id":600,"product_id":63,"questions":":)","status":"manual","answers":"Ol\u00e1. para acompanhamento e rastreamento do seu pedido por gentileza entrar diretamente em seu portal. agradecemos a compreens\u00e3o att!","is_good":null}
{"id":601,"product_id":63,"questions":"Porque n\u00e3o mim responda","status":"manual","answers":"Bom dia. Ol\u00e1! pedimos desculpas pela demora na sua resposta! Em fun\u00e7\u00e3o do COVID 19 estamos trabalhando com quadro reduzido de funcion\u00e1rios! Infelizmente para acompanhar seu pedido ter\u00e1 que entrar no seu portal de vendas! L\u00e1 ter\u00e1 seu c\u00f3digo de rastreamento e demais detalhes necess\u00e1rio. Agradecemos a compreens\u00e3o! Obrigado :)","is_good":null}
{"id":602,"product_id":63,"questions":"Est\u00e1 mostrando que t\u00e1 pendente o envio. Vcs postaram ou n\u00e3o ?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, Infelizmente o frete gr\u00e1tis era uma promo\u00e7\u00e3o apenas para o final de semana!. Mas logo teremos mais promo\u00e7\u00f5es! fiquem ligados :) Quanto ao boleto ele realmente s\u00f3 \u00e9 valido at\u00e9 a data de vencimento, no caso at\u00e9 dia 23\/04. Obrigado att.","is_good":null}
{"id":603,"product_id":63,"questions":"Ok posso efetuar compra","status":"manual","answers":"Boa noite, quando foi realizada sua compra!? Por gentileza enviar nome completo para rastrear seu pedido! Obrigado","is_good":null}
{"id":604,"product_id":63,"questions":"Mais tem ainda eu quero","status":"manual","answers":"Que bom :) nos que agradecemos! Estamos a disposi\u00e7\u00e3o.","is_good":null}
{"id":605,"product_id":64,"questions":"Quero um n\u00famero pra mim fala com o vendedor","status":"manual","answers":"Boa tarde, D\u00favidas e demais informa\u00e7\u00f5es referentes a pedidos de compra realizados devem ser feitos exclusivamente pelo chat, dentro do pr\u00f3prio pedido. Att, Equipe.","is_good":null}
{"id":606,"product_id":64,"questions":"Precisando saber a voltagem pra poder comprar .Tem que ser 220v.Quero saber se esse ventilador \u00e9 220v?Quem pode me responder.","status":"manual","answers":"Boa tarde, O produto \u00e9 110v. Att, Equipe.","is_good":null}
{"id":607,"product_id":64,"questions":"Fiz uma compra com voces estao prevista de chegar dia 14 de abril e ate hoje nao chegou!! Quero meu ventilador \u00bf\u00bf","status":"manual","answers":"Boa tarde, D\u00favidas e demais informa\u00e7\u00f5es referentes a pedidos de compra realizados devem ser feitos exclusivamente pelo chat, dentro do pr\u00f3prio pedido. Att, Equipe.","is_good":null}
{"id":608,"product_id":64,"questions":"E grande?","status":"manual","answers":"Sim","is_good":null}
{"id":609,"product_id":64,"questions":"Tem 220","status":"manual","answers":"Apenas 127v","is_good":null}
{"id":610,"product_id":64,"questions":"Boa noite,  esse ventilador \u00e9 turbo?","status":"manual","answers":"N\u00e3o \u00e9 turbo !!","is_good":null}
{"id":611,"product_id":64,"questions":"E 220v?","status":"manual","answers":"Bom dia, Infelizmente s\u00f3 trabalhamos com esse produto 110v. Att, Equipe.","is_good":null}
{"id":612,"product_id":64,"questions":"Como sei a votagem?quero 220","status":"manual","answers":"Bom dia, Infelizmente s\u00f3 trabalhamos com esse produto 110v. Att, Equipe.","is_good":null}
{"id":613,"product_id":64,"questions":"Ol\u00e1.a garantia do vendedor de 30 dias e diferente da f\u00e1brica n\u00e9.","status":"manual","answers":"Bom dia, Sim, \u00e9 diferente. Att, Equipe.","is_good":null}
{"id":614,"product_id":64,"questions":"Boa tarde a garantia de f\u00e1brica do ventilador e 12 meses.","status":"manual","answers":"Bom dia, Sim. Att, Equipe.","is_good":null}
{"id":615,"product_id":64,"questions":"N\u00e3o Posso comprar porque na minha regi\u00e3o e 220v","status":"manual","answers":"Ok.","is_good":null}
{"id":616,"product_id":64,"questions":"A voltagem desse ventilador \u00e9 110 ou 220??","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 amigo, N\u00e3o, apenas em 110v Obrigado.","is_good":null}
{"id":617,"product_id":64,"questions":"Bom dia tem 220v","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 amigo, N\u00e3o, apenas em 110v Obrigado.","is_good":null}
{"id":618,"product_id":64,"questions":"Tem dispon\u00edvel 220v","status":"manual","answers":"N\u00e3o, apenas 110v","is_good":null}
{"id":619,"product_id":64,"questions":"O frete \u00e9 mesmo gr\u00e1tis?","status":"manual","answers":"Verifique no anuncio","is_good":null}
{"id":620,"product_id":64,"questions":"Ele tem garantia?","status":"manual","answers":"Sim, 12 meses","is_good":null}
{"id":621,"product_id":64,"questions":"Qual chat devo entrar","status":"manual","answers":"Verifique o processo de acessar o chat p\u00f3s venda junto com o Mercado Livre. Obrigado","is_good":null}
{"id":622,"product_id":64,"questions":"Eu comprei um ventilador 22-04 qual a data da entrega","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 amigo, Entre em contato via chat p\u00f3s venda para estamos resolvendo a sua quest\u00e3o. Te aguardo l\u00e1","is_good":null}
{"id":623,"product_id":64,"questions":"Esse \u00e9 o Arno Silence Force Black Edition de 40 cm, ne?","status":"manual","answers":"Sim, \u00e9 40 cm. Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":624,"product_id":64,"questions":"Ok obrigada","status":"manual","answers":"Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":625,"product_id":64,"questions":"boa tarde esse ventilador \u00e9 220v?","status":"manual","answers":"Boa tarde. O produto \u00e9 de 110V.","is_good":null}
{"id":626,"product_id":64,"questions":"Ol\u00e1.Boa tarde.Tem esse ventilador 220v dispon\u00edvel para cep 77470000???","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, boa tarde. Temos apenas 110v.","is_good":null}
{"id":627,"product_id":64,"questions":"Boa noite, tudo bem, ventilador dispon\u00edvel, voltagem 127v, aguardo, obrigado.","status":"manual","answers":"O produto \u00e9 110v.","is_good":null}
{"id":628,"product_id":64,"questions":"Vcs tem na voltagem 220?","status":"manual","answers":"Referente ao benef\u00edcio de frete gr\u00e1tis \u00e9 tratado diretamente com o mercado livre, para maiores informa\u00e7\u00f5es por favor verifique o com o mercado livre. Obrigado!","is_good":null}
{"id":629,"product_id":64,"questions":"E 220v","status":"manual","answers":"Temos apenas 110v.","is_good":null}
{"id":630,"product_id":64,"questions":"Mas vcs n tem 220v?","status":"manual","answers":"No momento temos apenas 110v.","is_good":null}
{"id":631,"product_id":64,"questions":"E 220wts?","status":"manual","answers":"Boa tarde. O produto \u00e9 de 40. Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":632,"product_id":64,"questions":"Quantos cent\u00edmetros?","status":"manual","answers":"Temos apenas 110v.","is_good":null}
{"id":633,"product_id":64,"questions":"Voltagem dele qual \u00e9","status":"manual","answers":"Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":634,"product_id":64,"questions":"Moro em Pernambuco. Tem voltagem 220?","status":"manual","answers":"Boa tarde. No momento temos apenas 110v.","is_good":null}
{"id":635,"product_id":64,"questions":"Quantos cent\u00edmetros de di\u00e2metro?","status":"manual","answers":"Ok.","is_good":null}
{"id":636,"product_id":65,"questions":"Tem com vi\u00e9s todo branco?","status":"manual","answers":"Boa tarde tem sim. segue o link: https:\/\/produto.mercadolivre.com.br\/MLB-1490758537-colmeia-organizadora-baby-11-nichos-bora-organizar-branca-_JM?quantity=1#position=1&type=item&tracking_id=e020b11b-9e84-4e95-a37a-036deb9d23a6","is_good":null}
{"id":637,"product_id":65,"questions":"\u00c9 poss\u00edvel 1 kit com 3 rosa e 3 azul?","status":"manual","answers":"Boa tarde, eu tenho kit com 5 azuis e 5 rosas. Segue o link: https:\/\/produto.mercadolivre.com.br\/MLB-1494980267-kit-colmeia-organizadora-bora-10pcs-05un-rosa05un-azul-_JM#position=2&type=item&tracking_id=d2dbe614-63a9-4ff4-b050-1de3b0c288f7","is_good":null}
{"id":638,"product_id":65,"questions":"Boa tarde  Gostaria de fazer um pedido por\u00e9m queria pe\u00e7as diferentes pra organizar   Colmeia camiseta colmeia rasteira colmeia 11 nichos .. Como fa\u00e7o pra comprar Td num pedido s\u00f3","status":"manual","answers":"Boa noite, desculpe a demora \u00e9 que estava fazendo o an\u00fancio como voc\u00ea pediu com todas essas pe\u00e7as num \u00fanico an\u00fancio, ma \u00e9 na cor branco. Segue o link: https:\/\/produto.mercadolivre.com.br\/MLB-1503811916-colmeia-organizadora-gavetas-bora-kit-branco-camrastling-_JM?quantity=1#position=40&type=item&tracking_id=661cd083-56ac-4a7a-9b96-d38dedb1d1b5","is_good":null}
{"id":639,"product_id":65,"questions":"N\u00e3o consigo fazer minha compra no meu cart\u00e3o de cr\u00e9dito porque ser\u00e1??","status":"manual","answers":"Boa noite, o site que cuida dos pagamentos, mas pode ser por instabilidade do sistema, desculpe o transtorno,obrigada","is_good":null}
{"id":640,"product_id":65,"questions":"Qual frete 38.412-036?? Tem branco?","status":"manual","answers":"Boa tarde, infelizmente frete somente o pr\u00f3prio site tem controle, tenho branco sim, segue o link: https:\/\/produto.mercadolivre.com.br\/MLB-1490758537-colmeia-organizadora-baby-11-nichos-bora-organizar-branca-_JM?quantity=1#position=3&type=item&tracking_id=2af4ff2a-0bc3-4102-b717-6d9a36af52ff","is_good":null}
{"id":641,"product_id":65,"questions":"Se eu pedir 5 unidades vou pagar 14 reais de frete para cada unidade?","status":"manual","answers":"Bom dia O frete quem calcula \u00e9 o pr\u00f3prio site n\u00e3o sei o crit\u00e9rio que eles usam mais acho que voc\u00ea n\u00e3o vai pagar 14 reais por cada pe\u00e7a n\u00e3o","is_good":null}
{"id":642,"product_id":65,"questions":"Quero comprar 10 unidades mas o frete dobra de pre\u00e7o","status":"manual","answers":"Boa noite, tenho um kit j\u00e1 com 10 unidades, mas \u00e9 na cor branco, segue o link: https:\/\/produto.mercadolivre.com.br\/MLB-1494970504-kit-colmeia-organizadora-bora-10pcs-branco-11nichos-_JM?quantity=1#position=16&type=item&tracking_id=24511d13-80a0-400a-ad35-1d57b551153f","is_good":null}
{"id":643,"product_id":65,"questions":"Voc\u00ea maiores dessa mesmas cor, tenho interesse de pedir 10, mas em tamanhos diferentes. Agrade\u00e7o desde j\u00e1. L\u00edvia","status":"manual","answers":"Boa noite, eu tenho um kit que vem 02 colmeias Lingerie e mais 02 colmeias para camiseta, segue o link, obrigada https:\/\/produto.mercadolivre.com.br\/MLB-1494970039-kit-colmeias-organizadoras-bora-camisetas-e-lingerie-branco-_JM?quantity=1#position=15&type=item&tracking_id=24511d13-80a0-400a-ad35-1d57b551153f","is_good":null}
{"id":644,"product_id":65,"questions":"Quantas unidades podem enviar no mesmo frete?","status":"manual","answers":"Boa noite, at\u00e9 15 unidades, obrigada pela prefer\u00eancia","is_good":null}
{"id":645,"product_id":65,"questions":"Tem branco? Seriam 6 unidades.","status":"manual","answers":"Boa tarde, tenho sim, segue o link, muito obrigada Link com kit de 02 pe\u00e7as: https:\/\/produto.mercadolivre.com.br\/MLB-1394806786-colmeia-organizadora-branco-02-pecas-11-divisorias-_JM?quantity=1#reco_item_pos=6&reco_backend=machinalis-seller-items-pdp&reco_backend_type=low_level&reco_client=vip-seller_items-above&reco_id=007e03c8-740b-4cce-b1b8-f36ccc26e918 Segue link com 01 unidade: https:\/\/produto.mercadolivre.com.br\/MLB-1490764918-colmeia-organizadora-baby-11-nichos-bora-organizar-branca-_JM?matt_tool=26177295&matt_word&gclid=CjwKCAjwssD0BRBIEiwA-JP5rMT9z7gAkDCcG66nIo7hhVRECRsQUNvwNNRjkQcpaxrPZQgd6hXLVBoCKRoQAvD_BwE&quantity=1","is_good":null}
{"id":646,"product_id":65,"questions":"Boa noite. Vi num comet\u00e1rio aqui que ate 15 pe\u00e7as fica o mesmo frete. Estou tentando comprar 10 e o frete aumenta...Pode me ajudar?","status":"manual","answers":"Boa noite, at\u00e9 15 pe\u00e7as vai numa mesma embalagem com um frete. Mas no c\u00e1lculo do frete entra o peso das pe\u00e7as, portanto quanto mais comprar vai alterando o valor do frete.Muito obrigada, boa noite","is_good":null}
{"id":647,"product_id":65,"questions":"Este tamanho serve para guardar sutiem e camiseta?","status":"manual","answers":"Boa tarde, infelizmente n\u00e3o. Nosso an\u00fancio de colmeias de camisetas est\u00e1 com problemas. Obrigada","is_good":null}
{"id":648,"product_id":65,"questions":"Ol\u00e1, gostaria de comprar o branco, por\u00e9m, percebi que o anuncio est\u00e1 pausado.","status":"manual","answers":"Bom dia tudo bem nosso an\u00fancio no branco t\u00e1 com problema mais pode comprar no preto eavisar aqui e deixar seu nome completo que mandamos a branca","is_good":null}
{"id":649,"product_id":65,"questions":"Voc\u00ea tem na cor branca?","status":"manual","answers":"Boa noite tenho mais meu anuncio ta com problema vou passar o link do kit branco https:\/\/produto.mercadolivre.com.br\/MLB-1275278204-colmeia-kit-organizadora-11-nichos-vies-branco-_JM?quantity=1#position=3&type=item&tracking_id=9496cde8-8c01-4d26-b4d9-39411e98c9e0","is_good":null}
{"id":650,"product_id":65,"questions":"Tem na cor rosa??","status":"manual","answers":"Boa noite, meu an\u00fancio na cor rosa est\u00e1 com problema, mas se voc\u00ea quiser pode comprar neste anuncio, depois me manda por aqui seu nome que identifico o pedido e mando na cor rosa, obrigada","is_good":null}
{"id":651,"product_id":65,"questions":"Esse tamanho serve para body de beb\u00ea?","status":"manual","answers":"Boa noite sim esse tamanho serve para bodys sim","is_good":null}
{"id":652,"product_id":65,"questions":"Cabe duas pe\u00e7as? Tipo pijama","status":"manual","answers":"Boa tarde, cabe cada pe\u00e7a em uma divis\u00f3ria. Se preferir temos um kit com 2 destas e 2 maiores. Segue o link: https:\/\/produto.mercadolivre.com.br\/MLB-1361496918-kit-colmeias-organizadoras-de-camiseta-e-suti-tam-g-branco-_JM#position=2&type=item&tracking_id=9cae2a1b-44b1-4bd4-b016-2676ec931a29","is_good":null}
{"id":653,"product_id":65,"questions":"Se eu pedir dois, vem no mesmo frete?","status":"manual","answers":"Boa noite, at\u00e9 15 pe\u00e7as vai no mesmo frete, obrigada","is_good":null}
{"id":654,"product_id":65,"questions":"Boa noite. Faz com medidas 16\u00d740\u00d710?","status":"manual","answers":"Boa noite, infelizmente n\u00e3o temos esta medida. Obrigada","is_good":null}
{"id":655,"product_id":65,"questions":"Tem branco","status":"manual","answers":"Boa tarde, tenho sim, vou te enviar o link, obrigada: https:\/\/produto.mercadolivre.com.br\/MLB-1252046709-colmeia-organizadora-11-nichos-transparente-vies-branco-_JM?quantity=1#position=1&type=item&tracking_id=08b5eb2e-2693-437a-8449-fbaa8a1bf4e1 tamb\u00e9m tem kit branco,segue o link: https:\/\/produto.mercadolivre.com.br\/MLB-1275278204-colmeia-kit-organizadora-11-nichos-vies-branco-_JM?quantity=1#position=6&type=item&tracking_id=08b5eb2e-2693-437a-8449-fbaa8a1bf4e1","is_good":null}
{"id":656,"product_id":65,"questions":"Boa tarde tem pronta entrega?","status":"manual","answers":"Boa tarde, n\u00f3s entregamos no menor tempo poss\u00edvel. Obrigada","is_good":null}
{"id":657,"product_id":65,"questions":"Este \u00e9 para que ?cabe o que?","status":"manual","answers":"Bom dia, esta colmeia cabe lingerie, meias, cintos, len\u00e7os,...Obrigada","is_good":null}
{"id":658,"product_id":65,"questions":"Comprando 3 da pra enviar no mesmo frete?","status":"manual","answers":"Boa tarde, se forem 3 deste mesmo produto entra no mesmo frete sim, obrigada.","is_good":null}
{"id":659,"product_id":65,"questions":"Ok obrigado","status":"manual","answers":"Eu quem agrade\u00e7o. Boa noite","is_good":null}
{"id":660,"product_id":65,"questions":"Gostaria de 2 unidades e veio 4","status":"manual","answers":"Boa noite, n\u00e3o temos um an\u00fancio espec\u00edfico assim, mas temos este que s\u00e3o DUAS colmeias para lingerie e meia e DUAS colmeias para camisetas. Obrigada, segue o link: https:\/\/produto.mercadolivre.com.br\/MLB-1254538354-colmeia-organizadora-transparente-para-suti-bojo-4-unidades-_JM#position=1&type=item&tracking_id=c5dab640-4aca-44ef-b17e-9558b4a06dda","is_good":null}
{"id":661,"product_id":65,"questions":"Ol\u00e1, vc tem 2 unidades de colm\u00e9ia pra suti\u00e3","status":"manual","answers":"Boa noite, temos sim. Segue link: https:\/\/produto.mercadolivre.com.br\/MLB-1254538354-colmeia-organizadora-transparente-para-suti-bojo-4-unidades-_JM#position=1&type=item&tracking_id=c5dab640-4aca-44ef-b17e-9558b4a06dda","is_good":null}
{"id":662,"product_id":65,"questions":"Ok, s\u00f3 tem que mudar a descri\u00e7\u00e3o, do tamanho no an\u00fancio , muito obrigado pelo retorno","status":"manual","answers":"N\u00f3s vamos providenciar isso, muito obrigada","is_good":null}
{"id":663,"product_id":65,"questions":"Mas nesse an\u00fancio que vc me mandou o link, a largura dele \u00e9 8, achei pequeno, quero no m\u00ednimo 12","status":"manual","answers":"N\u00f3s mudamos o tamanho para rosa para 12cm tamb\u00e9m, devido ao feedback dos clientes que estava pequena demais. Ent\u00e3o, a rosa, que te mandei o an\u00fancio, tem 12cm de largura tamb\u00e9m, o mesmo tamanho desta preta. Obrigada","is_good":null}
{"id":664,"product_id":65,"questions":"Voc\u00ea tem mesmo tamanho s\u00f3 que na cor rosa?","status":"manual","answers":"Boa noite, tenho sim, segue o link: https:\/\/produto.mercadolivre.com.br\/MLB-1264662687-colmeia-organizadora-baby-11-nichos-bora-organizar-rosa-_JM#position=1&type=item&tracking_id=84c3bec0-367d-44bc-ac3c-f97c61e6e6b8","is_good":null}
{"id":665,"product_id":65,"questions":"Bom dia quantas eu posso colocar no mesmo frete ?","status":"manual","answers":"Boa tarde, tenho sim, segue o link,obrigadahttps:\/\/produto.mercadolivre.com.br\/MLB-1264662679-colmeia-organizadora-baby-11-nichos-bora-organizar-azul-_JM?quantity=1#position=6&type=item&tracking_id=701352b7-e166-406b-8e9d-c6249137af77","is_good":null}
{"id":666,"product_id":65,"questions":"Ol\u00e1, tem na cor azul bebe?","status":"manual","answers":"Boa tarde, infelizmente n\u00f3s n\u00e3o temos esse controle, \u00e9 o site que determina o frete. Obrigada.","is_good":null}
{"id":667,"product_id":65,"questions":"Tem um valor que eu posso comprar p n\u00e3o pagar frete CEP:70079110","status":"manual","answers":"Bom dia, temos em branco sim. Segue o link: https:\/\/produto.mercadolivre.com.br\/MLB-1252046709-colmeia-organizadora-11-nichos-transparente-vies-branco-_JM#position=1&type=item&tracking_id=7239ccf5-6fb2-4577-b8f0-ea67b6dbb098","is_good":null}
{"id":668,"product_id":65,"questions":"Bom dia! Tem com vies branco ou outra cor mais clara? Mt obrigada!","status":"manual","answers":"Oi boa tarde Temos sim segue link","is_good":null}
{"id":669,"product_id":65,"questions":"Oi, boa tarde Teria rosa?","status":"manual","answers":"https:\/\/produto.mercadolivre.com.br\/MLB-1254538354-colmeia-organizadora-transparente-para-suti-bojo-4-unidades-_JM#position=1&type=item&tracking_id=22348f46-a2dc-4dd6-ac7f-d665ac6b07cd","is_good":null}
{"id":670,"product_id":65,"questions":"me passa o link!","status":"manual","answers":"Boa noite, essa n\u00e3o serve, mas tenho um kit com colmeias camisetas que serve camiseta de adulto dobradas, eu tenho ela num kit 02 colmeias camisetas e 02 colmeias G (essa desse an\u00fancio) na cor branca, e tamb\u00e9m um kit com 04 colmeias camisetas, segue abaixo o link dos dois, obrigada https:\/\/produto.mercadolivre.com.br\/MLB-1361493141-kit-colmeias-organizadoras-de-camiseta-e-suti-tam-g-branco-_JM?quantity=1#position=1&type=item&tracking_id=ef33b062-4465-4e15-90af-89faf7bba435 https:\/\/produto.mercadolivre.com.br\/MLB-1254538354-colmeia-organizadora-transparente-para-suti-bojo-4-unidades-_JM?quantity=1#position=46&type=item&tracking_id=b4c34cac-89c1-4e87-84ce-bf05354c7413","is_good":null}
{"id":671,"product_id":65,"questions":"Serve para Camiseta Adulto?","status":"manual","answers":"Bom dia Serve para varias coisas da pra por roupa de beb\u00ea ,roupa intima ,cintos e ouras coisas pequenas","is_good":null}
{"id":672,"product_id":65,"questions":"Esse para roupa de beb\u00ea?","status":"manual","answers":"Bom dia Sobre desconto e frete gr\u00e1tis infelizmente n\u00e3o tenho controle sobre isso \u00e9 tudo feito pelo site","is_good":null}
{"id":673,"product_id":65,"questions":"Dependendo de quantos eu pegar vc me dar um desconto ou frente gr\u00e1tis?","status":"manual","answers":"Esperamos que goste do produto, obrigada","is_good":null}
{"id":674,"product_id":65,"questions":"Combinado vou fazer a compra ent\u00e3o, ^^","status":"manual","answers":"Sim, mas n\u00f3s modificamos o tamanho para 12cm tamb\u00e9m, atendendo aos pedidos dos nossos clientes","is_good":null}
{"id":675,"product_id":65,"questions":"na descri\u00e7\u00e3o do rosa est\u00e1 08 de largura, e esse preto est\u00e1 12 de largura :\/","status":"manual","answers":"Bom dia, n\u00f3s temos sim, essa rosa \u00e9 do mesmo tamanho, segue o link: https:\/\/produto.mercadolivre.com.br\/MLB-1264662687-colmeia-organizadora-baby-11-nichos-bora-organizar-rosa-_JM#position=1&type=item&tracking_id=23a9e342-c331-451c-9903-5d89dc79200d","is_good":null}
{"id":676,"product_id":66,"questions":"importados da onde? diretamente de lojas apple?","status":"manual","answers":"sim","is_good":null}
{"id":677,"product_id":66,"questions":"\u00e9 original mesmo???","status":"manual","answers":"Livia \u00e9 importado","is_good":null}
{"id":678,"product_id":66,"questions":"\u00c9 original ou n\u00e3o, pois vi uma cr\u00edtica dizendo que em menos de um m\u00eas n\u00e3o estava funcionando","status":"manual","answers":"amigo estamos testando agora todos antes de enviar","is_good":null}
{"id":679,"product_id":66,"questions":"estou olhando os coment\u00e1rios e voc\u00ea nunca afirma que o produto \u00e9 original... conclus\u00e3o n\u00e3o \u00e9 orginal!","status":"manual","answers":"produto de otima qualidade","is_good":null}
{"id":680,"product_id":66,"questions":"Bom dia e original da Apple ? Ou n\u00e3o ?","status":"manual","answers":"correto","is_good":null}
{"id":681,"product_id":66,"questions":"Ok","status":"manual","answers":"nossos produtos s\u00e3o testados antes de serem enviado aos nossos cliente e a Olist possui garantia aos seus clientes","is_good":null}
{"id":682,"product_id":66,"questions":"Ent\u00e3o n\u00e3o \u00e9 original?","status":"manual","answers":"nossos produtos s\u00e3o testados antes de serem enviado aos nossos cliente e a Olist possui garantia aos seus clientes","is_good":null}
{"id":683,"product_id":66,"questions":"O seu produto \u00e9 original?","status":"manual","answers":"nossos produtos s\u00e3o testados antes de serem enviado aos nossos cliente e a Olist possui garantia aos seus clientes","is_good":null}
{"id":684,"product_id":66,"questions":"Porque tem coment\u00e1rio dizendo que com 1 m\u00eas n\u00e3o funcionava mais.","status":"manual","answers":"nossos produtos s\u00e3o testados antes de serem enviado aos nossos cliente e a Olist possui garantia aos seus clientes","is_good":null}
{"id":685,"product_id":66,"questions":"Sim o que?","status":"manual","answers":"nao entendi","is_good":null}
{"id":686,"product_id":66,"questions":"\u00c9 r\u00e9plica?","status":"manual","answers":"nao entendi","is_good":null}
{"id":687,"product_id":66,"questions":"Original ou r\u00e9plica?","status":"manual","answers":"sim","is_good":null}
{"id":688,"product_id":66,"questions":"Produto ORIGINAL ou Primeira linha?? Att","status":"manual","answers":"sim","is_good":null}
{"id":689,"product_id":66,"questions":"Sim qual ? E original da Apple ou primeira linha ???","status":"manual","answers":"sim","is_good":null}
{"id":690,"product_id":66,"questions":"E original mesmo da Apple ? Ou primeira linha ?","status":"manual","answers":"sim","is_good":null}
{"id":691,"product_id":66,"questions":"Vcs vao responder se \u00e9 original ou n\u00e3o?!?!","status":"manual","answers":"Bom dia!","is_good":null}
{"id":692,"product_id":66,"questions":"Qual \u00e9 o valor? Se eu comprar o carregador mais o fone quanto fica?","status":"manual","answers":"59","is_good":null}
{"id":693,"product_id":66,"questions":"Voc\u00eas tamb\u00e9m tem fone original para iPhone XR?","status":"manual","answers":"sim","is_good":null}
{"id":694,"product_id":66,"questions":"Boa tarde   \u00c9 original mesmo ?   Se n\u00e3o for, terei que trocar Pois meu iPhone n\u00e3o \u00e9sta funcionando com outro carregador !","status":"manual","answers":"sim ok","is_good":null}
{"id":695,"product_id":66,"questions":"Ol\u00e1, O carregador \u00e9 original mesmo, n\u00e9? To precisando do original!","status":"manual","answers":"sim","is_good":null}
{"id":696,"product_id":66,"questions":"Produto de p\u00e9ssima qualidade  N\u00e3o durou uma semana.","status":"manual","answers":"nao localizamos sua compra","is_good":null}
{"id":697,"product_id":66,"questions":"N\u00e3o entendi, no anuncio fala que o carregador \u00e9 100% original da apple mas na descri\u00e7\u00e3o esta falando que a marca \u00e9 russo shop. Qual \u00e9 a marca do carregador, \u00e9 original da apple ou n\u00e3o?","status":"manual","answers":"apple","is_good":null}
{"id":698,"product_id":66,"questions":"Quando se pergunta se \u00e9 original eles s\u00f3 d\u00e3o boa noite ou bom dia???  E original ou n\u00e3o?????","status":"manual","answers":"Boa tarde!","is_good":null}
{"id":699,"product_id":66,"questions":"Se fosse original, seria a primeira coisa que fariam quest\u00e3o de responder. A galera pergunta e o vendedor fica dando volta. Muito estranho isso.","status":"manual","answers":"Boa tarde!","is_good":null}
{"id":700,"product_id":66,"questions":"Ol\u00e1 ainda tem em estoque???","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 Boa tarde! temos sim, pronta entrega","is_good":null}
{"id":701,"product_id":66,"questions":"Ol\u00e1, boa tarde!  Ainda tem dispon\u00edvel?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 Boa Tarde! Temos sim","is_good":null}
{"id":702,"product_id":66,"questions":"Boa tarde ! Vcs tem esse carregador de 3mt","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 Bom dia! O m\u00e1ximo \u00e9 2 metros apenas, pronta entrega","is_good":null}
{"id":703,"product_id":66,"questions":"Vcs s\u00e3o de onde? Precisava de um urgente em BH","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 Bom dia! Somos de SP","is_good":null}
{"id":704,"product_id":66,"questions":"Cabo e fonte 100% original ?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 Bom dia Infelizmente n\u00e3o temos mais em estoque","is_good":null}
{"id":705,"product_id":66,"questions":"boa noite ,o cabo e original?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 Bom dia Infelizmente n\u00e3o temos mais em estoque","is_good":null}
{"id":706,"product_id":66,"questions":"Cabo 100% original?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 Boa tarde!","is_good":null}
{"id":707,"product_id":66,"questions":"Vcs teriam s\u00f3 o cabo? E valores","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 Bom dia! Somente o cabo separado n\u00e3o temos","is_good":null}
{"id":708,"product_id":66,"questions":"\u00e9 original mesmo como diz ?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 Boa Noite!","is_good":null}
{"id":709,"product_id":66,"questions":"Ol\u00e1 boa tarde o produto \u00e9 original mesmo como est\u00e1 na descri\u00e7\u00e3o, se for eu compro","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 Boa Noite!","is_good":null}
{"id":710,"product_id":66,"questions":"E original mesmo?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 Bom dia!","is_good":null}
{"id":711,"product_id":66,"questions":"Ele \u00bf realmente original? se for irei comprar!","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 Bom dia!","is_good":null}
{"id":712,"product_id":66,"questions":"Tem somente a fonte sem o cabo pra vender ??","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 Bom dia! Temos Sim a pronta entrega tamb\u00e9m","is_good":null}
{"id":713,"product_id":66,"questions":"Vem com certificado de originalidade ?","status":"manual","answers":"Boa Noite!","is_good":null}
{"id":714,"product_id":66,"questions":"Original APPLE?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 Boa Noite! Sim Original lacrado com Selo Anatel","is_good":null}
{"id":715,"product_id":66,"questions":"Vcs teriam aquele protetor do cabo ?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 Bom dia! O protetor de cabo ficaremos lhe devendo","is_good":null}
{"id":716,"product_id":66,"questions":"Nao, digo 50 centimetros,","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 Bom dia! Infelizmente n\u00e3o temos","is_good":null}
{"id":717,"product_id":67,"questions":"A camisa e brinde","status":"manual","answers":"Sim, brinde","is_good":null}
{"id":718,"product_id":67,"questions":"Tem regata P?","status":"manual","answers":"Temos sim","is_good":null}
{"id":719,"product_id":67,"questions":"E a camiseta M vai de brinde? Tem dispon\u00edvel?","status":"manual","answers":"Sim, pode escolher o tamanho","is_good":null}
{"id":720,"product_id":67,"questions":"Boa noite! Qual sabores vc tem? E se eu comprar vc tem a camiseta tamanho M?","status":"manual","answers":"Temos todos sabores, Maca Verde, Morango, Frutas Vermelhas, Citrus, Algod\u00e3o Doce E Bubble Gum","is_good":null}
{"id":721,"product_id":67,"questions":"teria com me mandar foto da camisa","status":"manual","answers":"nao conseguimos mandar a foto por aqui, mas seria o modelo com a mascara do prohibido na cor preta","is_good":null}
{"id":722,"product_id":67,"questions":"Ainda tem esse produto?","status":"manual","answers":"Temos sim, pronta entrega","is_good":null}
{"id":723,"product_id":67,"questions":"a pergunta \u00e9 se trocar a camisa por regada e o mesmo valor do an\u00fancio","status":"manual","answers":"Sim, pode trocar","is_good":null}
{"id":724,"product_id":67,"questions":"Ol\u00e1 bom dia gostaria de tirar uma d\u00favida comprando esse pequeno eu ganho duas camisas como funciona","status":"manual","answers":"Comprando um pot ganha uma camiseta de brinde","is_good":null}
{"id":725,"product_id":67,"questions":"Boa noite e sairia pelo mesmo valor","status":"manual","answers":"Qual valor?","is_good":null}
{"id":726,"product_id":67,"questions":"Tem a camiseta GG ou maior?","status":"manual","answers":"Temos tamanho GG","is_good":null}
{"id":727,"product_id":67,"questions":"Bom dia   qual sabor vc tem ?","status":"manual","answers":"Temos todos sabores, maca verde, frutas vermelhas, Morango, Citrus, Algod\u00e3o doce e Bubble Gum","is_good":null}
{"id":728,"product_id":67,"questions":"teria trocar a camisa por camisa regata","status":"manual","answers":"Podemos trocar sim","is_good":null}
{"id":729,"product_id":67,"questions":"Bom dia! Tem no sabor Green Apple? Duas unidades?","status":"manual","answers":"Temos sim, em estoque","is_good":null}
{"id":730,"product_id":67,"questions":"Oii queria a camiseta no tamanho G e o sabor limao .","status":"manual","answers":"Precisa mandar atrav\u00e9s do email de confirma\u00e7\u00e3o do pedido, obrigado","is_good":null}
{"id":731,"product_id":67,"questions":"Vou efetua a compra por favor me manden a camiseta G e o sabor limao por favor obg .","status":"manual","answers":"Precisa enviar a escolha atrav\u00e9s do email de confirma\u00e7\u00e3o do seu pedido, por aqui fazemos apenas pre vendas","is_good":null}
{"id":732,"product_id":67,"questions":"E eu posso escolher o tamanho?","status":"manual","answers":"Sim, assim que confirmar a compra entre em contato pelo link de contato no email e pode escolher tamanho","is_good":null}
{"id":733,"product_id":67,"questions":"Boa tarde! Acompanha a camiseta?","status":"manual","answers":"Sim, inclui brinde","is_good":null}
{"id":734,"product_id":67,"questions":"Obrigado!","status":"manual","answers":"TMJ","is_good":null}
{"id":735,"product_id":67,"questions":"Mas as cores das camisas so tem pretas ou outras cores tambem?","status":"manual","answers":"No momento apenas preta","is_good":null}
{"id":736,"product_id":67,"questions":"O seu produto e original proibido?","status":"manual","answers":"Sim, 100% original e lacrado","is_good":null}
{"id":737,"product_id":67,"questions":"Esse valor fica at\u00e9 quando?","status":"manual","answers":"Por enquanto nao temos uma data, o valor e promocional","is_good":null}
{"id":738,"product_id":67,"questions":"Comprando ele leva a camisa de brinde \u00e9?","status":"manual","answers":"Sim, inclui o brinde","is_good":null}
{"id":739,"product_id":67,"questions":"Aqui diz que chegara dia 16 de abril. Esta certo isso? Sen\u00e3o n\u00e3o compensa ....","status":"manual","answers":"A entrega depende dos correios, vai ser enviado ap\u00f3s confirma\u00e7\u00e3o do pagamento, obrigado","is_good":null}
{"id":740,"product_id":67,"questions":"Qual sabor dispon\u00edvel?","status":"manual","answers":"Temos todos sabores, Citrus, Strawberry, Green Apple, Fruit Punch, Cotton Candy e Bubble Gum","is_good":null}
{"id":741,"product_id":67,"questions":"V\u00e3o postar hoje?","status":"manual","answers":"Vai ser postado assim que for confirmado o pagamento","is_good":null}
{"id":742,"product_id":67,"questions":"Sabores dispon\u00edveis??","status":"manual","answers":"Temos todos em estoque, maca verde, morango, citrus, frutas vermelhas, algod\u00e3o doce e chiclete","is_good":null}
{"id":743,"product_id":67,"questions":"Quem entrega?","status":"manual","answers":"Entrega pelos correios","is_good":null}
{"id":744,"product_id":67,"questions":"Pq t\u00e1 barato ass","status":"manual","answers":"Promo\u00e7\u00e3o da semana","is_good":null}
{"id":745,"product_id":67,"questions":"Pq t\u00e1 barato assim?e ainda frete gr\u00e1tis?","status":"manual","answers":"Promo\u00e7\u00e3o essa semana","is_good":null}
{"id":746,"product_id":67,"questions":"Boa tarde, tem regata M no lugar da camisa?","status":"manual","answers":"Sim, mas precisa mandar a msg pelo suporte direto do olist no email da confirma\u00e7\u00e3o do seu pedido, por aqui n\u00e3o temos como localizar seu pedido","is_good":null}
{"id":747,"product_id":67,"questions":"Tem esse pr\u00e9 treino sabor Citrus e a camiseta no tamanho P?","status":"manual","answers":"Temos sim, pronta entrega","is_good":null}
{"id":748,"product_id":67,"questions":"A entrega tem risco de sofrer alteracao de data?","status":"manual","answers":"Por enquanto nao, envio imediato ap\u00f3s confirma\u00e7\u00e3o do pagamento","is_good":null}
{"id":749,"product_id":67,"questions":"Bom dia a camiseta como pedir o tamanho!?","status":"manual","answers":"Sim, assim que receber o email de confirma\u00e7\u00e3o da compra entre em contato com o suporte e mande sua escolha atrases do link no seu pedido","is_good":null}
{"id":750,"product_id":67,"questions":"A data \u00e9 dia 07 de abril mesmo ne? Seu alteracao de data??","status":"manual","answers":"Nao entendi a pergunta","is_good":null}
{"id":751,"product_id":67,"questions":"Oi,pedindo 2 pre treino vem duas camisas??","status":"manual","answers":"Sim, um por pote comprado","is_good":null}
{"id":752,"product_id":67,"questions":"Esse link vem no e-mail ap\u00f3s a confirma\u00e7\u00e3o do pagamento?? Eu paguei hoje","status":"manual","answers":"Sim, assim que receber a confirma\u00e7\u00e3o do seu pedido, so entrar em contato com o atendimento do olist","is_good":null}
{"id":753,"product_id":67,"questions":"Ol\u00e1, vou pedir 2 prohibido,  quero duas camisetas G. \u00c9 poss\u00edvel me mandar as duas camisetas neste tamanho?","status":"manual","answers":"Ok, mas precisa mandar sua escolha pelo link no email de confirma\u00e7\u00e3o da sua compra, por aqui fazemos apenas prevendas e n\u00e3o temos como localizar seu pedido","is_good":null}
{"id":754,"product_id":67,"questions":"Ok","status":"manual","answers":"Temos G sim","is_good":null}
{"id":755,"product_id":67,"questions":"Tem TAM.G?","status":"manual","answers":"Sim, pode trocar o sabor, mas temos anuncio p todos sabores na loja","is_good":null}
{"id":756,"product_id":67,"questions":"Seria poss\u00edvel trocar de sabor?","status":"manual","answers":"Temos sim","is_good":null}
{"id":757,"product_id":68,"questions":"Qual tamanho p, m , ou g?","status":"manual","answers":"Ola Atende bra\u00e7os de 22 a 36 cm","is_good":null}
{"id":758,"product_id":68,"questions":"Tem do manguito para bra\u00e7o com circunfer\u00eancia maior ?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, nao temos","is_good":null}
{"id":759,"product_id":68,"questions":"S\u00f3 funciona com pilha ? Ou na tomada tbm carrega ?","status":"manual","answers":"Funciona a pilha.","is_good":null}
{"id":760,"product_id":68,"questions":"Tem desse modelo com o manguito maior ?","status":"manual","answers":"Ola, n\u00e3o temos. Att Equipe Maconequi","is_good":null}
{"id":761,"product_id":68,"questions":"Qual medida bra\u00e7adeira?","status":"manual","answers":"Boa tarde, a bra\u00e7adeira \u00e9 tamanho adulto para circunfer\u00eancia de bra\u00e7o de 22 a 36 cm.","is_good":null}
{"id":762,"product_id":68,"questions":"Qual o tamanho da faixa,ele e a pilha,manual em portugu\u00eas,?","status":"manual","answers":"Bom dia, de 18 a 32cm, ele \u00e9 a pilha e o manual \u00e9 nacional. Att Equipe Maconequi","is_good":null}
{"id":763,"product_id":68,"questions":"Qual \u00e9 a medida da bra\u00e7adeira","status":"manual","answers":"Boa noite prezado cliente, A bra\u00e7adeira mede 14 cm de altura e 48 cm de comprimento. Aguardamos sua compra. Att, PAulo","is_good":null}
{"id":764,"product_id":68,"questions":"O parceiro meu bra\u00e7o mede circunfer\u00eancia de 36cm na altura do cora\u00e7\u00e3o essa bra\u00e7adeira serve ou  teria k ser uma maior","status":"manual","answers":"Boa tarde. Melhor o modelo abaixo. Ficar\u00e1 mais confort\u00e1vel. https:\/\/produto.mercadolivre.com.br\/MLB-1219585959-aparelho-de-presso-braco-digital-bracadeira-grande-g-tech-_JM?quantity=1 Estamos a disposi\u00e7\u00e3o.","is_good":null}
{"id":765,"product_id":69,"questions":"Tem dele 220v?","status":"manual","answers":"N\u00e3o, apenas 110v","is_good":null}
{"id":766,"product_id":69,"questions":"Bom dia Amigo tem dispon\u00edvel??","status":"manual","answers":"Sim !!","is_good":null}
{"id":767,"product_id":69,"questions":"N\u00e3o recebi a nota fiscal s\u00f3 o ventilador chegou vcs v\u00e3o enviar a nota fiscal quando?","status":"manual","answers":"Estaremos verificando","is_good":null}
{"id":768,"product_id":69,"questions":"Comprei  um ventilador s\u00e1bado j\u00e1 foi enviado ?","status":"manual","answers":"Sim, normalmente !!","is_good":null}
{"id":769,"product_id":69,"questions":"Esta sendo entregue os pedidos ?","status":"manual","answers":"Bom dia, Infelizmente n\u00e3o trabalhamos com frete gr\u00e1tis. D\u00favidas referentes ao valor do frete e prazo de entrega s\u00e3o esclarecidas ap\u00f3s o preenchimento do CEP no pr\u00f3prio an\u00fancio. Aguardamos o seu pedido. Att, Equipe","is_good":null}
{"id":770,"product_id":69,"questions":"Que isso, por que o frete para 78580-000 fica em quase 300 reais?????   Bem mais caro q o proprio produto","status":"manual","answers":"Bom dia, Infelizmente n\u00e3o. Att, Equipe.","is_good":null}
{"id":771,"product_id":69,"questions":"Boa noite amigo tem 220v","status":"manual","answers":"Ok.","is_good":null}
{"id":772,"product_id":69,"questions":"Estou esperando","status":"manual","answers":"Boa tarde, As principais s\u00e3o: controle da qualidade operacional e de proveni\u00eancia dos lojistas e produtos, servi\u00e7o de atendimento ao cliente (SAC) para qualquer eventualidade na compra, promo\u00e7\u00f5es exclusivas e compromisso com a experi\u00eancia positiva da compra. Att, Equipe.","is_good":null}
{"id":773,"product_id":69,"questions":"Que seguran\u00e7a vcs me oferece?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 amigo, Estamos respondendo aos poucos !!","is_good":null}
{"id":774,"product_id":69,"questions":"Voc\u00ea pode me responder?","status":"manual","answers":"Boa tarde. Temos apenas em 110V.","is_good":null}
{"id":775,"product_id":69,"questions":"Boa tarde! Tem 220 volts?","status":"manual","answers":"Boa tarde, Em que podemos lhe ajudar? Att, Equipe.","is_good":null}
{"id":776,"product_id":69,"questions":"Estou com d\u00favida em rela\u00e7\u00e3o ao mercado livre.","status":"manual","answers":"Bom dia, D\u00favidas referentes ao valor do frete e prazo de entrega s\u00e3o esclarecidas ap\u00f3s o preenchimento do CEP no pr\u00f3prio an\u00fancio. Aguardamos o seu pedido. Att, Equipe","is_good":null}
{"id":777,"product_id":69,"questions":"Confirmar o frete p mim p o cep 76410000?","status":"manual","answers":"S\u00e3o 12 meses de garantia pela Arno !","is_good":null}
{"id":778,"product_id":69,"questions":"Ola boa noite gostaria de saber mais sobre a garantia p\u00f3s na descri\u00e7\u00e3o de seu an\u00fancio apenas diz garantia de 30 dias pelo vendedor, gostaria saber se a garantia pela marca do produto o n\u00e3o ?.","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 amigo, N\u00e3o, apenas em 110v Obrigado.","is_good":null}
{"id":779,"product_id":69,"questions":"Tem ele em 210v","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 amigo, N\u00e3o, apenas em 110v Obrigado.","is_good":null}
{"id":780,"product_id":69,"questions":"Se tem dele 220v","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 amigo, N\u00e3o, apenas em 110v Obrigado.","is_good":null}
{"id":781,"product_id":69,"questions":"Tem ele de 220wtw","status":"manual","answers":"Sim","is_good":null}
{"id":782,"product_id":69,"questions":"D\u00e1 pra fixar na parede?","status":"manual","answers":"N\u00e3o, apenas com a voltagem 110v.","is_good":null}
{"id":783,"product_id":69,"questions":"Boa tarde! Tem esse ventilador 220 volts?","status":"manual","answers":"Boa tarde. O produto tem 126W de pot\u00eancia. Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":784,"product_id":69,"questions":"Bom dia! Voc\u00ea tem ele com Pot\u00eancia 140w?","status":"manual","answers":"Boa tarde, Infelizmente o produto \u00e9 apenas 110v. Att, Equipe.","is_good":null}
{"id":785,"product_id":69,"questions":"Boa tarde tem esse ventilador na voltagem 220?","status":"manual","answers":"Boa tarde, A voltagem do produto \u00e9 de 110. Att, Equipe.","is_good":null}
{"id":786,"product_id":69,"questions":"Na descri\u00e7\u00e3o s\u00f3 fala 127 \/ neste caso n\u00e3o tem 220v ??","status":"manual","answers":"Boa tarde, Infelizmente s\u00f3 trabalhamos com produtos de 110v. Att, Equipe","is_good":null}
{"id":787,"product_id":69,"questions":"220 wolte tem","status":"manual","answers":"Temos apenas 110v.","is_good":null}
{"id":788,"product_id":69,"questions":"E 220","status":"manual","answers":"Boa tarde. Temos no momento apenas 110v.","is_good":null}
{"id":789,"product_id":69,"questions":"Pode me informar se ele tem encaixe na base ,se ele solta da base?","status":"manual","answers":"Temos apenas 110v.","is_good":null}
{"id":790,"product_id":69,"questions":"Tem em 220 v??","status":"manual","answers":"Boa noite. Sim, o produto \u00e9 novo, \u00e9 original, vai lacrado na caixa com todos os acess\u00f3rios, com garantia de 12 meses e Nota Fiscal em seu nome. Aguardamos o seu pedido.","is_good":null}
{"id":791,"product_id":69,"questions":"Bom dia \u00e9 Arno mesmo ?","status":"manual","answers":"Favor consultar o valor do frete diretamente no an\u00fancio. Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":792,"product_id":69,"questions":"Boa noite, tem 220 voltes?","status":"manual","answers":"Boa tarde. Temos somente 110V.","is_good":null}
{"id":793,"product_id":69,"questions":"220 volts tem?","status":"manual","answers":"A entrega \u00e9 de responsabilidade dos Correios n\u00e3o nossa, mas sempre chega antes.","is_good":null}
{"id":794,"product_id":70,"questions":"Ol\u00e1, tem na cor cereja?","status":"manual","answers":"Curvo","is_good":null}
{"id":795,"product_id":70,"questions":"A panela tem fundo plano ou curvo?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, bom dia n\u00e3o, ela \u00e9 certificada pelo INMETRO Pe\u00e7o desculpas pela falha no contato, estamos nos adaptado a esse sistema novo de vendas. At, Jhuly","is_good":null}
{"id":796,"product_id":70,"questions":"\u00c9 de S\u00e3o Paulo mesmo..","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, bom dia n\u00e3o, ela \u00e9 certificada pelo INMETRO Pe\u00e7o desculpas pela falha no contato, estamos nos adaptado a esse sistema novo de vendas. At, Jhuly","is_good":null}
{"id":797,"product_id":70,"questions":"Queria saber se \u00e9 seguro pelo vidro na tampa","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, bom dia temos de 6 litros At, Jhuly","is_good":null}
{"id":798,"product_id":70,"questions":"N\u00e3o tem perigo de explodir pelo vidro","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 Sim original com selo do inmetro e NF.","is_good":null}
{"id":799,"product_id":70,"questions":"Vc tem desse.modelo de 5 litros?","status":"manual","answers":"Entendemos, ficamos a disposi\u00e7\u00e3o!","is_good":null}
{"id":800,"product_id":70,"questions":"E original essa panela te selo do imetro","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 Voc\u00ea colocando o seu CEP no campo frete vai aparecer o valor do envio!","is_good":null}
{"id":801,"product_id":70,"questions":"ficou preco da panela desisti","status":"manual","answers":"Boa noite. O calculo do frete \u00e9 realizado diretamente com o Correios, sendo assim, n\u00e3o h\u00e1 possibilidade de altera\u00e7\u00e3o, lembrando que o produto \u00e9 calculado com referencia no seu tamanho, peso e dist\u00e2ncia percorrida. Aguardamos o seu pedido.","is_good":null}
{"id":802,"product_id":70,"questions":"Quanto fica frete 39102843","status":"manual","answers":"No momento temos apenas essa cor dispon\u00edvel. Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":803,"product_id":70,"questions":"O frete \u00e9 o mesmo para 2 unidades?","status":"manual","answers":"ola, precisa simular a compra, mas acredito que pague sim.","is_good":null}
{"id":804,"product_id":70,"questions":"Tem ela preta?","status":"manual","answers":"Tabelas de frete conforme Correios.","is_good":null}
{"id":805,"product_id":70,"questions":"Se eu comprar uma panela de press\u00e3o  mais um esfreg\u00e3o mop  vou pagar frete ?","status":"manual","answers":"Os prazos de entrega est\u00e3o de acordo com as tabelas dos correios, conforme estamos vivendo uma pandemia os prazos podem se estender como ser adiantado.","is_good":null}
{"id":806,"product_id":70,"questions":"Queria uma, mais o frete t\u00e1 mais caro q o produto","status":"manual","answers":"Disponha.","is_good":null}
{"id":807,"product_id":70,"questions":"Bom dia, porque o prazo de entrega \u00e9 t\u00e3o demorado assim?","status":"manual","answers":"Boa noite agradecemos a sua pergunta, hoje n\u00e3o temos, qualquer d\u00favida estamos a disposi\u00e7\u00e3o.","is_good":null}
{"id":808,"product_id":70,"questions":"Obrigada","status":"manual","answers":"Temos sim, pronta entrega.","is_good":null}
{"id":809,"product_id":70,"questions":"Tem 7 L?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, n\u00e3o temos como alterar valor de frete, fica a crit\u00e9rio de cada marketplace.","is_good":null}
{"id":810,"product_id":70,"questions":"Maravilhosa panela, quero mais uma, tem disponibilidade?","status":"manual","answers":"Somente nessa litragem.","is_good":null}
{"id":811,"product_id":70,"questions":"Porqu\u00ea subiu o frete q Era 16","status":"manual","answers":"Somente nessa litragem.","is_good":null}
{"id":812,"product_id":70,"questions":"Tem dessa panela de 3 litros?","status":"manual","answers":"Boa tarde, pre\u00e7o fixo, qualquer duvida estamos a disposi\u00e7\u00e3o.","is_good":null}
{"id":813,"product_id":70,"questions":"Tem dessa panela de 7 litros?","status":"manual","answers":"Bom dia, mta, qualquer duvida estamos a disposi\u00e7\u00e3o.","is_good":null}
{"id":814,"product_id":70,"questions":"Boa tarde TB quero saber se comprando n\u00f3 boleto tem desconto","status":"manual","answers":"Bom dia, mta, qualquer duvida estamos a disposi\u00e7\u00e3o.","is_good":null}
{"id":815,"product_id":70,"questions":"Ela \u00e9 clok","status":"manual","answers":"Bom dia, sim aluminio polido, qualquer duvida estamos a disposi\u00e7\u00e3o.","is_good":null}
{"id":816,"product_id":70,"questions":"Ela \u00e9 clok","status":"manual","answers":"qualquer duvida estamos a disposi\u00e7\u00e3o.","is_good":null}
{"id":817,"product_id":70,"questions":"Salve, aluminio polido?.","status":"manual","answers":"Paran\u00e1","is_good":null}
{"id":818,"product_id":70,"questions":"Ok","status":"manual","answers":"direto conosco pode ser retirado sim.","is_good":null}
{"id":819,"product_id":70,"questions":"Onde est\u00e3o localizados?","status":"manual","answers":"Frete pode ser calculado no campo acima do valor do produto.","is_good":null}
{"id":820,"product_id":70,"questions":"Boa noite, posso retirar o produto? Custo do frete esta muito alto.","status":"manual","answers":"https:\/\/produto.mercadolivre.com.br\/MLB-1195587655-panela-de-presso-com-visor-7-litros-mta-grafite-6017-_JM#position=2&type=item&tracking_id=1ab3f064-9501-4525-9a60-c59ad94c9f0f","is_good":null}
{"id":821,"product_id":70,"questions":"O frete \u00e9 gr\u00e1tis ou n\u00e3o","status":"manual","answers":"temos na cor cereja e grafite, pode ser?","is_good":null}
{"id":822,"product_id":70,"questions":"sim pode ser sim","status":"manual","answers":"ok.","is_good":null}
{"id":823,"product_id":70,"questions":"Quero uma de 7 litros vcs tem?","status":"manual","answers":"Bom dia , panela em alumino, polida, sem revestimento.","is_good":null}
{"id":824,"product_id":70,"questions":"Obrigada","status":"manual","answers":"BOA TARDE , FAVOR ENTRAR NO DETALHE DA COMPRA E ACOMPANHAR PELO NUMERO DO RASTREAMENTO O ENVIO.","is_good":null}
{"id":825,"product_id":70,"questions":"\u00c9 de inox a panela ou teflon?","status":"manual","answers":"Qualquer d\u00favida estamos a disposi\u00e7\u00e3o.","is_good":null}
{"id":826,"product_id":70,"questions":"Comprei a panela j\u00e1 faz uma semana do prazo de entrega at\u00e9 agora n\u00e3o chegou","status":"manual","answers":"BOA TARDE, A MARCA \u00c9 MTA","is_good":null}
{"id":827,"product_id":70,"questions":"OK obrigada","status":"manual","answers":"Bom dia, agradecemos a sua perguntas, polida, qualquer duvida estamos a disposi\u00e7\u00e3o.","is_good":null}
{"id":828,"product_id":70,"questions":"Por favor quero saber q marcar e est\u00e1 panela de press\u00e3o d\u00ea 4.50","status":"manual","answers":"Bom dia, agradecemos a sua perguntas, polida , qualquer duvida estamos a disposi\u00e7\u00e3o.","is_good":null}
{"id":829,"product_id":70,"questions":"Ela \u00e9 antiaderente por dentro ?","status":"manual","answers":"Bom dia, agradecemos a sua perguntas, mta , qualquer duvida estamos a disposi\u00e7\u00e3o.","is_good":null}
{"id":830,"product_id":70,"questions":"\u00c9 antiaderente por dentro","status":"manual","answers":"Bom dia, agradecemos a sua perguntas, sim 75,00 reais o produto, qualquer duvida estamos a disposi\u00e7\u00e3o.","is_good":null}
{"id":831,"product_id":70,"questions":"Boa tarde TB que marcar e est\u00e1 panela de press\u00e3o 4 Li 5  a d\u00ea alum\u00ednio","status":"manual","answers":"Esta semana est\u00e1 sem promo\u00e7\u00e3o de frete gr\u00e1tis.","is_good":null}
{"id":832,"product_id":70,"questions":"O pre\u00e7o e 75 -00","status":"manual","answers":"Bom dia, agradecemos a sua pergunta, n\u00e3o serve, apenas para fog\u00f5es comuns, qualquer duvida estamos a disposi\u00e7\u00e3o.","is_good":null}
{"id":833,"product_id":71,"questions":"boa tarde quero comprar esse produto vcs tem o espelho do lado do motorista do logan 2009 modelo 2010 para vim junto","status":"manual","answers":"infelizmente s\u00f3 trabalho com bolas de cambio. agrade\u00e7o a prefer\u00eancia","is_good":null}
{"id":834,"product_id":71,"questions":"obrigado","status":"manual","answers":"fique avontade","is_good":null}
{"id":835,"product_id":71,"questions":"ol\u00e1 quanto fica frete para 40725735,aguardoresposta. Logan 2014","status":"manual","answers":"na pr\u00f3prio an\u00fancio tem o c\u00e1lculo amigo, o senhor inclui o seu cep na parte do frete ele j\u00e1 informa.","is_good":null}
{"id":836,"product_id":71,"questions":"Boa noite   Alem da manopla do duster 2013 preciso dos tapetes daqueles inteiros os de traz...e uma bandeja pra o porta malas e um jogo de borrachas de veda\u00e7\u00e3o pras portas.  Vc tem..  Me enviei valor..  Pode ser em um unico frete?","status":"manual","answers":"essa manopla do an\u00fancio serve na duster, o restante das pe\u00e7as eu n\u00e3o tenho.","is_good":null}
{"id":837,"product_id":71,"questions":"Ok. Manda a\u00ed o link...","status":"manual","answers":"https:\/\/produto.mercadolivre.com.br\/MLB-1120059050-bola-de-cambio-de-manopla-c3-cromada-_JM?quantity=1#position=2&type=item&tracking_id=4719a512-7123-4f12-b4ab-b52644c11667","is_good":null}
{"id":838,"product_id":71,"questions":"Serve no citroen c3 2014\/2014 tendance?","status":"manual","answers":"N\u00e3o.. esse tenho tamb\u00e9m Mas \u00e8 outro modelo","is_good":null}
{"id":839,"product_id":71,"questions":"Amigo quero comprar junto uma carca\u00e7a da chave tc do sandero. Como faz ai pra mandar junto no frete?","status":"manual","answers":"n\u00f3s n\u00e3o vendemos esse item , por isso n\u00e3o de pagar pelo mesmo frete.","is_good":null}
{"id":840,"product_id":71,"questions":"Boa tarde acabei de fazer a compra e pagamento t\u00e1 pe\u00e7a, Manopla cambio Renault Sandero ano 2013.","status":"manual","answers":"agrade\u00e7o a confian\u00e7a.","is_good":null}
{"id":841,"product_id":71,"questions":"Serve no stepway 2010\/11?","status":"manual","answers":"serve sim.","is_good":null}
{"id":842,"product_id":71,"questions":"A bucha j\u00e1 vem montada na manopla ou separada?","status":"manual","answers":"Vai separado, voc\u00ea coloca na hora de colocar no seu carro","is_good":null}
{"id":843,"product_id":71,"questions":"Ol\u00e1 Boa tarde este acess\u00f3rio certo para o Sandero Stepway 2012?","status":"manual","answers":"sim.","is_good":null}
{"id":844,"product_id":71,"questions":"Amigo, qual a cor da manopla? preta ou cinza","status":"manual","answers":"preta.","is_good":null}
{"id":845,"product_id":71,"questions":"Obrigado","status":"manual","answers":"fique a vontade.","is_good":null}
{"id":846,"product_id":71,"questions":"Vc tem da cor Rosa?","status":"manual","answers":"Infelizmente n\u00e3o.","is_good":null}
{"id":847,"product_id":71,"questions":"Vc trabalha com adesivos? Preciso d 1 adesivo de StepWay","status":"manual","answers":"Infelizmente n\u00e3o","is_good":null}
{"id":848,"product_id":71,"questions":"Tem essa manopla do sandero stepway 2015 revestido em couro","status":"manual","answers":"somente essa do an\u00fancio.","is_good":null}
{"id":849,"product_id":71,"questions":"Por Sedex quanto custa","status":"manual","answers":"no pr\u00f3prio an\u00fancio o senhor pode ver a op\u00e7\u00e3o de frete.","is_good":null}
{"id":850,"product_id":71,"questions":"Ol\u00e1, esse produto serve para o carro Renault logan??? Ou s\u00f3 pro renault logan sandeiro?","status":"manual","answers":"serve para todos os carros descritos, logan e sandero e megane e duster","is_good":null}
{"id":851,"product_id":71,"questions":"Boa noite!! Preciso de uma manopla dessa pro meu logan 2016. Tem a pronta entrega?","status":"manual","answers":"Temos esse modelo do an\u00fancio a pronta entrega.","is_good":null}
{"id":852,"product_id":71,"questions":"Tarde serve tbm no Sandero normal","status":"manual","answers":"Se for manual sim","is_good":null}
{"id":853,"product_id":71,"questions":"Bom dia, qual o valor do frete para 88132599?","status":"manual","answers":"o frete o senhor consegue calcular, aqui mesmo, clicando no an\u00fancio e indo nos envios no pr\u00f3prio an\u00fancio, n\u00e3o vou fazer pra voc\u00ea, pois o fato do se ser uma p\u00e1gina oficial ela j\u00e1 um desconto diferenciado.","is_good":null}
{"id":854,"product_id":71,"questions":"Boa noite, serve para o Duster ano 2013?","status":"manual","answers":"Sim.","is_good":null}
{"id":855,"product_id":71,"questions":"Oi! Serve no Sandero 2011?","status":"manual","answers":"Bom dia, serve sim","is_good":null}
{"id":856,"product_id":71,"questions":"Fechadura Fecho Trava Porta Malas sandeiro stepway 11\/12 vc  tambem  vende no mercado livre?","status":"manual","answers":"Boa tarde, n\u00e3o vendemos","is_good":null}
{"id":857,"product_id":71,"questions":"Bom Dia, gostaria de saber se vcs tem o pisca lateral direito do Sandero, gostaria de pedir junto com o c\u00e2mbio.","status":"manual","answers":"Bom dia, infelizmente n\u00e3o temos","is_good":null}
{"id":858,"product_id":71,"questions":"Bom dia o sandero 2014 steway serve nso sei se o meu e com bucha","status":"manual","answers":"serve sim, esse \u00e9 com bucha sim.","is_good":null}
{"id":859,"product_id":71,"questions":"Boa tarde! Serve no Sandero stepyay 2012","status":"manual","answers":"Sim, serve sim.","is_good":null}
{"id":860,"product_id":71,"questions":"Vc tem o difusor de sa\u00edda de ar do stepway 2012 lado direito e jogo de tapetes?  Gostaria de comprar os 3 itens \u00e9 pagar apenas um frete.","status":"manual","answers":"infelizmente n\u00e3o tenho","is_good":null}
{"id":861,"product_id":71,"questions":"Qdo eu acrescentei, ele dobrou o valor do frete.","status":"manual","answers":"n\u00e3o \u00e9 pra acontecer porque na caixa cabe at\u00e9 5 itens. infelizmente por aqui n\u00e3o sei como ajudar.","is_good":null}
{"id":862,"product_id":71,"questions":"Boa tarde.. d\u00e1 pra enviar 2 pagando apenas 1 frete?","status":"manual","answers":"s\u00f3 colocar 2 itens, sem problemas.","is_good":null}
{"id":863,"product_id":71,"questions":"Como fa\u00e7o pra trocar a pe\u00e7a?","status":"manual","answers":"voc\u00ea tira a sua pe\u00e7a velha, coloca a bucha e coloca a bolinha com press\u00e3o e cuidado pra n\u00e3o passar do limite.","is_good":null}
{"id":864,"product_id":71,"questions":"O encaixe \u00e9 por rosca?","status":"manual","answers":"\u00e9 de press\u00e3o.","is_good":null}
{"id":865,"product_id":71,"questions":"Ja efetuei o pagamento","status":"manual","answers":"obrigado","is_good":null}
{"id":866,"product_id":71,"questions":"Ola, tem Calota Centro Miolo Roda - Renault Sandero Stepway para eu comprar junto?","status":"manual","answers":"Bom dia. N\u00e3o trabalhamos com calota. Att","is_good":null}
{"id":867,"product_id":71,"questions":"J\u00e1 vem com a bucha igual na imagem? Serve no Sandero Stpway 2013?","status":"manual","answers":"Produto \u00e9 enviado conforme foto. Se for o mesmo modelo de manopla serve sim. Att","is_good":null}
{"id":868,"product_id":71,"questions":"Serve para Stepway modelo 2009?","status":"manual","answers":"Se for esse mesmo modelo, serve sim","is_good":null}
{"id":869,"product_id":72,"questions":"Pausou o an\u00fancio pra aumentar o pre\u00e7o??","status":"manual","answers":"Sim","is_good":null}
{"id":870,"product_id":72,"questions":"180 ml por 20,00 ??? S\u00f3 besta pra comprar, que absurdo. Roubo total","status":"manual","answers":"Boa tarde! Sim temos pronta entrega.","is_good":null}
{"id":871,"product_id":72,"questions":"J\u00e1 recebi n\u00e3o quero devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro entra contato mercado livre","status":"manual","answers":"Boa tarde! Agradecemos a sua compra. Qualquer d\u00favida estamos a disposi\u00e7\u00e3o.","is_good":null}
{"id":872,"product_id":72,"questions":"nunca tinha tido dor de cabe\u00e7a no mercado livre nos meus 10 anos de compra.. ai conheci a Olist.. sacanagem.. pedido atrasadissimo.. e ainda nem chegou comprei no final do fevereiro...","status":"manual","answers":"Boa tarde! Sim entrega atrav\u00e9s dos correios","is_good":null}
{"id":873,"product_id":72,"questions":"P\u00e9ssimo produto   Isso nunca foi \u00e1lcool em gel   Onde j\u00e1 se viu \u00e1lcool em gel amarelado?","status":"manual","answers":"Boa tarde! Temos pronta entrega.","is_good":null}
{"id":874,"product_id":72,"questions":"Devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro","status":"manual","answers":"Boa tarde! N\u00famero da Anvisa na descri\u00e7\u00e3o","is_good":null}
{"id":875,"product_id":72,"questions":"DENUNCIEM! ISSO \u00c9 UM ABSURDO","status":"manual","answers":"Boa tarde! N\u00famero da Avisa na descri\u00e7\u00e3o","is_good":null}
{"id":876,"product_id":72,"questions":"Oportunistas. Procon!!!","status":"manual","answers":"Boa tarde! Postamos em at\u00e9 48hrs. Obrigado","is_good":null}
{"id":877,"product_id":72,"questions":"N\u00e3o consegui efetuar a compra","status":"manual","answers":"Boa tarde! Sim 70% com todos os documentos exigidos.","is_good":null}
{"id":878,"product_id":72,"questions":"Du suleva concans candangs?","status":"manual","answers":"Boa tarde! Infelizmente n\u00e3o.","is_good":null}
{"id":879,"product_id":72,"questions":"Voc\u00eas e loucos? 300 ml nesse valor?  Ai n\u00e3o....","status":"manual","answers":"Boa tarde! Enviado pelos correios. Sp envio Sedex.","is_good":null}
{"id":880,"product_id":72,"questions":"Bom dia vcs t\u00e3o entregando para paramirim ba ??","status":"manual","answers":"Enviamos em at\u00e9 48 horas","is_good":null}
{"id":881,"product_id":72,"questions":"Tem a pronta entrega?","status":"manual","answers":"Frete gr\u00e1tis amigo , aproveite","is_good":null}
{"id":882,"product_id":72,"questions":"Ja ta pago o boleto","status":"manual","answers":"Bom dia! Temos sim!","is_good":null}
{"id":883,"product_id":72,"questions":"Com entregue pelo correios","status":"manual","answers":"Boa noite,kit com 3 unidades cada ,60ml","is_good":null}
{"id":884,"product_id":72,"questions":"Por que tanta demora, voc\u00eas n\u00e3o t\u00eam para pronta entrega ?","status":"manual","answers":"Bom dia!","is_good":null}
{"id":885,"product_id":72,"questions":"De onde \u00e9 esse produto e local com cep para mim ver a proced\u00eancia por gente leza?","status":"manual","answers":"Boa noite! Sim, postamos nos correios! Obrigado","is_good":null}
{"id":886,"product_id":73,"questions":"Bom dia qual a porcentagem de extrato???","status":"manual","answers":"Boa noite, 11% extrato seco","is_good":null}
{"id":887,"product_id":73,"questions":"Esse \u00e9 o pr\u00f3polis nasal?","status":"manual","answers":"Boa tarde !!! N\u00e3o, \u00e9 oral.","is_good":null}
{"id":888,"product_id":73,"questions":"Boa tarde, comprando 10 unidades voc\u00ea faz frete gr\u00e1tis para o cep:60335640 ?","status":"manual","answers":"Boa tarde !!! N\u00e3o \u00e9 o possivel, infelizmente.","is_good":null}
{"id":889,"product_id":73,"questions":"Boa tarde tudo bom ? Voce tem o extrato de propolis verde nao alcoolico ?","status":"manual","answers":"Boa tarde, tudo bem e vc? temos sim","is_good":null}
{"id":890,"product_id":73,"questions":"Bom dia, \u00e9 em solu\u00e7\u00e3o aquosa ou alco\u00f3lica?","status":"manual","answers":"boa tarde, solu\u00e7\u00e3o alcoolica.","is_good":null}
{"id":891,"product_id":73,"questions":"Boa noite. Qual a diferen\u00e7a  entre a  pr\u00f3polis verde e a outra?","status":"manual","answers":"A pr\u00f3polis verde \u00e9 encontrada exclusivamente na regi\u00e3o sudeste do Brasil. Ela \u00e9 produzida a partir da resina do alecrim-do-campo (B. dracunculifolia), uma planta nativa do cerrado brasileiro. Esse tipo de pr\u00f3polis ficou famoso no pa\u00eds e no exterior por apresentar efic\u00e1cia no combate a diversos males. Segundo especialistas japoneses, a pr\u00f3polis verde se diferencia das demais pela presen\u00e7a de compostos fen\u00f3licos e flavonoides \u00fanicos, como a Artepelina C e bacarina, e sua alta concentra\u00e7\u00e3o. Segundo pesquisas a Artepilina C \u00e9 considerado um flavonoide de alt\u00edssimo poder antioxidante, anti-inflamat\u00f3rio e que fortalece o sistema imunol\u00f3gico e auxilia no combate e preven\u00e7\u00e3o de diversas doen\u00e7as. Por estas caracter\u00edsticas, a pr\u00f3polis verde \u00e9 considerada especial. Estudos tamb\u00e9m sugerem que a pr\u00f3polis verde possui a\u00e7\u00e3o antitumoral, motivo pelo qual \u00e9 muito utilizada em hospitais do Jap\u00e3o. Al\u00e9m disso, a pr\u00f3polis verde \u00e9 eficiente para destruir bact\u00e9rias, fungos, v\u00edrus e ainda aumenta as defesas do nosso organismo, protege a pele, entre muitos outros benef\u00edcios.","is_good":null}
{"id":892,"product_id":73,"questions":"levedo de cerveja voce tem?","status":"manual","answers":"Bom dia !!! N\u00e3o temos","is_good":null}
{"id":893,"product_id":73,"questions":"qual a data validade ? e propolis verde mesmo correto?","status":"manual","answers":"Bom dia !!! Pr\u00f3polis Verde sim, validade Abril\/2022","is_good":null}
{"id":894,"product_id":73,"questions":"\u00d1 abaixa frete, \u00f1  compro \u00e9  simples","status":"manual","answers":"Ok.","is_good":null}
{"id":895,"product_id":73,"questions":"Vai abaixar o frete?","status":"manual","answers":"Boa tarde !!! N\u00e3o \u00e9 possivel","is_good":null}
{"id":896,"product_id":73,"questions":"Frete caro, estou pedindo 3","status":"manual","answers":"Bom dia. Frete calculado pelo sistema dos Correios","is_good":null}
{"id":897,"product_id":73,"questions":"Qual \u00e9 a porcentagem da concentra\u00e7\u00e3o?","status":"manual","answers":"Bom dia. 11 % extrato seco minimo","is_good":null}
{"id":898,"product_id":73,"questions":"Na compra de quantos ,voc\u00ea consegue fazer frete gr\u00e1tis ?","status":"manual","answers":"Bom dia. Todos tem frete","is_good":null}
{"id":899,"product_id":73,"questions":"OL\u00e1, este produto \u00e9 waxfree, livre de cera?","status":"manual","answers":"Bom dia. N\u00e3o, tem cera natural do propolis","is_good":null}
{"id":900,"product_id":73,"questions":"S\u00e3o paulo","status":"manual","answers":"Chega antes com certeza, coloque no pedido a quantidade desejada.","is_good":null}
{"id":901,"product_id":73,"questions":"Mas no site est\u00e1 prazo de entrega at\u00e9 14 de maio! Consegue fazer um link de 6? Certeza que chega antes?","status":"manual","answers":"Qual a cidade ?","is_good":null}
{"id":902,"product_id":73,"questions":"S\u00f3 chega em maio mesmo?","status":"manual","answers":"Boa noite. Enviaremos na segunda-feira.","is_good":null}
{"id":903,"product_id":73,"questions":"Ol\u00e1 gostaria de n\u00e3o pagar fretes E qual valor voc\u00ea pode fazer por atacado","status":"manual","answers":"Boa tarde. Esse \u00e9 o pre\u00e7o m\u00ednimo","is_good":null}
{"id":904,"product_id":73,"questions":"Qual a porcentagem? E em solu\u00e7\u00e3o de \u00e1gua ou alcool?","status":"manual","answers":"Boa tarde. Extrato seco m\u00ednimo 11 %. Com \u00e1lcool. Se quiser sem \u00e1lcool, o produto se chama Propomax.","is_good":null}
{"id":905,"product_id":73,"questions":"Ol\u00e1  Extrato De Pr\u00f3polis Verde Apis Flora 30ml e original?  \u00e9 qual a validade?","status":"manual","answers":"Boa noite. Original 100 %. Validade Abril de 2022.","is_good":null}
{"id":906,"product_id":73,"questions":"Bom dia! Voc\u00eas t\u00eam o produto em estoque?","status":"manual","answers":"Boa tarde !!! Sim, enviaremos amanh\u00e3.","is_good":null}
{"id":907,"product_id":73,"questions":"Bom dia,  esse \u00e9 org\u00e2nico?","status":"manual","answers":"Boa noite. N\u00c3o \u00e9.","is_good":null}
{"id":908,"product_id":73,"questions":"Ppomv sdfncsl","status":"manual","answers":"Paulo C\u00e9sar","is_good":null}
{"id":909,"product_id":73,"questions":"Dilu\u00eddo em alcool?","status":"manual","answers":"Sim isso mesmo.","is_good":null}
{"id":910,"product_id":73,"questions":"Bom dia, levando 3 unidades qual seria o valor do frete?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1. Boa noite. Vai depender do seu CEP, mas normalmente sai por 15","is_good":null}
{"id":911,"product_id":73,"questions":"bom dia qual a percentagem ?","status":"manual","answers":"Boa tarde !!! Extrato seco minimo de 11 %","is_good":null}
{"id":912,"product_id":73,"questions":"Qual a concentra\u00e7ao de propolis?","status":"manual","answers":"Boa tarde !!! Extrato minimo de 11%","is_good":null}
{"id":913,"product_id":73,"questions":"Esse possui cera?","status":"manual","answers":"Boa tarde !!! Possui cera natural do propolis","is_good":null}
{"id":914,"product_id":73,"questions":"\u00c9 base \u00e1lcool? 10 ou 20%?","status":"manual","answers":"Boa tarde !!! Base alcool 11 %","is_good":null}
{"id":915,"product_id":73,"questions":"Ol\u00e1, qual o percentual de propolis na composi\u00e7\u00e3o deste produto e dos demais componentes?    Grato.","status":"manual","answers":"Boa tarde !!! Extrato minimo de 11%","is_good":null}
{"id":916,"product_id":73,"questions":"Vc pode fazer um kit com extrato de pr\u00f3polis verde e extrato de pr\u00f3polis com l\u00f3tus...con pre\u00e7o bom pra revender ...no m\u00ednimo 12 de cada","status":"manual","answers":"Boa tarde, n\u00e3o fazemos kit","is_good":null}
{"id":917,"product_id":73,"questions":"Tem \u00e1lcool na composi\u00e7\u00e3o?","status":"manual","answers":"Boa noite. Tem sim. Sem \u00e1lcool temos o Propomax.","is_good":null}
{"id":918,"product_id":73,"questions":"Ok vc pode me mandar o c\u00f3digo de envio dos correios assim consigo rastrear. Muito obrigada","status":"manual","answers":"Por favor, nome completo e data da compra.","is_good":null}
{"id":919,"product_id":73,"questions":"O meu foi despachado? Era para ter chegado na quinta-feira qual ser\u00e1 a nova data?","status":"manual","answers":"Os Correios devido ao Covid-19, est\u00e3o com o prazo diferenciado.","is_good":null}
{"id":920,"product_id":73,"questions":"Por favor comprei o produto e at\u00e9 agora n\u00e3o enviaram","status":"manual","answers":"Boa tarde !!! Todos os produtos que chegaram , j\u00e1 foram despachados.","is_good":null}
{"id":921,"product_id":73,"questions":"Bom dia! Gostaria de comprar 4 frascos de pr\u00f3polis verde. Voc\u00ea tem em estoque para comprar hoje? Voc\u00ea procede o envio regularmente? Obrigado!","status":"manual","answers":"Bom dia !!! Temos estoque, se fizer pedido agora despachamos hoje.","is_good":null}
{"id":922,"product_id":73,"questions":"Bom dia! Teria link para 20 unds?","status":"manual","answers":"Bom dia !!! favor colocar 20 unidades no seu pedido.","is_good":null}
{"id":923,"product_id":73,"questions":"Obrigada pelo retorno, vou procurar ent\u00e3o em seus outros produtos, t\u00eam kit de 6?","status":"manual","answers":"Ok.","is_good":null}
{"id":924,"product_id":73,"questions":"S\u00e3o muitos produtos n\u00e3o localizei o pr\u00f3polis verde 70% tem o link? Vende kit ?Obg","status":"manual","answers":"Bom dia. Estou sem o olink","is_good":null}
{"id":925,"product_id":73,"questions":"Ol\u00e1, tem em estoque? Precisaria de 05 un poderia fazer um link com essa quantidade?...obrigado","status":"manual","answers":"Boa noite. Tem estoque, \u00e9 s\u00f3 colocar a quantidade necess\u00e1ria. Obrigado","is_good":null}
{"id":926,"product_id":73,"questions":"\u00c9 o de 70%? Se n\u00e3o for vc tem?","status":"manual","answers":"Boa tarde,. N\u00e3o \u00e9 esse, mas temos o extrato 70 sim","is_good":null}
{"id":927,"product_id":74,"questions":"Sim eu comprei seu o verde com \u00e1lcool,mais tem dois amarelos sem \u00e1lcool para crian\u00e7a e nen\u00ea qual seria melhor?","status":"manual","answers":"para crian\u00e7as e beb\u00eas o melhor seria sem alcool","is_good":null}
{"id":928,"product_id":74,"questions":"Porfavor eu vou fazer a compra queria saber qual a diferen\u00e7a desse e do extrato?","status":"manual","answers":"Boa noite, os dois s\u00e3o extratos por\u00e9m um diluido em \u00e1gua e o outro em alcool, os dois tem a mesma concentra\u00e7\u00e3o de pr\u00f3polis.","is_good":null}
{"id":929,"product_id":74,"questions":"Ele \u00e9 igual o pr\u00f3polis verde?","status":"manual","answers":"Oii.. Ele \u00e9 o pr\u00f3polis verde dilu\u00eddo em \u00e1gua n\u00e3o em \u00e1lcool","is_good":null}
{"id":930,"product_id":74,"questions":"Boa tarde, qual \u00e9 a composi\u00e7\u00e3o e a concentra\u00e7\u00e3o do mesmo? Grato.","status":"manual","answers":"Ol\u00e1! D.MUELLER, a composi\u00e7\u00e3o do produto \u00e9 \u00c1gua purificada e extrato de pr\u00f3polis sem \u00e1lcool, infelizmente o fabricante n\u00e3o divulgada a propor\u00e7\u00e3o.","is_good":null}
{"id":931,"product_id":74,"questions":"Ol\u00e1 ainda tem.o.peoduto","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 , hj vendemos os \u00faltimos na segunda feira coloco mais a disposi\u00e7\u00e3o","is_good":null}
{"id":932,"product_id":74,"questions":"Ja fou resolvido","status":"manual","answers":"Ok.","is_good":null}
{"id":933,"product_id":74,"questions":"Vcs pediram  para eu cancela a compra  e agora? Como v\u00e3o  devolver  o dinheiro?  Aguardo  seu retorno  Att Celia","status":"manual","answers":"Boa noite. Desculpas mas n\u00e3o entendi o que ocorreu, poderia me explicar para podermos resolver?","is_good":null}
{"id":934,"product_id":74,"questions":"\u00c9  o Mercado  livre  ou o Banco??","status":"manual","answers":"Mercado Livre","is_good":null}
{"id":935,"product_id":74,"questions":"Ol\u00e1 ainda tem.o.peoduto","status":"manual","answers":"Bom dia !!! Temos sim","is_good":null}
{"id":936,"product_id":74,"questions":"Boa noite, qual a validade ?","status":"manual","answers":"Bom dia !!! Validade - 11\/03\/2022.","is_good":null}
{"id":937,"product_id":74,"questions":"Ainda tem?","status":"manual","answers":"Boa noite. Temos sim","is_good":null}
{"id":938,"product_id":74,"questions":"Tem pronta entrega?","status":"manual","answers":"boa tarde, n\u00e3o vi se a mensagem anterior foi voce que escreveu, entao coloquei agora mesmo mais 2 unidades e venda, ex se eu coloco 10 ou 20 , 1 unica pessoa esta comprando tudo , por isso estamos abastecendo o site de 2 em 2 para poder dar tempo de mais pessoas comprarem, obrigada","is_good":null}
{"id":939,"product_id":74,"questions":"\u00c9 livre de cera?","status":"manual","answers":"ingredientes: \u00e1gua purificada e extrato de pr\u00f3polis sem alcool, nao diz nada sobre cera na embalagem","is_good":null}
{"id":940,"product_id":74,"questions":"Ol\u00bf! Se o estoque est\u00bf zerado, porque ainda mant\u00bfm o anuncio do produto? Eu comprei e at\u00bf agora nada. J\u00bf cancelei a compra devido a envio pendente e ainda n\u00bfo fizeram estorno. Isso \u00bf engana\u00bf\u00bfo","status":"manual","answers":"Boa tarde, foi colocado estoque, mas como as vendas estao sendo muito r\u00e1pidas n\u00e3o deve estar dando tempo de voc\u00ea comprar, vou colocar agora 2 unidades, tenta comprar","is_good":null}
{"id":941,"product_id":74,"questions":"Ol\u00e1. Vi em alguns sites que este extrato da Propomax \u00e9 30% de concentra\u00e7\u00e3o e 11% de extrato seco, voc\u00ea saberia me dizer se isso confere?","status":"manual","answers":"Ola, boa tarde! correto. Estamos sempre \u00e1 dispo\u00e7\u00e3o","is_good":null}
{"id":942,"product_id":74,"questions":"Estou no Rj. Envia?","status":"manual","answers":"Ola, boa tarde!! Estamos sem o produto em estoque no momento Estamos sempre \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o. Mercearia da Natureza","is_good":null}
{"id":943,"product_id":74,"questions":"Meu filho j\u00e1 pagou sexta, ainda n\u00e3o apareceu ?","status":"manual","answers":"Ola, boa tarde!! N\u00e3o conseguimos informar, pois quem realiza a confirma\u00e7\u00e3o de pagamento \u00e9 diretamente a plataforma Estamos sempre \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o. Mercearia da Natureza","is_good":null}
{"id":944,"product_id":74,"questions":"Meu filho  paga ou hj o boleto  p mim  Qdo  vai  aparecer a\u00ed??","status":"manual","answers":"Ola, boa tarde!! N\u00e3o conseguimos informar, pois quem realiza a confirma\u00e7\u00e3o de pagamento \u00e9 diretamente a plataforma Estamos sempre \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o. Mercearia da Natureza","is_good":null}
{"id":945,"product_id":74,"questions":"Ola amigo vendedor, possui o produto a pronta entrega? Obrigado","status":"manual","answers":"Ola, boa tarde!! Infelizmente n\u00e3o temos. Nosso estoque esta zerado no momento. Estamos sempre \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o. Mercearia da Natureza","is_good":null}
{"id":946,"product_id":74,"questions":"Oi, ainda tem? Vem de onde?","status":"manual","answers":"Ola, boa tarde!! Infelizmente n\u00e3o temos. Nosso estoque esta zerado no momento. Estamos sempre \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o. Mercearia da Natureza","is_good":null}
{"id":947,"product_id":74,"questions":"Bom dia, para 20 unidades h\u00e1 uma condi\u00e7\u00e3o melhor?","status":"manual","answers":"Ola, boa tarde!! Infelizemnte n\u00e3o. Mantemos sempre \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o. Mercearia da Natureza","is_good":null}
{"id":948,"product_id":74,"questions":"https:\/\/produto.mercadolivre.com.br\/MLB-971653663-propolis-sem-alcool-propomax-30ml-_JM?quantity=1#position=6&type=item&tracking_id=29fea6e3-9890-4fe2-9e66-f47ac1147c0a","status":"manual","answers":"Desculpe, mas esse n\u00e3o \u00e9 nosso anuncio","is_good":null}
{"id":949,"product_id":74,"questions":"Pr\u00bfpolis Sem \u00bflcool Propomax 30ml?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1. Boa tarde.","is_good":null}
{"id":950,"product_id":74,"questions":"tem dessa com alcool? parece que com alcool \u00e9 bem melhor n\u00e9?","status":"manual","answers":"Boa tarde. Desculpas pela demora em responder est\u00e1vamos com problemas de comunica\u00e7\u00e3o. N\u00e3o quer dizer. O pr\u00f3polis tamb\u00e9m o mais forte tamb\u00e9m n\u00e3o quer dizer. Vai querer para qual uso?","is_good":null}
{"id":951,"product_id":74,"questions":"Bom dia!!! Realmente esse produto funciona?? Tem contra indica\u00e7\u00e3o??? Obg.","status":"manual","answers":"Sim funciona muito bem, assim vendemos muito e os clientes gostam muito.","is_good":null}
{"id":952,"product_id":74,"questions":"o pre\u00e7o do produto mais o frete e\u00b4o pre\u00e7o que se paga nas farmacias no balcao???","status":"manual","answers":"O frete realmente \u00e9 um problema para produtos baratos. Mas a vantagem \u00e9 que vc recebe em casa.","is_good":null}
{"id":953,"product_id":74,"questions":"Boa noite. Sou o cliente da pergunta acima, a respeito de 15 unidades. Se tiver, pode fazer o link e me mandar por aqui","status":"manual","answers":"Amigo desculpas. N\u00e3o temos mas deve chegar essa semana.","is_good":null}
{"id":954,"product_id":74,"questions":"Boa tarde, consegue montar um an\u00fancio com as 15 unidades pra mim? Geralmente produtos novos acima de 120 o mercado livre libera o frete, a\u00ed voc\u00ea acrescenta o frete que seria pra voc\u00ea no valor final pra eu comprar. \u00c9 poss\u00edvel?","status":"manual","answers":"Sim \u00e9 poss\u00edvel mas preciso verificar na loja se temos os 15 dispon\u00edveis.","is_good":null}
{"id":955,"product_id":74,"questions":"Ol\u00e1...estou tentando fazer a compra mas o frete de 9,49 que vc me respondeu da primeira vez, para 02 unidades, n\u00e3o existe. Esta dando R$ 19,08. N\u00e3o entendi bem as modifica\u00e7\u00f5es que vc disse, na resposta anterior que fez, mas ficou mais caro. \u00c9 uma pena! Veja nossa primeira comunica\u00e7\u00e3o:   Qual o frete para 2 unidades e 3 unidades para SP capital (cep 05630-130). Qdo recebo? Chegar\u00e1 no dia Ter\u00e7a-feira 16 de julho $ 9.49 08\/7\/2019 12:08  Outras perguntas  Se vc me conseguir esse frete que vc mesmo passou, me avise! Sen\u00e3o comprarei de outro fornecedor","status":"manual","answers":"Fala pra mim quantas unidades quer que monto um novo anuncio.","is_good":null}
{"id":956,"product_id":74,"questions":"Ent\u00e3o...fui efetuar a compra de 2 unidades e o frete, ao contrario da resposta que vc me deu abaixo - FRETE PARA 2 OU 3 UNIDADES R$ 9,49 - est\u00e1 dando R$ 18,18. Vc pode tirar essa duvida pra mim, por gentileza? Aguardo para efetivar (ou n\u00e3o!) a compra.","status":"manual","answers":"Ol\u00e1. Fiz algumas altera\u00e7\u00f5es na medida do pacote e quantas unidades cabem dendro. Verifique em 1 hora se o frete saiu mais barato.","is_good":null}
{"id":957,"product_id":74,"questions":"Qual o frete para 2 unidades e 3 unidades para SP capital (cep 05630-130). Qdo recebo?","status":"manual","answers":"Chegar\u00e1 no dia Ter\u00e7a-feira 16 de julho $ 9.49","is_good":null}
{"id":958,"product_id":74,"questions":"Qual a dosagem para crian\u00e7a?  Quero comprar  mas tem que ser sem \u00e1lcool pois minha filha tem 5 anos, a sinusite ataca e toma muito antibi\u00f3tico","status":"manual","answers":"Este \u00e9 sem \u00e1lcool. Pode tomar 1 a 2 gotas 2 a 3 x ao dia. Vc tamb\u00e9m pode fazer inala\u00e7\u00e3o.","is_good":null}
{"id":959,"product_id":74,"questions":"Qual a validade dele?","status":"manual","answers":"S\u00f3 posso lhe responder na segunda com a loja aberta mas, normalmente \u00e9 muito novo pois recebemos a cada 15 dias.","is_good":null}
{"id":960,"product_id":74,"questions":"Esse e o pr\u00f3polis marrom ou verde?","status":"manual","answers":"Esse \u00e9 o marrom sem \u00e1lcool.","is_good":null}
{"id":961,"product_id":74,"questions":"Boa noite, esse produto \u00e9 org\u00e2nico?","status":"manual","answers":"Creio que n\u00e3o, pois para isso as abelhas teriam que ser soltas numa \u00e1rea em que tudo fosse org\u00e2nico por kilometros.","is_good":null}
{"id":962,"product_id":74,"questions":"N\u00e3o valeu","status":"manual","answers":"Valeu amigo.","is_good":null}
{"id":963,"product_id":74,"questions":"N\u00e3o aparece a op\u00e7\u00e3o frete gr\u00e1tis!","status":"manual","answers":"Agora entendi com frete gr\u00e1tis para vc ele me cobra mais $42,00 Ent\u00e3o se tiver interesse posso fazer frete gratis por $ 262,00 ou com o frete incluso por $ 254,00 https:\/\/produto.mercadolivre.com.br\/MLB-996515748-20-unidades-de-propolis-sem-alcool-propomax-30ml-_JM","is_good":null}
{"id":964,"product_id":74,"questions":"Nada","status":"manual","answers":"O que n\u00e3o deu certo?","is_good":null}
{"id":965,"product_id":74,"questions":"A\u00ed vai me vender 20 unidades por 220,00 reais com frete gr\u00e1tis?","status":"manual","answers":"Amigo vamos tentar esse anuncio: https:\/\/produto.mercadolivre.com.br\/MLB-996486170-20-unidades-de-propolis-sem-alcool-propomax-30ml-_JM","is_good":null}
{"id":966,"product_id":74,"questions":"Mesmo jeito","status":"manual","answers":"Muito estranho. Segunda na loja f\u00edsica tento outra forma para lhe atender.","is_good":null}
{"id":967,"product_id":74,"questions":"Se eu pagar s\u00f3 uma vez no","status":"manual","answers":"Ai \u00e9 o primeiro anuncio que lhe envie, este: https:\/\/produto.mercadolivre.com.br\/MLB-995289132-20-unidades-de-propolis-sem-alcool-propomax-30ml-_JM","is_good":null}
{"id":968,"product_id":76,"questions":"Sim eu sei, mas cada item que acrescento o fretr dobra? \u00c9 normal?","status":"manual","answers":"Sim.","is_good":null}
{"id":969,"product_id":76,"questions":"Ola.. \u00e9 cobrado o frete por produto???? Adicionei duas unidades edobrou o frete? Me explique por favor..","status":"manual","answers":"Bom dia, D\u00favidas referentes ao valor do frete e prazo de entrega s\u00e3o esclarecidas ap\u00f3s o preenchimento do CEP no pr\u00f3prio an\u00fancio. Aguardamos o seu pedido. Att, Equipe","is_good":null}
{"id":970,"product_id":76,"questions":"Qual a dimens\u00e3o?","status":"manual","answers":"Boa tarde, Segue dimens\u00f5es 1,15m x 1,06m x 33,0cm. Att, Equipe.","is_good":null}
{"id":971,"product_id":76,"questions":"Qual valor do frete para o cep 37705314.?.","status":"manual","answers":"Boa tarde. Favor inserir seu cep no anuncio do produto para que seja calculado o valor. Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":972,"product_id":76,"questions":"Vc tem a lona que da na piscina 14 x4 com 1.7 de altura ? S\u00f3 a lona","status":"manual","answers":"As medidas est\u00e3o na descri\u00e7\u00e3o do produto. Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":973,"product_id":76,"questions":"Por gentileza, quais as dimensoes?","status":"manual","answers":"Pode ver no pr\u00f3prio an\u00fancio junto do frete. Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":974,"product_id":76,"questions":"Qual o prazo para entrega?","status":"manual","answers":"Boa tarde. Sim, tem sa\u00edda. Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":975,"product_id":76,"questions":"Boa tarde tem alguma saida de agua ?","status":"manual","answers":"O tamanho do produto est\u00e1 na descri\u00e7\u00e3o do anuncio. Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":976,"product_id":76,"questions":"Bom dia qual tamanho da piscina?","status":"manual","answers":"Boa tarde, essa \u00e9 a previs\u00e3o final de chegada, com possibilidade de chegar antes. Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":977,"product_id":76,"questions":"Boa tarde em baixo do an\u00fancio est\u00e1 escrito chegar 29 de abril, \u00e9 isso mesmo? Vai demorar tudo isso ?","status":"manual","answers":"Ok. Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":978,"product_id":76,"questions":"Ok vou efetuar o pagamento do produto obrigada","status":"manual","answers":"Sim, temos a pronta entrega. Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":979,"product_id":76,"questions":"Este item  esta disponivel esta enviando normalmente","status":"manual","answers":"As dimens\u00f5es do produto est\u00e3o na descri\u00e7\u00e3o do an\u00fancio. Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":980,"product_id":76,"questions":"Tamanho da piscina?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 Amigo, Agradecemos a \u00d3tima avalia\u00e7\u00e3o, informo que estamos trabalhando para apresentar e entregar um bom produto para os nossos Clientes. Visite a nossa loja e veja os outros produtos que possa atender a sua pr\u00f3xima compra.","is_good":null}
{"id":981,"product_id":76,"questions":"Amei minha piscina produto de qualidade","status":"manual","answers":"Qualquer assunto referente ao seu pedido \u00e9 tratado via chat.","is_good":null}
{"id":982,"product_id":76,"questions":"Eu pedi o cancelamento do pedido e o cancelamento foi autorizado,mas eu MUDEI DE ID\u00c9IA e quero receber a piscina mas t\u00f4 com medo de n\u00e3o enviarem por favor fa\u00e7am o envio o pagamento foi confirmado","status":"manual","answers":"Ok, entendido.","is_good":null}
{"id":983,"product_id":76,"questions":"N\u00e3o vou cancelar","status":"manual","answers":"O chata se localiza dentro do seu pedido de compra.","is_good":null}
{"id":984,"product_id":76,"questions":"E como acesso esse chat?","status":"manual","answers":"Isso \u00e9 tratado diretamente com o Mercado Livre.","is_good":null}
{"id":985,"product_id":76,"questions":"Posso cancelar o pedido e ter o dinheiro de volta assim que confirmar o pagamento?","status":"manual","answers":"Qualquer assunto referente ao seu pedido \u00e9 tratado via chat.","is_good":null}
{"id":986,"product_id":76,"questions":"Voc\u00eas n\u00e3o receberam meu pedido?","status":"manual","answers":"Qualquer assunto referente a sua compra \u00e9 tratado via chat.","is_good":null}
{"id":987,"product_id":76,"questions":"Mas eu comprei ontem","status":"manual","answers":"Qualquer informa\u00e7\u00e3o do seu pedido \u00e9 tratado via chat. Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":988,"product_id":76,"questions":"Comprei ontem e paguei hj j\u00e1 consta minha compra n\u00e9?","status":"manual","answers":"Ok, entendido.","is_good":null}
{"id":989,"product_id":76,"questions":"Mas eu j\u00e1 comprei","status":"manual","answers":"As medidas do produto est\u00e3o na descri\u00e7\u00e3o do an\u00fancio. Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":990,"product_id":76,"questions":"Ela \u00e9 muito pequena?","status":"manual","answers":"Sim, enviamos o c\u00f3digo de rastreio. Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":991,"product_id":76,"questions":"Voc\u00eas passam o c\u00f3digo de rastreamento?","status":"manual","answers":"Ok, entendido. Agradecemos a preferencia!","is_good":null}
{"id":992,"product_id":76,"questions":"J\u00e1 efetuei o pagamento da piscina na lot\u00e9rica agora cedo","status":"manual","answers":"O produto n\u00e3o acompanha o kit de reparo. Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":993,"product_id":76,"questions":"Ol\u00e1, ela vem com remendo, no caso de posterior rasgo na lona?","status":"manual","answers":"O fabricante n\u00e3o disponibiliza essa informa\u00e7\u00e3o.","is_good":null}
{"id":994,"product_id":76,"questions":"At\u00e9 quantos anos a crian\u00e7a pode usar a piscina","status":"manual","answers":"Sim, temos. Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":995,"product_id":76,"questions":"Tem a pronta entrega?","status":"manual","answers":"O produto n\u00e3o acompanha kit de reparo. Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":996,"product_id":76,"questions":"Vende s\u00f3 a psina parte da lona pra gente repor caso estrague?","status":"manual","answers":"Sim, temos o produto a pronta entrega. Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":997,"product_id":76,"questions":"Tem disponibilidade?","status":"manual","answers":"\u00c9 para colocar em uma superf\u00edcie reta, onde ser\u00e1 fica ao seu crit\u00e9rio. Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":998,"product_id":76,"questions":"Pode colocar em laje ?","status":"manual","answers":"O fabricante n\u00e3o disponibiliza essa informa\u00e7\u00e3o.","is_good":null}
{"id":999,"product_id":76,"questions":"Da at\u00e9 pra qual idade","status":"manual","answers":"N\u00e3o temos o modelo de 5.000 litros.","is_good":null}
{"id":1000,"product_id":76,"questions":"Piscina 5.000 litros","status":"manual","answers":"Pedimos para quem entre em contato, atrav\u00e9s dos dados que se encontram em sua nota fiscal.","is_good":null}
{"id":1001,"product_id":76,"questions":"N\u00e3o to conseguindo, pois o pedido t\u00e1 cancelado, tem outra forma? Conta banc\u00e1ria ou outro link","status":"manual","answers":"Pedimos para quem entre em contato, atrav\u00e9s dos dados que se encontram em sua nota fiscal.","is_good":null}
{"id":1002,"product_id":76,"questions":"Posso comprar a piscina novamente ou vc criar um link pelo mercado livre, o valor est\u00e1 na minha conta a\u00ed eu s\u00f3 pago o boleto, vc n\u00e3o precisa me enviar nada","status":"manual","answers":"Sim, temos o produto a pronta entrega. Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":1003,"product_id":76,"questions":"Bom dia a loja tem o produto no estoque?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 amigo, Ok, por favor abra uma reclama\u00e7\u00e3o solicitando o cancelamento da compra. Obrigado.","is_good":null}
{"id":1004,"product_id":76,"questions":"Bom dia pode me responder nas mensagens por favor? N\u00e3o quero mais a piscina vai demorar muito pra postar n\u00e3o quero esperar.","status":"manual","answers":"Abra uma reclama\u00e7\u00e3o via Pedido.","is_good":null}
{"id":1005,"product_id":76,"questions":"J\u00e1 recebi o produto, como devolver o dinheiro no mercado pago?","status":"manual","answers":"Ok.","is_good":null}
{"id":1006,"product_id":76,"questions":"obg pela resposta inteira","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 amigo, A entrega \u00e9 responsabilidade do Correios, que a entrega pode ser atrasada por conta de alguma opera\u00e7\u00e3o do pr\u00f3prio Correios, informo o eles sempre informam uma data de previs\u00e3o de entrega que da maioria das vezes \u00e9 respeitada. Obrigado","is_good":null}
{"id":1007,"product_id":77,"questions":"Tem outros sabores??","status":"manual","answers":"Sim pa\u00e7oca banana leite condensado chocolate vitaminas de fruta","is_good":null}
{"id":1008,"product_id":77,"questions":"Desde ontem estou pedindo o cancelamento do produto, e at\u00e9 agora n\u00e3o me deram uma posi\u00e7\u00e3o. Que falta de \u00e9tica","status":"manual","answers":"Boa tarde Natalia. Sou o parceiro da Olist, passei seu caso pra eles, estou aguardando uma posi\u00e7\u00e3o deles.","is_good":null}
{"id":1009,"product_id":77,"questions":"Quero cancelar a minha compra, o pedido \u00e9 235046","status":"manual","answers":"Boa tarde Natalia. Sou o parceiro da Olist, passei seu caso pra eles, estou aguardando uma posi\u00e7\u00e3o deles.","is_good":null}
{"id":1010,"product_id":77,"questions":"Gostaria de cancelar o produto, o n\u00famero do pedido \u00e9 este 2350464938... Desde ontem estou tentando cancelar e vces n\u00e3o d\u00e3o uma posi\u00e7\u00e3o...","status":"manual","answers":"Boa tarde Natalia. Sou o parceiro da Olist, passei seu caso pra eles, estou aguardando uma posi\u00e7\u00e3o deles.","is_good":null}
{"id":1011,"product_id":77,"questions":"Gostaria de cancelar o produto, o n\u00famero do pedido \u00e9 este 2350464938... Desde ontem estou tentando cancelar e vces n\u00e3o d\u00e3o uma posi\u00e7\u00e3o...","status":"manual","answers":"Boa tarde Natalia. Sou o parceiro da Olist, passei seu caso pra eles, estou aguardando uma posi\u00e7\u00e3o deles.","is_good":null}
{"id":1012,"product_id":77,"questions":"Desde segunda estou tentando contato, e vces n\u00e3o d\u00e3o um parecer... Gostaria de cancelar o produto \u00e9 nada at\u00e9 agora... Complicado","status":"manual","answers":"Boa tarde Natalia. Sou o parceiro da Olist, passei seu caso pra eles, estou aguardando uma posi\u00e7\u00e3o deles.","is_good":null}
{"id":1013,"product_id":77,"questions":"Oi, quero cancelar o produto? Gostaria de uma posi\u00e7\u00e3o","status":"manual","answers":"Boa tarde Natalia. Sou o parceiro da Olist, passei seu caso pra eles, estou aguardando uma posi\u00e7\u00e3o deles.","is_good":null}
{"id":1014,"product_id":77,"questions":"Tem torta de lim\u00e3o queria 3","status":"manual","answers":"Ol\u00e1. Temos sim. Ap\u00f3s a compra envie seu nome completo e o sabor aqui no campo PERGUNTAS. Obrigada.","is_good":null}
{"id":1015,"product_id":77,"questions":"Ha algo errado to colocando 4 sacos e esta cobramdo frete ainda.","status":"manual","answers":"Ol\u00e1. O frete realmente n\u00e3o \u00e9 gr\u00e1tis.","is_good":null}
{"id":1016,"product_id":77,"questions":"Gostaria do sabor chocolate","status":"manual","answers":"Bom dia. Temos sabor Coco conforme anuncio por enquanto.","is_good":null}
{"id":1017,"product_id":77,"questions":"S\u00f3 tem de coco atualmente ?","status":"manual","answers":"Bom dia. tenho todos os sabores dispon\u00edveis. Obrigada.","is_good":null}
{"id":1018,"product_id":77,"questions":"Boa noite, qual a validade?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1. Validade M\u00eas 07 de 2020. Obrigada.","is_good":null}
{"id":1019,"product_id":77,"questions":"Data de validade","status":"manual","answers":"Ol\u00e1. Validade M\u00eas 07\/2020.","is_good":null}
{"id":1020,"product_id":77,"questions":"Tem de torta de lim\u00e3o?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, temos sim a \u00faltima unidade de sabor torta de lim\u00e3o! Aguardo sua compra!","is_good":null}
{"id":1021,"product_id":77,"questions":"Tem quais sabores??","status":"manual","answers":"Boa tarde. Tenho todos os sabores dispon\u00edveis. Obrigado.","is_good":null}
{"id":1022,"product_id":77,"questions":"Comprando 3 eu pago frete ?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1. Por gentileza simule diretamente no site. Obrigada.","is_good":null}
{"id":1023,"product_id":77,"questions":"Boa tarde isso mesmo, uma de cada sabor dos que eu mandei a\u00ed","status":"manual","answers":"Bom dia. Ok. obrigado","is_good":null}
{"id":1024,"product_id":77,"questions":"Vou querer 1 de chocolate 1 de morango 1 de frutas 1 de banana","status":"manual","answers":"Bom dia. Ok, obrigado.","is_good":null}
{"id":1025,"product_id":77,"questions":"Tem outros sabores? Quais?","status":"manual","answers":"Bom dia. Sim, tenho todos os sabores dispon\u00edveis.","is_good":null}
{"id":1026,"product_id":77,"questions":"Ja fiz o pagamento do boleto, pe\u00e7o o m\u00e1ximo de urg\u00eancia poss\u00edvel, grato desde j\u00e1","status":"manual","answers":"Boa tarde. Voc\u00ea pediu 4 unidades n\u00e9?","is_good":null}
{"id":1027,"product_id":77,"questions":"#torta de banana","status":"manual","answers":"Ok.","is_good":null}
{"id":1028,"product_id":77,"questions":"comprei esse suplemento com voces uma vez com frete gratis ia pedir novamante se fosse frete gratis como da minha primeira vez e pedia sempre com voce","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 Saulo. Agora ser\u00e1 necess\u00e1rio o pagamento do frete, nesse valor infelizmente nao consigo atender mais com frete gr\u00e1tis.","is_good":null}
{"id":1029,"product_id":77,"questions":"Tem de chocolate ?","status":"manual","answers":"Boa tarde. Sim, temos sim.","is_good":null}
{"id":1030,"product_id":77,"questions":"Boa tarde, quais sabores vcs tem dispon\u00edveis em estoque ? Aguardo pra escolher e confirmar compra.","status":"manual","answers":"Boa tarde. Tenho Chocolate, Morango, Baunilha, Frutas, Coco, Torta de Banana","is_good":null}
{"id":1031,"product_id":77,"questions":"Efetuei a compra certo , me envie no sabor morango, paguei por boleto","status":"manual","answers":"Boa tarde. Ok, muito obrigada.","is_good":null}
{"id":1032,"product_id":77,"questions":"Ol\u00e1 bom dia \u00e9 3kg de hipercal\u00f3rico mesmo? Ou \u00e9 duas de 1,400 Kg?","status":"manual","answers":"Bom dia. Sim, \u00e9 o de 3kg.","is_good":null}
{"id":1033,"product_id":77,"questions":"Tem outro sabor ?","status":"manual","answers":"Ok, obrigado.","is_good":null}
{"id":1034,"product_id":77,"questions":"Efetuei a compra certo , me envie no sabor morango, paguei por boleto","status":"manual","answers":"Ok, obrigado.","is_good":null}
{"id":1035,"product_id":77,"questions":"Efetuei a compra certo , me envie no sabor morango, paguei por boleto","status":"manual","answers":"Boa tarde. Sim, tenho todos os sabores dispon\u00edveis.","is_good":null}
{"id":1036,"product_id":77,"questions":"Boa tarde tem sabor morango , se n\u00e3o tiver qual sabores vc tem","status":"manual","answers":"Bom dia. Tenho sim, pode realizar a compra. Obrigada.","is_good":null}
{"id":1037,"product_id":77,"questions":"Ol\u00e1 bom dia voc\u00ea teria 3 hipercalorico no sabor chocolate?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 Amigo. Por gentileza simule direto no site, pois n\u00f3s vendedores n\u00e3o conseguimos dar. Aguardo sua compra. Obrigada.","is_good":null}
{"id":1038,"product_id":77,"questions":"Patr\u00e3o....5 pacotes...se me der frete gratis...fecho a compra","status":"manual","answers":"Obrigada.","is_good":null}
{"id":1039,"product_id":77,"questions":"Ok","status":"manual","answers":"Ol\u00e1. Validade m\u00eas 11\/2020.","is_good":null}
{"id":1040,"product_id":77,"questions":"Data de validade exata meu camarada por favor. Final do ano n\u00e3o espec\u00edfico.","status":"manual","answers":"Ol\u00e1. N\u00e3o consigo dar o frete gr\u00e1tis. Pre\u00e7o bem abaixo j\u00e1. Ficamos a disposi\u00e7\u00e3o.","is_good":null}
{"id":1041,"product_id":77,"questions":"Faz 2 com frete gr\u00e1tis?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1. Por gentileza simule o frete pra ver se o site vai conceder frete gr\u00e1tis. Ficamos a disposi\u00e7\u00e3o.","is_good":null}
{"id":1042,"product_id":77,"questions":"Ola, na semana passada o frete estava gratis, se eu comprar 6 unidades consegue gratis?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1. D\u00e1 sim, obrigado.","is_good":null}
{"id":1043,"product_id":77,"questions":"Boa tarde! Da para enviar 3 na mesma caixa? 9kg.","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 Bianca. Ok, obrigado.","is_good":null}
{"id":1044,"product_id":77,"questions":"Boa noite! J\u00e1 realizei o pedido, gostaria do Sabor de Leite condensado. Nome Bianca Fontes. Obrigado","status":"manual","answers":"Ol\u00e1. Infelizmente n\u00e3o conseguimos atender mais no frete gr\u00e1tis. Obrigado.","is_good":null}
{"id":1045,"product_id":77,"questions":"O frete estava gr\u00e1tis ,n\u00e3o est\u00e1 mais .Pena","status":"manual","answers":"Ol\u00e1. Validade m\u00eas 11 de 2020. Aguardo sua compra. Obrigado!!","is_good":null}
{"id":1046,"product_id":77,"questions":"Bom dia ! Validade ?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1. Validade m\u00eas 11 de 2020. Aguardo sua compra. Obrigado!!","is_good":null}
{"id":1047,"product_id":78,"questions":"Quero a barraca com sobretudo 3\/4 pessoas com colchete.","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 MAGR2105906, tudo bem? Seguimos a disposi\u00e7\u00e3o.","is_good":null}
{"id":1048,"product_id":78,"questions":"Ol\u00e1. vem com sobretudo?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 MAGR2105906, tudo bem? Infelizmente nosso prazo est\u00e1 mais extenso do que o usual por conta da pandemia. N\u00e3o podemos prometer diferente da previs\u00e3o dada pelo site. Seguimos a disposi\u00e7\u00e3o.","is_good":null}
{"id":1049,"product_id":78,"questions":"Obrigada, J\u00e1 comprei","status":"manual","answers":"Boa tarde, temos sim, aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":1050,"product_id":78,"questions":"Bom dia , gostaria de adquirir a barraca mais o prazo t\u00e1 muito distante ,teria como entregar at\u00e9 dia 05 \/05??","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, tudo bem? Sim, temos a pronta entrega. D\u00favidas estamos a disposi\u00e7\u00e3o!","is_good":null}
{"id":1051,"product_id":78,"questions":"Tem pronta entrega?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, tudo bem? Sim, temos a pronta entrega. D\u00favidas estamos a disposi\u00e7\u00e3o!","is_good":null}
{"id":1052,"product_id":78,"questions":"Tem a pronta entreg\u00e1","status":"manual","answers":"Sim, modelo GT 3\/4 Pessoas","is_good":null}
{"id":1053,"product_id":78,"questions":"Tem a pronta entreg\u00e1","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 DAAL8885537, tudo bem? Infelizmente n\u00e3o temos mais o produto dispon\u00edvel em estoque. Vendemos uma similar, tamb\u00e9m para 4 pessoas e de qualidade da marca Bel Fix. Segue o an\u00fancio: https:\/\/produto.mercadolivre.com.br\/MLB-1353702615-barraca-camping-igloo-4-belfix-_JM?quantity=1#position=19&type=item&tracking_id=691647c3-9afa-4493-9c28-a82b0e6f9ce2","is_good":null}
{"id":1054,"product_id":78,"questions":"Ok amigo tenho interesse \u00e9 da n\u00e1utica obrigado","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 DOUSOUZA2009, tudo bem? Infelizmente n\u00e3o temos mais o produto dispon\u00edvel em estoque. Seguimos a disposi\u00e7\u00e3o.","is_good":null}
{"id":1055,"product_id":78,"questions":"Tem essa barraca em estoque?","status":"manual","answers":"Se vc souber usar nenhuma barraca vaza","is_good":null}
{"id":1056,"product_id":78,"questions":"Tem pronta entrega","status":"manual","answers":"Sim tudo gr\u00e1tis com a Nautika","is_good":null}
{"id":1057,"product_id":78,"questions":"E deixa eu perguntar, a barraca n\u00e3o vaza em caso de chuva n\u00e9?!","status":"manual","answers":"Ja amanh\u00e3","is_good":null}
{"id":1058,"product_id":78,"questions":"Boa tarde... Em caso de chegar com algum defeito, a troca \u00e9 por conta de vcs n\u00e9?!","status":"manual","answers":"Oi, Sim, 6 meses","is_good":null}
{"id":1059,"product_id":78,"questions":"Boa tarde...  Eu comprando hj, quando vc posta 1 unidade?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 ANTONIOPINH, tudo bem? Infelizmente n\u00e3o temos mais este produto dispon\u00edvel em estoque. Desculpe-nos o transtorno.","is_good":null}
{"id":1060,"product_id":78,"questions":"A garantia \u00e9 a do fabricante?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 ANTONIOXAVIERJOSE, tudo bem? No momento s\u00f3 temos essa pra 3\/4 pessoas dispon\u00edvel em estoque. Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":1061,"product_id":78,"questions":"Barraca tem data de validade?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 CLEITON-LIRAA, tudo bem? Produto \u00e9 novo, vem lacrado e acompanha nota fiscal eletr\u00f4nica. Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":1062,"product_id":78,"questions":"Ola vc tem deci modelo pra 6 pesoua","status":"manual","answers":"Oi, sim provavelmente. Mas correios sempre n\u00e3o \u00e9 confi\u00e1vel. Ultimamente est\u00e1 chegando at\u00e9 antes","is_good":null}
{"id":1063,"product_id":78,"questions":"Ol\u00e1  vcs emite nota fiscal eletr\u00f4nica?","status":"manual","answers":"Sim, por\u00e9m este \u00e9 o melhor pre\u00e7o da barraca que conseguimos. Frete em quase todos os vendedores est\u00e1 acontecendo.. Frete gr\u00e1tis est\u00e1 dif\u00edcil os sites darem. Pois o frete \u00e9 ofertado pela plataforma..","is_good":null}
{"id":1064,"product_id":78,"questions":"Se eu comprar essa barraca hoje chegara no dia 9 mesmo dentro daquele prazo?","status":"manual","answers":"Oi Amigo, vc precisa procurar o anuncio, pois o olist n\u00e3o tem como passar o link. Mas vc acha bem f\u00e1cil","is_good":null}
{"id":1065,"product_id":78,"questions":"Encontrei mas n\u00e3o tem frete gratis, fica por 67 reias o frete ... ai n\u00e3o compensa","status":"manual","answers":"Oi, sim temos","is_good":null}
{"id":1066,"product_id":78,"questions":"Oi, tem an\u00fancio pra 2\/3? Pode me passar o link? Frete gratis tamb\u00e9m?????","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 ALEM\u00c3O7142, tudo bem? Sim, n\u00f3s fornecemos nota fiscal. Por\u00e9m o pre\u00e7o permanece o mesmo levando 4 unidades. Seguimos a disposi\u00e7\u00e3o.","is_good":null}
{"id":1067,"product_id":78,"questions":"Tem ela p 2 pessoas ?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 DILVA3, tudo bem? Infelizmente n\u00e3o vendemos esses acess\u00f3rios. Seguimos a disposi\u00e7\u00e3o.","is_good":null}
{"id":1068,"product_id":78,"questions":"Vc fornece nota fiscal? Por quanto vc faria 4 dessas?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 ALEM\u00c3O7142, tudo bem? O produto acompanha nota fiscal e vem lacrado. Seguimos a disposi\u00e7\u00e3o.","is_good":null}
{"id":1069,"product_id":78,"questions":"desejo comprar uma lampada para barraca , um tapete para forrar interno a barraca e estacas. vc vende todos? quero aproveirar o frete","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 INFOCEZAR, tudo bem? Da marca Nautika temos apenas esse modelo de barraca. Seguimos a disposi\u00e7\u00e3o.","is_good":null}
{"id":1070,"product_id":78,"questions":"Nota fiscal preciso no CNPJ","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 BRUNO_SNIPER, tudo bem? O prazo de entrega do produto pode variar de acordo com a sua regi\u00e3o. Seguimos a disposi\u00e7\u00e3o.","is_good":null}
{"id":1071,"product_id":78,"questions":"ola,vc tem uma barraca NTK que tem duas entradas?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 ANGELASOTOMA, tudo bem? Sim, a Barraca Cherokee Gt 3\/4 P - Nautika \u00e9 autoportante. Seguimos a disposi\u00e7\u00e3o e aguardamos o seu pedido.","is_good":null}
{"id":1072,"product_id":78,"questions":"Boa tarde, preciso de uma at\u00e9 no m\u00e1ximo quinta feira dessa semana. Seria poss\u00edvel.?","status":"manual","answers":"Boa tarde FLAVIADESBDF, tudo bem? Temos Colch\u00e3o Infl\u00e1vel dispon\u00edvel em estoque sim, o modelo \u00e9 \"Colchao Zenite King Size - Nautika\" Seguimos a disposi\u00e7\u00e3o e esperamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":1073,"product_id":78,"questions":"A barraca \u00e9 auto portante?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 SHEYLAUM, tudo bem? S\u00f3 trabalhamos com o frete convencional que pode variar o prazo de entrega de acordo com a sua regi\u00e3o. Seguimos a disposi\u00e7\u00e3o.","is_good":null}
{"id":1074,"product_id":78,"questions":"Ol\u00e1! Vcs tem colch\u00e3o infl\u00e1vel tbm?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 FRANZ_MECO, tudo bem? Temos sim o produto em estoque, aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":1075,"product_id":78,"questions":"Boa tarde, vi que entrega at\u00e9 dia 20, mas eu precisaria para antes. Teria uma op\u00e7\u00e3o de frete alternativo e mais r\u00e1pido? Estou disposta a pagar a diferen\u00e7a ou acaso seja de s\u00e3o Paulo, posso retirar","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 FRANZ_MECO, tudo bem? Seguimos a disposi\u00e7\u00e3o.","is_good":null}
{"id":1076,"product_id":78,"questions":"O produto acima anunciado tem a pronta entrega? caso sim, efetua a compra.","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 FRANZ_MECO, tudo bem? Poderia nos informar por gentileza seu CPF? Iremos o status do seu pedido em nosso sistema.","is_good":null}
{"id":1077,"product_id":78,"questions":"Compra efetuada! Obrigado e at\u00e9 a pr\u00f3xima negocia\u00e7\u00e3o.","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 FRANZ_MECO, tudo bem? Em que posso ajudar?","is_good":null}
{"id":1078,"product_id":78,"questions":"Tem previs\u00e3o de postagem? Compra efetuada dia 03.","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 DJGILDWLAD, tudo bem? A Barraca Cherokee Gt 3\/4 P - Nautika \u00e9 imperme\u00e1vel. Seu sobreteto \u00e9 100% poli\u00e9ster impermeabilizado com poliuretano 2500 mm de coluna d\u2019\u00e1gua, fator esse que difere a Cherokee das barracas da mesma categoria. Estamos aguardando o seu pedido.","is_good":null}
{"id":1079,"product_id":78,"questions":"Caso sim, j\u00e1 efetuo a compra","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 AZMA4874669, tudo bem? Pode confiar sim! A Barraca Cherokee Gt 3\/4 P - Nautika o seu sobreteto \u00e9 100% poli\u00e9ster impermeabilizado com poliuretano 2500 mm de coluna d\u2019\u00e1gua, fator esse que difere a Cherokee das barracas da mesma categoria.","is_good":null}
{"id":1080,"product_id":78,"questions":"Tem a pronta entrega?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 NETOCHRISTONI, tudo bem? Seu sobreteto \u00e9 100% poli\u00e9ster impermeabilizado com poliuretano 2500 mm de coluna d\u2019\u00e1gua, fator esse que difere a Cherokee das barracas da mesma categoria.","is_good":null}
{"id":1081,"product_id":78,"questions":"\u00e9 imperme\u00e1vel ??","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 CARLOSFOLGOSI, tudo bem? Aqui n\u00f3s vendemos apenas a Barraca Cherokee Gt 3\/4 P - Nautika","is_good":null}
{"id":1082,"product_id":78,"questions":"BOM DIA. Estou muito interessado, vejo muitos coment\u00e1rios bons sobre o produto, ja comprei diversas barracas mas sempre me deixaram na m\u00e3o quando chovia. Posso confirmar na impermeabiliza\u00e7\u00e3o do produto?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 GORA3135671, tudo bem? A Barraca Cherokee Gt 3\/4 P - Nautika \u00e9 imperme\u00e1vel sim! Seu sobreteto \u00e9 100% poli\u00e9ster impermeabilizado com poliuretano 2500 mm de coluna d\u2019\u00e1gua, fator esse que difere a Cherokee das barracas da mesma categoria.","is_good":null}
{"id":1083,"product_id":78,"questions":"Bom dia ela vem com sobre teto ?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 CARLOSFOLGOSI, tudo bem? N\u00f3s temos a pronta entrega sim!","is_good":null}
{"id":1084,"product_id":78,"questions":"Vcs vendem a de 5\/6","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 SANTOSDEAZEVEDODANIEL, tudo bem? Poderia nos informar por gentileza o n\u00famero do seu pedido e o CPF?","is_good":null}
{"id":1085,"product_id":79,"questions":"Esse mouse \u00e9 sem fio?","status":"manual","answers":"Boa noite! Sim","is_good":null}
{"id":1086,"product_id":79,"questions":"Compat\u00edvel com Apple","status":"manual","answers":"Ola, Boa tarde! N\u00e3o, Plataforma window.","is_good":null}
{"id":1087,"product_id":79,"questions":"Ele funciona com fio e sem fio?","status":"manual","answers":"Boa noite! Funciona somente sem fio","is_good":null}
{"id":1088,"product_id":79,"questions":"Qual a pilha para carregamento do mouse ?","status":"manual","answers":"O Mouse Utiliza 2 pilhas AAA","is_good":null}
{"id":1089,"product_id":79,"questions":"Precisa de dongle pra funcionar?","status":"manual","answers":"O produto funciona por conex\u00e3o Nano-USB.","is_good":null}
{"id":1090,"product_id":79,"questions":"Ol\u00e1 bom dia ele \u00e9 entrada usb","status":"manual","answers":"Bom dia, sim ele \u00e9 sem fio e o receptor de sinal \u00e9 USB","is_good":null}
{"id":1091,"product_id":79,"questions":"O mouse \u00e9 bluetooth? funciona com o ipad?","status":"manual","answers":"Sim o mouse \u00e9 bluetooth, por\u00e9m ele tem um dispositivo usb que faz leitura com o mesmo, se o ipad ter conex\u00e3o usb. pode dar certo","is_good":null}
{"id":1092,"product_id":79,"questions":"Funciona em Macbook ou s\u00f3 Windows?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, amigo! Pe\u00e7o que verifique os requisitos m\u00ednimos do produto desejado e compare com as especifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas do seu produto. Qualquer d\u00favida estamos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o! Agradecemos a visita em nosso an\u00fancio.","is_good":null}
{"id":1093,"product_id":80,"questions":"Gostaria de comprar a lona para colocar em baixo e a de cobrir ela...vcs vende junto?","status":"manual","answers":"Boa tarde, Infelizmente n\u00e3o. Att, Equipe.","is_good":null}
{"id":1094,"product_id":80,"questions":"T\u00e1 dispon\u00edvel ainda ? Pq n responde??","status":"manual","answers":"Boa tarde, Sim, temos o produto no estoque para pronta entrega. D\u00favidas referentes ao valor do frete e prazo de entrega s\u00e3o esclarecidas ap\u00f3s o preenchimento do CEP no pr\u00f3prio an\u00fancio . Aguardamos o seu pedido. Att, Equipe.","is_good":null}
{"id":1095,"product_id":80,"questions":"Cabe quantas pessoas?","status":"manual","answers":"Boa tarde, Segue dimens\u00f5es: 3,20m x 1,64m x 0,58m. Att, Equipe.","is_good":null}
{"id":1096,"product_id":80,"questions":"Gostaria de comprar a lona para colocar em baixo e a de cobrir ela...vcs vende junto?","status":"manual","answers":"Boa tarde, Infelizmente n\u00e3o. Att, Equipe.","is_good":null}
{"id":1097,"product_id":80,"questions":"....","status":"manual","answers":"Boa tarde, D\u00favidas e demais informa\u00e7\u00f5es referentes a pedidos de compra realizados devem ser feitos exclusivamente pelo chat, dentro do pr\u00f3prio pedido. Att, Equipe.","is_good":null}
{"id":1098,"product_id":80,"questions":"I \u00e9!? Pois a \u00faltima pergunta feita por mim foi dia 22 de abril j\u00e1 faz 6 dias e ainda n\u00e3o tive resposta acho que n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 3 a 4 dias ne!? Eu s\u00f3 quero saber se vou ter minha compra enviada e se v\u00e3o me enviar o c\u00f3digo de rastreio pra eu poder acompanhar a entrega por que caso contr\u00e1rio vou querer meu reembolso !!!","status":"manual","answers":"Sim","is_good":null}
{"id":1099,"product_id":80,"questions":"Ela tem as entrada para colocar a bomba de filtrar?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 amigo, Temos o tempo de 3 a 4 dias para responder a todos ! Estamos respondendo","is_good":null}
{"id":1100,"product_id":80,"questions":"J\u00e1 fiz diversas perguntas pelo chat e ningu\u00e9m responde estou decepcionada com essa olist nunca tive problemas no mercado livre at\u00e9 comprar com esse vendedor olist!!!","status":"manual","answers":"Bom dia, Sim, estamos enviando normalmente. D\u00favidas referentes ao valor do frete e prazo de entrega s\u00e3o esclarecidas ap\u00f3s o preenchimento do CEP no pr\u00f3prio an\u00fancio. Aguardamos o seu pedido. Att, Equipe","is_good":null}
{"id":1101,"product_id":80,"questions":"A\u00ed est\u00e1  enviando  normalmente bom dia..","status":"manual","answers":"Bom dia, D\u00favidas e demais informa\u00e7\u00f5es referentes a pedidos de compra realizados devem ser feitos exclusivamente pelo chat, dentro do pr\u00f3prio pedido. Att, Equipe.","is_good":null}
{"id":1102,"product_id":80,"questions":"Fiz minha compra a uma semana,por\u00e9m ainda n\u00e3o tive meu produto enviado. J\u00e1 estou chateada pq minha filha t\u00e1 toda ansiosa....quero saber se vcs v\u00e3o enviar logo ? E certifique que n\u00e3o falte nenhuma pe\u00e7a cm eu vi em alguns coment\u00e1rios! E que o produto esteja intacto !!!","status":"manual","answers":"Bom dia, Dimens\u00f5es: 3000 Litros (C) 3,20 x (L) 1,64 x 0,58 (m) de altura. Att, Equipe.","is_good":null}
{"id":1103,"product_id":80,"questions":"Cabe quantas pessoas nessa piscina?","status":"manual","answers":"Bom dia, D\u00favidas e demais informa\u00e7\u00f5es referentes a pedidos de compra realizados devem ser feitos exclusivamente pelo chat, dentro do pr\u00f3prio pedido. Att, Equipe.","is_good":null}
{"id":1104,"product_id":80,"questions":"Oi a transportadora n\u00e3o acerteu o endere\u00e7o...como fa\u00e7o pra entrar em contato ...t\u00f4 deseperadada pq n\u00e3o quero q volte","status":"manual","answers":"Bom dia, D\u00favidas referentes ao valor do frete e prazo de entrega s\u00e3o esclarecidas ap\u00f3s o preenchimento do CEP no pr\u00f3prio an\u00fancio. Aguardamos o seu pedido. Att, Equipe","is_good":null}
{"id":1105,"product_id":80,"questions":"Boa Noite at\u00e9 esses dias essa piscina tava frete gr\u00e1tis para agora ela t\u00e1 com 130 reais s\u00f3 o frete isso t\u00e1 certo ?","status":"manual","answers":"Boa tarde. S\u00e3o as medidas totais do produto.","is_good":null}
{"id":1106,"product_id":80,"questions":"Oi boa tarde as medidas e com as escoras junto?","status":"manual","answers":"Boa tarde. O calculo do frete \u00e9 realizado diretamente com o Correios, sendo assim, n\u00e3o h\u00e1 possibilidade de altera\u00e7\u00e3o, lembrando que o produto \u00e9 calculado com referencia no seu tamanho, peso e dist\u00e2ncia percorrida. Aguardamos o seu pedido.","is_good":null}
{"id":1107,"product_id":80,"questions":"Oloko 120 o frete?","status":"manual","answers":"N\u00e3o","is_good":null}
{"id":1108,"product_id":80,"questions":"Vem com a lona que tampa a piscina ?","status":"manual","answers":"Correios !","is_good":null}
{"id":1109,"product_id":80,"questions":"Voc\u00eas manda pelo correio ou transportadora?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 amigo, No momento n\u00e3o estamos oferecendo frete gr\u00e1tis !","is_good":null}
{"id":1110,"product_id":80,"questions":"Pq n\u00e3o tem frete gr\u00e1tis pra o estado de SP, eu tenho frete gr\u00e1tis a parti de 120,00 n\u00e3o entendi ?","status":"manual","answers":"Sim","is_good":null}
{"id":1111,"product_id":80,"questions":"Tem conex\u00e3o pra ligar filtro??","status":"manual","answers":"O fabricante n\u00e3o especifica isso, pode ter uma no\u00e7\u00e3o pela medidas que est\u00e3o na descri\u00e7\u00e3o do produto. Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":1112,"product_id":80,"questions":"quatas  pessoa cabem  detro dela","status":"manual","answers":"O produto n\u00e3o tem suporte para filtro. Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":1113,"product_id":80,"questions":"tem como colocar bomba de filtro para limpar","status":"manual","answers":"A montagem n\u00e3o necessita de nenhuma ferramente. Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":1114,"product_id":80,"questions":"Sem equipamento nenhum da pra montar????","status":"manual","answers":"Pode ter uma no\u00e7\u00e3o pelas medidas que est\u00e3o na descri\u00e7\u00e3o do an\u00fancio, o fabricante n\u00e3o espec\u00edfica isso. Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":1115,"product_id":80,"questions":"Cabe quantas pessoas nessa piscina?","status":"manual","answers":"Boa tarde. Possu\u00edmos esse produto em nosso estoque. Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":1116,"product_id":80,"questions":"Essa piscina a\u00ed meu jovem t\u00e1 dispon\u00edvel","status":"manual","answers":"Boa tarde. Possu\u00edmos o produto em estoque. Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":1117,"product_id":80,"questions":"Boa tarde meu jovem essa piscina a\u00ed ainda tem","status":"manual","answers":"Boa tarde. Nossas entregas est\u00e3o sendo feitas normalmente. Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":1118,"product_id":80,"questions":"T\u00e1 enviando normalmente?","status":"manual","answers":"Boa tarde, A piscina \u00e9 forte e resistente, possui estrutura de a\u00e7o, lona de PVC e pe\u00e7as em polipropileno. Att, Equipe.","is_good":null}
{"id":1119,"product_id":80,"questions":"Bom dia  A piscina \u00e9 resistente?","status":"manual","answers":"N\u00e3o vendemos forro. Agradecemos o interesse.","is_good":null}
{"id":1120,"product_id":80,"questions":"Poderia me responder?","status":"manual","answers":"Sim, temos a pronta entrega. Enviamos em at\u00e9 48 horas uteis ap\u00f3s a confirma\u00e7\u00e3o do pagamento. Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":1121,"product_id":81,"questions":"Boa tarde! Esse controle \u00e9 compat\u00edvel com o modelo CBN09CBBCJ?","status":"manual","answers":"Bom dia. infelizmente n\u00e3o trabalhamos com numera\u00e7\u00e3o de controle, o mesmo tem que ser igual ao controle que j\u00e1 vem de fabrica. Esperamos a sua compra.","is_good":null}
{"id":1122,"product_id":81,"questions":"Boa noite ! Fiz uma compra com vcs por\u00e9m me enganei na marca achei que era elgin por\u00e9m e Consul! Posso fazer a troca?","status":"manual","answers":"sim","is_good":null}
{"id":1123,"product_id":81,"questions":"Boa Tarde, voc\u00eas fornecem nota ou cupom de balc\u00e3o?","status":"manual","answers":"Bom dia, trabalhamos com NF.","is_good":null}
{"id":1124,"product_id":81,"questions":"Amigo. Este controle \u00e9 compat\u00edvel com CBV09CBBNA?","status":"manual","answers":"Bom dia, infelizmente n\u00e3o trabalhamos com numera\u00e7\u00e3o de controle, o controle tem que ser igual ao que j\u00e1 vem de fabrica. Esperamos a sua compra.","is_good":null}
{"id":1125,"product_id":81,"questions":"Boa tarde Serve pro modelo CBU12CBBNA","status":"manual","answers":"Ola boa tarde, sim acredito inclusive que sej\u00e1 o mesmo controle","is_good":null}
{"id":1126,"product_id":81,"questions":"qual o frete para 18.048-620? N\u00e3o est\u00e1 aparecendo para mim","status":"manual","answers":"Ola agora somente o cliente pode verificar fica logo abaixo do pre\u00e7o","is_good":null}
{"id":1127,"product_id":81,"questions":"Oi tudo bem tem ar consul queria saber se Qa 10 xhy","status":"manual","answers":"Boa tarde, infelizmente n\u00e3o trabalhamos com numera\u00e7\u00e3o de controle, o mesmo tem que ser igual ao controle que j\u00e1 vem com a sua TV de fabrica. Esperamos a sua compra.","is_good":null}
{"id":1128,"product_id":81,"questions":"EMITE NF COM CNPJ? Conforme dados do mercado livre? Ap\u00f3s confirma\u00e7\u00e3o da compra pode enviar a nota fiscal?","status":"manual","answers":"Ola Sim todas v\u00e3o com nota fiscal do Cnpj ou cpf do comprador","is_good":null}
{"id":1129,"product_id":81,"questions":"Ok","status":"manual","answers":"Ok.","is_good":null}
{"id":1130,"product_id":81,"questions":"Opa boa noite vi que tens um que eu preciso o c\u00f4nsul j\u00e1 adicionei ao meu carrinho mas preciso de um lg tamb\u00e9m pira\u00e7\u00e3o tens???","status":"manual","answers":"Ola boa Noite, \u00e9 de dois vendedores diferentes","is_good":null}
{"id":1131,"product_id":81,"questions":"\u00c9 paralelo ?","status":"manual","answers":"n\u00e3o.","is_good":null}
{"id":1132,"product_id":81,"questions":"Vc teria para o Ol\u00edmpia splendid Piu 13","status":"manual","answers":"n\u00e3o.","is_good":null}
{"id":1133,"product_id":81,"questions":"Eu s\u00f3 precisava do controle do ar condicionado, e no an\u00fancio diz que o valor \u00e9 19,98 e o valor do frete 8,19, mas quando clica para fazer a compra o valor aparece maior que 40,00 reais, e no an\u00fancio n\u00e3o diz que esse valor \u00e9 no atacado, entendeu?","status":"manual","answers":"sim.","is_good":null}
{"id":1134,"product_id":81,"questions":"serve no modela consul CBU09CBBNA ?","status":"manual","answers":"Boa tarde, infelizmente n\u00e3o trabalhamos com numera\u00e7\u00e3o de controle, o mesmo tem que ser igual ao que j\u00e1 vem de fabrica. Esperamos a sua compra.","is_good":null}
{"id":1135,"product_id":81,"questions":"Quero o controle do ar condicionado Consul original  Modelo \u00e9 (cbv09cbbna 00 S\u00e9rie Ml 2133705 Quero esse controle","status":"manual","answers":"infelizmente n\u00e3o temos","is_good":null}
{"id":1136,"product_id":81,"questions":"quero encontrar o modelo cb12 a e cbh a","status":"manual","answers":"Boa tarde, o mesmo tem que ser igual ao que j\u00e1 vem de fabrica. Esperamos a sua compra.","is_good":null}
{"id":1137,"product_id":81,"questions":"De qual cidade \u00e9 enviado o controle?","status":"manual","answers":"S\u00e3o paulo.","is_good":null}
{"id":1138,"product_id":81,"questions":"vou querer este controle ....desse modelo","status":"manual","answers":"aguardo sua compra.","is_good":null}
{"id":1139,"product_id":81,"questions":"Tem disponivel","status":"manual","answers":"sim.","is_good":null}
{"id":1140,"product_id":81,"questions":"Entendi, mas eu n\u00e3o tinha visto nada no an\u00fancio","status":"manual","answers":"Boa tarde, o controle tem que ser igual.","is_good":null}
{"id":1141,"product_id":81,"questions":"Compat\u00edvel com Ar Condicionado Split 9000bts?","status":"manual","answers":"Boa tarde, o controle tem que ser igual ao do seu ar condicionado de f\u00e1brica.","is_good":null}
{"id":1142,"product_id":81,"questions":"Bom dia, funciona no modelo: CBW12ABBNA00?","status":"manual","answers":"o mesmo tem que ser igual ao que j\u00e1 vem de fabrica","is_good":null}
{"id":1143,"product_id":81,"questions":"O valor do produto \u00e9 19,98 + o frete que \u00e9 8,19 = 28,17 mas quando fuii fazer a compra deu o valor de mais de 40 reais, por que isso?","status":"manual","answers":"depende da quantidade","is_good":null}
{"id":1144,"product_id":81,"questions":"Ol\u00e1 serve ao modelo c\u00f4nsul  cbv09abb?","status":"manual","answers":"Ola serve sim","is_good":null}
{"id":1145,"product_id":81,"questions":"MEU AR E INVERTER CONSUL CBF09EB? SERVE ?","status":"manual","answers":"Bom dia serve","is_good":null}
{"id":1146,"product_id":81,"questions":"Ol\u00e1. O produto est\u00e1 dispon\u00edvel?","status":"manual","answers":"Bom dia, temos sim.","is_good":null}
{"id":1147,"product_id":81,"questions":"boa tarde , voce teria esse controle a pronta entrega e o controle tv semp toshiba lumina line todos modelos,  e outro do receptor hicom rcr 1800 \/rcr 2800 \/rcr 3800","status":"manual","answers":"Ola n\u00e3o temos","is_good":null}
{"id":1148,"product_id":81,"questions":"O MODELO DO MEU AR \u00c9 CBY09CBBNA. SABE SE FUNCIONA?","status":"manual","answers":"indicamos a compra para o caso do controle antigo ser id\u00eantico ao da foto.","is_good":null}
{"id":1149,"product_id":81,"questions":"Funciona no modelo, CBV12ABBNA?","status":"manual","answers":"Boa tarde, funciona sim.","is_good":null}
{"id":1150,"product_id":81,"questions":"Funciona no cbw07abbna00 ?","status":"manual","answers":"Amigo n\u00e3o conseguir localizar esse modelo, pesquisei no google e tambem n\u00e3o achei","is_good":null}
{"id":1151,"product_id":81,"questions":"Boa tarde, Este controle \u00e9 compat\u00edvel com o modelo: CBI 120 BBNA?","status":"manual","answers":"Boa tarde, funciona sim.","is_good":null}
{"id":1152,"product_id":81,"questions":"Esse modelo \u00e9 do ar C1a12abana","status":"manual","answers":"Esse n\u00e3o","is_good":null}
{"id":1153,"product_id":81,"questions":"Boa noite serve no Consul split 7500 cvb07cbbna, qual o valor para entrega em Santos","status":"manual","answers":"indicamos a compra apenas caso seu controle seja id\u00eantico ao da foto.","is_good":null}
{"id":1154,"product_id":81,"questions":"Fuciona em qualquer tipo de arcondicionado split da consul","status":"manual","answers":"indicamos a compra apenas se o seu controle antigo for id\u00eantico ao da foto.","is_good":null}
{"id":1155,"product_id":81,"questions":"Vc tem controle para aparelho aquario 4k","status":"manual","answers":"n\u00e3o","is_good":null}
{"id":1156,"product_id":81,"questions":"Boa noite gosta q vcs testasse o controle antes de eu comprar ,tem como? Pra n\u00e3o aver problema pra mim n\u00e3o se encomoda","status":"manual","answers":"Bom dia, sim todos os produtos s\u00e3o testados antes do envio. Esperamos sua compra.","is_good":null}
{"id":1157,"product_id":81,"questions":"Visualmente \u00e9 igual sim mas a pergunta \u00e9 em rela\u00e7\u00e3o ao modelo. Caso n\u00e3o funcione vcs devolvem o dinheiro?","status":"manual","answers":"Bom dia, sim.","is_good":null}
{"id":1158,"product_id":81,"questions":"o modelo do meu ar \u00e9 CBV09BBBNA. \u00c9 COMPATIVEL?","status":"manual","answers":"Boa tarde. Aconselhamos a compra apenas se o seu controle antigo for id\u00eantico ao nosso.","is_good":null}
{"id":1159,"product_id":81,"questions":"Oi boa noite estou precisando de dois desse modelo e um do LG Smiley procurei aqui mais n\u00e3o encontrei com voc\u00eas ser\u00e1 que se tiver teria como criar um link para mim por favor!","status":"manual","answers":"Esse LG smile eu n\u00e3o tenho","is_good":null}
{"id":1160,"product_id":81,"questions":"Boa tarde, esse serve para Consul Multi Air 7500 btus? Caso n\u00e3o sirva e voc\u00ea tenha o que me atende em estoque, favor enviar o link, obrigado!","status":"manual","answers":"Boa tarde, infelizmente n\u00e3o trabalhamos com numera\u00e7\u00e3o de controle, o mesmo tem que ser igual ao controle que j\u00e1 vem de fabrica. Esperamos a sua compra.","is_good":null}
{"id":1161,"product_id":81,"questions":"Esse controle serve no ar condicionado consul bem estar?","status":"manual","answers":"Ola serve sim","is_good":null}
{"id":1162,"product_id":82,"questions":"Esse controle tem que configurar ou j\u00e1 sa\u00ed funcionando direto","status":"manual","answers":"Boa tarde, o frete \u00e9 um servi\u00e7o terceirizado, infelizmente n\u00e3o conseguimos alterar.","is_good":null}
{"id":1163,"product_id":82,"questions":"Bom dia.  D\u00favida: quero comprar mais de 1 unidade, porem o c\u00e1lculo do frete vai subindo tamb\u00e9m. Quantidade itens para encio no mesmo endere\u00e7o. Em \u00e9poca de isolamento o porqu\u00ea deste c\u00e1lculo? Aguardo.","status":"manual","answers":"Boa tarde, n\u00e3o.","is_good":null}
{"id":1164,"product_id":82,"questions":"tem Controle Remoto Ar Condicionado Electrolux Wi Wall 550a2103?","status":"manual","answers":"N\u00e3o temos","is_good":null}
{"id":1165,"product_id":82,"questions":"este controle serve no modelo midea MSE1-1BHR R22?","status":"manual","answers":"n\u00e3o","is_good":null}
{"id":1166,"product_id":82,"questions":"Ol\u00e1. \u00c9 compat\u00edvel com modelos Midea Inverter mais antigos? Preciso para substituir um controle modelo RG33B\/BGP que parou de funcionar.","status":"manual","answers":"Boa tarde, enviamos assim que o pedido for aprovado.","is_good":null}
{"id":1167,"product_id":82,"questions":"Se eu compra esse controle agora vc posta ele hoje a\u00ednda","status":"manual","answers":"Bom dia.","is_good":null}
{"id":1168,"product_id":82,"questions":"Bom dia","status":"manual","answers":"Bom dia, enviamos sim, o controle tem que ser igual ao que j\u00e1 vem de f\u00e1brica","is_good":null}
{"id":1169,"product_id":82,"questions":"Esse controle \u00e9 compat\u00edvel com o Midea split normal se eu realizar o pagamento agora vc coloca hoje nos correios","status":"manual","answers":"Boa tarde, sim.","is_good":null}
{"id":1170,"product_id":82,"questions":"Bom dia FORNECE NF-E para PJ?","status":"manual","answers":"Bom dia, infelizmente n\u00e3o trabalhamos com numera\u00e7\u00e3o de controle, o controle tem que ser igual ao que j\u00e1 vem de fabrica. Esperamos a sua compra.","is_good":null}
{"id":1171,"product_id":82,"questions":"Modelo 42MDCA09M5","status":"manual","answers":"sim. 18,49","is_good":null}
{"id":1172,"product_id":82,"questions":"Por favor,  tem o controle para split Midea? Qual o pre\u00e7o? Obrigada","status":"manual","answers":"Boa tarde, infelizmente n\u00e3o trabalhamos com numera\u00e7\u00e3o de controle, o mesmo tem que ser igual ao controle que j\u00e1 vem com a sua TV de fabrica. Esperamos a sua compra.","is_good":null}
{"id":1173,"product_id":82,"questions":"Funciona com qualquer ar Midea?","status":"manual","answers":"Bom dia, tudo bem? Voc\u00ea consegue consultar o valor do frete durante o processo de compra :D Em caso de mais d\u00favidas ou esclarecimentos estamos \u00e0 sua disposi\u00e7\u00e3o! Aguardamos sua compra!!!","is_good":null}
{"id":1174,"product_id":82,"questions":"Boa tarde , comprando 2 um o frete \u00e9 I s\u00f3 valor?","status":"manual","answers":"Boa tarde, infelizmente n\u00e3o trabalhamos com numera\u00e7\u00e3o de controle, o mesmo tem que ser igual ao que j\u00e1 vem de fabrica. Esperamos a sua compra.","is_good":null}
{"id":1175,"product_id":82,"questions":"Quero sabe se esse controle funciona no meu Ar condicionado de 18 BTUs","status":"manual","answers":"Boa tarde, infelizmente n\u00e3o trabalhamos com numera\u00e7\u00e3o de controle, o mesmo tem que ser igual ao que j\u00e1 vem de fabrica. Esperamos a sua compra.","is_good":null}
{"id":1176,"product_id":82,"questions":"Meu ar condicionado e de 18 BTUs, ele e compat\u00edvel pro meu Ar condicionado ?","status":"manual","answers":"Boa tarde, infelizmente n\u00e3o trabalhamos com numera\u00e7\u00e3o de controle, o mesmo tem que ser igual ao que j\u00e1 vem de fabrica. Esperamos a sua compra.","is_good":null}
{"id":1177,"product_id":82,"questions":"Bom dia! Este controle serve para o modelo MSS-12CR?","status":"manual","answers":"sim","is_good":null}
{"id":1178,"product_id":82,"questions":"Se meu controle antigo for igual fuciona ?","status":"manual","answers":"s\u00f3 no modelo Estilo","is_good":null}
{"id":1179,"product_id":82,"questions":"Ele serve em qualquer Mideia?","status":"manual","answers":"Boa tarde, infelizmente n\u00e3o temos.","is_good":null}
{"id":1180,"product_id":82,"questions":"Boa Tarde! Estou com um aparelho de ar condicionado midea modelo 42MDCA12M5 e o outro, midea modelo 42MFQA22M5, gostaria de saber se voc\u00eas tem para venda o controle remoto dos dois aparelhos. Valores? Aguardo retorno. Obrigada!","status":"manual","answers":"Boa tarde, infelizmente n\u00e3o temos.","is_good":null}
{"id":1181,"product_id":82,"questions":"Boa tarde vc teria a placa receptora com o display junto ou so o controle?","status":"manual","answers":"calcular o frete no anuncio do produto","is_good":null}
{"id":1182,"product_id":82,"questions":"Qual o valor do frete para 05011 002? Quero ver pra comprar 2 pe\u00e7as.","status":"manual","answers":"O frete j\u00e1 calculado direto na plataforma, n\u00e3o temos com mexer no frete.","is_good":null}
{"id":1183,"product_id":82,"questions":"Por qu\u00ea seu frete \u00e9 t\u00e3o caro?  Meu CEP \u00e9 05011 002.","status":"manual","answers":"Bom dia, Sim este mesmo","is_good":null}
{"id":1184,"product_id":82,"questions":"Bom Dia!  Este controle funciona com o modelo MIDEA  38KCG09M5   42MDCA09M5 ? ( Ar Condicionado Tipo Split - Springer Carrier )","status":"manual","answers":"infelizmente n\u00e3o trabalhamos com link.","is_good":null}
{"id":1185,"product_id":82,"questions":"Gostaria de 15 unidades !! Poderia criar o link ? Vc trm esta quantidade?","status":"manual","answers":"Ola Bom dia, \u00e9 o mesmo controle se sim funciona","is_good":null}
{"id":1186,"product_id":82,"questions":"Amigo..Bom Dia...Ele Vai Funcionar No MIDEA LIVA?","status":"manual","answers":"Bom dia, tudo bem? Voc\u00ea consegue consultar o valor do frete durante o processo de compra :D Em caso de mais d\u00favidas ou esclarecimentos estamos \u00e0 sua disposi\u00e7\u00e3o! Aguardamos sua compra!!!","is_good":null}
{"id":1187,"product_id":82,"questions":"Ola calcular frete para 19160-000 obrigado","status":"manual","answers":"Boa , sim este mesmo","is_good":null}
{"id":1188,"product_id":82,"questions":"Boa tarde , sabe se \u00e9 compat\u00edvel com o modelo midea MSE09HR  ?","status":"manual","answers":"Ola ser for o mesmo modelo de controle sim","is_good":null}
{"id":1189,"product_id":82,"questions":"Esse controle serve pra qualquer quantidade de BTUs?","status":"manual","answers":"Serve sim","is_good":null}
{"id":1190,"product_id":82,"questions":"Corrigindo... MSE1-09CR?!","status":"manual","answers":"Serve sim","is_good":null}
{"id":1191,"product_id":82,"questions":"Boa noite... esse controle \u00e9 compat\u00edvel com split Midea MSE-09CR?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, sim, n\u00f3s emitimos nota fiscal.","is_good":null}
{"id":1192,"product_id":82,"questions":"ol\u00e1 , preciso comprar 5 para empresa, vc emiti nota fiscal?","status":"manual","answers":"Sim confirmei \u00e9 este","is_good":null}
{"id":1193,"product_id":82,"questions":"Serve para o modelo Mss1-07CR?","status":"manual","answers":"Para frete gr\u00e1tis a op\u00e7\u00e3o \u00e9 somente apartir de 6 pe\u00e7as","is_good":null}
{"id":1194,"product_id":82,"questions":"vc pode me explicar? Quero op\u00e7\u00e3o de 04 para frete gratis","status":"manual","answers":"Pode confirmar neste an\u00fancio","is_good":null}
{"id":1195,"product_id":82,"questions":"VC PODE ME MANDAR UM LINK PARA QUATRO CNTROLES,","status":"manual","answers":"Serve sim","is_good":null}
{"id":1196,"product_id":82,"questions":"Bom dia , a referencia do meu controle \u00e9 R06\\BGCE, o seu serve?","status":"manual","answers":"Boa tarde, infelizmente n\u00e3o trabalhamos com numera\u00e7\u00e3o de controle, o mesmo tem que ser igual ao controle que j\u00e1 vem de fabrica. Esperamos a sua compra.","is_good":null}
{"id":1197,"product_id":82,"questions":"Ola esse controle e compativel ao modelo 42MDCA18M5? Ar condionado midea?","status":"manual","answers":"Boa tarde, infelizmente n\u00e3o trabalhamos com numera\u00e7\u00e3o de controle, o mesmo tem que ser igual ao controle que j\u00e1 vem de fabrica. Esperamos a sua compra.","is_good":null}
{"id":1198,"product_id":82,"questions":"Bom dia .. Voc\u00ea teria Vane aleta do ar split hiwall Midea  Modelo MSW-09CR","status":"manual","answers":"Boa tarde, s\u00f3 via correios.","is_good":null}
{"id":1199,"product_id":82,"questions":"Onde posso retirar em m\u00e3os?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 , Tudo Bem? Serve sim","is_good":null}
{"id":1200,"product_id":82,"questions":"serve para o modelo 42MDCA07M5?","status":"manual","answers":"Boa tarde! S\u00f3 enviamos pelos correios.","is_good":null}
{"id":1201,"product_id":82,"questions":"Consegue enviar via correio, talvez melhore valor do frete para a minha regi\u00e3o","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 , Tudo Bem ? Serve Sim . Att Felipe Silva","is_good":null}
{"id":1202,"product_id":83,"questions":"Vcs tem bombinha tbm. Para poder pegar junto a bailarina e a bombinha","status":"manual","answers":"Bom Dia,este produto possui rolamento duplo. Veja mais em Loja Prime Chef.","is_good":null}
{"id":1203,"product_id":83,"questions":"Pagamento pendente n\u00e3o, o envio est\u00e1 pendente.. desculpa... ent\u00e3o, n\u00e3o entendi pode me explicar por favor","status":"manual","answers":"Bom dia,temos dispon\u00edveis nas cores branca,rosa,laranja e verde. Veja mais em Loja Prime Chef","is_good":null}
{"id":1204,"product_id":83,"questions":"Boa tarde, fiz o pagamento por boleto, foi aprovado e tudo certo s\u00f3 que est\u00e1 dizendo pra combinar o envio, e pagamento pendente! N\u00e3o entendi","status":"manual","answers":"Bom dia,a pe\u00e7a n\u00e3o \u00e9 desmont\u00e1vel. Veja mais em Loja prime Chef","is_good":null}
{"id":1205,"product_id":83,"questions":"voce pode me mandar o link da bailarina na cor branca pra eu fazer a compra, pois nao estou achando","status":"manual","answers":"assim que o pagamento ser aprovado, o produto ser\u00e1 postado","is_good":null}
{"id":1206,"product_id":83,"questions":"Posso comprar e vcs me enviam a branca?","status":"manual","answers":"BOM DIA VERIFIQUE COM O ATENDIMENTO DA LOJA QUE ESTA COMPRANDO. OBG","is_good":null}
{"id":1207,"product_id":83,"questions":"Tem como enviar um link na cor branca?","status":"manual","answers":"Bom Dia,Verifique agora,acredito estar no mesmo valor. Veja mais em Loja Prime Chef","is_good":null}
{"id":1208,"product_id":83,"questions":"Tem rolamento?","status":"manual","answers":"Boa Noite,Tomamos todos os cuidados necess\u00e1rios para que isso n\u00e3o ocorra.Por\u00e9m caso aconte\u00e7a basta apenas contatar nosso atendimento ao cliente e resolveremos a situa\u00e7\u00e3o. Veja mais em loja Prime Chef","is_good":null}
{"id":1209,"product_id":83,"questions":"Tem na cor branca?","status":"manual","answers":"de vidro temos, branca, rosa, verde e laranja ! vermelha temos de pl\u00e1stico ! veja em loja prime chef","is_good":null}
{"id":1210,"product_id":83,"questions":"Ela desmonta?","status":"manual","answers":"OL\u00c1 TEMOS NAS CORES LARANJA , VERDE, BRANCA E ROSA DE VIDRO MAS TBM TEMOS DE A\u00c7O INOX VEJA MAIS EM LOJA PRIME CHEF","is_good":null}
{"id":1211,"product_id":83,"questions":"Quando vc envia?","status":"manual","answers":"Bom dia ! ela suporta em m\u00e9dia 10kg por isso tem varia\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es","is_good":null}
{"id":1212,"product_id":83,"questions":"Gostaria de compra pelo meu cart\u00e3o de debito. Mais nao estou conseguindo","status":"manual","answers":"Bom dia Ela possui rolamento Duplo !","is_good":null}
{"id":1213,"product_id":83,"questions":"Pq aumentou o valor se pela manh\u00e3 estava outro? Qual a diferen\u00e7a dessa para a de 190,00?","status":"manual","answers":"Sim, tem rolamento Duplo !!","is_good":null}
{"id":1214,"product_id":83,"questions":"Se caso o vidro quebre, no transporte, tem troca?","status":"manual","answers":"Ela suporta em m\u00e9dia 10kg por isso tem essa varia\u00e7\u00e3o de respostas","is_good":null}
{"id":1215,"product_id":83,"questions":"Tem dessa bailarina na cor vermelha?","status":"manual","answers":"sim , Veja em Loja Prime Chef","is_good":null}
{"id":1216,"product_id":83,"questions":"Oi! Qual cor tem dispon\u00edvel?","status":"manual","answers":"ol\u00e1 !! :)","is_good":null}
{"id":1217,"product_id":83,"questions":"ola boa noite .gostaria de saber porque o peso suportado dessa bailarina rosa cod gmezn988 \u00e9 de 10kgs e a mesma referencia na loja e\u00b415kgs.?se ambas sao da mesma marca.desculpe a curiosidade .e\u00b4\u00b4e pq tenho interesse no produto","status":"manual","answers":"temos sim !! verifique em Loja Prime Chef","is_good":null}
{"id":1218,"product_id":83,"questions":"Bom dia! Com rolamento ou sem","status":"manual","answers":"o prazo quem te passa \u00e9 a loja no qual vc comprou , obrigado Loja Prime Chef","is_good":null}
{"id":1219,"product_id":83,"questions":"Ol\u00e1 essa bailarina tem rolamento?","status":"manual","answers":"ok, assim ser\u00e1 enviada !","is_good":null}
{"id":1220,"product_id":83,"questions":"Quero comprar a rosa. Mas to em d\u00favida da quantidade de nulos q ela suporta. Vendo as respostas, cada hora falam uma coisa, j\u00e1 vi 6kg, 10kg e at\u00e9 15kg. Quantos kilos ela suporta afinal?","status":"manual","answers":"branca, verde e laranjaa troca \u00e9 de 1 ou 2 ? qual seu nome completo ?","is_good":null}
{"id":1221,"product_id":83,"questions":"oi bom dia vc vende tambem aquele cortador e nivelador p bolos","status":"manual","answers":"sim , temos veja em Loja Prime Chef","is_good":null}
{"id":1222,"product_id":83,"questions":"Oi","status":"manual","answers":"veja na loja que vc quer comprar pois cada uma o frete e diferente","is_good":null}
{"id":1223,"product_id":83,"questions":"T\u00eam cortador e nivelador de bolo","status":"manual","answers":"o frete \u00e9 diferente sim, mas se quiser comprar a mesma cor e so\u00b4escolher outra e deixar e me passar seu nome que troco uma cor para vc !","is_good":null}
{"id":1224,"product_id":83,"questions":"Ok obrigada. Qual o prazo para envio?","status":"manual","answers":"Sim, ela \u00e9 girat\u00f3ria !","is_good":null}
{"id":1225,"product_id":83,"questions":"Meu nome \u00e9 Hellen dos Santos Alves. Vou querer 1 Rosa e 1 branca.","status":"manual","answers":":) OBRIGADO PELA PERGUNTA","is_good":null}
{"id":1226,"product_id":83,"questions":"J\u00e1 fiz a compra de 2 da mesma cor. Posso trocar? Qual cor dispon\u00edvel?","status":"manual","answers":"sim o giro dela \u00e9 perfeito !","is_good":null}
{"id":1227,"product_id":83,"questions":"Tem esse produto dispon\u00edvel?","status":"manual","answers":"Nossa bailarina possui o giro perfeito !","is_good":null}
{"id":1228,"product_id":83,"questions":"Frete para 35557000?","status":"manual","answers":"sim tem rolamento duplo !! Loja Prime Chef","is_good":null}
{"id":1229,"product_id":83,"questions":"Se eu quiser 2 bailarinas de cores diferentes, tenho que pagar 2 fretes? E se eu comprar igual o frete \u00e9 o mesmo?","status":"manual","answers":"temos Rosa, verde, laranja e branca","is_good":null}
{"id":1230,"product_id":83,"questions":"Essa bailarina \u00e9girat\u00f3ria?","status":"manual","answers":"bom dia ! a bailarina que suporta at\u00e9 90kg e nossa bailarina de a\u00e7o inox veja em loja Prime Chef","is_good":null}
{"id":1231,"product_id":83,"questions":"ok ..","status":"manual","answers":"alguns recomendam utilizar a m\u00e9dia de 6kg ... mas suporta o total de 10kg","is_good":null}
{"id":1232,"product_id":83,"questions":"o giro e dela e longo?","status":"manual","answers":"BOM DIA, SIM A BAILARINA \u00c9 \u00d3TIMA O ROLAMENTO \u00c9 DUPLO E SUPORTA AT\u00c9 6KG","is_good":null}
{"id":1233,"product_id":83,"questions":"ou demora muito girando?","status":"manual","answers":"BOM DIA ! O ROLAMENTO E DUPLO !","is_good":null}
{"id":1234,"product_id":83,"questions":"Prezado essa bailarina tem rolamento","status":"manual","answers":"VOU VERIFICAR ACESSE O PRODUTO DAQUI 30 MIN QUE PROVAVELMENTE ESTAR\u00c1 CORRIGIDO PARA VC EFETUAR SUA COMPRA","is_good":null}
{"id":1235,"product_id":83,"questions":"Tem na cor pink","status":"manual","answers":"BOM DIA ! SUPORTA AT\u00c9 6KG","is_good":null}
{"id":1236,"product_id":84,"questions":"Boa noite qual \u00e9 o consumo dele luz","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 amigo, Esta na descri\u00e7\u00e3o do anuncio !","is_good":null}
{"id":1237,"product_id":84,"questions":"Esse \u00e9 127v ?","status":"manual","answers":"Sim, voltagem 127v.","is_good":null}
{"id":1238,"product_id":84,"questions":"Boa noite. Tem como colocar pra acender a l\u00e2mpada no interruptor da parede ou somente pelo controle remoto?","status":"manual","answers":"Sim","is_good":null}
{"id":1239,"product_id":84,"questions":"Boa noite. Tem voltagem 220V? o valor seria o mesmo??","status":"manual","answers":"Temos apenas com a voltagem de 110v","is_good":null}
{"id":1240,"product_id":84,"questions":"Boa noite. Essa luz \u00e9 fria (branca)? Obrigado","status":"manual","answers":"Boa noite. Temos apenas em 110V. Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":1241,"product_id":84,"questions":"Boa noite , tem ele 220 v ?","status":"manual","answers":"Bom dia. Sim, acompanha o controle remoto. Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":1242,"product_id":84,"questions":"Bom dia ele acompanha o controle remoto ?","status":"manual","answers":"\u00c9 o Interruptor. Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":1243,"product_id":84,"questions":"Oq seria a chave controle que n\u00e3o acompanha o ventilador?","status":"manual","answers":"Bom dia. O produto tem 130w de pot\u00eancia e no momento temos apenas em 110v.","is_good":null}
{"id":1244,"product_id":84,"questions":"Bom dia tem 220v e qual a pot\u00eancia","status":"manual","answers":"Mandamos pelos Correios ou transportadora. Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":1245,"product_id":84,"questions":"Bom dia. Despacham pelos Correios?","status":"manual","answers":"Boa tarde. O produto \u00e9 fabricado apenas nessa cor. Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":1246,"product_id":84,"questions":"Boa noite! Tem preto?","status":"manual","answers":"Sim \u00e9 substitu\u00edvel. Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":1247,"product_id":84,"questions":"O led \u00e9 substitu\u00edvel?","status":"manual","answers":"Tem apenas 110v.","is_good":null}
{"id":1248,"product_id":84,"questions":"Tem 220 v.?","status":"manual","answers":"110v.","is_good":null}
{"id":1249,"product_id":84,"questions":"220v?","status":"manual","answers":"O produto \u00e9 110v. Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":1250,"product_id":84,"questions":"Qual a voltagem?","status":"manual","answers":"O controlador de parede. Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":1251,"product_id":84,"questions":"O que seria essa \"chave controle \"que n\u00e3o acompanha o pruduto?","status":"manual","answers":"No momento temos apenas 110v.","is_good":null}
{"id":1252,"product_id":84,"questions":"Boa tarde  Voc\u00ea tem na tens\u00e3o 220V?","status":"manual","answers":"O produto n\u00e3o acompanha o controlador de parede mas pode ser adquirido separadamente. Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":1253,"product_id":84,"questions":"Ola amigo no meu cado \u00e9  varios chal\u00e9s nao tem op\u00e7\u00e3o de contrile na parede,   \"Obs podem sumir com o controle\"","status":"manual","answers":"O produto tem 960mm de di\u00e2metro. Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":1254,"product_id":84,"questions":"As dimens\u00f5es!?","status":"manual","answers":"O produto \u00e9 110v. Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":1255,"product_id":84,"questions":"Bom dia   Estou querendo comprar um ventilador n\u00e3o mostra \u00e1 tens\u00e3o do ventilador.","status":"manual","answers":"Bom dia. Sim, o produto \u00e9 novo, \u00e9 original, vai lacrado na caixa com todos os acess\u00f3rios informados no an\u00fancio, com garantia de 12 meses e Nota Fiscal em seu nome. Temos as 2 unidades dispon\u00edveis. Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":1256,"product_id":84,"questions":"Bom dia, s\u00e3o novos? Tem garantia? teria 2 unidades dispon\u00edveis, posso efetuar a compra?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 amigo, N\u00e3o temos a disposi\u00e7\u00e3o o produto com 220v, apenas com 110v. Obrigado.","is_good":null}
{"id":1257,"product_id":84,"questions":"Qual a altura dele instalado?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 amigo, N\u00e3o estamos oferecendo nenhum desconto at\u00e9 o momento. Obrigado","is_good":null}
{"id":1258,"product_id":84,"questions":"220?","status":"manual","answers":"N\u00e3o entendi","is_good":null}
{"id":1259,"product_id":84,"questions":"Comprando 5 tem algum desconto?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 amigo, Voltagem 110v.","is_good":null}
{"id":1260,"product_id":84,"questions":"Vazao?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 amigo, Voc\u00ea pode ver direto com Ventisol ou em lojas de constru\u00e7\u00e3o ! Obrigado","is_good":null}
{"id":1261,"product_id":84,"questions":"Qual a voltagem?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 amigo, Voltagem 127v.","is_good":null}
{"id":1262,"product_id":84,"questions":"Amigo se os Leds queimar onde compro outro led","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 amigo, Sim, \u00e9 f\u00e1cil e pr\u00e1tico ! Obrigado","is_good":null}
{"id":1263,"product_id":84,"questions":"Bom dia, 127v ou 240v ?","status":"manual","answers":"Sim","is_good":null}
{"id":1264,"product_id":84,"questions":"Ol\u00e1 caso queime a lampada led e f\u00e1cil substitui\u00e7\u00e3o?","status":"manual","answers":"Sim, \u00e9 127v","is_good":null}
{"id":1265,"product_id":84,"questions":"A voltagem \u00e9 127 w","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 amigo, N\u00e3o temos cores preto dele !","is_good":null}
{"id":1266,"product_id":84,"questions":"Quero finalizar a compra mas preciso saber se \u00e9 127 w","status":"manual","answers":"Estaremos verificando","is_good":null}
{"id":1267,"product_id":84,"questions":"As s\u00e3o em a\u00e7o ? E tem da cor preto","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 amigo. 1 Lampada","is_good":null}
{"id":1268,"product_id":84,"questions":"Ok essa l\u00e2mpada \u00e9 qual potencia","status":"manual","answers":"O produto \u00e9 110v, como diz o an\u00fancio.","is_good":null}
{"id":1269,"product_id":84,"questions":"Boa noite o ventilador \u00e9 1 l\u00e2mpada ou 2 l\u00e2mpada","status":"manual","answers":"110v","is_good":null}
{"id":1270,"product_id":84,"questions":"Eu quero com 220v pois \u00e9 em Joinville","status":"manual","answers":"No momento temos apenas 110v.","is_good":null}
{"id":1271,"product_id":84,"questions":"220v","status":"manual","answers":"No momento n\u00e3o estamos fazendo retira em m\u00e3os. Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":1272,"product_id":84,"questions":"Possue 220V?  Obrigado","status":"manual","answers":"No momento temos apenas 110v.","is_good":null}
{"id":1273,"product_id":84,"questions":"Ola term como retirar?","status":"manual","answers":"O produto \u00e9 110v.","is_good":null}
{"id":1274,"product_id":84,"questions":"Tem 220V?","status":"manual","answers":"N\u00e3o vendemos o modelo super luxo.","is_good":null}
{"id":1275,"product_id":85,"questions":"Ventilador de 6 p\u00e1s venta mais do que de 4 p\u00e1s ?","status":"manual","answers":"Boa tarde, Sim. Att, Equipe.","is_good":null}
{"id":1276,"product_id":85,"questions":"Boa noite, tem ele de 220v?","status":"manual","answers":"Boa tarde, Infelizmente n\u00e3o. Att, Equipe.","is_good":null}
{"id":1277,"product_id":85,"questions":"Tem ese no 110","status":"manual","answers":"Boa tarde, Sim, o produto \u00e9 110v. Att, Equipe.","is_good":null}
{"id":1278,"product_id":85,"questions":"Boa noite! Esse \u00e9 110? , obg.","status":"manual","answers":"Boa tarde, Sim, o produto \u00e9 110v. Att, Equipe.","is_good":null}
{"id":1279,"product_id":85,"questions":"Bom dia, ventilador \u00e9 110volts?","status":"manual","answers":"Sim !!","is_good":null}
{"id":1280,"product_id":85,"questions":"Tem 110","status":"manual","answers":"Bom dia, Esse produto \u00e9 110v. Att, Equipe.","is_good":null}
{"id":1281,"product_id":85,"questions":"Tem 220v","status":"manual","answers":"Bom dia, Infelizmente n\u00e3o .Att, Equipe.","is_good":null}
{"id":1282,"product_id":85,"questions":"Ol\u00e1 bom dia Tudo bem ? Tem a pronta entrega?","status":"manual","answers":"Bom dia, Sim, temos o produto no estoque para pronta entrega. D\u00favidas referentes ao valor do frete e prazo de entrega s\u00e3o esclarecidas ap\u00f3s o preenchimento do CEP no pr\u00f3prio an\u00fancio . Aguardamos o seu pedido. Att, Equipe.","is_good":null}
{"id":1283,"product_id":85,"questions":"Qual a altura dele ?","status":"manual","answers":"Bom dia, Dimens\u00f5es [LxAxP]: 500x1450x400mm Att, Equipe.","is_good":null}
{"id":1284,"product_id":85,"questions":"Porque depois da compra me chegou uma mensagem dizendo dizendo combine a entrega se no an\u00fancio t\u00e1 dizendo que o frete \u00e9 gr\u00e1tis e a data da entrega combinar mais oque????","status":"manual","answers":"Boatarde, Informo que d\u00favidas e demais esclarecimentos referentes a pedidos de compra realizados devem ser feitos exclusivamente pelo chat, dentro do pr\u00f3prio pedido. Att, Equipe.","is_good":null}
{"id":1285,"product_id":85,"questions":"Porque o frete t\u00e1 no valor do ventilador?","status":"manual","answers":"Bom dia, D\u00favidas referentes ao valor do frete e prazo de entrega s\u00e3o esclarecidas ap\u00f3s o preenchimento do CEP no pr\u00f3prio an\u00fancio. Aguardamos o seu pedido. Att, Equipe","is_good":null}
{"id":1286,"product_id":85,"questions":"Que bom porque o meu tem que ser 110V","status":"manual","answers":"Ok.","is_good":null}
{"id":1287,"product_id":85,"questions":"Nossa o meu que acabei de compra \u00e9 110 vout","status":"manual","answers":"O produto \u00e9 110v","is_good":null}
{"id":1288,"product_id":85,"questions":"Bom dia ventilador 220 tem","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 amigo, N\u00e3o temos a disposi\u00e7\u00e3o o produto com 220v, apenas com 110v. Obrigado.","is_good":null}
{"id":1289,"product_id":85,"questions":"Boa noite quero cancela minha compra j\u00e1 lhe enviei v\u00e1rias mensagem e nada","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 amigo, Deve ser feito o processo normal pelo Mercado Livre, aguardamos a resposta do Mercado livre","is_good":null}
{"id":1290,"product_id":85,"questions":"Me mande uma resposta","status":"manual","answers":"Estamos respondendo a todos !","is_good":null}
{"id":1291,"product_id":85,"questions":"Quero uma solu\u00e7\u00e3o","status":"manual","answers":"Estaremos verificando junto com o Mercado Livre","is_good":null}
{"id":1292,"product_id":85,"questions":"Fiz a compra no dia 22 no mesmo instante tentei cancelar mais n\u00e3o tenho resposta de ningu\u00e9m","status":"manual","answers":"Entendido, temos que aguardar o Mercado Livre.","is_good":null}
{"id":1293,"product_id":85,"questions":"Boa tarde Entregam pelo correio?","status":"manual","answers":"Sim !","is_good":null}
{"id":1294,"product_id":85,"questions":"J\u00e1 tentei cancelar mais n\u00e3o tenho resposta de vendendo","status":"manual","answers":"A solicita\u00e7\u00e3o \u00e9 agora, a resposta \u00e9 depois, informada pelo pr\u00f3prio Mercado Livre rs","is_good":null}
{"id":1295,"product_id":85,"questions":"Havia colocado 2 ventiladores no carrinho e enquanto comprava outras coisas vcs derrubaram o frete gratis. Me ajude a\u00ed ??","status":"manual","answers":"Compre separado !","is_good":null}
{"id":1296,"product_id":85,"questions":"N serve","status":"manual","answers":"Ok.","is_good":null}
{"id":1297,"product_id":85,"questions":"Ent\u00e3o quero cancelar minha compra","status":"manual","answers":"Ok, v\u00e1 at\u00e9 o seu pedido e solicite o cancelamento. Obrigado","is_good":null}
{"id":1298,"product_id":85,"questions":"T\u00eam 220watts?","status":"manual","answers":"N\u00e3o, o produto \u00e9 110v","is_good":null}
{"id":1299,"product_id":85,"questions":"Aninha corrente \u00e9 127votes vc tem","status":"manual","answers":"Sim, o produto \u00e9 110v","is_good":null}
{"id":1300,"product_id":85,"questions":"\u00c9 220w?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 amigo, N\u00e3o, apenas em 110v Obrigado.","is_good":null}
{"id":1301,"product_id":85,"questions":"Outra duvida, tem 110?","status":"manual","answers":"Sim !","is_good":null}
{"id":1302,"product_id":85,"questions":"E 110 ou 220w?","status":"manual","answers":"N\u00e3o, temos apenas 110v.","is_good":null}
{"id":1303,"product_id":85,"questions":"Boa noite esse ventilador ele \u00e9 220 v","status":"manual","answers":"N\u00e3o, temos apenas 110v.","is_good":null}
{"id":1304,"product_id":85,"questions":"Acabei de comprar o meu e 220 w","status":"manual","answers":"N\u00e3o, temos apenas 110v.","is_good":null}
{"id":1305,"product_id":85,"questions":"Boa tarde tem 220v","status":"manual","answers":"N\u00e3o, temos apenas 110v.","is_good":null}
{"id":1306,"product_id":85,"questions":"\u00c9 220?","status":"manual","answers":"N\u00e3o, temos apenas 110v","is_good":null}
{"id":1307,"product_id":85,"questions":"O vendedor n\u00e3o responde perguntas n\u00e3o visualiza mensagens quando a gente abre uma reclama\u00e7\u00e3o fala que n\u00e3o tinha necessidade","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 amigo, Estamos respondendo as perguntas, e resolvendo as quest\u00f5es de cada cliente !","is_good":null}
{"id":1308,"product_id":85,"questions":"irei busca solu\u00e7\u00e3o  com procon","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 amigo, Entre em contato via Chat p\u00f3s venda para estamos resolvendo essa quest\u00e3o o mais breve poss\u00edvel ! Obrigado","is_good":null}
{"id":1309,"product_id":85,"questions":"Qual a voltagem?","status":"manual","answers":"O produto \u00e9 110v. Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":1310,"product_id":85,"questions":"Ele \u00e9 silencioso??","status":"manual","answers":"Sim, \u00e9 bastante silencioso. Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":1311,"product_id":85,"questions":"Ol\u00e1 boa noite, tem a voltagem 110? Ou seja o produto est\u00e1 dispon\u00edvel?","status":"manual","answers":"Boa tarde, Temos esse produto para pronta entrega. Pe\u00e7o que clique no produto para obter informa\u00e7\u00f5es atualizadas sobre a entrega e calculo do frete. Aguardamos o seu pedido. Att, Equipe.","is_good":null}
{"id":1312,"product_id":85,"questions":"Aqui t\u00e1 como frete gratis !","status":"manual","answers":"Boa tarde, Sim o ventilador \u00e9 110v. Aguardamos o seu pedido. Att, Equipe.","is_good":null}
{"id":1313,"product_id":86,"questions":"serve na kdl 55w805a?","status":"manual","answers":"Bom dia. Temos apenas este da foto e indicamos a compra apenas se o seu antigo for id\u00eantico.","is_good":null}
{"id":1314,"product_id":86,"questions":"Bom Dia. Preciso do controle para minha tbm bravia e s\u00f3 serve o L\u00ca 7009 n\u00e3o serve outro n\u00famero ; pois o \u00fanico compat\u00edvel e esse. Vcs tem o modelo 7009 para vender ? Obrigada pela aten\u00e7\u00e3o, aguardo resposta.","status":"manual","answers":"Ola boa noite, sim se for bravia","is_good":null}
{"id":1315,"product_id":86,"questions":"Boa tarde esse modelo de controle pega em quaquer smart tv sony de 40 polegadas","status":"manual","answers":"N\u00e3o.","is_good":null}
{"id":1316,"product_id":86,"questions":"Boa tarde, j\u00e1 vem com pilha?","status":"manual","answers":"Boa tarde, n\u00e3o.","is_good":null}
{"id":1317,"product_id":86,"questions":"ol\u00e1, esse controle serve para qualquer tv sony?","status":"manual","answers":"E s\u00f3 colocar a pilha, n\u00e3o precisa de nenhum programa n\u00e3o.","is_good":null}
{"id":1318,"product_id":86,"questions":"Como fa\u00e7o para parear com a tv?","status":"manual","answers":"Bom dia! N\u00e3o temos.","is_good":null}
{"id":1319,"product_id":86,"questions":"Tem CONTROLE REMOTO PARA TV E SMART TV SONY RM-YD099 ( ORIGINAL )","status":"manual","answers":"Boa tarde, infelizmente n\u00e3o trabalhamos com numera\u00e7\u00e3o de controle, o mesmo tem que ser igual ao controle que j\u00e1 vem com a sua TV ou Ar condicionado de fabrica. Esperamos a sua compra.","is_good":null}
{"id":1320,"product_id":86,"questions":"Serve para o modelo kd-65x755f ?","status":"manual","answers":"Bom dia, infelizmente n\u00e3o trabalhamos com numera\u00e7\u00e3o de controle, o controle tem que ser igual ao que j\u00e1 vem com a sua TV de fabrica. Esperamos a sua compra.","is_good":null}
{"id":1321,"product_id":86,"questions":"Este controle serva para tv sony bravia kdl40 ex725?","status":"manual","answers":"Bom dia, infelizmente n\u00e3o trabalhamos com numera\u00e7\u00e3o de controle, o controle tem que ser igual ao que j\u00e1 vem com a sua TV de fabrica. Esperamos a sua compra.","is_good":null}
{"id":1322,"product_id":86,"questions":"Este controle serva para tv sony bravia kdl40 ex725?","status":"manual","answers":"Bom dia, infelizmente n\u00e3o trabalhamos com numera\u00e7\u00e3o de controle, o controle tem que ser igual ao que j\u00e1 vem com a sua TV de fabrica. Esperamos a sua compra.","is_good":null}
{"id":1323,"product_id":86,"questions":"Este controle serva para tv sony bravia kdl40 ex725?","status":"manual","answers":"Ele tem que ser igual ao que j\u00e1 vem de f\u00e1brica.","is_good":null}
{"id":1324,"product_id":86,"questions":"Eu tenho uma Sony Bravia de 60 polegadas comprada nos EUA, como saber se o controle \u00e9 compat\u00edvel?","status":"manual","answers":"Bom dia, infelizmente n\u00e3o trabalhamos com numera\u00e7\u00e3o de controle, o controle tem que ser igual ao que j\u00e1 vem com a sua TV de fabrica. Esperamos a sua compra.","is_good":null}
{"id":1325,"product_id":86,"questions":"Modelo kd-60x690e","status":"manual","answers":"Boa tarde. O olist tem v\u00e1rios vendedores, voc\u00ea pode abrir um chamado com eles, para ser enviado para o vendedor correto.","is_good":null}
{"id":1326,"product_id":86,"questions":"Bom dia foi com vcs que eu comprei um controle desse","status":"manual","answers":"Boa tarde, infelizmente n\u00e3o.","is_good":null}
{"id":1327,"product_id":86,"questions":"Ol\u00e1 Substitui o modelo RM Yd079?","status":"manual","answers":"Bom dia, s\u00f3 temos o controle do anuncio.","is_good":null}
{"id":1328,"product_id":86,"questions":"Ola, minha tv \u00e9 de tubo e na frente do controle remoto est\u00e1 o seguinte modelo RM-YA005, tem an\u00fancio deste??","status":"manual","answers":"Boa noite, infelizmente n\u00e3o.","is_good":null}
{"id":1329,"product_id":86,"questions":"Substitui  o controle remoto KDL 40nx655?","status":"manual","answers":"Boa tarde, infelizmente n\u00e3o trabalhamos com numera\u00e7\u00e3o de controle, o controle tem que ser igual ao que j\u00e1 vem de fabrica. Esperamos a sua compra.","is_good":null}
{"id":1330,"product_id":86,"questions":"Voc\u00ea tem controle para smart TV JVC ( rm c3149 )?","status":"manual","answers":"Bom dia, o mesmo tem que ser igual ao que j\u00e1 vem de f\u00e1brica.","is_good":null}
{"id":1331,"product_id":86,"questions":"Ol\u00e1 boa tarde!! Esse controle ele \u00e9 compat\u00edvel a qualquer tv Sony led smartv??","status":"manual","answers":"Ola qualquer sony Bravia","is_good":null}
{"id":1332,"product_id":86,"questions":"Funciona em qualquer modelo Sony bravia? Pq a minha \u00e9 lcd mas n\u00e3o smart","status":"manual","answers":"O mesmo tem que ser igual ao que j\u00e1 vem de f\u00e1brica.","is_good":null}
{"id":1333,"product_id":86,"questions":"Boa noite.  Sabe se vai funcionar numa SONY SMART TV LED 3D 46 46HX855. o controle remoto original \u00e9 o RM-YDO78.","status":"manual","answers":"Boa noite! Temos o que esta na foto.","is_good":null}
{"id":1334,"product_id":86,"questions":"Tem o controle da Sony Bravia com o bot\u00e3o Netflix?","status":"manual","answers":"Melhor n\u00e3o comprar online ent\u00e3o","is_good":null}
{"id":1335,"product_id":86,"questions":"Eu nao sei dizer se ela eh bravia. Nao tenho o manual dela","status":"manual","answers":"Sony Bravia sim","is_good":null}
{"id":1336,"product_id":86,"questions":"Esse controle pega em qualquer modelo de televis\u00e3o eh? Que seja sony.","status":"manual","answers":"Boa tarde, infelizmente n\u00e3o trabalhamos com numera\u00e7\u00e3o de controle, o mesmo tem que ser igual ao que j\u00e1 vem de fabrica. Esperamos a sua compra.","is_good":null}
{"id":1337,"product_id":86,"questions":"Funciona na RM-YD062?","status":"manual","answers":"Boa tarde, infelizmente n\u00e3o trabalhamos com numera\u00e7\u00e3o de controle, o mesmo tem que ser igual ao que j\u00e1 vem de fabrica. Esperamos a sua compra.","is_good":null}
{"id":1338,"product_id":86,"questions":"Bom dia! Minha TV \u00e9 Sony Bravia modelo KDL-46HX755. Sabe informar se serve? Se n\u00e3o servir teria algum outro compat\u00edvel?","status":"manual","answers":"Boa tarde, infelizmente n\u00e3o trabalhamos com numera\u00e7\u00e3o de controle, o mesmo tem que ser igual ao que j\u00e1 vem com a sua TV de fabrica. Esperamos a sua compra.","is_good":null}
{"id":1339,"product_id":86,"questions":"Boa tarde . Minha TV \u00e9 uma Sony Bravia modelo KDL-40R485A . Numero de s\u00e9rie 2193450. Meu controle \u00e9 muito parecido com esse seu do an\u00fancio. Ser\u00e1 que serve pra minha TV ?","status":"manual","answers":"que bom.","is_good":null}
{"id":1340,"product_id":86,"questions":"Ele \u00e9 igual a esse do anuncio","status":"manual","answers":"sim.","is_good":null}
{"id":1341,"product_id":86,"questions":"Ele funciona todos os bot\u00f5es das fun\u00e7\u00f5es?","status":"manual","answers":"Comprar somente se o controle for id\u00eantico ao original.","is_good":null}
{"id":1342,"product_id":86,"questions":"?????????","status":"manual","answers":"Bom dia. Comprar somente se o da foro seja igual ao original da tv","is_good":null}
{"id":1343,"product_id":86,"questions":"esse controle serve pra tv com wi-fi? minha tv \u00f1 \u00e9 bravia \u00e9 uma smart sony 32 com wi-fi esse controla dar pra ela?","status":"manual","answers":"Boa tarde, infelizmente n\u00e3o trabalhamos com numera\u00e7\u00e3o de controle, o mesmo tem que ser igual ao que j\u00e1 vem com a sua TV de fabrica. Esperamos a sua compra.","is_good":null}
{"id":1344,"product_id":86,"questions":"Compativel com sony bravia led  KDL-50W555A ?","status":"manual","answers":"Boa tarde, infelizmente n\u00e3o trabalhamos com numera\u00e7\u00e3o de controle, o mesmo tem que ser igual ao que j\u00e1 vem de fabrica. Esperamos a sua compra.","is_good":null}
{"id":1345,"product_id":86,"questions":"Este modelo e compativel com o RM-YDO88 ??? Da sony","status":"manual","answers":"Infelizmente n\u00e3o trabalhamos com numera\u00e7\u00e3o de controle.","is_good":null}
{"id":1346,"product_id":86,"questions":"\u00c9 o controle de f\u00e1brica que veio na minha tv. E tem esse c\u00f3digo nele","status":"manual","answers":"Boa tarde, infelizmente n\u00e3o","is_good":null}
{"id":1347,"product_id":86,"questions":"Gostaria de saber si tem esse modelo pronta entrega pra tv LCD da Sony de 40polegada Bravia.","status":"manual","answers":"infelizmente n\u00e3o trabalhamos com numera\u00e7\u00e3o de controle, o mesmo tem que ser igual ao que j\u00e1 vem de fabrica","is_good":null}
{"id":1348,"product_id":86,"questions":"Voce tem o controle rm-ydo064?","status":"manual","answers":"Boa tarde, o Olist tem v\u00e1rios vendedores cadastrados tem que abrir um chamado para o vendedor certo.","is_good":null}
{"id":1349,"product_id":86,"questions":"Bom dia gostaria de saber quando meu controle vai chegar ? Comprei j\u00e1 faz 1 semana","status":"manual","answers":"Boa noite, infelizmente n\u00e3o trabalhamos com numera\u00e7\u00e3o de controle, o mesmo tem que ser igual ao controle que j\u00e1 vem com a sua TV de fabrica. Esperamos a sua compra.","is_good":null}
{"id":1350,"product_id":86,"questions":"Bom dia a minha bravia \u00e9 a KLV-40SL50A, este controle serve? Obrigado","status":"manual","answers":"blz","is_good":null}
{"id":1351,"product_id":86,"questions":"Foi nesse an\u00fancio que cliquei em comprar. Est\u00e1 na minha lista de compras. Diz no rastreamento que chegou aqui mas n\u00e3o tem nada aqui. O problema n\u00e3o \u00e9 meu, j\u00e1 abri a reclama\u00e7\u00e3o.","status":"manual","answers":"Deve ter sido com outro vendedor.","is_good":null}
{"id":1352,"product_id":86,"questions":"Eu fiz a compra por aqui, mercado livre n\u00e3o \u00e9 palha\u00e7ada n\u00e3o. No rastreamento est\u00e1 dizendo que j\u00e1 foi entregue mas n\u00e3o foi. Estou abrindo ujma reclama\u00e7\u00e3o contra vcs.","status":"manual","answers":"Boa tarde, o olist tem v\u00e1rios vendedores cadastrados, tem que abri um chamado para enviar para o vendedor certo.","is_good":null}
{"id":1353,"product_id":87,"questions":"Ele vem com a nota fiscal?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, Sim, produto vai com nota fiscal e possui garantia de 03 anos.","is_good":null}
{"id":1354,"product_id":87,"questions":"Bom dia , a tomada dele \u00e9  essa que est\u00e1 na foro ?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, O padr\u00e3o das tomadas \u00e9 de 03 pinos.","is_good":null}
{"id":1355,"product_id":87,"questions":"Ol\u00e1 a tomada \u00e9 no padr\u00e3o brasileiro ou americano?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, Os produtos possuem a tomada de 03 pinos.","is_good":null}
{"id":1356,"product_id":87,"questions":"Ele funciona a bateria tbm caso esteja na praia ou local que n\u00e3o tem energia el\u00e9trica","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, O item s\u00f3 funciona se estiver conectado na tomada, n\u00e3o h\u00e1 recursos para funcionar com bateria.","is_good":null}
{"id":1357,"product_id":87,"questions":"O copo dele sai ou \u00e9 tudo grudado","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, O copo se desprende da base para um melhor manuseio e limpeza.","is_good":null}
{"id":1358,"product_id":87,"questions":"Bom dia Vcs est\u00e3o enviando mesmo na quarentena","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, Sim, estamos enviando normalmente com os cuidados redobrados.","is_good":null}
{"id":1359,"product_id":87,"questions":"Ele \u00e9 110v, qnts l\u00e2minas ele tem.e el\u00e9trico","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, Sim, esse an\u00fancio \u00e9 na voltagem 127v. Possui uma l\u00e2mina com 3 facas e vai na tomada normalmente.","is_good":null}
{"id":1360,"product_id":87,"questions":"tem na cor vermelha?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, Sim, possu\u00edmos unidades na cor vermelho. Segue an\u00fancio: https:\/\/produto.mercadolivre.com.br\/MLB-1214205876-liquidificador-individual-hamilton-beach-400ml-vermelho-127v-_JM?searchVariation=35703642873#searchVariation=35703642873&position=20&type=item&tracking_id=37bf7740-d620-46a8-875b-48f1931da477","is_good":null}
{"id":1361,"product_id":87,"questions":"Comprando mais de uma unidade, 2ou3 n\u00e3o eh poss\u00edvel incluir no mesmo frete??   A Compra est\u00e1 somando e dando 42,00 de frete :-(  vem tudo para o mesmo endere\u00e7o.","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, As expedi\u00e7\u00f5es ocorrem em pacotes separados, por esse motivo a plataforma cobra o frete para cada pacote. A cobran\u00e7a \u00e9 realizada pela pr\u00f3pria plataforma, n\u00e3o conseguimos interferir no tr\u00e2mite dos mesmos.","is_good":null}
{"id":1362,"product_id":87,"questions":"Tem na cor preta?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, Possu\u00edmos na cor preto, segue an\u00fancio: https:\/\/produto.mercadolivre.com.br\/MLB-1214211006-liquidificador-individual-hamilton-beach-400ml-preto-127v-_JM?searchVariation=35744808675#searchVariation=35744808675&position=15&type=item&tracking_id=d785ae17-6ed9-484f-964c-c36a2af066be","is_good":null}
{"id":1363,"product_id":87,"questions":"Bom dia! Funciona sem fio?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, O produto possui o fio e vai na tomada normalmente.","is_good":null}
{"id":1364,"product_id":87,"questions":"M\u00e1rcio Eust\u00e1quio desouza filho, pagamento com meu cart\u00e3o mirlaine Santos Martinho.3 vezes mais frete","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, A mercadoria foi embarcada via transportadora, em seguida receber\u00e1 o rastreio atualizado para acompanhamento.","is_good":null}
{"id":1365,"product_id":87,"questions":"Por que este verde \u00e9 t\u00e3o mais barato que as outras cores? alguma diferen\u00e7a mais al\u00e9m da cor?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, N\u00e3o h\u00e1 diferen\u00e7a de funcionamento ou manuseio referente as outras cores. O produto na cor verde encontra-se em valor promocional.","is_good":null}
{"id":1366,"product_id":87,"questions":"Boa tarde, ele aguenta bater gelo?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, Esse modelo \u00e9 indicado para prepara\u00e7\u00f5es mais leves como shakes de prote\u00edna, vitaminas de frutas e milk-shakes. N\u00e3o \u00e9 indicado para triturar gelo ou bater polpa congelada.","is_good":null}
{"id":1367,"product_id":87,"questions":"Port\u00e1til e.bivolt?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, N\u00e3o possu\u00edmos produtos bivolts, \u00e9 necess\u00e1rio escolher a voltagem desejada antes de iniciar a compra. O produto possui fio e vai na tomada normalmente.","is_good":null}
{"id":1368,"product_id":87,"questions":"Vou utilizar ele no trabalho ele e silencioso?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, Esse modelo n\u00e3o possui a prote\u00e7\u00e3o silenciadora. Temos apenas um modelo com essa prote\u00e7\u00e3o em territ\u00f3rio nacional porem ainda n\u00e3o h\u00e1 fabrica\u00e7\u00e3o do modelo individual nessas condi\u00e7\u00f5es.","is_good":null}
{"id":1369,"product_id":87,"questions":"Eu quero no mesmo pre\u00e7o desse link 66,40","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, As a\u00e7\u00f5es realizadas pela plataforma s\u00e3o pontuais com um determinado item e com uma determinada quantidade do estoque, ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o dessas unidades os valores retornam ao original.","is_good":null}
{"id":1370,"product_id":87,"questions":"N\u00e3o, mas a\u00ed tem coisa errada a\u00ed nesse link...s\u00f3 porque \u00e9 vermelho o pre\u00e7o vai para 129,00???","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, As a\u00e7\u00f5es realizadas pela plataforma s\u00e3o pontuais com um determinado item e com uma determinada quantidade do estoque, ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o dessas unidades os valores retornam ao original.","is_good":null}
{"id":1371,"product_id":87,"questions":"Boa tarde, Quero o vermelho 127 volts, tem em estoque?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, Sim, possu\u00edmos unidades em estoque. Segue an\u00fancio do item na cor vermelho 127v: https:\/\/produto.mercadolivre.com.br\/MLB-1214205876-liquidificador-individual-hamilton-beach-400ml-vermelho-127v-_JM?searchVariation=35703642873&quantity=1&variation=35703642873#searchVariation=35703642873&position=26&type=item&tracking_id=117db39c-f99f-4d3d-837c-af120f6ad16d","is_good":null}
{"id":1372,"product_id":87,"questions":"\u00c9 recarregavel ? Bateria aguenta ate quantos usos ?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, N\u00e3o possu\u00edmos modelo recarreg\u00e1vel. O produto possui fio e vai na tomada normalmente.","is_good":null}
{"id":1373,"product_id":87,"questions":"Boa tarde, teria voltagem 220?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, Segue an\u00fancio na voltagem 220v: https:\/\/produto.mercadolivre.com.br\/MLB-1214205921-liquidificador-individual-hamilton-beach-400ml-verde-220v-_JM?searchVariation=35749965058&quantity=1&variation=35749965058#searchVariation=35749965058&position=24&type=item&tracking_id=715302df-ad3f-40a7-a958-f4f6437db2cc","is_good":null}
{"id":1374,"product_id":87,"questions":"Tem pronta entrega?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, Sim, h\u00e1 unidades para pronta entrega.","is_good":null}
{"id":1375,"product_id":87,"questions":"Ol\u00e1, moro em Santa Catarina, nossa voltagem \u00e9 de 220v, esse de 127v, pode ser usado aqui?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, N\u00e3o pode ser utilizado. A voltagem 127v \u00e9 equivalente a voltagem 110v e ser\u00e1 queimado se usado na voltagem 220v. \u00c9 preciso adquirir o produto na voltagem correta. Segue an\u00fancio na voltagem 220v https:\/\/produto.mercadolivre.com.br\/MLB-1214210982-liquidificador-individual-hamilton-beach-400ml-verde-220v-_JM?searchVariation=35749965112&quantity=1&variation=35749965112#position=16&type=item&tracking_id=c77b231d-1f1f-4c79-8829-93bca8f64a25","is_good":null}
{"id":1376,"product_id":87,"questions":"Envia para cep 28013095","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, Sim, o envio \u00e9 realizado via correios. \u00c9 poss\u00edvel calcular prazos e valores no pr\u00f3prio an\u00fancio abaixo das formas de pagamento.","is_good":null}
{"id":1377,"product_id":87,"questions":"ACEITAR ADICIONAR CUBOS DE GELO SEM TRAVAR ? gRATO","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, Esse modelo \u00e9 indicado para prepara\u00e7\u00f5es mais leves como shakes de prote\u00edna, vitaminas de frutas e milk-shakes. N\u00e3o \u00e9 indicado para triturar gelo ou bater polpa congelada.","is_good":null}
{"id":1378,"product_id":87,"questions":"Se eu comprar hoje me envia amanh\u00e3 li nos coment\u00e1rios que voc\u00eas n\u00e3o entregam o produto","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, O envio \u00e9 realizado de acordo com cada localidade. Algumas exigem o pagamento da guia de imposto (ST) e essas localidades levam um tempo h\u00e1 mais devido a emiss\u00e3o e pagamento da guia (que deve ocorrer antes da expedi\u00e7\u00e3o). Referente aos coment\u00e1rios, conforme j\u00e1 notificamos os clientes devido a alta demanda das a\u00e7\u00f5es de fim de ano os tr\u00e2mites estavam levando um tempo h\u00e1 mais para que ocorra as tratativas corretamente e o envio seja realizado com \u00eaxito e sem diverg\u00eancias.","is_good":null}
{"id":1379,"product_id":87,"questions":"Se eu comprar Vou ter o produto","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, Sim, possu\u00edmos disponibilidade para pronta entrega e o envio ocorre via correios.","is_good":null}
{"id":1380,"product_id":87,"questions":"Vcs v\u00e3o entregar direto?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, Possu\u00edmos disponibilidade para pronta entrega e o envio ocorre via correios.","is_good":null}
{"id":1381,"product_id":87,"questions":"mariah rocha maia desde 05 de dezembro","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, Devido a alta demanda das a\u00e7\u00f5es de fim de ano os tr\u00e2mites est\u00e3o levando um tempo h\u00e1 mais para que ocorra as tratativas corretamente e o envio seja realizado com \u00eaxito e sem diverg\u00eancias. Contudo nossa equipe est\u00e1 trabalhando para que ocorra o atendimento de seu pedido o mais breve poss\u00edvel. Pedimos desculpas pelo desconforto causado.","is_good":null}
{"id":1382,"product_id":87,"questions":"Furada, comprei faz um temp\u00e3o e at\u00e9 hj n\u00e3o entregou, nem responde e n\u00e3o entrega propaganda enganosa... Estou aguardando responderem, j\u00e1 passou do prazo e nem postaram nem responder\u00e3o desde o dia 13 de de dezembro","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, O pedido foi realizado em qual nome? Iremos analisar a ocorr\u00eancia. Desde j\u00e1 pedimos desculpas pelo desconforto causado.","is_good":null}
{"id":1383,"product_id":87,"questions":"\u00c9 novo sem nenhum uso?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, Sim, o produto \u00e9 novo, vai na caixa com NF e possui garantia de 03 anos.","is_good":null}
{"id":1384,"product_id":87,"questions":"Pode ser 10 unid da cor verde, cor vermelha est\u00e1 muito caro.","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, S\u00f3 selecionar o produto na cor e voltagem desejada antes de iniciar a compra. Agradecemos a preferencia!","is_good":null}
{"id":1385,"product_id":87,"questions":"Se eu comprar 10 unidades, vc me faz desconto?? E qual seria o prazo de entrega para RJ CEP 20030-070?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, Esse produto j\u00e1 est\u00e1 em valor promocional, \u00e9 uma \u00f3tima oportunidade para adquirir. Referente ao prazo de entrega pode consultar no pr\u00f3prio an\u00fancio abaixo das formas de pagamento, previs\u00e3o de entrega 26\/12 \u00e1 02\/01.","is_good":null}
{"id":1386,"product_id":87,"questions":"Voce teria 5 unidades na cor vermelha 127v?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, Sim, possu\u00edmos unidades do vermelho na voltagem 127v. Segue an\u00fancio: https:\/\/produto.mercadolivre.com.br\/MLB-1214209324-liquidificador-individual-hamilton-beach-400ml-vermelho-127v-_JM?searchVariation=35703623554&quantity=1&variation=35703623554#position=4&type=item&tracking_id=82447add-2ac6-4b01-8341-cff52d38837d","is_good":null}
{"id":1387,"product_id":87,"questions":"Boa tarde , ele bate gelo?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, Esse modelo \u00e9 indicado para prepara\u00e7\u00f5es mais leves como shakes de prote\u00edna, vitaminas de frutas e milk-shakes. N\u00e3o \u00e9 indicado para triturar gelo ou bater polpa congelada.","is_good":null}
{"id":1388,"product_id":87,"questions":"BAte gelo? Pode por no 220?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, Esse modelo \u00e9 indicado para prepara\u00e7\u00f5es mais leves como shakes de prote\u00edna, vitaminas de frutas e milk-shakes. N\u00e3o \u00e9 indicado para triturar gelo ou bater polpa congelada. Esse an\u00fancio \u00e9 referente ao item na voltagem 127v, n\u00e3o pode colocar em outra voltagem. Indicamos a aquisi\u00e7\u00e3o do produto na voltagem correta.","is_good":null}
{"id":1389,"product_id":87,"questions":"Vc tem na voltagem 220v?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, Possu\u00edmos nas duas voltagens 127v e 220v. Segue an\u00fancio na voltagem 220v: https:\/\/produto.mercadolivre.com.br\/MLB-1214205921-liquidificador-individual-hamilton-beach-400ml-verde-220v-_JM?searchVariation=35749965058#position=18&type=item&tracking_id=af55ae10-78f4-4d34-acbb-16df2065fce7","is_good":null}
{"id":1390,"product_id":87,"questions":"Queria um preto e vermelho,tem?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, Sim, possu\u00edmos disponibilidade tamb\u00e9m nas cores preto e vermelho. Segue an\u00fancio em 127v: https:\/\/produto.mercadolivre.com.br\/MLB-1214211006-liquidificador-individual-hamilton-beach-400ml-preto-127v-_JM?searchVariation=35744808675&quantity=1&variation=35744808675#position=12&type=item&tracking_id=71fb7592-ff07-4cbd-a95f-ca5ed9bf96e1 e https:\/\/produto.mercadolivre.com.br\/MLB-1214205876-liquidificador-individual-hamilton-beach-400ml-vermelho-127v-_JM?searchVariation=35703642873&quantity=1&variation=35703642873#position=19&type=item&tracking_id=71fb7592-ff07-4cbd-a95f-ca5ed9bf96e1","is_good":null}
{"id":1391,"product_id":87,"questions":"A jarra \u00e9 de vidro?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, A jarra \u00e9 de Tritan, material que une o melhor do vidro e do pl\u00e1stico.","is_good":null}
{"id":1392,"product_id":87,"questions":"ola vo tem com a voltagem de 220v","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, Sim, possu\u00edmos nas duas voltagens 127v e 220v. Segue an\u00fancio na voltagem 220v: https:\/\/produto.mercadolivre.com.br\/MLB-1214205921-liquidificador-individual-hamilton-beach-400ml-verde-220v-_JM?searchVariation=35749965058&quantity=1&variation=35749965058#position=17&type=item&tracking_id=9748f80f-2855-406b-b8f1-64ef41bc4685","is_good":null}
{"id":1393,"product_id":87,"questions":"Ele \u00e9 bi-volt?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, No presente momento n\u00e3o possu\u00edmos produtos bivolt, \u00e9 necess\u00e1rio escolher a voltagem desejada antes de iniciar a compra. O an\u00fancio \u00e9 referente ao item na voltagem 127v.","is_good":null}
{"id":1394,"product_id":88,"questions":"Uma d\u00favida , para exportar os dados para o pendrive, qualquer pessoa consegue ou precisa de uma senha para importar todos os pontos","status":"manual","answers":"Senha de 4 digitos que vem no manual","is_good":null}
{"id":1395,"product_id":88,"questions":"Bom dia, tenho um leitor desses que compramos \u00bf bastante tempo. Voc\u00bf teria uma manual ou algum contato para suporte? N\u00bfo estamos conseguindo exportar os dados via usb","status":"manual","answers":"Bom dia, n\u00e3o temos devido a diversas mudan\u00e7as de fornecedor do mesmo produto, abra\u00e7o!","is_good":null}
{"id":1396,"product_id":88,"questions":"tem pronta entrega?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, bom dia, temos sim !","is_good":null}
{"id":1397,"product_id":88,"questions":"Entendi eh que aparece que vai chegar s\u00f3 dia 11\/03.. da\u00ed eu pensei que vinha direto de outro lugar sei l\u00e1..","status":"manual","answers":"N\u00e3o n\u00e3o. O produto sai de SP mesmo, \u00e0s vezes chega at\u00e9 antes mesmo. Esperamos que chegue com anteced\u00eancia.","is_good":null}
{"id":1398,"product_id":88,"questions":"Opa ok. Se eu comprar hoje demora quanto tempo pra vir? estado de S\u00e3o Paulo.. \u00c9 que preciso que dia 01\/03\/2020 esteja aqui","status":"manual","answers":"N\u00f3s conseguimos enviar hoje ainda. Voc\u00ea ter\u00e1 uma estimativa de entrega quando for finalizar a compra, ok","is_good":null}
{"id":1399,"product_id":88,"questions":"soma as horas?","status":"manual","answers":"N\u00e3o amigo","is_good":null}
{"id":1400,"product_id":88,"questions":"Boa tarde amigo. Eu tenho um desse da martca 5YOA e queimou, e ja tenho sistema IPONTO ser\u00e1 que \u00e9 o mesmo que o seu?","status":"manual","answers":"boa tarde! sima amg e temos pronta para entrega.","is_good":null}
{"id":1401,"product_id":88,"questions":"ele ja calcula as horas automatico ?","status":"manual","answers":"bom dia! ele n\u00e3o calcula outomatico.","is_good":null}
{"id":1402,"product_id":88,"questions":"Giselle Oliveira Antunes","status":"manual","answers":"?????","is_good":null}
{"id":1403,"product_id":88,"questions":"Pode ser cadastrado at\u00e9 quantos funcion\u00e1rios?","status":"manual","answers":"vou estar verificando.","is_good":null}
{"id":1404,"product_id":88,"questions":"Boa tarde! Esse rel\u00f3gio cadastra a digital das pessoas pelo pr\u00f3prio aparelho? Suporta quantas pessoas cadastradas? Emite cupom de registro impresso? Os registros de entrada e sa\u00edda ficam arquivados em mem\u00f3ria interna ou somente se o pendrive estiver conectado? Ele possui cabo de rede para conex\u00e3o via computador? Grato.","status":"manual","answers":"boa tarde! olha caso ele pode usar o cabo usb ou pendrive mas o cupom n\u00e3o emite na hora, ele fica arquivado e pode imprimir na hora desejada, temos pronta pra entrega.","is_good":null}
{"id":1405,"product_id":88,"questions":"Me envia o c\u00f3digo de rastreio por aqui ent\u00e3o. Por favor","status":"manual","answers":"me por favor o nome de quem ta o pedido que vo puchar no correio e te passo","is_good":null}
{"id":1406,"product_id":88,"questions":"Comprei j\u00e1 tem um m\u00eas e vcs n\u00e3o me enviaram.","status":"manual","answers":"Bom dia seu produto foi postado o atraso e do correios","is_good":null}
{"id":1407,"product_id":88,"questions":"Na verdade a compra j\u00e1 foi realizada e s\u00f3 preciso da c\u00f3pia da nota","status":"manual","answers":"ok, me passa seu E.Mail que te envio","is_good":null}
{"id":1408,"product_id":88,"questions":"Boa tarde! Preciso da segunda via da nota fiscal, poderia me encaminhar?","status":"manual","answers":"Bom dia, esta indo com a seu produto.","is_good":null}
{"id":1409,"product_id":88,"questions":"Se caso o funcion\u00e1rio esquecer de marca tem como incerir manualmente no outro dia?","status":"manual","answers":"Boa noite nao tem como","is_good":null}
{"id":1410,"product_id":88,"questions":"boa noite , ele tem alarme sonoro pra indicar hora de sa\u00edda e entrada ?","status":"manual","answers":"Boa tarde, sim possui auto falante com vozes em portugu\u00eas!Abra\u00e7o!","is_good":null}
{"id":1411,"product_id":88,"questions":"Ele imprimi alguma registro?","status":"manual","answers":"n\u00e3o ,relat\u00f3rio \u00e9 retirado via pendrive","is_good":null}
{"id":1412,"product_id":88,"questions":"Ele \u00e9 pra 220w ou 120w?","status":"manual","answers":"bivolt","is_good":null}
{"id":1413,"product_id":88,"questions":"Boa tarde estou cadastrando minhas funcion\u00e1rias no ponto eletr\u00f4nico e tem uma delas que n\u00e3o pega a digital de jeito nenhum como posso fazer?","status":"manual","answers":"limpar o local.","is_good":null}
{"id":1414,"product_id":88,"questions":"Bom dia, esse rel\u00f3gio faz os c\u00e1lculos no final do m\u00eas?","status":"manual","answers":"o rel\u00f3gio \u00e9 s\u00f3 para registros","is_good":null}
{"id":1415,"product_id":88,"questions":"Bom Dia! Tem como retirar em alguma loja fisica? Qual regi\u00e3o de SP eu poderia retirar?","status":"manual","answers":"Boa tarde, tudo bem? Infelizmente n\u00e3o temos loja f\u00edsica","is_good":null}
{"id":1416,"product_id":88,"questions":"Ol\u00e1. Boa tarde!   N\u00e3o entendi muito bem como funciona.   O relat\u00f3rio vai para onde? Os meus colaboradores v\u00e3o \"batendo o ponto \" no final do m\u00eas eu salvo no pan drive e coloco no Excel e l\u00e1 vai dar o relat\u00f3rio de quantas horas cada um fez? \u00c9 isso?  E outra coisa eu pago esse valor e tem alguma mensalidade?","status":"manual","answers":"Boa tarde, tudo bem?Os dados s\u00e3o armazenados em um pendrive de at\u00e9 8gb, e eles registram sim as horas trabalhadas por funcion\u00e1rios","is_good":null}
{"id":1417,"product_id":88,"questions":"Bom dia! Esse relogio de ponto imprime comprovante?  Att Anderval","status":"manual","answers":"Boa tarde, tudo bem? Infelizmente n\u00e3o","is_good":null}
{"id":1418,"product_id":88,"questions":"Vcs falam que e gr\u00e1tis mais est\u00e3o cobrando o frete!","status":"manual","answers":"Bom dia, tudo bem? A plataforma deve estar ofertando frete gr\u00e1tis, por\u00e9m dependemos dos correios para entrega","is_good":null}
{"id":1419,"product_id":88,"questions":"Como fica no caso de faltas? Injustificadas e as justificadas?","status":"manual","answers":"Vide resposta anterior ;)","is_good":null}
{"id":1420,"product_id":88,"questions":"Voc\u00ea tem o nobraque para esse relogio? Quando falta luz ou desconecta da parede ele perde as configuracoes?","status":"manual","answers":"Bom dia, tudo bem? Infelizmente ele n\u00e3o possui nobreak por\u00e9m, quando h\u00e1 falta de luz\/energia ele n\u00e3o perde as configura\u00e7\u00f5es. Qualquer d\u00favida estamos a disposi\u00e7\u00e3o! Aguardamos sua compra ;)","is_good":null}
{"id":1421,"product_id":88,"questions":"Quando tento finalizar a compra aparece valor do frete, mas no in\u00edcio diz que \u00e9 frete gr\u00e1tis","status":"manual","answers":"boa tarde!!! mas dependendo do cep n\u00e3o gera frete gr\u00e1tis.","is_good":null}
{"id":1422,"product_id":88,"questions":"Precisa de software? Ou algum sistema alternativo?!?  \u00c9 legalizado com a portaria 373?","status":"manual","answers":"boa tarde!! n\u00e3o precisa amg.","is_good":null}
{"id":1423,"product_id":88,"questions":"Tem como imprimir relatorio mensal?","status":"manual","answers":"boa tarde! amg pode ser retirando colocando um cabo usb ou pendrive.","is_good":null}
{"id":1424,"product_id":88,"questions":"Tem esse produto dispon\u00edvel?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, bom dia! Temos sim, aguardamos sua compra :)","is_good":null}
{"id":1425,"product_id":88,"questions":"\u00e9 que vc entregou um produto que n\u00e3o era o q comprei, n\u00e3o enviou NFe e ainda me ofendeu no romaneio","status":"manual","answers":"Boa tarde! Por gentileza, entre em contacto direto com a Olist para realizar um cancelamento da compra, caso seja de sua vontade, assim voc\u00ea recebe seu dinheiro de volta. Qualquer d\u00favida estamos a disposi\u00e7\u00e3o. Att, Equipe de atendimento.","is_good":null}
{"id":1426,"product_id":88,"questions":"n\u00e3o entendi sua brincadeira infantil. achei que isso seria serio...n\u00e3o entrega o que se prop\u00f5e a vender e banaliza a entrega... infantil vc n\u00e9","status":"manual","answers":"desculpe mas n\u00e3o consegui entender a indigna\u00e7\u00e3o do senhor, n\u00f3s n\u00e3o fazemos brincadeiras apenas sanamos as duvidas dos clientes","is_good":null}
{"id":1427,"product_id":88,"questions":"Como fa\u00e7o pra exportar os arquivos","status":"manual","answers":"necessario utiliza um pendrive","is_good":null}
{"id":1428,"product_id":88,"questions":"Se a empresa for fiscalizada pelo Minist\u00e9rio do Trabalho posso ser multado?","status":"manual","answers":"ent\u00e3o precisa homologar ele para ser utilizado,quando contratar o sistema n\u00e3o corre o risco","is_good":null}
{"id":1429,"product_id":88,"questions":"Eh omologado pela Ministerio do Trabalho?","status":"manual","answers":"n\u00e3o","is_good":null}
{"id":1430,"product_id":88,"questions":"Boa tarde, tem idioma portugues?","status":"manual","answers":"n\u00e3o somente em ingles","is_good":null}
{"id":1431,"product_id":88,"questions":"VC TEM PARA ENTREGA","status":"manual","answers":"bom dia!!! sim amg pronta para entrega.","is_good":null}
{"id":1432,"product_id":88,"questions":"Boa tarde os relat\u00f3rios de funcion\u00e1rios vem em tabela separado por funcion\u00e1rio ou tudo junto?","status":"manual","answers":"voc\u00ea passa para o pendrive e em seguida para excel, por\u00e9m estamos sem este produto no momento.","is_good":null}
{"id":1433,"product_id":88,"questions":"Vem com software?","status":"manual","answers":"Bom dia, tudo bem? O produto j\u00e1 vem com o software, \u00e9 necess\u00e1rio somente a configura\u00e7\u00e3o. att Jo\u00e3o Paulo EbaiBrasil","is_good":null}
{"id":1434,"product_id":88,"questions":"Tem NF? Tem garantia de quanto tempo?","status":"manual","answers":"temos sim, 3 meses.","is_good":null}
{"id":1435,"product_id":89,"questions":"Nossa a entrega t\u00e1 pra 21 de maio s\u00f3??","status":"manual","answers":"Boa tarde, D\u00favidas referentes ao valor do frete e prazo de entrega s\u00e3o esclarecidas ap\u00f3s o preenchimento do CEP no pr\u00f3prio an\u00fancio. Aguardamos o seu pedido. Att, Equipe","is_good":null}
{"id":1436,"product_id":89,"questions":"A garantia legal conforme disposto na lei 8078 \u00e9  de 90 dias. Voc\u00ea envia nota fiscal?","status":"manual","answers":"Boa tarde, Todos os produtos s\u00e3o enviados com NF. Att, Equipe.","is_good":null}
{"id":1437,"product_id":89,"questions":"T\u00e1 dispon\u00edvel  pode compra  ??","status":"manual","answers":"Boa tarde, Infelizmente n\u00e3o temos esse produto no estoque para pronta entrega. Att, Equipe.","is_good":null}
{"id":1438,"product_id":89,"questions":"O produto vem com a NF-e? a garantia do produto \u00e9 de 1 ano?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 amigo, Sim, o produto \u00e9 novo, \u00e9 original, vai lacrado na caixa com todos os acess\u00f3rios informados no an\u00fancio, com garantia de 12 meses e Nota Fiscal em seu nome. Aguardamos o seu pedido.","is_good":null}
{"id":1439,"product_id":89,"questions":"Boa noite! Acompanha nota fiscal? Quero 2 ventiladores e garantia de apenas 30 dias n\u00e3o est\u00e1 correto, o minimo deveriam ser 90 dias, n\u00e3o \u00e9 n\u00e3o?","status":"manual","answers":"Bom dia, Todos os nossos produtos seguem com NF. Att, Equipe.","is_good":null}
{"id":1440,"product_id":89,"questions":"Boa noite,  tem a pronta  entrega??","status":"manual","answers":"Bom dia, Infelizmente n\u00e3o temos esse produto no estoque para pronta entrega. Att, Equipe.","is_good":null}
{"id":1441,"product_id":89,"questions":"Boa tarde esse \u00e9 o turbo ?","status":"manual","answers":"Bom dia, \u00c9 turbo. Att, Equipe","is_good":null}
{"id":1442,"product_id":89,"questions":"Boa noite! Gostaria de comprar 10 unidades mas o frete fica pesado pra mim, ser\u00e1 que teria a possibilidade de frete gratis com essa quantidade .","status":"manual","answers":"Bom dia, Infelizmente n\u00e3o trabalhamos com frete gr\u00e1tis. Att, Equipe.","is_good":null}
{"id":1443,"product_id":89,"questions":"Esse ventilador e desses pequeno?","status":"manual","answers":"Boa tarde, Segue dimens\u00f5es do produto: 60x40x40cm Att, Equipe.","is_good":null}
{"id":1444,"product_id":89,"questions":"Boa noite na foto as pas do ventilador e prata e na descri\u00e7\u00e3o t\u00e1 falando que \u00e9 preto.","status":"manual","answers":"Boa tarde, A descri\u00e7\u00e3o \u00e9 de acordo com a informa\u00e7\u00e3o do fabricante. O produto \u00e9 o da foto preto e prata. Att, Equipe.","is_good":null}
{"id":1445,"product_id":89,"questions":"Ok. Sai muito mais barato comprar no com\u00e9rcio daqui. Grato.","status":"manual","answers":"Ok! Com certeza \u00e9 o fator frete. Influencia muito o valor de acordo com a regi\u00e3o.","is_good":null}
{"id":1446,"product_id":89,"questions":"Obrigado","status":"manual","answers":"De Nada!","is_good":null}
{"id":1447,"product_id":89,"questions":"Voc\u00ea tem esse ventilador Arno de 40 de 220V","status":"manual","answers":"Boa tarde, Infelizmente n\u00e3o. Att, Equipe.","is_good":null}
{"id":1448,"product_id":89,"questions":"N\u00e3o tem quem compre mais no mercado livre com esses pre\u00e7os de fretes. J\u00e1 comprei.","status":"manual","answers":"O calculo do frete \u00e9 realizado diretamente com o Correios, sendo assim, n\u00e3o h\u00e1 possibilidade de altera\u00e7\u00e3o, lembrando que o produto \u00e9 calculado com referencia no seu tamanho, peso e dist\u00e2ncia percorrida. Aguardamos o seu pedido.","is_good":null}
{"id":1449,"product_id":89,"questions":"Ol\u00e1 se eucomprar os 2 vc deixa o frete gr\u00e1tis","status":"manual","answers":"Bom dia, D\u00favidas referentes ao valor do frete e prazo de entrega s\u00e3o esclarecidas ap\u00f3s o preenchimento do CEP no pr\u00f3prio an\u00fancio. Aguardamos o seu pedido. Att, Equipe","is_good":null}
{"id":1450,"product_id":89,"questions":"Pq n\u00e3o respondem??????????????????????????????????","status":"manual","answers":"Estamos respondendo a todos","is_good":null}
{"id":1451,"product_id":89,"questions":"tem voltagem 220 ?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 amigo, N\u00e3o, apenas em 110v Obrigado.","is_good":null}
{"id":1452,"product_id":89,"questions":"Boa tarde,tem voltagem 220v?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 amigo, N\u00e3o, apenas em 110v Obrigado.","is_good":null}
{"id":1453,"product_id":89,"questions":"Boa tarde! Eu comprei um no boleto por 158 com frente gratis","status":"manual","answers":"Entendido.","is_good":null}
{"id":1454,"product_id":89,"questions":"Mais quando fui olha ele novamente agr ta pagando frente, n\u00e3o entendi","status":"manual","answers":"Entendido.","is_good":null}
{"id":1455,"product_id":89,"questions":"Bom dia. Solicito mais uma vez que seja informado se o produto por mim adquirido j\u00e1 foi postado, tendo em vista a negativa de resposta at\u00e9 o momento.","status":"manual","answers":"Ok, estamos verificando com o respons\u00e1vel pela expedi\u00e7\u00e3o.","is_good":null}
{"id":1456,"product_id":89,"questions":"Boa noite quero me informar se esse ventilador pode usar na parede tamb\u00e9m","status":"manual","answers":"Sim !","is_good":null}
{"id":1457,"product_id":89,"questions":"tem votagem 220v?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, n\u00e3o temos dispon\u00edvel apenas com 110v.","is_good":null}
{"id":1458,"product_id":89,"questions":"Obrigada na minha regi\u00e3o e 220v","status":"manual","answers":"Agradecemos o interesse.","is_good":null}
{"id":1459,"product_id":89,"questions":"Obrigado pela aten\u00e7\u00e3o.","status":"manual","answers":"Aguardamos seu pedido","is_good":null}
{"id":1460,"product_id":89,"questions":"Esse ventilado \u00e9 original mesmo e tem ele na voltagem 220v","status":"manual","answers":"Ele \u00e9 original da Arno. N\u00e3o temos 220v","is_good":null}
{"id":1461,"product_id":89,"questions":"Boa noite .  Esse modelo \u00e9 forte ?  \u00c9 original Arno?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1! Sim, \u00e9 bem forte. Ele \u00e9 original da Arno.","is_good":null}
{"id":1462,"product_id":89,"questions":"Boa noite! O ventilador tem como chegar antes de maio.","status":"manual","answers":"Ol\u00e1! Realizando a compra logo iremos postar nos correios, mas n\u00e3o podemos garantir a data devido o momento inst\u00e1vel que estamos passando. Mas da nossa parte logo postaremos nos correios.","is_good":null}
{"id":1463,"product_id":89,"questions":"Boa tarde,tem esse ventilador na voltagem 220?","status":"manual","answers":"Boa tarde, sim nossas entregas est\u00e3o sendo realizadas normalmente. Aguardamos o seu pedido. Att, Equipe.","is_good":null}
{"id":1464,"product_id":89,"questions":"Comprei o produto dia 15 pela manh\u00e3. Vai despachar quando? Mando mensagens no chat e voc\u00eas n\u00e3o visualizam.","status":"manual","answers":"Bom dia. O prazo de expedi\u00e7\u00e3o s\u00e3o de at\u00e9 3 dias \u00fateis.","is_good":null}
{"id":1465,"product_id":89,"questions":"Bom dia est\u00e3o entregando normalmente?","status":"manual","answers":"Temos apenas 110v.","is_good":null}
{"id":1466,"product_id":90,"questions":"Esse aparelho \u00e9 a pilha?\nCarrega no celular?","status":"manual","answers":"Boa noite, as duas coisas.","is_good":null}
{"id":1467,"product_id":90,"questions":"Qual tamanho da bra\u00e7adeira ?","status":"manual","answers":"22 a 32 mas temos para venda a parte ate 48","is_good":null}
{"id":1468,"product_id":90,"questions":"Qual medida da bolsa?\nPreciso que tenha de 25 a 42cm.","status":"manual","answers":"Bom dia , ELC_DIGIACOMO medida padr\u00e3o Atenciosamente PANDA M-MAX","is_good":null}
{"id":1469,"product_id":90,"questions":"Boa tarde esse aparelho funciona tamb na energia ?","status":"manual","answers":"Boa tarde! Sim, com qualquer carregador de celular ou uma sa\u00edda usb.","is_good":null}
{"id":1470,"product_id":90,"questions":"Ele recarrega do mesmo jeito de um celular ou tem que usar ele ligado na tumada?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 bom dia. O carregador tem que est\u00e1 conectado na tomada","is_good":null}
{"id":1471,"product_id":90,"questions":"Ele funciona direto na tomada? Ou tem que esperar carregar a bateria??","status":"manual","answers":"Possui op\u00e7\u00e3o de usb para funcionar carregando, mas n\u00e3o acompanha cabo!","is_good":null}
{"id":1472,"product_id":90,"questions":"Quais e quantas pilhas s\u00e3o necess\u00e1rias para usar este aparelho?","status":"manual","answers":"Boa noite , FLORAREGINAS confirme a descri\u00e7\u00e3o do produto amigo Atenciosamente PANDA M-MAX","is_good":null}
{"id":1473,"product_id":90,"questions":"Ele mede no bra\u00e7o e no pulso?","status":"manual","answers":"So no bra\u00e7o., esse abaixo \u00e9 pulso https:\/\/produto.mercadolivre.com.br\/MLB-1311282871-medidor-presso-para-deficientes-visuais-viva-voz-1-toque-_JM","is_good":null}
{"id":1474,"product_id":91,"questions":"O frete sai gr\u00e1tis a parti de qts compras? Queria 5 unidades com 5 adesivos","status":"manual","answers":"Boa tarde, infelizmente trabalhamos atrav\u00e9s de marketplace, por isso n\u00e3o conseguimos oferecer frete gr\u00e1tis. Estamos a disposi\u00e7\u00e3o.","is_good":null}
{"id":1475,"product_id":91,"questions":"Qual material \u00e9  feita a tela?","status":"manual","answers":"Boa tarde, geralmente sim.","is_good":null}
{"id":1476,"product_id":91,"questions":"Boa tarde, est\u00e1 tela protege de maruim que s\u00e3o mosquitos muito pequenos.","status":"manual","answers":"Temos somente nas medidas 150 x 130 ou 150 x 180","is_good":null}
{"id":1477,"product_id":91,"questions":"Ola poderia montar um an\u00fancio  com kit 3 unidade?","status":"manual","answers":"Temos somente nas medidas 150 x 130 ou 150 x 180","is_good":null}
{"id":1478,"product_id":91,"questions":"Ele tem velcro por toda borda ou apenas em pontos especificos de fixacao?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, somente na cor branca.","is_good":null}
{"id":1479,"product_id":91,"questions":"Bom dia gostaria de saber preco para 2 telas de 1,00 x 1,00m e em quanto tempo entrega  meu cep. 21.321-620  Grato . Pedro","status":"manual","answers":"Boa tarde, Sim, ela \u00e9 branca. Voc\u00ea pode cortar na medida desejada. O velcro que acompanha tamb\u00e9m pode ser customizado. Estamos a disposi\u00e7\u00e3o,","is_good":null}
{"id":1480,"product_id":91,"questions":"Ol\u00e1. O velcro vem separado da tela? Como uma fita que eu posso cortar os tamanhos que precisar? Qual o comprimento do velcro?","status":"manual","answers":"Boa tarde, ela veda bem e a n\u00e7ao interferindo na luminosidade. Estamos a disposi\u00e7\u00e3o.","is_good":null}
{"id":1481,"product_id":91,"questions":"Esse modelo \u00e9 de colar e descolar ou n\u00e3o? Pq minha janela abre pro lado de fora. Ent\u00e3o n\u00e3o posso por fixa fora e nem dentro pois preciso abrir a janela","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, boa tarde, da sim. O velcro que acompanha a tela, tamb\u00e9m se ad\u00e9qua a medida escolhida. Estamos a disposi\u00e7\u00e3o,","is_good":null}
{"id":1482,"product_id":91,"questions":"Tem o produto disponivel?","status":"manual","answers":"Sim, \u00e9 velcro nas laterais. Se vedado corretamente, conforme manual, o mosquito n\u00e3o passa. Estamos a disposi\u00e7\u00e3o.","is_good":null}
{"id":1483,"product_id":91,"questions":"Quanto Sai 3x1.50","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, \u00e9 sim, a parte adesiva do velcro \u00e9 aderente a todas as superf\u00edcies. Estamos a disposi\u00e7\u00e3o.","is_good":null}
{"id":1484,"product_id":91,"questions":"Ol\u00e1, boa tarde! Vc s\u00f3 tem na cor branca?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, d\u00e1 sim. O velcro n\u00e3o vem grudado na tela, da\u00ed voc\u00ea consegue ajustar em outras medidas tamb\u00e9m. Estamos a disposi\u00e7\u00e3o.","is_good":null}
{"id":1485,"product_id":91,"questions":"a cor \u00e9 branca ? Tem como fazer sob medida ?","status":"manual","answers":"Sim, da para cortar a tela. O Velcro que vem junto, vc consegue cortar tamb\u00e9m, pois ele vem separado da tela, colando no tamanho que voc\u00ea desejar. Temos outro tamanho tamb\u00e9m, 1,5x1,8 metros. Estamos a disposi\u00e7\u00e3o!","is_good":null}
{"id":1486,"product_id":91,"questions":"Funciona para tampa de aquario ? N\u00e3o atrapalha a ilumina\u00e7\u00e3o ?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, esse tamanho n\u00e3o temos. Temos uma outra medida, 1,5x1,80metros, mas ainda assim \u00e9 menor. Estamos a disposi\u00e7\u00e3o.","is_good":null}
{"id":1487,"product_id":91,"questions":"Da para cortar a tela para adequar a medida ?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, bom dia. Temos outra medida tamb\u00e9m, 1,50x1,80 cm. Ambos os tamanhos acompanham um velcro para colocar nas laterais, para melhor ader\u00eancia. Em rela\u00e7\u00e3o as medidas \u00e9 indiferente a ordem, pois ela pode ser usada altura x largura ou largura x altura, respeitando o tamanho m\u00e1ximo da tela.","is_good":null}
{"id":1488,"product_id":91,"questions":"E velcro ? Certeza q pernilongo n\u00e3o passa ?","status":"manual","answers":"Boa tarde, pode ser cortado sim","is_good":null}
{"id":1489,"product_id":91,"questions":"O velcro e autocolante em janela de ferro ?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, boa tarde. A tela \u00e9 feita de fibra de poli\u00e9ster.","is_good":null}
{"id":1490,"product_id":91,"questions":"Da para cortar r ajustar a medida?","status":"manual","answers":"Boa noite, infelizmente n\u00e3o.","is_good":null}
{"id":1491,"product_id":91,"questions":"Como fa\u00e7o para comprar para janelas que n\u00e3o s\u00e3o deste tamanho descrito? Tem como eu recortar e adaptar?","status":"manual","answers":"O frete eh calculado pelos correios e pelo volume, nos estamos em Curitiba","is_good":null}
{"id":1492,"product_id":91,"questions":"Tem tela para janela de 2,00MT por 1,00mt","status":"manual","answers":"Boa noite, uma parte fixa na parede e o velcro fica na tela, a parede tem q estar bem limpa para n\u00e3o tem problema de descolar","is_good":null}
{"id":1493,"product_id":91,"questions":"Ol\u00e1 tudo bem preciso de 05 telas para janelas e 1 para portas todas de madeiras essas suas servem? Voc\u00ea teria s\u00f3 essa ou tem mais medidas? E a primeira medida e sempre altura ou largura?","status":"manual","answers":"Boa noite n\u00e3o temos essa medida","is_good":null}
{"id":1494,"product_id":91,"questions":"Pose ser feito cortes na tela para ajuste?","status":"manual","answers":"Boa noite temos somente de 1,50 x 1,30 e 1,50 x 1,80","is_good":null}
{"id":1495,"product_id":91,"questions":"Qual material \u00e9 feito?","status":"manual","answers":"Boa noite a tela eh toda branca","is_good":null}
{"id":1496,"product_id":91,"questions":"ola bom dia voce teria de rodas as medidas ae ?","status":"manual","answers":"Boa tarde primeiramente, segue 1,30 x 1,50 ( 1 metro de 30 por 1 metro e 50 ) ou 130 centimetros por 150 centimetros .","is_good":null}
{"id":1497,"product_id":91,"questions":"porque o frete para  sao paulo  16 reais? a tela 14 reais e o frete fica mais caro que a tela. estou em sao paulo tb.","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, n\u00e3o temos, temos apenas essa, que tu pode adaptar amigo.","is_good":null}
{"id":1498,"product_id":91,"questions":"Boa tarde, o adesivo segura na parede tambem?","status":"manual","answers":"N\u00e3o temos.","is_good":null}
{"id":1499,"product_id":91,"questions":"Vcs tem de 1,20x1,20?","status":"manual","answers":"Bom dia, infelizmente n\u00e3o temos na cor preta, somente a do anuncio!","is_good":null}
{"id":1500,"product_id":91,"questions":"Boa tarde, gostaria de duas para janela de 1,50 e uma para janela de 2,00 MT  Teria como mandar em um frete s\u00f3 ?","status":"manual","answers":"Boa tarde,S\u00f3 temos nas meddas de 1,5x1,3 e 1,5x1,8","is_good":null}
{"id":1501,"product_id":91,"questions":"Cores dispon\u00edveis?","status":"manual","answers":"N\u00e3o temos","is_good":null}
{"id":1502,"product_id":91,"questions":"Que tamanho \u00e9 esse 1.30x 1.50?????","status":"manual","answers":"somente a do anuncio.","is_good":null}
{"id":1503,"product_id":91,"questions":"Tem a medida 1,00x1.50 ?","status":"manual","answers":"Bom dia, o frete e um servi\u00e7o terceirizado infelizmente n\u00e3o conseguimos alter\u00e1-lo.","is_good":null}
{"id":1504,"product_id":91,"questions":"Tem do tamanho 120x120  ? Como faz ele cola no alum\u00ednios minha janela e blindex?","status":"manual","answers":"Bom dia,sim,evita que pequenos insetos adentrem","is_good":null}
{"id":1505,"product_id":91,"questions":"Boa tarde. Preciso na cor preta e no tamanho de 2 x 1 metro. Vc tem?","status":"manual","answers":"Boa tarde,n\u00e3o essa medida espec\u00edfica,por\u00e9m a tela da para adaptar. O rolo com velcro vai separado,voc\u00ea ir\u00e1 colar na janela, e depois colar a tela e cortar as sobras.","is_good":null}
{"id":1506,"product_id":91,"questions":"Preciso de tr\u00eas unidades tamanhos: 1,0x1,0 \\ 1,5x1,0 \\ 0,95x0,52. Voc\u00ea possui estes tamanhos? QUal seria o valor de envio para 79890-000?","status":"manual","answers":"Bom dia, n\u00e3o,somente branco mesmo","is_good":null}
{"id":1507,"product_id":91,"questions":"tem 1.80 x 130 e 1,80 por 1,80 e 70 x 70?","status":"manual","answers":"Bom dia,isso mesmo,vem um rolo de velcro com fita dupla face,voc\u00ea cola o velcro na janela e adapta a tela no tamanho desejado","is_good":null}
{"id":1508,"product_id":91,"questions":"BOM DIA PRECISO 1,6X1,2 TEM ?","status":"manual","answers":"Bom dia,no momento s\u00f3 estamos com essa medida.","is_good":null}
{"id":1509,"product_id":92,"questions":"Essa caixinha tem entrada auxiliar?","status":"manual","answers":"Bom dia somente via Bluetooth","is_good":null}
{"id":1510,"product_id":92,"questions":"Boa tarde ,tem entrada pra pen drive?","status":"manual","answers":"ol\u00e1 , bom dia! n\u00e3o possui entrada para pen drive.","is_good":null}
{"id":1511,"product_id":92,"questions":"Ele tem entrada pra pen drive","status":"manual","answers":"ol\u00e1, bom dia! n\u00e3o possui entrada para pen drive.","is_good":null}
{"id":1512,"product_id":92,"questions":"Ele tem entrada pra pen drive","status":"manual","answers":"ol\u00e1, bom dia! n\u00e3o possui entrada para pen drive.","is_good":null}
{"id":1513,"product_id":92,"questions":"Como eu fasso para a companhia o meu produto","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, boa tarde! Assim que receber o c\u00f3digo entre no site dos correio e cole o mesmo para acompanhamento do mesmo , segue link: https:\/\/www2.correios.com.br\/sistemas\/rastreamento\/default.cfm","is_good":null}
{"id":1514,"product_id":92,"questions":"Boa Tarde! Tem op\u00e7\u00e3o de envio pelo SEDEX para o CEP 79063-160? pq na op\u00e7\u00e3o de frete gr\u00e1tis est\u00e1 previsto para 07\/05\/2020, quase um m\u00eas...","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, boa tarde! Informe seu CEP no ato da compra e clique em comprar agora para mais op\u00e7\u00f5es de entrega.","is_good":null}
{"id":1515,"product_id":92,"questions":"\u00d1 me interessa mais porque j\u00e1 encontrei um q preenche os requisitos q quero.","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, boa tarde! OK, Grato pelo retorno.","is_good":null}
{"id":1516,"product_id":92,"questions":"Tem entrada para pendrive quanto tempo ele fica carregado a bateria","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, bom dia! N\u00e3o, autonomia de 9h.","is_good":null}
{"id":1517,"product_id":92,"questions":"E quantas horas ele fica exatamente carregado.","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, bom dia! Em m\u00e9dia 6h.","is_good":null}
{"id":1518,"product_id":92,"questions":"Boa tarde! Comprei o produto, recebi a n\u00famero do pedido pelo mercado livre (2382684565) mas n\u00e3o aparece nas minhas compras e nem recebi nenhum e-mail. Como fa\u00e7o pr verificar se est\u00e1 tudo ok?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, bom dia! Para essa informa\u00e7\u00e3o favor entrar em contato com nossa equipe: meupedido@olist.com dienifer.carmo@olist.com sintia.silva@olist.com","is_good":null}
{"id":1519,"product_id":92,"questions":"Esse caixa tem entrada para pendrive.","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, bom dia! N\u00e3o.","is_good":null}
{"id":1520,"product_id":92,"questions":"Ok Obrigado","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, bom dia! Disponha.","is_good":null}
{"id":1521,"product_id":92,"questions":"Boa noite vcs tem pe\u00e7a dela para reposi\u00e7\u00e3o ?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, bom dia! Favor procura o posto autorizado mais pr\u00f3ximo.","is_good":null}
{"id":1522,"product_id":92,"questions":"Boa tarde, o aparelho da para ouvir m\u00fasica gravada no pen drive ?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, bom dia! N\u00e3o.","is_good":null}
{"id":1523,"product_id":92,"questions":"Boa tarde e original da gradiente","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, bom dia! Sim.","is_good":null}
{"id":1524,"product_id":92,"questions":"Mesmo sendo expresso, s\u00f3 chegar\u00e1 22 de Abril. Quase o mesmo tempo de normal. Estranho.    Tem a pronta entrega.","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, bom dia! N\u00e3o esta f\u00e1cil continuar as entregas, com isso os prazos foram estendidos mesmo para entrega expresso.","is_good":null}
{"id":1525,"product_id":92,"questions":"Qual o tamanho ?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, boa tarde!Dimens\u00f5es do produto: Altura: 25cm Largura: 10cm Profundidade: 10cm Peso: 0,707 Garantia do fornecedor: 12 meses","is_good":null}
{"id":1526,"product_id":92,"questions":"Aumentar o dobro e de mais n\u00e9","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, boa tarde! Pre\u00e7os de mercado, encontrado lojas mais em conta pode adquirir o produto pois se trata de um produto de \u00f3tima qualidade.","is_good":null}
{"id":1527,"product_id":92,"questions":"Aumento por que est\u00e1 vendendo muito n\u00e9","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, bom dia! Aumentamos pois \u00e9 o pre\u00e7o praticado pelo mercado, ficamos 6 meses com o pre\u00e7o anterior.","is_good":null}
{"id":1528,"product_id":92,"questions":"Vou compra agora a da TCL","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, bom dia! Agradecemos o seu contato.","is_good":null}
{"id":1529,"product_id":92,"questions":"Boa noite  Vim aqui no site para fazer a compra  E n\u00e3o est\u00e1 mais no valor de 199,00?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, bom dia! Sim, reajuste foi inevit\u00e1vel.","is_good":null}
{"id":1530,"product_id":92,"questions":"\u00c9 original ou primeira linha???","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, bom dia! Original, com nota e garantia de 12 meses.","is_good":null}
{"id":1531,"product_id":92,"questions":"A \u00fanica conex\u00e3o e Bluetooth?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, boa tarde! Sim, com 12 meses de garantia.","is_good":null}
{"id":1532,"product_id":92,"questions":"Boa noite esse produto \u00e9  original ou replica. Obrigado","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, boa tarde! Original, com 12 meses de garantia.","is_good":null}
{"id":1533,"product_id":92,"questions":"Quantos vawte","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, boa tarde! 20 watts.","is_good":null}
{"id":1534,"product_id":92,"questions":"Ok, obrigada","status":"manual","answers":"...","is_good":null}
{"id":1535,"product_id":92,"questions":"Bom dia vou efetuar a compra.obrigado","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, boa tarde! Por nada, grato pela prefer\u00eancia.","is_good":null}
{"id":1536,"product_id":92,"questions":"Porque o prazo de entrega \u00e9 de um m\u00eas sendo que o produto tem em estoque?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, boa tarde! Prazo pode ser menor porem n\u00e3o podemos correr o risco de atrasar a entrega.","is_good":null}
{"id":1537,"product_id":92,"questions":"Boa Tarde! Voc\u00ea tem \u00e0 pronta entrega? O produto \u00e9 novo e lacrado? Fechando agora voc\u00ea consegue enviar amanh\u00e3? Muito obrigado pela sua aten\u00e7\u00e3o!","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, bom dia! Novo, com nota e garantia de 12 meses, postagem em at\u00e9 48h ap\u00f3s confirma\u00e7\u00e3o de pagamento.","is_good":null}
{"id":1538,"product_id":92,"questions":"Boa noite,essa caixa \u00e9 original da gradiente ?obrigado","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, bom dia! Sim, com nota e garantia de 12 meses.","is_good":null}
{"id":1539,"product_id":92,"questions":"Ol\u00e1 boa noite. Por gentileza, tem \u00e0 pronta entrega? \u00c9 nova e original? Quais as medidas em Cm?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, bom dia! produto novo com nota e garantia de 12 meses, com postagem em at\u00e9 48h ap\u00f3s confirma\u00e7\u00e3o de pagamento. Altura: 25cm Largura: 10cm Profundidade: 10cm","is_good":null}
{"id":1540,"product_id":92,"questions":"original? tem grete gr\u00e1tis  pode ate ser a vista.....","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, bom dia! Para valor de frete informe seu CEP no ato da compra.","is_good":null}
{"id":1541,"product_id":92,"questions":"Tem r\u00e1dio FM??","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, bom dia! N\u00e3o.","is_good":null}
{"id":1542,"product_id":92,"questions":"Pot\u00eancia?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, bom dia! 20 W RMS.","is_good":null}
{"id":1543,"product_id":92,"questions":"pot\u00eancia?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, bom dia! 20 W RMS.","is_good":null}
{"id":1544,"product_id":92,"questions":"Ol\u00e1, gostaria de saber se o mesmo possui sincroniza\u00e7\u00e3o com esta\u00e7\u00f5es de r\u00e1dio fm.","status":"manual","answers":"Ol\u00e1,boa tarde! N\u00e3o.","is_good":null}
{"id":1545,"product_id":92,"questions":"\u00c9 original?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1,boa tarde! Sim, com nota e garantia de 12 meses.","is_good":null}
{"id":1546,"product_id":92,"questions":"Bom dia. Tem dispon\u00edvel pra pronta entrega?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1,boa tarde! em estoque, com postagem em at\u00e9 48h ap\u00f3s confirma\u00e7\u00e3o de pagamento.","is_good":null}
{"id":1547,"product_id":92,"questions":"pega pendrave  ou cartao","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, boa tarde! N\u00e3o, apenas bluetooth e auxiliar.","is_good":null}
{"id":1548,"product_id":92,"questions":"Tem entrada para pen drive e se tem a fun\u00e7\u00e3o de trocar de pastas do mesmo? Se n\u00e3o tiver manda o link de uma caixa que tenha essas descri\u00e7\u00f5es. Se vc tiver.","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, boa tarde! N\u00e3o possui entrada para pendrive, apenas auxiliar e bluetooth.","is_good":null}
{"id":1549,"product_id":92,"questions":"Produto \u00e9 Original ou replica??","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, boa tarde! Original! com nota e garantia de 12 meses.","is_good":null}
{"id":1550,"product_id":93,"questions":"Eita, sou de recife 110 n\u00e3o serve, mais obrigado.","status":"manual","answers":"Boa tarde, De nada, Att, Equipe.","is_good":null}
{"id":1551,"product_id":93,"questions":"Frete muito caro infelizmente.","status":"manual","answers":"Bom dia, Infelizmente n\u00e3o temos frete gr\u00e1tis. Att, Equipe.","is_good":null}
{"id":1552,"product_id":93,"questions":"T\u00e1 bom obrigada!","status":"manual","answers":"Att, Equipe.","is_good":null}
{"id":1553,"product_id":93,"questions":"Este J\u00c1 \u00e9 o menor pre\u00e7o?","status":"manual","answers":"Sim","is_good":null}
{"id":1554,"product_id":93,"questions":"O ventilador tira essa base de mesa?","status":"manual","answers":"Sim","is_good":null}
{"id":1555,"product_id":93,"questions":"Boa noite, tem 220","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 amigo, N\u00e3o, apenas em 110v Obrigado.","is_good":null}
{"id":1556,"product_id":93,"questions":"Tem ele em 220v?","status":"manual","answers":"N\u00e3o, apenas em 110v.","is_good":null}
{"id":1557,"product_id":93,"questions":"Vc tem 220w?","status":"manual","answers":"N\u00e3o apenas 110v.","is_good":null}
{"id":1558,"product_id":93,"questions":"Tem de 220 volts","status":"manual","answers":"Temos apenas 110v.","is_good":null}
{"id":1559,"product_id":93,"questions":"220 volts","status":"manual","answers":"\u00c9 110v.","is_good":null}
{"id":1560,"product_id":93,"questions":"Ok","status":"manual","answers":"Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":1561,"product_id":93,"questions":"Vcs tem o modelo do Arno 40 cm?","status":"manual","answers":"Sim, o produto \u00e9 novo, \u00e9 original, vai lacrado na caixa com todos os acess\u00f3rios, com garantia de 12 meses e Nota Fiscal em seu nome. Aguardamos o seu pedido.","is_good":null}
{"id":1562,"product_id":93,"questions":"Vem com nf?","status":"manual","answers":"Sim, o produto \u00e9 novo, \u00e9 original, vai lacrado na caixa com todos os acess\u00f3rios, com garantia de 12 meses e Nota Fiscal em seu nome. Aguardamos o seu pedido.","is_good":null}
{"id":1563,"product_id":93,"questions":"Este ventilador e bom mesmo e da ano original vem na caixa dele mesmo","status":"manual","answers":"O produto tem 50 cm e \u00e9 110v.","is_good":null}
{"id":1564,"product_id":93,"questions":"Tem dele 220 w","status":"manual","answers":"Sim, voc\u00ea pode compra a base que da suporte a parede. Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":1565,"product_id":93,"questions":"Boa tarde! \u00c9 pronta entrega?","status":"manual","answers":"Ok, entendido.","is_good":null}
{"id":1566,"product_id":93,"questions":"N\u00e3o tem o ventilador de 55cm de 220w?","status":"manual","answers":"No momento temos apenas 110v.","is_good":null}
{"id":1567,"product_id":93,"questions":"Tem como usar o encaiche pra colocar na parede.","status":"manual","answers":"Por delimita\u00e7\u00e3o do Mercado Livre n\u00e3o podemos passar nenhum tipo de contato, caso tenha algum pedido em aberto basta entrar em contato via chat.","is_good":null}
{"id":1568,"product_id":93,"questions":"Prezado amigo, realizei a compra do produto e o pagamento a vista foi efetuado na momento da compra, atrav\u00e9s de Boleto Banc\u00e1rio. Dessa forma, precisamos aguardar a compensa\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria. Atenciosamente.","status":"manual","answers":"N\u00e3o entendemos a sua pergunta, mas se tem alguma d\u00favida sobre seu pedido isso \u00e9 tratado via chat.","is_good":null}
{"id":1569,"product_id":93,"questions":"N\u00e3o tem 220 v","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, temos sim o produto a pronta entrega. Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":1570,"product_id":93,"questions":"Pode me passar um numero de tel ?","status":"manual","answers":"Boa tarde. No momento temos apenas o produto em 110v.","is_good":null}
{"id":1571,"product_id":93,"questions":"O ventilador ja tem uma data pra entrega ?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 bom dia. O produto pode chegar a qualquer momento dentro do prazo estipulado.","is_good":null}
{"id":1572,"product_id":93,"questions":"Ol\u00e1 tem esse produto de 50 cm para pronta entrega.","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 amigo, Sim, o produto \u00e9 novo, \u00e9 original, vai lacrado na caixa com todos os acess\u00f3rios informados no an\u00fancio, com garantia de 12 meses e Nota Fiscal em seu nome. Obrigado.","is_good":null}
{"id":1573,"product_id":93,"questions":"Boa noite  O sr n\u00e3o tem 220v?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 amigo, Sim, tem nota fiscal e em garantia de 1 ano. Aguardamos o seu pedido.","is_good":null}
{"id":1574,"product_id":93,"questions":"oi bom dia ele chegara somente em abril mesmo para a minha entrega ?","status":"manual","answers":"O calculo do frete \u00e9 realizado diretamente com o Correios, sendo assim, n\u00e3o h\u00e1 possibilidade de altera\u00e7\u00e3o, lembrando que o produto \u00e9 calculado com referencia no seu tamanho, peso e dist\u00e2ncia percorrida. Aguardamos o seu pedido.","is_good":null}
{"id":1575,"product_id":93,"questions":"Ele \u00e9 novo e lacrado de f\u00e1brica.","status":"manual","answers":"O produto \u00e9 110v. Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":1576,"product_id":93,"questions":"Ele tem nota e garantia de f\u00e1brica","status":"manual","answers":"Bom dia. O produto \u00e9 110v (127v). Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":1577,"product_id":93,"questions":"Frete de 200 reais?como pode ?","status":"manual","answers":"No momento n\u00e3o temos Ventiladores de parede de 50cm. Agradecemos seu interesse.","is_good":null}
{"id":1578,"product_id":93,"questions":"Boa noite n\u00e3o fala se e 110 ou 220.","status":"manual","answers":"O produto \u00e9 110v.","is_good":null}
{"id":1579,"product_id":93,"questions":"Preciso que seja 127 volts gostaria de saber se esse \u00e9","status":"manual","answers":"No momento temos apenas 110v.","is_good":null}
{"id":1580,"product_id":93,"questions":"Gostaria de saber o pre\u00e7o do ventilador Arno de parede de 50cm","status":"manual","answers":"Favor verificar o frete no pr\u00f3prio an\u00fancio, basta inserir o CEP. Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":1581,"product_id":93,"questions":"Aqui e 220","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 amigo, N\u00e3o temos a disposi\u00e7\u00e3o o produto com 220v, apenas com 110v. Obrigado.","is_good":null}
{"id":1582,"product_id":93,"questions":"Tem v 220","status":"manual","answers":"Sim.","is_good":null}
{"id":1583,"product_id":93,"questions":"Ol\u00e1 quero 3 unidades com fretes gr\u00e1tis para 29903082","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 amigo, N\u00e3o temos a disposi\u00e7\u00e3o o produto com 220v, apenas com 110v. Obrigado.","is_good":null}
{"id":1584,"product_id":93,"questions":"E 220","status":"manual","answers":"Rolamento","is_good":null}
{"id":1585,"product_id":93,"questions":"Bom dia!  Trabalha com emiss\u00e3o de nota fiscal para pessoa jur\u00eddica?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 amigo, A entrega \u00e9 responsabilidade do Correios, que a entrega pode ser atrasada por conta de alguma opera\u00e7\u00e3o do pr\u00f3prio Correios, informo o eles sempre informam uma data de previs\u00e3o de entrega que da maioria das vezes \u00e9 respeitada. Obrigado","is_good":null}
{"id":1586,"product_id":93,"questions":"Boa tarde!  Disp\u00f5e dele em 220 v?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 amigo, N\u00e3o temos dispon\u00edvel com a voltagem de 220v, apenas com voltagem 127v. Obrigado","is_good":null}
{"id":1587,"product_id":93,"questions":"Esse ventilador ele e de rolamento uo de buchamento","status":"manual","answers":"N\u00e3o temos dispon\u00edvel em 220v, apenas em 127v. Obrigado.","is_good":null}
{"id":1588,"product_id":94,"questions":"Bom dia! No an\u00fancio aparece como op\u00e7\u00e3o de pagamento o Mercado Cr\u00e9dito. No entanto, ao tentar efetuar a compra, n\u00e3o aparece essa op\u00e7\u00e3o. Pode confirmar se \u00e9 poss\u00edvel fazer a compra por esse meio de pagamento?","status":"manual","answers":"Boa tarde. Qualquer assunto referente a forma de pagamento \u00e9 tratado diretamente com o o Mercado Livre, sendo assim, favor entrar em contato com o Mercado Livre para obter maiores informa\u00e7\u00f5es. Obrigado!","is_good":null}
{"id":1589,"product_id":94,"questions":"Seu frete est\u00e1 com 2 valores","status":"manual","answers":"Entendido, escolha 1 !","is_good":null}
{"id":1590,"product_id":94,"questions":"Tem como chegar no in\u00edcio do m\u00eas de maio","status":"manual","answers":"Sim as entregas est\u00e3o normais, pode ver o valor do frete no pr\u00f3prio an\u00fancio. Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":1591,"product_id":94,"questions":"Eu adorei o texto essa que eu vou pedir para minha m\u00e3e para eu comprar","status":"manual","answers":"Favor consultar no pr\u00f3prio an\u00fancio, basta inserir o CEP que ser\u00e1 calculado automaticamente. Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":1592,"product_id":94,"questions":"Cep 75400-150 entrega normal?","status":"manual","answers":"Boa tarde amigo, Essa piscina n\u00e3o precisa de bomba para encher, ela \u00e9 estruturada basta montar e encher de \u00e1gua. Obrigado, aguardamos o seu pedido.","is_good":null}
{"id":1593,"product_id":94,"questions":"Est\u00e3o funcionando e entregando normal quanto sai para cep 04617039","status":"manual","answers":"Referente ao benef\u00edcio do frete gr\u00e1tis \u00e9 tratado diretamente com o Mercado Livre. Obrigado!","is_good":null}
{"id":1594,"product_id":94,"questions":"Qual o valor do frete","status":"manual","answers":"Favor entrar em contato conosco pelo chat dentro do seu pedido de compra, para que assim possamos resolver a sua pend\u00eancia com mais simplicidade e privacidade.Favor entrar em contato informando seu NOME e CPF para estamos identificando o Cliente. Obrigado!","is_good":null}
{"id":1595,"product_id":94,"questions":"Boa tarde est\u00e1 piscina vem com bomba pra encher.","status":"manual","answers":"Assim como tem coment\u00e1rios negativos tem positivos que est\u00e3o em maioria, tamb\u00e9m \u00e9 preciso saber que as experi\u00eancias v\u00e3o variar muito de pessoa para pessoa e o modo de usar o produto tamb\u00e9m. Portanto sempre ficar\u00e1 ao seu crit\u00e9rio comprar ou n\u00e3o o produto.","is_good":null}
{"id":1596,"product_id":94,"questions":"Mim interessei pela piscina. Pode fazer pra mim com frete gr\u00e1tis?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 amigo, Estamos respondendo os clientes via Chat p\u00f3s venda, com certeza ser\u00e1 dada uma posi\u00e7\u00e3o o mais r\u00e1pido poss\u00edvel. Obrigado.","is_good":null}
{"id":1597,"product_id":94,"questions":"Poxa agente compra na honestidade e vcs nem posto ainda..... Vou abri uma reclama\u00e7\u00e3o no mercado livre e quero meu dinheiro de volta","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 amigo, Informo que estamos postando os produtos aos poucos, tivemos uma complica\u00e7\u00e3o com o sistema do Mercado Livre , mas j\u00e1 foi resolvido e em quest\u00e3o de horas j\u00e1 estar\u00e1 atualizado no portal, informo tamb\u00e9m que a equipe de Resposta p\u00f3s-venda esta pronta para responder qualquer d\u00favida referente a compra, mas tenha um pouco paciencia, pois o volume de venda nos ultimos dias foram altos e temos v\u00e1rios clientes na mesma situa\u00e7\u00e3o que a sua e estamos atendendo a todos, e logo estar\u00e3o entrando em contato com voc\u00ea ok ? Desculpe o transtorno estamos trabalhando para melhorar cada dia mais. Obrigado","is_good":null}
{"id":1598,"product_id":94,"questions":"A mo\u00e7a falou que o pl\u00e1stico  da piscina \u00e9 ruim que estraga r\u00e1pido com os p\u00e9s  das crian\u00e7as.tem gente  falando que n\u00e3o  recomenda que o material \u00e9  p\u00e9ssimo..essa lona pvc descustura  nas laterais ...faz medo comprar","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 amigo, Informo que estamos postando os produtos aos poucos, tivemos uma complica\u00e7\u00e3o com o sistema do Mercado Livre , mas j\u00e1 foi resolvido e em quest\u00e3o de horas j\u00e1 estar\u00e1 atualizado no portal, informo tamb\u00e9m que a equipe de Resposta p\u00f3s-venda esta pronta para responder qualquer d\u00favida referente a compra, mas tenha um pouco paciencia, pois o volume de venda nos ultimos dias foram altos e temos v\u00e1rios clientes na mesma situa\u00e7\u00e3o que a sua e estamos atendendo a todos, e logo estar\u00e3o entrando em contato com voc\u00ea ok ? Desculpe o transtorno estamos trabalhando para melhorar cada dia mais. Obrigado","is_good":null}
{"id":1599,"product_id":94,"questions":"Eatou aguardando minha mercadoria ate agora nao dao respostas  nao dao uma satisfa\u00e7ao","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 amigo, Essa informa\u00e7\u00e3o foi informado para voc\u00ea quando concluiu o pedido, qualquer altera\u00e7\u00e3o estar\u00e1 informado no chat obrigado.","is_good":null}
{"id":1600,"product_id":94,"questions":"Oque vcs me dizem","status":"manual","answers":"Ok.","is_good":null}
{"id":1601,"product_id":94,"questions":"Ent\u00e3o era previsto para dia 22 \u00e9 hoje j\u00e1 s\u00e3o 27","status":"manual","answers":"Ok.","is_good":null}
{"id":1602,"product_id":94,"questions":"T\u00e1 previsto para que dia meu produto","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 amigo, O calculo do frete \u00e9 realizado diretamente com o Correios, sendo assim, n\u00e3o h\u00e1 possibilidade de altera\u00e7\u00e3o, lembrando que o produto \u00e9 calculado com referencia no seu tamanho, peso e dist\u00e2ncia percorrida. Aguardamos o seu pedido.","is_good":null}
{"id":1603,"product_id":94,"questions":"Acabei de receber obrigada","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 amigo. Favor entrar em contato conosco pelo chat dentro do seu pedido de compra, para que assim possamos resolver a sua pendencia com mais simplicidade e privacidade.Favor entrar em contato informando seu NOME e CPF para estamos identificando o Cliente. Obrigado","is_good":null}
{"id":1604,"product_id":94,"questions":"Qdo v\u00e3o entregar minha piscina","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 amigo, N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel ir no mesmo frete. Obrigado.","is_good":null}
{"id":1605,"product_id":94,"questions":"Que dia vao entregar minha piscina ??? Ent\u00e3o me devolvam o dinheiro seus caloteiros","status":"manual","answers":"Ok.","is_good":null}
{"id":1606,"product_id":94,"questions":"o que esta acontecendo , porque vcs n\u00e3o respondem , isso \u00e9 um absurdo, eu fiz a compra ta com 8 dias e vcs ainda nem postou a mercadoria? espero que chegue a tempo , se nao vou ter que cancelar a mercadoria e reclamar do site","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 amigo, Informo que estamos postando os produtos aos poucos, tivemos uma complica\u00e7\u00e3o com o sistema do Mercado Livre , mas j\u00e1 foi resolvido e em quest\u00e3o de horas j\u00e1 estar\u00e1 atualizado no portal, informo tamb\u00e9m que a equipe de Resposta p\u00f3s-venda esta pronta para responder qualquer d\u00favida referente a compra, mas tenha um pouco paciencia, pois o volume de venda nos ultimos dias foram altos e temos v\u00e1rios clientes na mesma situa\u00e7\u00e3o que a sua e estamos atendendo a todos, e logo estar\u00e3o entrando em contato com voc\u00ea ok ? Desculpe o transtorno estamos trabalhando para melhorar cada dia mais. Obrigado","is_good":null}
{"id":1607,"product_id":94,"questions":"Boa noite ! Meu nome \u00e9 isabel cristina ferreira","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 amigo, Informo que estamos postando os produtos aos poucos, tivemos uma complica\u00e7\u00e3o com o sistema do Mercado Livre , mas j\u00e1 foi resolvido e em quest\u00e3o de horas j\u00e1 estar\u00e1 atualizado no portal, informo tamb\u00e9m que a equipe de Resposta p\u00f3s-venda esta pronta para responder qualquer d\u00favida referente a compra, mas tenha um pouco paciencia, pois o volume de venda nos ultimos dias foram altos e temos v\u00e1rios clientes na mesma situa\u00e7\u00e3o que a sua e estamos atendendo a todos, e logo estar\u00e3o entrando em contato com voc\u00ea ok ? Desculpe o transtorno estamos trabalhando para melhorar cada dia mais. Obrigado","is_good":null}
{"id":1608,"product_id":94,"questions":"Depois de 16 dias de espera cancelei a compra. Comprei a piscina da mor v\u00e3o me entregar amanh\u00e3.","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 Amigo, Agradecemos a \u00d3tima avalia\u00e7\u00e3o, informo que estamos trabalhando para apresentar e entregar um bom produto para os nossos Clientes. Visite a nossa loja e veja os outros produtos que possa atender a sua pr\u00f3xima compra.","is_good":null}
{"id":1609,"product_id":94,"questions":"Vendem e n\u00e3o entregam.  Celso Russomanno neles.","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 amigo, Informo que estamos postando os produtos aos poucos, tivemos uma complica\u00e7\u00e3o com o sistema do Mercado Livre , mas j\u00e1 foi resolvido e em quest\u00e3o de horas j\u00e1 estar\u00e1 atualizado no portal, informo tamb\u00e9m que a equipe de Resposta p\u00f3s-venda esta pronta para responder qualquer d\u00favida referente a compra, mas tenha um pouco paciencia, pois o volume de venda nos ultimos dias foram altos e temos v\u00e1rios clientes na mesma situa\u00e7\u00e3o que a sua e estamos atendendo a todos, e logo estar\u00e3o entrando em contato com voc\u00ea ok ? Desculpe o transtorno estamos trabalhando para melhorar cada dia mais. Obrigado","is_good":null}
{"id":1610,"product_id":94,"questions":"N\u00e3o comprem a piscina eles n\u00e3o entregam.","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 amigo, Informo que estamos postando os produtos aos poucos, tivemos uma complica\u00e7\u00e3o com o sistema do Mercado Livre , mas j\u00e1 foi resolvido e em quest\u00e3o de horas j\u00e1 estar\u00e1 atualizado no portal, informo tamb\u00e9m que a equipe de Resposta p\u00f3s-venda esta pronta para responder qualquer d\u00favida referente a compra, mas tenha um pouco paciencia, pois o volume de venda nos ultimos dias foram altos e temos v\u00e1rios clientes na mesma situa\u00e7\u00e3o que a sua e estamos atendendo a todos, e logo estar\u00e3o entrando em contato com voc\u00ea ok ? Desculpe o transtorno estamos trabalhando para melhorar cada dia mais. Obrigado","is_good":null}
{"id":1611,"product_id":94,"questions":"Miss t\u00e1 muito caro o frete?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 amigo, Temos dispon\u00edvel para venda uma piscina de 3000 litros","is_good":null}
{"id":1612,"product_id":94,"questions":"Voces nao fazem nem quest\u00e3o de atender !","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, Entre em contato com o Mercado Livre, eles te passar\u00e3o o passo a passo. Obrigado","is_good":null}
{"id":1613,"product_id":94,"questions":"Bom dia se eu compra 2 tem como vir no msm frente ??","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 amigo, Informo que estamos postando os produtos aos poucos, tivemos uma complica\u00e7\u00e3o com o sistema do Mercado Livre , mas j\u00e1 foi resolvido e em quest\u00e3o de horas j\u00e1 estar\u00e1 atualizado no portal, informo tamb\u00e9m que a equipe de Resposta p\u00f3s-venda esta pronta para responder qualquer d\u00favida referente a compra, mas tenha um pouco paciencia, pois o volume de venda nos ultimos dias foram altos e temos v\u00e1rios clientes na mesma situa\u00e7\u00e3o que a sua e estamos atendendo a todos, e logo estar\u00e3o entrando em contato com voc\u00ea ok ? Desculpe o transtorno estamos trabalhando para melhorar cada dia mais. Obrigado","is_good":null}
{"id":1614,"product_id":94,"questions":"Infelismente irei cancelar a compra .","status":"manual","answers":"Sim","is_good":null}
{"id":1615,"product_id":94,"questions":"Gostaria de saber por que o envio do produto esta pendente ?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 amigo, Informo que estamos postando os produtos aos poucos, tivemos uma complica\u00e7\u00e3o com o sistema do Mercado Livre , mas j\u00e1 foi resolvido e em quest\u00e3o de horas j\u00e1 estar\u00e1 atualizado no portal, informo tamb\u00e9m que a equipe de Resposta p\u00f3s-venda esta pronta para responder qualquer d\u00favida referente a compra, mas tenha um pouco paciencia, pois o volume de venda nos ultimos dias foram altos e temos v\u00e1rios clientes na mesma situa\u00e7\u00e3o que a sua e estamos atendendo a todos, e logo estar\u00e3o entrando em contato com voc\u00ea ok ? Desculpe o transtorno estamos trabalhando para melhorar cada dia mais. Obrigado","is_good":null}
{"id":1616,"product_id":94,"questions":"P\u00e9ssimo para entregar.  Comprei a piscina dia 5 de janeiro,  falaram que ia chega dia 20 de janeiro e ainda nem postaram a piscina.  Isso e propaganda enganosa.","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 amigo, Informo que estamos postando os produtos aos poucos, tivemos uma complica\u00e7\u00e3o com o sistema do Mercado Livre , mas j\u00e1 foi resolvido e em quest\u00e3o de horas j\u00e1 estar\u00e1 atualizado no portal, informo tamb\u00e9m que a equipe de Resposta p\u00f3s-venda esta pronta para responder qualquer d\u00favida referente a compra, mas tenha um pouco paciencia, pois o volume de venda nos ultimos dias foram altos e temos v\u00e1rios clientes na mesma situa\u00e7\u00e3o que a sua e estamos atendendo a todos, e logo estar\u00e3o entrando em contato com voc\u00ea ok ? Desculpe o transtorno estamos trabalhando para melhorar cada dia mais. Obrigado","is_good":null}
{"id":1617,"product_id":94,"questions":"Gostei bastante dessa piscina o material dela super resistente e minha filha amou\u00bf\u00bf\u00bf","status":"manual","answers":"N\u00e3o","is_good":null}
{"id":1618,"product_id":95,"questions":"Tamb\u00e9m pode ser usado parar banhados a prata?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, bom dia! Este produto \u00e9 ideal para limpeza de pratas. Estamos \u00e0 total disposi\u00e7\u00e3o para qualquer d\u00favida. Atenciosamente","is_good":null}
{"id":1619,"product_id":95,"questions":"Eu tenho uma prata ros\u00ea, pode usar o produto azul assim mesmo?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, bom dia! Este produto \u00e9 ideal para limpeza de pratas. Estamos \u00e0 total disposi\u00e7\u00e3o para qualquer d\u00favida. Atenciosamente","is_good":null}
{"id":1620,"product_id":95,"questions":"A TD bem obrigado","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, boa tarde!Ficamos a disposi\u00e7\u00e3o para qualquer duvida.Atenciosamente","is_good":null}
{"id":1621,"product_id":95,"questions":"Serve pra limpar ouro tbm bom dia","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, bom dia! Este produto \u00e9 ideal para limpeza de pratas. N\u00e3o recomendado para ouro. Estamos \u00e0 total disposi\u00e7\u00e3o para qualquer d\u00favida. Atenciosamente","is_good":null}
{"id":1622,"product_id":95,"questions":"Quanto vende em grande quantidade?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, boa tarde! Podemos chegar \u00e0 R$9,50. Estamos a total disposi\u00e7\u00e3o para qualquer d\u00favida. Atenciosamente","is_good":null}
{"id":1623,"product_id":95,"questions":"Tem como entregar ainda no m\u00eas de mar\u00e7o?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, bom dia! Infelizmente, n\u00f3s n\u00e3o podemos alterar o prazo de entrega. Ele \u00e9 calculado automaticamente pelo sistema da transportadora. Estamos \u00e0 total disposi\u00e7\u00e3o para qualquer d\u00favida. Atenciosamente","is_good":null}
{"id":1624,"product_id":95,"questions":"Bom dia ele pode passar folhada prata ou s\u00f3 na original obgd","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, bom dia! Ele \u00e9 recomendado apenas para prata original. O Monzi de bijuterias tem cor amarela. Estamos \u00e0 total disposi\u00e7\u00e3o para qualquer d\u00favida. Atenciosamente","is_good":null}
{"id":1625,"product_id":95,"questions":"Combinado","status":"manual","answers":"Boa tarde!Ficamos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para qualquer duvida.Atenciosamente","is_good":null}
{"id":1626,"product_id":95,"questions":"Vc tem algum pra limpar joias em outro 18k!?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, bom dia! Infelizmente, este \u00e9 o \u00fanico modelo de limpa pratas que temos dispon\u00edvel no momento. Estamos \u00e0 total disposi\u00e7\u00e3o para qualquer d\u00favida. Atenciosamente","is_good":null}
{"id":1627,"product_id":95,"questions":"Limpa ouro?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, bom dia! Este produto \u00e9 ideal para limpeza de pratas. N\u00e3o recomendado para ouro. Estamos \u00e0 total disposi\u00e7\u00e3o para qualquer d\u00favida. Atenciosamente","is_good":null}
{"id":1628,"product_id":95,"questions":"Dura quantas limpezas (colocando a corrente dentro) ?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 tudo bem? O l\u00edquido \u00e9 reutiliz\u00e1vel, voc\u00ea pode usar, limpar a joia e depois colocar o l\u00edquido de volta na embalagem.Para usar, basta colocar o l\u00edquido em um recipiente onde voc\u00ea possa submergir a sua prata por completo. Mexa a sua prata no produto. Lave em \u00e1gua corrente com detergente e seque com papel toalha. Lave bem as m\u00e3os ap\u00f3s o uso.Ficamos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para qualquer duvida.Atenciosamente","is_good":null}
{"id":1629,"product_id":95,"questions":"Tem pronta entrega ?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, bom dia!Sim, temos a pronta entrega e envio imediato.Ficamos a disposi\u00e7\u00e3o para qualquer duvida.Atenciosamente","is_good":null}
{"id":1630,"product_id":95,"questions":"Ol\u00e1 Boa tarde,vcs tem loja f\u00edsica?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, boa tarde!Infelizmente n\u00e3o possu\u00edmos endere\u00e7o para retirada.Ficamos a disposi\u00e7\u00e3o para qualquer duvida.Atenciosamente","is_good":null}
{"id":1631,"product_id":95,"questions":"queria comprar dois produtos desse mais um funko aqui do site de voc\u00eas por\u00e9m t\u00e1 cobrando dois fretes como fa\u00e7o pra pagar um s\u00f3?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, bom dia!Infelizmente nossos produtos s\u00e3o enviados separadamente, cada um com seu pacote e valor de envio.Ficamos a disposi\u00e7\u00e3o para qualquer duvida.Atenciosamente","is_good":null}
{"id":1632,"product_id":95,"questions":"Prata banhada a r\u00f3dio pode ser limpa com ele ?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, boa tarde! Infelizmente n\u00f3s n\u00e3o temos essa informa\u00e7\u00e3o com o fornecedor. Ficamos \u00e0 total disposi\u00e7\u00e3o para qualquer d\u00favida. Atenciosamente","is_good":null}
{"id":1633,"product_id":95,"questions":"Oii. Boa tarde. Vc tem Tbm a flanela m\u00e1gica? Pq queria pegar em mais quantidade e tudo com vc pra n\u00e3o pagar frete.","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, boa tarde!No momento n\u00e3o temos a flanela magica .Estamos a disposi\u00e7\u00e3o para qualquer duvida.Atenciosamente","is_good":null}
{"id":1634,"product_id":95,"questions":"Minha alian\u00e7a \u00e9 prata por\u00e9m tem um fio de ouro esse produto pode danificar o fio de ouro?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, boa tarde!Para limpeza de ouro esse n\u00e3o \u00e9 indicado, somente para limpeza de pratas. Ficamos \u00e1 disposi\u00e7\u00e3o para qualquer d\u00favida. Atenciosamente","is_good":null}
{"id":1635,"product_id":95,"questions":"Ol\u00e1, eu vi que se eu comprar dois n\u00e3o muda o valor do frete, vc conseguiria me enviar um azul para prata e um amarelo para semi joia?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, boa tarde!Pedimos por gentileza de nos enviar uma pergunta assim que efetuar a compra, para ser enviado conforme solicitado.Ficamos a disposi\u00e7\u00e3o para qualquer duvida.Atenciosamente","is_good":null}
{"id":1636,"product_id":95,"questions":"S\u00f3 esse monzi limpa prata e ouro isso","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, bom dia! Para limpeza de ouro esse n\u00e3o \u00e9 indicado, somente para limpeza de pratas. Ficamos a disposi\u00e7\u00e3o para qualquer d\u00favida. Atenciosamente","is_good":null}
{"id":1637,"product_id":95,"questions":"Tem ainda disponivel monzi","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, bom dia!Sim, temos dispon\u00edvel e a pronta entrega.Ficamos a disposi\u00e7\u00e3o para qualquer duvida. Atenciosamente","is_good":null}
{"id":1638,"product_id":95,"questions":"Bom dia vcs n\u00e3o tem ele de 1l ?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, bom dia! Infelizmente, n\u00f3s n\u00e3o possu\u00edmos ele de 1 litro no momento. Estamos \u00e0 total disposi\u00e7\u00e3o para qualquer d\u00favida. Atenciosamente","is_good":null}
{"id":1639,"product_id":95,"questions":"Poderia me informar qual a data de fabrica\u00e7ao ?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, bom dia! Ele foi fabricado 11\/2019 e tem validade de Dois anos ap\u00f3s esta data. Estamos \u00e0 total disposi\u00e7\u00e3o para qualquer d\u00favida. Atenciosamente","is_good":null}
{"id":1640,"product_id":95,"questions":"Qual \u00e0 forma certa para usa esse produto","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, boa tarde! Para usar, basta colocar o l\u00edquido em um recipiente onde voc\u00ea possa submergir a sua prata por completo. Mexa a sua prata no produto. Lave em \u00e1gua corrente com detergente e seque com papel toalha. Lave bem as m\u00e3os ap\u00f3s o uso.. Estamos \u00e0 total disposi\u00e7\u00e3o para qualquer d\u00favida. Atenciosamente","is_good":null}
{"id":1641,"product_id":95,"questions":"Bom dia. Esse produto a corrente de prata limpa e brilhosa","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, boa tarde! Ele limpa precisamente a sua prata e, ap\u00f3s a limpeza, esfregue uma flanela para dar brilho. Estamos \u00e0 total disposi\u00e7\u00e3o para qualquer d\u00favida. Atenciosamente","is_good":null}
{"id":1642,"product_id":95,"questions":"Por que o frete da Olist \u00e9 t\u00e3o caro? Queria fazer uma compra enorme, com produtos relativamente pequenos, mas o frete para cada produto fica mais caro que o produto.","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, boa tarde!Infelizmente nosso produtos s\u00e3o enviados separadamente, cada um com seu pacote e valor de envio.Ficamos a disposi\u00e7\u00e3o para qualquer duvida.Atenciosamente","is_good":null}
{"id":1643,"product_id":95,"questions":"oi! esse produto pode ser usado em pe\u00e7as que possuem pedras e cristais?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, bom dia! Recomendamos o uso somente na parte de prata. Estamos \u00e0 total disposi\u00e7\u00e3o para qualquer d\u00favida. Atenciosamente","is_good":null}
{"id":1644,"product_id":95,"questions":"Ol\u00e1. Isso limpa ouro e biju tamb\u00e9m?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, bom dia. Tudo bem? Para limpeza de ouro e bijuterias esse n\u00e3o \u00e9 indicado, somente para limpeza de pratas. Ficamos sempre \u00e1 total disposi\u00e7\u00e3o para qualquer d\u00favida, tenha um \u00f3timo dia. Atenciosamente","is_good":null}
{"id":1645,"product_id":95,"questions":"Amigo, vc tem algum desses para prata,porem maior??","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, bom dia! Infelizmente este \u00e9 o \u00fanico tamanho que temos dispon\u00edvel para limpeza de pratas no momento. Estamos \u00e0 total disposi\u00e7\u00e3o para qualquer d\u00favida. Atenciosamente","is_good":null}
{"id":1646,"product_id":95,"questions":"Ok","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, bom dia. Tudo bem? Ficamos sempre \u00e1 total disposi\u00e7\u00e3o para qualquer d\u00favida, tenha um \u00f3timo dia. Atenciosamente","is_good":null}
{"id":1647,"product_id":95,"questions":"D\u00e1 pra limpar ouro tambem","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, bom dia. Tudo bem? Para limpeza de ouro esse n\u00e3o \u00e9 indicado, somente para limpeza de pratas. Ficamos sempre \u00e1 total disposi\u00e7\u00e3o para qualquer d\u00favida, tenha um \u00f3timo dia. Atenciosamente","is_good":null}
{"id":1648,"product_id":95,"questions":"Como usa isso amigo ?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, bom dia! Para usar, basta colocar o l\u00edquido em um recipiente onde voc\u00ea possa submergir a sua prata por completo. Lave em \u00e1gua corrente com detergente e seque com papel toalha. Lave bem as m\u00e3os ap\u00f3s o uso. Estamos \u00e0 total disposi\u00e7\u00e3o para qualquer d\u00favida. Atenciosamente","is_good":null}
{"id":1649,"product_id":95,"questions":"boa tarde, tem a pronta entrega? estou efetuando o pagamento agora ok?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, boa tarde!Sim, temos a pronta entrega. Ficamos a disposi\u00e7\u00e3o para qualquer divida.Atenciosamente","is_good":null}
{"id":1650,"product_id":95,"questions":"Bom dia! Vcs tem embalagem de 1l do monzi?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, boa tarde!N\u00e3o temos esse produto no momento.Ficamos a disposi\u00e7\u00e3o para qualquer duvida. Atenciosamente","is_good":null}
{"id":1651,"product_id":95,"questions":"Amigo voc\u00eas enviam por carta registrada?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, bom dia!Infelizmente n\u00e3o possu\u00edmos essa forma de envio.Ficamos a disposi\u00e7\u00e3o para qualquer duvida.Atenciosamente","is_good":null}
{"id":1652,"product_id":95,"questions":"Voc\u00eas vende em atacado ou tem uma desconto para cliente que comprar acima de 15\/20 unidades ? Trabalho com Biju prataria 925 E gostaria de estar oferecendo para as minhas clientes","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, bom dia! Infelizmente nossos produtos j\u00e1 est\u00e3o com o nosso melhor pre\u00e7o. Estamos \u00e0 total disposi\u00e7\u00e3o para qualquer d\u00favida. Atenciosamente","is_good":null}
{"id":1653,"product_id":95,"questions":"Vc tem esse limpa prata do an\u00fancio.. an\u00fancio pronta entrega","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, bom dia!Sim, temos a pronta entrega.Ficamos a disposi\u00e7\u00e3o para qualquer duvida.Atenciosamente","is_good":null}
{"id":1654,"product_id":95,"questions":"Limpa pe\u00e7as de ouro e banhadas a ouro ?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, bom dia! Este produto \u00e9 mais indicado para limpeza de pratas. Segue o link do produto que limpa Banhados, Chapeados e Folheados: https:\/\/produto.mercadolivre.com.br\/MLB-1076939292-limpa-chapeados-folheados-banhados-bijuterias-monzi-35ml-_JM?quantity=1 Estamos \u00e0 total disposi\u00e7\u00e3o para qualquer d\u00favida. Atenciosamente","is_good":null}
{"id":1655,"product_id":95,"questions":"Quanto tempo demora pra aprovar o pagamento ?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, boa tarde! Compras feitas por boleto demoram at\u00e9 3 dias \u00fateis para aparecer no sistema. Compra com o cart\u00e3o de cr\u00e9dito aparecem no mesmo dia. Estamos \u00e0 total disposi\u00e7\u00e3o para qualquer d\u00favida. Atenciosamente","is_good":null}
{"id":1656,"product_id":95,"questions":"E orig  e mandaria amanh\u00e3 pra mim","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, bom dia! Sim, \u00e9 um produto original. Temos \u00e0 pronta entrega. Estamos \u00e0 total disposi\u00e7\u00e3o para qualquer d\u00favida. Atenciosamente","is_good":null}
{"id":1657,"product_id":95,"questions":"Mas o monzy tem","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, boa tarde!Temos a pronta entrega e envio imediato.Ficamos a disposi\u00e7\u00e3o para qualquer duvida!Atenciosamente","is_good":null}
{"id":1658,"product_id":95,"questions":"Tem pano magico ai","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, boa tarde!Infelizmente n\u00e3o temos esse produto no momento.Ficamos a disposi\u00e7\u00e3o para qualquer duvida.Atenciosamente","is_good":null}
{"id":1659,"product_id":96,"questions":"Obrigado","status":"manual","answers":"Por nada :)","is_good":null}
{"id":1660,"product_id":96,"questions":"Server quantas pessoas","status":"manual","answers":"Bom dia! Serve apenas uma pessoa. Caso queira dividir para duas pessoas, a quantidade para cada um, dever\u00e1 ser de 90ml.","is_good":null}
{"id":1661,"product_id":96,"questions":"Boa tarde  Qual menor pre\u00e7o para 130 unidades","status":"manual","answers":"Bom dia, tudo bem? A compra \u00e9 feita dentro da pr\u00f3pria plataforma Olist e o pre\u00e7o \u00e9 fixo.","is_good":null}
{"id":1662,"product_id":96,"questions":"Medida da garrafa?","status":"manual","answers":"21cm x 6 cm","is_good":null}
{"id":1663,"product_id":96,"questions":"Bom dia, quero comprar de 20 garrafas, tem algum pre\u00e7o promocional pra essa quantidade?","status":"manual","answers":"Bom dia! Infelizmente n\u00e3o temos","is_good":null}
{"id":1664,"product_id":96,"questions":"Boa noite! Acima de 05 unidades sai esse mesmo valor , ou consegue diminuir algo ?","status":"manual","answers":"Bom dia! Mesmo valor","is_good":null}
{"id":1665,"product_id":96,"questions":"Bom dia, amigo. Qual o melhor pre\u00e7o pra 16 unidades por gentileza????  Faz frete gr\u00e1tis?","status":"manual","answers":"Bom dia! Infelizmente pela OLIST n\u00e3o temos como melhorar o pre\u00e7o","is_good":null}
{"id":1666,"product_id":96,"questions":"Gostaria de 8 garrafas tem brinde se comprar 8 e como fa\u00e7o pra selecionar 8 garrafas.","status":"manual","answers":"Bom dia! Infelizmente n\u00e3o fornecemos brinde... E para comprar 8 garrafas, basta selecionar a quantidade de 8 garrafas antes de finalizar sua compra.","is_good":null}
{"id":1667,"product_id":96,"questions":"Boa noite, tem outros tipos de bebida sem ser chandon?","status":"manual","answers":"Bom dia! N\u00e3o, por enquanto as \u00fanicas mercadorias que temos s\u00e3o as Chandons.","is_good":null}
{"id":1668,"product_id":96,"questions":"Bom dia! Vendem no atacado? Precido de 50 unidades? Se sim, qual o pre\u00e7o? Frete para o cep 79004-500. Grato!","status":"manual","answers":"Boa tarde! Vendemos sim. Mais infelizmente n\u00e3o consigo alterar o pre\u00e7o","is_good":null}
{"id":1669,"product_id":96,"questions":"Esse produto e original mesmo?","status":"manual","answers":"Boa tarde! Sim. S\u00f3 trabalhamos com produtos originais e de proced\u00eancia. Mercadoria Moet Henesy.","is_good":null}
{"id":1670,"product_id":96,"questions":"Boa noite tem como retirar no local?","status":"manual","answers":"Bom dia! Infelizmente n\u00e3o temos est\u00e1 possibilidade.","is_good":null}
{"id":1671,"product_id":96,"questions":"Ola entrega por motoboy em Curitiba?","status":"manual","answers":"Infelizmente n\u00e3o, somente via transportadora.","is_good":null}
{"id":1672,"product_id":96,"questions":"Boa Noite! Quais as medidas dessa garrafa?","status":"manual","answers":"Boa noite! altura = cerca de 20,5 cm diametro = cerca de 5,6 cm","is_good":null}
{"id":1673,"product_id":96,"questions":"preciso comprar 13 unidades..Tem um pre\u00e7o melhor?","status":"manual","answers":"Boa tarde. Na compra de 13 garrafas, podemos te oferecer uma garrafa adicional de brinde, por nossa conta. Conseguimos oferecer essa condi\u00e7\u00e3o para pedido realizado at\u00e9 dia 09\/03\/18 somente. Cordialmente.","is_good":null}
{"id":1674,"product_id":97,"questions":"Quero o endere\u00e7o de vcs, para devolver o produto.","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, Atendendo a Resolu\u00e7\u00e3o da Diretoria Colegiada (RDC) 350\/2020, a validade do produto n\u00e3o pode passar de 180 dias. Registro na Anvisa do produto: 25351292189202050","is_good":null}
{"id":1675,"product_id":97,"questions":"A gente aqui sofrendo com o corona e vem essa c\u00f3rdia, n\u00e3o vou deixar barato","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, devido ao Covid19 e a pandemia que alastra o mundo, falta no mercado v\u00e1lvulas e at\u00e9 embalagens e mat\u00e9rias primas para atender as industrias. N\u00f3s tivemos que nos adaptar e trocar por tampas para continuar abastecendo o mercado, pedimos a troca da imagem do anuncio, mas infelizmente n\u00e3o fomos atendidos a tempo. Pe\u00e7o desculpas e posso assegurar a qualidade do produto.","is_good":null}
{"id":1676,"product_id":97,"questions":"S\u00e3o enganodores, patifes, comprei 5 e veio um diferente da foto, canalhas ...","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, o que voc\u00ea sentiu? Nosso produto n\u00e3o tem fragr\u00e2ncia, ent\u00e3o voc\u00ea tem o sensorial do \u00e1lcool. Por conta da pandemia estamos mantendo uma formula incolor\/levemente amarelada que espalha melhor nas m\u00e3os mantendo o produto por mais tempo para matar as bact\u00e9rias.","is_good":null}
{"id":1677,"product_id":97,"questions":"Mas consta algum prazo de validade, na embalagem do produto?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, devido ao Covid19 e a pandemia que alastra o mundo, falta no mercado v\u00e1lvulas e at\u00e9 embalagens e mat\u00e9rias primas para atender as industrias. N\u00f3s tivemos que nos adaptar e trocar por tampas para continuar abastecendo o mercado, pedimos a troca da imagem do anuncio, mas infelizmente n\u00e3o fomos atendidos a tempo. Pe\u00e7o desculpas e posso assegurar a qualidade do produto. Para compra em atacado, voc\u00ea pode negociar direto com a ind\u00fastria (11) 95732-0285","is_good":null}
{"id":1678,"product_id":97,"questions":"Boa noite qual a data de validade do Alcool em gel","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, devido ao Covid19 e a pandemia que alastra o mundo, falta no mercado v\u00e1lvulas e at\u00e9 embalagens e mat\u00e9rias primas para atender as industrias. N\u00f3s tivemos que nos adaptar e trocar por tampas para continuar abastecendo o mercado, pedimos a troca da imagem do anuncio, mas infelizmente n\u00e3o fomos atendidos a tempo. Pe\u00e7o desculpas e posso assegurar a qualidade do produto.","is_good":null}
{"id":1679,"product_id":97,"questions":"O alccol gel que vem \u00e9 igual ao da foto?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, correto!","is_good":null}
{"id":1680,"product_id":97,"questions":"OLHO VIVO, quem for comprar isso. O aspecto \u00e9 horr\u00edvel, o cheiro pior ainda, a cor \u00e9 de qualquer coisa MENOS de \u00e1lcool gel. O produto \u00e9 completamente diferente da foto convenientemente \"ilustrativa\". Tem coisa melhor por a\u00ed, pelo mesmo pre\u00e7o. Pontuei uma s\u00e9rie de observa\u00e7\u00f5es e o que recebi de retorno foi \"devolva o produto para que seja revendido\". Fiquem espertos.","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, o prazo de compensa\u00e7\u00e3o de pagamento \u00e9 de 2 dias \u00fateis. Verifique o prazo de entrega do seu pedido na aba do frete.","is_good":null}
{"id":1681,"product_id":97,"questions":"O frasco contem a tampa dosadora igual a foto? Tem um valor diferenciado para Atacado?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, estamos respondendo todas as perguntas, apesar da alta demanda. Qual sua d\u00favida sobre o produto?","is_good":null}
{"id":1682,"product_id":97,"questions":"PORQUE N\u00c3O AVISAM QUE A FOTO \u00c9 ILUSTRATIVA???? ME MANDARAM COM TAMPA IGUAL DE SHAMPOO, KETCHUP, ESSE MODELO ACHO NA MINHA CIDADE, COMPREI ACHANNDO SER IGUAL DA FOTO...","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, Atendendo a Resolu\u00e7\u00e3o da Diretoria Colegiada (RDC) 350\/2020, a validade do produto n\u00e3o pode passar de 180 dias.","is_good":null}
{"id":1683,"product_id":97,"questions":"Na hora de escolher a quantidade tem que escolher 1 n\u00e9 que corresponde a 5 unidades, certo ?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, sim. Quando voc\u00ea coloca 1 no carrinho estar\u00e1 adquirindo 5 unidades.","is_good":null}
{"id":1684,"product_id":97,"questions":"Quantos dias eu fazendo o pedido hj ?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, dependendo do tamanho do pedido \u00e9 enviado por transportadora.","is_good":null}
{"id":1685,"product_id":97,"questions":"Boa noite quer\u00eda comprar mas to vendo que vc \u00f1 responde as perguntas estou em duvidas","status":"manual","answers":"Ol\u00e1. Exatamente, colocando 5 no carrinho voc\u00ea estar\u00e1 fazendo a compra de 25 unidades.","is_good":null}
{"id":1686,"product_id":97,"questions":"Qual a validade do produto?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, sim! Temos em estoque, voc\u00ea pode estar colocando o seu pedido.","is_good":null}
{"id":1687,"product_id":97,"questions":"Oi boa tarde. Esse produto realmente \u00e9 um kit com 5. Pq quando cliquei pra comprar tem que escolher a quantia. Me diga qual \u00e9 o  certo","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, Verifique o prazo de entrega do seu pedido na aba do frete.","is_good":null}
{"id":1688,"product_id":97,"questions":"A entrega \u00e9 feita por transportadora ou pelos Correios","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, produto tem registro na Anvisa. Segue o link de nossa licen\u00e7a https:\/\/consultas.anvisa.gov.br\/#\/empresas\/empresas\/q\/25351703055201460\/?cnpj=13406983000102 Nosso registro \u00e9 esse na Anvisa 25351292189202050","is_good":null}
{"id":1689,"product_id":97,"questions":"5 quantidades \u00e9 5 caixas de 5 unidades?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, produto tem registro na Anvisa. Segue o link de nossa licen\u00e7a https:\/\/consultas.anvisa.gov.br\/#\/empresas\/empresas\/q\/25351703055201460\/?cnpj=13406983000102 Registro do produto na Anvisa: 25351292189202050","is_good":null}
{"id":1690,"product_id":97,"questions":"Boa tarde!   A entrega desse produto est\u00e1 normal, voc\u00eas tem em estoque?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, Sim!","is_good":null}
{"id":1691,"product_id":97,"questions":"Qual o valor do frete pra o CEP 47300-000","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, n\u00e3o. S\u00e3o 5 unidades de 500ml.","is_good":null}
{"id":1692,"product_id":97,"questions":"gente esse gel n\u00e3o e falso ?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, sim temos o produto a pronta entrega.","is_good":null}
{"id":1693,"product_id":97,"questions":"Esse n\u00famero da Anvisa que passou \u00e9 para produzir produtos em geral e n\u00e3o a an\u00e1lise do seu \u00e1lcool.","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, Atendendo a Resolu\u00e7\u00e3o da Diretoria Colegiada (RDC) 350\/2020, a validade do produto n\u00e3o pode passar de 180 dias.","is_good":null}
{"id":1694,"product_id":97,"questions":"Tem nota fiscal???","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, sim, produto tem registro na Anvisa. Segue o link de nossa licen\u00e7a https:\/\/consultas.anvisa.gov.br\/#\/empresas\/empresas\/q\/25351703055201460\/?cnpj=13406983000102 Anvisa 25351292189202050","is_good":null}
{"id":1695,"product_id":98,"questions":"Bom dia! Voc\u00ea ainda vende este produto ( https:\/\/produto.mercadolivre.com.br\/MLB-954643364-gaveteiro-organizador-de-mesa-_JM )? Se sim, quanto e qual o link por favor.","status":"manual","answers":"bom dia, \u00e9 outro vendedor","is_good":null}
{"id":1696,"product_id":98,"questions":"boa tarde, 1x2 fica qual valor? na cor preta","status":"manual","answers":"ol\u00e1 bom dia, sai R$30,00","is_good":null}
{"id":1697,"product_id":98,"questions":"Boa tarde! Gostaria de saber o valor de uma tela de 1.20x1.30","status":"manual","answers":"ol\u00e1 boa tarde, na cor preta fica R$21,84 ou na branca R$23,40","is_good":null}
{"id":1698,"product_id":98,"questions":"Boa noite , gostaria de refazer as medidas 10x1,20 e 3x1,50 ,kit completo obrigado.","status":"manual","answers":"na cor preta R$ 231,00 ou na branca R$ 247,50","is_good":null}
{"id":1699,"product_id":98,"questions":"Bom dia, quanto sai 04 redes na medida 1,16 x 1,16 (branca)  Cep, 13403-151 . Obrigado","status":"manual","answers":"ol\u00e1 boa tarde, na preta fica R$ 75,36 ou na branca R$ 80,74","is_good":null}
{"id":1700,"product_id":98,"questions":"Bom dia , preciso de um or\u00e7amento 12x1,5 e outra 3,5x1,5 , kit completro por favor.","status":"manual","answers":"ol\u00e1 boa tarde, na cor preta fica R$ 325,50 ou na cor branca R$ 348,75","is_good":null}
{"id":1701,"product_id":98,"questions":"Bom dia , preciso de um or\u00e7amento 12x1,5 e outra 3,5x1,5 , kit completro por favor.","status":"manual","answers":"ol\u00e1 bom dia, na preta fica R$325,50 ou na branca R$ 348,75","is_good":null}
{"id":1702,"product_id":98,"questions":"Boa tarde . favor fazer or\u00e7amento 5,40 x 2,50 1,05 x 1,00 1,65 x 1,00 frete para 37022450 varginha mg","status":"manual","answers":"ol\u00e1 bom dia, o kit completo na cor branca fica R$243,00","is_good":null}
{"id":1703,"product_id":98,"questions":"Boa noite ! Gostaria de saber qua o valor de 2000x1000 mm de rede ? Que seria 2 metros por 1 e a cordinha ! Quanto sai ? O cep 09260020","status":"manual","answers":"ol\u00e1 boa noite, rede e corda fica R$19,40 e kit completo R$ 29,00","is_good":null}
{"id":1704,"product_id":98,"questions":"Boa noite! Tem kit de 1,50 x 1,10? Vou precisar de 1 nessa medida e 2 kits na medida desse link... consigo comprar com um frete s\u00f3?","status":"manual","answers":"boa noite, monto um link ... https:\/\/produto.mercadolivre.com.br\/MLB-1495064681-kit-completo-branco-150-x-110-e-2-de-120x100-_JM?quantity=1","is_good":null}
{"id":1705,"product_id":98,"questions":"Boa tarde  Preciso das seguintes medidas  2 1,20x1,20 1  1,20x1,40 1. 1,00x1,00 Cep: 18119-371","status":"manual","answers":"bom dia, s\u00f3 vou ter na cor branca o kit fica R$83,40","is_good":null}
{"id":1706,"product_id":98,"questions":"O tempo de entrega \u00e9 para dia 30 de abril?","status":"manual","answers":"n\u00e3o, eu entrego no mesmo dia, para o correios","is_good":null}
{"id":1707,"product_id":98,"questions":"Quanto sai esse mesmo an\u00fancio na cor branca 1.20 de largura por 1.00 de altura?","status":"manual","answers":"bom dia, a creme foi substitu\u00edda pela branca, n\u00e3o fabricamos mais a creme","is_good":null}
{"id":1708,"product_id":98,"questions":"Precisava de kits pra 4 Janelas 2 de 1,20 x 1,20 1 de 0,99 x 2,20 1 de 1,00 x 1,20","status":"manual","answers":"ol\u00e1 bom dia, o kit completo na cor branca fica R$90,75","is_good":null}
{"id":1709,"product_id":98,"questions":"Boa tarde, quanto sai uma rede de 0,70x 12 metros?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 bom dia, o kit completo fica R$ 135,40","is_good":null}
{"id":1710,"product_id":98,"questions":"Desculpe, pela msg anterior, coloquei a msg no vendedor errado, e n\u00e3o consigo excluir a pergunta","status":"manual","answers":"Desculpado.","is_good":null}
{"id":1711,"product_id":98,"questions":"Falta de comprometimento de vcs, diz a compra dia 31\/03, com um link q vcs criaram com as medidas, e ontem dia 03\/04 solicitei um posicionamento pois n\u00e3o estava conseguindo acompanhar , pois a informa\u00e7\u00e3o era que o produto j\u00e1 estava sendo encaminhado, e agora recebo informa\u00e7\u00e3o a compra foi cancelada, pior ainda sendo um produto de estrema import\u00e2ncia. Se vcs n\u00e3o tem capacidade para vender ou fazer entrega retira o produto do site.","status":"manual","answers":"Bom dia, procurei pelo seu nome vendas para entender o que aconteceu e a pesquisa deu a seguinte mensagem........., (Nada por aqui\u2026 N\u00e3o encontramos vendas. Tentar novamente) Creio que foi por outro vendedor, pois eu n\u00e3o cancelo NENHUMA compra de redes, e pelo contrario eu entrego os meus pedidos no mesmo dia que \u00e9 vendido! \u00d3tima semana.","is_good":null}
{"id":1712,"product_id":98,"questions":"Ol\u00e1, n\u00e3o consigo acompanhar a entrega, \u00faltima atualiza\u00e7\u00e3o \u00e9 que o produto est\u00e1 a caminho, por\u00e9m aumentou em 1 dia o prazo. Poderia me dar uma posi\u00e7\u00e3o?","status":"manual","answers":"Boa tarde, por favor me envie uma mensagem na sua \u00e1rea de compra, por aqui n\u00e3o consigo verificar qual \u00e9 a sua compra.","is_good":null}
{"id":1713,"product_id":98,"questions":"Boa noite n\u00e3o consigo abrir o link","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 bom dia, voc\u00ea deve copiar o link e colar na sua p\u00e1gina .","is_good":null}
{"id":1714,"product_id":98,"questions":"O que vem nesse kit completo ?","status":"manual","answers":"O kit completo \u00e9 composto por rede, corda, gancho e bucha .","is_good":null}
{"id":1715,"product_id":98,"questions":"Boa tarde!!! Vc poderia mandar um link or\u00e7ando os seguintes itens :  2 kits janela - 1,00 x 1,20 1 kit janela - 1,00 x 2,10   Atenciosamente","status":"manual","answers":"Boa tarde, ESTAMOS FAZENDO ENVIOS NORMALMENTE. O valor dessa (s) rede(s) com kit que comp\u00f5e rede, ganchos, buchas, corda e manual de instala\u00e7\u00e3o ficar\u00e1 R$70,00 Rede de material 100% polietileno malha de 5 cm . Pode comprar pelo an\u00fancio abaixo que enviaremos as redes j\u00e1 cortadas nas medidas solicitadas. O frete \u00e9 gr\u00e1tis nas compras acima de R$ 120,00 \/ para saber o valor do frete fa\u00e7a uma simula\u00e7\u00e3o de compra . **Verifique na hora da compra se o frete continua gr\u00e1tis para sua regi\u00e3o, dependendo da regi\u00e3o o frete \u00e9 cobrado normalmente** IMPORTANTE: ANTES DA COMPRA VERIFIQUE SE O AN\u00daNCIO EST\u00c1 DE ACORDO COM O QUE FOI SOLICITADO. Segue o link para comprar essa quantidade: https:\/\/produto.mercadolivre.com.br\/MLB-1485322491-kit-rede-proteco-branca-2-de-10x12-e-1-de-10x21-_JM?quantity=1","is_good":null}
{"id":1716,"product_id":98,"questions":"Tem a cor creme ?  O que seria o kit completo ?","status":"manual","answers":"sim, por\u00e9m \u00e9 um pouco mais cara , na creme ficar\u00e1 com kit completo R$ 1.390,00 .","is_good":null}
{"id":1717,"product_id":98,"questions":"Correto","status":"manual","answers":"Bom dia! No caso o valor para essas 9 redes ficar\u00e1 , se for apenas a rede R$ 780,00 e se for com o kit completo R$ 1.150,00 . Esse valor \u00e9 para rede de malha 5 cm da cor branca ou preta . Me informe se tem interesse e qual seria a melhor op\u00e7\u00e3o que te envio o an\u00fancio de acordo . Atenciosamente","is_good":null}
{"id":1718,"product_id":98,"questions":"6 - laterais: 1,90m cada x 2,15m... 1 - lateral: 1,80m x 2,15m...1 - lateral: 2,0m x 2,15m. Mais a piscina","status":"manual","answers":"Ser\u00e1 ent\u00e3o 1 rede de 10,0 x 5,0 \/ 6 redes de 2,15 x 1,9 \/ 1 rede de 2,15 x 1,8 \/ 1 rede de 2,0 x 2,5, apenas me confirme para que eu te passe o valor correto e o an\u00fancio de acordo .","is_good":null}
{"id":1719,"product_id":98,"questions":"S\u00e3o essas as medidas. No quiosque ser\u00e3o 8 redes e 1 na piscina. Com essas medidas exatas","status":"manual","answers":"eu tenho anotado apenas 4 medidas , conforme te passei acima . Me passe na sua pr\u00f3xima respostas todas essas 9 redes com as medidas de cada sendo altura e comprimento , por favor .","is_good":null}
{"id":1720,"product_id":98,"questions":"Tem como anexar uma foto do local aqui?","status":"manual","answers":"N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel, por aqui n\u00e3o tem essa op\u00e7\u00e3o .","is_good":null}
{"id":1721,"product_id":98,"questions":"\u00c9 uma piscina de: 10m comprimento, 5m largura (j\u00e1 passando as medidas da borda) Um quiosque (nas laterais): 2,15m altura 6 laterais: 1,90m cada x 2,15m 1 lateral: 1,80m x 2,15m 1 lateral: 2,0m x 2,15m Queria mandar um \u00e1udio e uma foto explicando mais detalhado.","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 boa tarde, n\u00f3s enviamos as medidas de acordo com o que nos passar , ent\u00e3o as medidas dos locais devem ser exatas de onde ser\u00e1 fixado os ganchos. No caso preciso que me passe a medida de cada separada , ser\u00e3o ao todo 4 redes \u00e9 isso ? 1 de 10,0 x 5,0 \/ 1 de 2,15 x 1,9 \/ 1 de 2,15 x 1,8 \/ 1 de 2,0 x 2,5 ? N\u00e3o podemos passar contato por aqui , caso caso queira pode acessar o rei da prote\u00e7\u00e3o com br e nos chamar por l\u00e1. Mas acredito que n\u00e3o tenha necessidade se me passar cada medida separadamente e sendo elas exata do local .","is_good":null}
{"id":1722,"product_id":98,"questions":"Bom dia. Gostaria de or\u00e7ar a tela de prote\u00e7\u00e3o? Tem resist\u00eancia para piscina tbm???? Quantos kg aguente em cima dela ???","status":"manual","answers":"boa tarde sim tem resistencia para piscina suporta 500 kgm2 de impacto conforme laudo do imetro , para saber valores por favor enviar as medidas altura x comprimento atenciosamente","is_good":null}
{"id":1723,"product_id":98,"questions":"Boa tarde, qual o valor da rede com 3 de largura e 1 metro de altura?","status":"manual","answers":"Boa tarde, O valor dessa (s) rede(s) com kit que comp\u00f5e rede, ganchos, buchas, corda e manual de instala\u00e7\u00e3o ficar\u00e1 R$ 49,50 Rede de material 100% polietileno malha de 5 cm . Pode comprar pelo an\u00fancio abaixo que enviaremos as redes j\u00e1 cortadas nas medidas solicitadas. O frete \u00e9 gr\u00e1tis nas compras acima de R$ 120,00 \/ para saber o valor do frete fa\u00e7a uma simula\u00e7\u00e3o de compra . **Verifique na hora da compra se o frete continua gr\u00e1tis para sua regi\u00e3o, dependendo da regi\u00e3o o frete \u00e9 cobrado normalmente** IMPORTANTE: ANTES DA COMPRA VERIFIQUE SE O AN\u00daNCIO EST\u00c1 DE ACORDO COM O QUE FOI SOLICITADO. Segue o link para comprar essa quantidade: https:\/\/produto.mercadolivre.com.br\/MLB-943566386-kit-rede-tela-de-proteco-branca-1-rede-30-x-10-_JM?quantity=1","is_good":null}
{"id":1724,"product_id":98,"questions":"Bom dia tem essa medida 1,30 de largura e 5 metro de comprimento.","status":"manual","answers":"Boa tarde, O valor dessa (s) rede(s) com kit que comp\u00f5e rede, ganchos, buchas, corda e manual de instala\u00e7\u00e3o ficar\u00e1 R$ 96,00 Rede de material 100% polietileno malha de 5 cm . Pode comprar pelo an\u00fancio abaixo que enviaremos as redes j\u00e1 cortadas nas medidas solicitadas. O frete \u00e9 gr\u00e1tis nas compras acima de R$ 120,00 \/ para saber o valor do frete fa\u00e7a uma simula\u00e7\u00e3o de compra . **Verifique na hora da compra se o frete continua gr\u00e1tis para sua regi\u00e3o, dependendo da regi\u00e3o o frete \u00e9 cobrado normalmente** IMPORTANTE: ANTES DA COMPRA VERIFIQUE SE O AN\u00daNCIO EST\u00c1 DE ACORDO COM O QUE FOI SOLICITADO. Segue o link para comprar essa quantidade: https:\/\/produto.mercadolivre.com.br\/MLB-1272221116-kit-rede-proteco-cor-branca-1-rede-de-50-x-130-_JM?quantity=1","is_good":null}
{"id":1725,"product_id":98,"questions":"3 kit de 120 por 90  fret 1750000 valores","status":"manual","answers":"Bom dia, O valor dessa (s) rede(s) com kit que comp\u00f5e rede, ganchos, buchas, corda e manual de instala\u00e7\u00e3o ficar\u00e1 R$ 57,00 Rede de material 100% polietileno malha de 5 cm . Pode comprar pelo an\u00fancio abaixo que enviaremos as redes j\u00e1 cortadas nas medidas solicitadas. O frete \u00e9 gr\u00e1tis nas compras acima de R$ 120,00 \/ para saber o valor do frete fa\u00e7a uma simula\u00e7\u00e3o de compra . **Verifique na hora da compra se o frete continua gr\u00e1tis para sua regi\u00e3o, dependendo da regi\u00e3o o frete \u00e9 cobrado normalmente** IMPORTANTE: ANTES DA COMPRA VERIFIQUE SE O AN\u00daNCIO EST\u00c1 DE ACORDO COM O QUE FOI SOLICITADO. Segue o link para comprar essa quantidade: https:\/\/produto.mercadolivre.com.br\/MLB-1482715148-kit-rede-proteco-branca-3-de-120-x-090-_JM?quantity=1","is_good":null}
{"id":1726,"product_id":98,"questions":"No caso eu preciso de 3 redes, 2 de 1,20x 1,00 e 1 de 1,60 x 1,20","status":"manual","answers":"Bom dia, O valor dessa (s) rede(s) com kit que comp\u00f5e rede, ganchos, buchas, corda e manual de instala\u00e7\u00e3o ficar\u00e1 R$ 70,00 Rede de material 100% polietileno malha de 5 cm . Pode comprar pelo an\u00fancio abaixo que enviaremos as redes j\u00e1 cortadas nas medidas solicitadas. O frete \u00e9 gr\u00e1tis nas compras acima de R$ 120,00 \/ para saber o valor do frete fa\u00e7a uma simula\u00e7\u00e3o de compra . **Verifique na hora da compra se o frete continua gr\u00e1tis para sua regi\u00e3o, dependendo da regi\u00e3o o frete \u00e9 cobrado normalmente** IMPORTANTE: ANTES DA COMPRA VERIFIQUE SE O AN\u00daNCIO EST\u00c1 DE ACORDO COM O QUE FOI SOLICITADO. Segue o link para comprar essa quantidade: https:\/\/produto.mercadolivre.com.br\/MLB-1482714944-kit-rede-proteco-branca-2-de-12x10-e-1-de-16x12-_JM?quantity=1","is_good":null}
{"id":1727,"product_id":98,"questions":"Seria branca.","status":"manual","answers":"BOA TARDE O VALOR DESSAS 2 REDE \u00c9 R$ 57,00 segue link para compra : https:\/\/produto.mercadolivre.com.br\/MLB-1481635792-kit-rede-de-proteco-branca-1-rede-120x10-e-1-de-160x120-_JM?quantity=1","is_good":null}
{"id":1728,"product_id":98,"questions":"Eu preciso de duas na medida de 1,00 x 1,20 e uma na medida de 1,60 x 120. Todas na cor branca","status":"manual","answers":"BOM DIA NA COR CREME MESMO OU BRANCA ?","is_good":null}
{"id":1729,"product_id":98,"questions":"Boa noite! Amig\u00e3o, j\u00e1 vem o kit completo para instala\u00e7\u00e3o? Preciso de 3 na medida 1,00X 1,20.","status":"manual","answers":"BOM DIA SIM JA VAI COM O KIT COMPLETO E ELA E NA COR CREME ,S\u00d3 COMPRAR 3 UNIDADES ATENCIOSAMENTE","is_good":null}
{"id":1730,"product_id":98,"questions":"Boa tarde amigo vendedor! Esta conseguindo fazer os envios? se sim estou procurando uma rede para janela de 2,80 x 1,80 teria dispon\u00edvel? qual pre\u00e7o? n\u00e3o tem problema se for um pouco maior.","status":"manual","answers":"BOA NOITE SIM ESTAMOS TRABALHANDO NORMAL , O VALOR DESSA REDE COM KIT \u00c9 R$ 70,00 COM KIT SEGUE LINK PARA COMPRA ; https:\/\/produto.mercadolivre.com.br\/MLB-1480775937-kit-rede-tela-de-proteco-branca-180-x-280-_JM?quantity=1","is_good":null}
{"id":1731,"product_id":98,"questions":"Vc tem na medida de 1,2 x 1,6?","status":"manual","answers":"Boa tarde, temos sim, gostaria que fosse na cor creme ou outra cor ? Temos as cores branca , preta , marrom e creme . Quando enviar a resposta por indique novamente a medida que precisa , por favor .","is_good":null}
{"id":1732,"product_id":98,"questions":"por favor, cria a link com aqueles medidas que te passei. vou comprar. tamanho: 1.00 por 1.30, na cor marrom. responda com o link. obrigado.","status":"manual","answers":"Bom dia, O valor dessa (s) rede(s) com kit que comp\u00f5e rede, ganchos, buchas, corda e manual de instala\u00e7\u00e3o ficar\u00e1 R$ 36,00 Rede de material 100% polietileno malha de 5 cm . Pode comprar pelo an\u00fancio abaixo que enviaremos as redes j\u00e1 cortadas nas medidas solicitadas. O frete \u00e9 gr\u00e1tis nas compras acima de R$ 120,00 \/ para saber o valor do frete fa\u00e7a uma simula\u00e7\u00e3o de compra . **Verifique na hora da compra se o frete continua gr\u00e1tis para sua regi\u00e3o, dependendo da regi\u00e3o o frete \u00e9 cobrado normalmente** IMPORTANTE: ANTES DA COMPRA VERIFIQUE SE O AN\u00daNCIO EST\u00c1 DE ACORDO COM O QUE FOI SOLICITADO. Segue o link para comprar essa quantidade: https:\/\/produto.mercadolivre.com.br\/MLB-1479940536-kit-rede-proteco-marrom-1-rede-de-10-x-13-_JM?quantity=1","is_good":null}
{"id":1733,"product_id":98,"questions":"Vc tem de 1.00 por 1.30? Quais as cores dispon\u00edveis?","status":"manual","answers":"Boa tarde, temos sim . Nas cores branca, preta , marrom ou creme. por\u00e9m elas possuem valores diferentes se for na branca e preta ficar\u00e1 1 rede de 1,3 x 10 com kit R$ 31,00 e se for na cor areia ou marrom ficar\u00e1 R$ 35,00.","is_good":null}
{"id":1734,"product_id":98,"questions":"Acompanham quantos ganhos?","status":"manual","answers":"boa noite acompanha 16 ganchos e buchas atenciosamente","is_good":null}
{"id":1735,"product_id":98,"questions":"S\u00bf estas medidas voc\u00bf vende","status":"manual","answers":"Bom dia, vendemos qualquer medida que precisar . Me passe as medidas altura e comprimento e me informe que te envio o an\u00fancio de acordo .","is_good":null}
{"id":1736,"product_id":99,"questions":"N\u00e3o vonfiho comprar pelo valor resl","status":"manual","answers":"oi?","is_good":null}
{"id":1737,"product_id":99,"questions":"O frete e ezte absurdo de duzentos e poucis reais???","status":"manual","answers":"Bom dia! O respons\u00e1vel pelo frete \u00e9 a plataforma olist, neste caso teria que entrar em contato com o mesmo. Grato!","is_good":null}
{"id":1738,"product_id":99,"questions":"O frete \u00bf este absurdo de duzentos e poucos resiz????","status":"manual","answers":"Bom dia! O respons\u00e1vel pelo frete \u00e9 a plataforma olist, neste caso teria que entrar em contato com o mesmo. Grato!","is_good":null}
{"id":1739,"product_id":99,"questions":"Entrega pelo correio N\u00e9?","status":"manual","answers":"sim","is_good":null}
{"id":1740,"product_id":99,"questions":"Bom se  eu comprar 20 unidades consigo frente gratis Eldorado do sul RS ?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, voc\u00ea pode calcular o frete diretamente no an\u00fancio digitando seu cep","is_good":null}
{"id":1741,"product_id":99,"questions":"Pra quem t\u00e1 com espor\u00e3o e fascite plantar resolve?","status":"manual","answers":"Boa tarde, essa pomada \u00e9 para dores musculares e auxilia na circula\u00e7\u00e3o.","is_good":null}
{"id":1742,"product_id":99,"questions":"Obrigado","status":"manual","answers":"N\u00f3s que agradecemos","is_good":null}
{"id":1743,"product_id":99,"questions":"Boa noite amigo, acabei de comprar 2 unidades com pagamento por boleto. Obrigado.","status":"manual","answers":"Obrigado, assim que liberar a etiqueta enviaremos o produto.","is_good":null}
{"id":1744,"product_id":99,"questions":"Se eu comprar  20. O frete fica quanto","status":"manual","answers":"Bom dia. N\u00e3o sei te dizer, o frete \u00e9 calculado pelos Correios. Teria que fazer a simula\u00e7\u00e3o a\u00ed. Att, Natureweb","is_good":null}
{"id":1745,"product_id":99,"questions":"Em atacado sai a quanto ?!","status":"manual","answers":"Bom dia. J\u00e1 estamos trabalhando no limite de pre\u00e7o permitido para venda na web desse produto =(","is_good":null}
{"id":1746,"product_id":99,"questions":"Sai frete gr\u00e1tis acima de quanto?","status":"manual","answers":"Bom dia. Infelizmente n\u00e3o sei te responde, o frete \u00e9 calculado de acordo com os an\u00fancios pelos Correios, n\u00f3s apenas distribu\u00edmos os produtos =D","is_good":null}
{"id":1747,"product_id":99,"questions":"porque to fazerndo a compra de duas pomada quer combra 2 freto tinha que ser so um freto","status":"manual","answers":"Boa noite n\u00e3o deveria cobrar 2 fretes n\u00e3o","is_good":null}
{"id":1748,"product_id":99,"questions":"Boa tarde , tenho dores no polegar das m\u00e3os ... ajuda ?","status":"manual","answers":"Boa noite, ela ajuda em dores musculares e na circula\u00e7\u00e3o.","is_good":null}
{"id":1749,"product_id":99,"questions":"Boa noite! Na compra de tr\u00eas unidades de dois produtos vendidos por sua empresa, vou pagar mais de frete do que no total de seis unidades (3 de cada)!!! Eu tenho frete gr\u00e1tis! Poderiam me explicar, por gentileza?","status":"manual","answers":"Boa noite, n\u00e3o temos acesso ao valor de frete. \u00c9 direto da plataforma.","is_good":null}
{"id":1750,"product_id":99,"questions":"Obrigada j\u00e1 consegui comprar . Grata","status":"manual","answers":"N\u00f3s que agradecemos","is_good":null}
{"id":1751,"product_id":99,"questions":"Vende em atacado?","status":"manual","answers":"sim, entre em contato pelo zap 11-985599329","is_good":null}
{"id":1752,"product_id":99,"questions":"Queria comprar 6 unidades . Quanto fica ?","status":"manual","answers":"Bom dia, basta adicionar ao carrinho a quantidade que deseja que ver\u00e1.","is_good":null}
{"id":1753,"product_id":99,"questions":"Bom Dia!!! Acabei de fazer a compra, assim que o ML liberar o pgto, me envia com urg\u00eancia se poss\u00edvel... obrigado.","status":"manual","answers":"Boa tarde, pode deixar. Assim que cair aqui ja enviaremos.","is_good":null}
{"id":1754,"product_id":99,"questions":"Ol\u00e1, vcs tem o produto em estoque?","status":"manual","answers":"Boa tarde, sim.","is_good":null}
{"id":1755,"product_id":99,"questions":"\u00c9 original?","status":"manual","answers":"Da Bio instinto sim.","is_good":null}
{"id":1756,"product_id":99,"questions":"Bom dia essa pomada vem com nota fiscal ou so declara\u00e7ao de conteudo? Att: jonathan","status":"manual","answers":"Bom dia Nota Fiscal","is_good":null}
{"id":1757,"product_id":99,"questions":"Qual valor frete cep 08391-010?","status":"manual","answers":".","is_good":null}
{"id":1758,"product_id":99,"questions":"Bairro?","status":"manual","answers":"Bom dia, temos a pronta entrega.","is_good":null}
{"id":1759,"product_id":99,"questions":"Para retirar?","status":"manual","answers":"Boa noite, olist \u00e9 uma plataforma dentro dos marketplaces. A compra \u00e9 segura","is_good":null}
{"id":1760,"product_id":99,"questions":"Pelo menos para mim, aparece que ambos s\u00e3o vendidos por olist.","status":"manual","answers":"Bom dia, vc nao esta conseguindo fazer a compra porque eu so trabalho com a pomada o aparelho nao, vc vai ter que fazer separado","is_good":null}
{"id":1761,"product_id":99,"questions":"Boa tarde! N\u00e3o estou conseguindo efetuar a compra de duas unidades da pomada mais o aparelho la\u00e7o f\u00e1cil no mesmo frete. Teria como voc\u00ea montar um kit para mim?","status":"manual","answers":"Boa noite, estamos com estoque zerado de capsulas no momento.","is_good":null}
{"id":1762,"product_id":99,"questions":"Boa tarde tem em c\u00e1psulas tbm?se tem quanto?","status":"manual","answers":"Boa tarde, sim. Fa\u00e7a a compra de uma para ter seus dados e negociamos um \u00f3timo valor","is_good":null}
{"id":1763,"product_id":99,"questions":"comprando 150 unidade faria um desconto","status":"manual","answers":"Boa tarde, sim temos.","is_good":null}
{"id":1764,"product_id":99,"questions":"ola amigo tem a pronta entrega??","status":"manual","answers":"Boa Tarde, entrega \u00e9 s\u00f3 no Brasil","is_good":null}
{"id":1765,"product_id":99,"questions":"Bom dia.  Queria saber comprando uns produtos  .  Posso colocar o endere\u00e7o de entrega em outro pa\u00eds?   Eu compro e a entrega \u00e9  pra cidade de Portugal?","status":"manual","answers":"Boa noite, muitas pessoas utilizam para problemas parecidos com o seu. Por\u00e9m n\u00e3o conseguimos garantir o resultado, mas pelo pre\u00e7o eu arriscaria, muitas pessoas falam muito bem desse produto. Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":1766,"product_id":99,"questions":"Boa noite estou tratando um problema na regi\u00e3o do p\u00fabis, o m\u00e9dico me indicou antiflamatorio e passar uma pomada biofenac , acho que \u00e9 aerosol, para passar de vez enquando, essa pomada do an\u00fancio me parece ser bem melhor, vcs recomendam","status":"manual","answers":"Boa noite, muitas pessoas compram e dizem que ajuda. Mas n\u00e3o podemos garantir o resultado. Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":1767,"product_id":99,"questions":"E pras dores no ci\u00e1tico ajuda tamb\u00e9m???","status":"manual","answers":"Obrigado","is_good":null}
{"id":1768,"product_id":99,"questions":"Ok","status":"manual","answers":"Boa noite, temos sim. Canela de velho unguento, pode pesquiser este nome que aparece, n\u00e3o posso enviar link por aqui.","is_good":null}
{"id":1769,"product_id":99,"questions":"Tem sem o cebo?","status":"manual","answers":"Bom dia, chegar\u00e1 semana que vem.","is_good":null}
{"id":1770,"product_id":99,"questions":"Tem c\u00e1psula tamb\u00e9m ?","status":"manual","answers":"Ok","is_good":null}
{"id":1771,"product_id":99,"questions":"Janaina Santos","status":"manual","answers":"Bom dia, pode deixar. Amanh\u00e3 no primeiro hor\u00e1rio ser\u00e1 postado nos correios.","is_good":null}
{"id":1772,"product_id":99,"questions":"Se vcs poderem fazer isso posta o primeiro hor\u00e1rio vou agradecer muito tomara que os correio n\u00e3o tenha atrassado precisava dela no m\u00e1ximo at\u00e9 dia 26 pra retirar no correio se caso n\u00e3o chegar na minha correspond\u00eancia .","status":"manual","answers":"Boa noite, vou postar segunda no primeiro hor\u00e1rio, costuma chegar rapido. Qual nome foi?","is_good":null}
{"id":1773,"product_id":99,"questions":"Comprei pelo nome da minha irm\u00e3 mais n\u00e3o observei a data e n\u00e3o vai chega na data que eu queria vou cham\u00e1 vcs no dela pra ver se vcs conseguem resolver","status":"manual","answers":"Todos nossos produtos s\u00e3o enviados com NFe sim. Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":1774,"product_id":99,"questions":"Oi vcs tem nota fiscal","status":"manual","answers":"N\u00e3o consigo isentar o frete via olist, posso mandar uma pomada a mais de brinde para ajudar no frete.","is_good":null}
{"id":1775,"product_id":99,"questions":"Boa tarde. Tem como fazer um kit com 12 unidades  com frete gr\u00e1tis ?","status":"manual","answers":"Boa tarde, esta com o t\u00edtulo: kit com 12 pomada massageadora canela de velho no valor de 75,00. Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":1776,"product_id":100,"questions":"Boa noite, esta barra tem im\u00e3 em toda a sua extens\u00e3o ( 49,5 cm ) ok?","status":"manual","answers":"Bom dia, sim.","is_good":null}
{"id":1777,"product_id":100,"questions":"Ol\u00e1!! Voc\u00ea teria alguma barra magn\u00e9tica com menos de 30cm de comprimento?","status":"manual","answers":"n\u00e3o, somente a do anuncio.","is_good":null}
{"id":1778,"product_id":100,"questions":"Bom dia vc aceita mescado credito?","status":"manual","answers":"sim.","is_good":null}
{"id":1779,"product_id":100,"questions":"Boa noite.....  Quero duas barras magn\u00e9ticas.....tem como enviar um link para n\u00e3o pagar 2 frentes.   Agrade\u00e7o...","status":"manual","answers":"ja esta em oferta obrigado","is_good":null}
{"id":1780,"product_id":100,"questions":"Boa tarde, vc\u00ea acha que da pra colar com fita 3M, para n\u00e3o ter que furar?   Grato.","status":"manual","answers":"da sim ,so que nao pode por muito peso","is_good":null}
{"id":1781,"product_id":100,"questions":"Obg irei efetuar a compra","status":"manual","answers":"obrigado","is_good":null}
{"id":1782,"product_id":100,"questions":"Quanto cmt tem esse im\u00e3 bom dia","status":"manual","answers":"50 cm produto de exelente qualidade uso na minha casa","is_good":null}
{"id":1783,"product_id":100,"questions":"Aguenta uma ferramenta de ate quantos kg","status":"manual","answers":"Boa tarde, fornecedor n\u00e3o informa.","is_good":null}
{"id":1784,"product_id":100,"questions":"Boa tarde quero comprar 3 produtos, mas no carrinho est\u00e1 cobrando 3 fretes diferentes, \u00e9 poss\u00edvel mandar tudo no mesmo frete?","status":"manual","answers":"Infelizmente como trabalhamos com Parceria com a Olist, n\u00e3o tenho modificar ou fazer um anuncio de Kit de 3 pe\u00e7as, para um \u00fanico Frete. Ayumi & Yuri.","is_good":null}
{"id":1785,"product_id":100,"questions":"A compra foi cancelada e eles j\u00e1 est\u00e3o devolvendo o dinheiro. Vou fazer novo pedido. Obrigada por sua aten\u00e7\u00e3o. Att. Regina de Castro.","status":"manual","answers":"de nada","is_good":null}
{"id":1786,"product_id":100,"questions":"Eu fiz o pagamento em 03 de dezembro e ainda n\u00e3o recebi o produto segue o n\u00ba do pedido2235500035","status":"manual","answers":"Vou verificar, Voc\u00ea faz o acompanhamento pelo rastreio ?","is_good":null}
{"id":1787,"product_id":100,"questions":"Qual comprimento dela?","status":"manual","answers":"Bom dia!Comprimento: 49,5 cm x Largura: 4,8 cm","is_good":null}
{"id":1788,"product_id":100,"questions":"Boa tarde pode me passar uma posi\u00e7\u00e3o de quando vai postar peu produto comprei outros produtos no mesmo dia postaram hoje vou receber amanh\u00e3 e o seu ainda est\u00e1 pendende por qual motivo??","status":"manual","answers":"Boa tarde, o olist tem v\u00e1rios vendedores tem cadastrados, tem que abrir um chamado para eles enviar para o vendedor certo.","is_good":null}
{"id":1789,"product_id":100,"questions":"Boa noite poderia me dar uma posi\u00e7\u00e3o se n\u00e3o for me enviar amanh\u00e3 vou cancelar a minha compra e negativar voc\u00eas qual o motivo j\u00e1 foi pago ainda paguei por frete espresso e caro s\u00f3 gostaria de entender qual motivo de postar meu produto s\u00f3 daqui quatro dias estou deixando mensagem aqui porque n\u00e3o responde no in box???","status":"manual","answers":"Boa tarde, o olist tem v\u00e1rios vendedores tem cadastrados, tem que abrir um chamado para eles enviar para o vendedor certo.","is_good":null}
{"id":1790,"product_id":100,"questions":"Bom dia caso n\u00e3o me enviar hoje irei cancelar minha comprar desculpa nso vou aguardar seis dias para postagem sendo que j\u00e1 paguei o produto e j\u00e1 consta a\u00ed indignado, coloca essa observa\u00e7\u00e3o na descri\u00e7\u00e3o do produto que demora seis dias para ser postado isso n\u00e3o existe um absurdo fica aqui resgistrado minha indigna\u00e7\u00e3o caso postar hoje volto aqui?","status":"manual","answers":"Boa tarde, o olist tem v\u00e1rios vendedores tem cadastrados, tem que abrir um chamado para eles enviar para o vendedor certo.","is_good":null}
{"id":1791,"product_id":100,"questions":"Boa noite qual tamanho","status":"manual","answers":"Boa tarde, Comprimento: 49,5 cm x Largura: 4,8 cm","is_good":null}
{"id":1792,"product_id":100,"questions":"BARRA MAGN\u00c9TICA IM\u00c3 J\u00c1 PAGO. BANCO BRADESCO. 36,00R$","status":"manual","answers":"Boa tarde! Obrigado pela compra.","is_good":null}
{"id":1793,"product_id":100,"questions":"Fica aqui registrado minha indigna\u00e7\u00e3o com a empresa e o vendedor comprei o pruduto faz 8 dias s\u00f3 agora postaram sendo que foi pago no mesmo dia da compra, paguei por frete espresso uma falta de respeito com seus clientes estou escrevendo aqui porque responde um box quando querem, n\u00e3o volto a comprar nunca mais aqui n\u00e3o recomendo a ninguem fica aqui resgistrado. N\u00e3o vale nem 1 Estela quanto mais 5 t\u00e1 de brincadeira com essa qualifica\u00e7\u00e3o hem s\u00f3 lamento passar bem nem precisa mais me responder..","status":"manual","answers":"Boa tarde! Estamos encaminhando a msg para o sac. Agradecemos sua opini\u00e3o.","is_good":null}
{"id":1794,"product_id":100,"questions":"Teria Barra de 0,27cm?","status":"manual","answers":"Bom dia, somente o produto do an\u00fancio.","is_good":null}
{"id":1795,"product_id":100,"questions":"Quantos cm ?","status":"manual","answers":"Bom dia, Comprimento: 49,5 cm x Largura: 4,8 cm","is_good":null}
{"id":1796,"product_id":100,"questions":"Bom dia  Segue o cep: 13606238","status":"manual","answers":"Bom dia,para saber o valor do frete tem que colocar o cep no an\u00fancio.","is_good":null}
{"id":1797,"product_id":100,"questions":"Boa tarde, gostaria de comprar mais de um produto de seu market. Consigo algum desconto no frete? Segue link dos an\u00fancios que pretendo comprar:  1 - https:\/\/produto.mercadolivre.com.br\/MLB-1076375289-barra-magnetica-im-para-facas-multiuso-cozinha-ferramentas-_JM?quantity=1 2 - https:\/\/produto.mercadolivre.com.br\/MLB-1115400927-benjamin-tomada-dupla-adaptador-universal-com-led-cabo-usb-_JM?quantity=1 3 - https:\/\/produto.mercadolivre.com.br\/MLB-1172324775-multimetro-digital-profissional-iluminado-dt830l-_JM?quantity=1   No aguardo, Obrigado!","status":"manual","answers":"Bom dia,para saber o valor do frete tem que colocar o cep no an\u00fancio.","is_good":null}
{"id":1798,"product_id":100,"questions":"Qual a medida","status":"manual","answers":"Bom dia, Comprimento: 49,5 cm x Largura: 4,8 cm.","is_good":null}
{"id":1799,"product_id":100,"questions":"Ok!aguardando","status":"manual","answers":"Boa tarde, ok!","is_good":null}
{"id":1800,"product_id":100,"questions":"Boa noite,fiz a compra sexta feira hj ja \u00e9 quarta e ainda n\u00e3o enviaram meu pedido!","status":"manual","answers":"Boa tarde! Vamos verificar com urgencia.","is_good":null}
{"id":1801,"product_id":100,"questions":"Ok,tinha esquecido que amanh\u00e3 ja \u00e9 s\u00e1bado kk","status":"manual","answers":"tudo bem.","is_good":null}
{"id":1802,"product_id":100,"questions":"Boa tarde,acabei de fazer uma xompra de tr\u00eas unidades vc j\u00e1 me manda amanh\u00e3?","status":"manual","answers":"Boa noite! Pedidos s\u00e3o enviados em dias \u00fateis.","is_good":null}
{"id":1803,"product_id":100,"questions":"Boa noite. Pode-se retirar pessoalmente? Se sim qual bairro vc fica. Eu fico no centro Curitiba.","status":"manual","answers":"Boa tarde, n\u00e3o fazemos entrega pessoalmente apenas via Correios.","is_good":null}
{"id":1804,"product_id":100,"questions":"Boa noite as facas tramontinas colorcut tambem segura??? Pergunto por causa da tinta","status":"manual","answers":"Boa tarde, o fornecedor n\u00e3o informa.","is_good":null}
{"id":1805,"product_id":100,"questions":"Da para colar na parede com fita 3m a Barra.","status":"manual","answers":"Boa tarde, ela j\u00e1 acompanha os parafusos.","is_good":null}
{"id":1806,"product_id":100,"questions":"Obrigada!","status":"manual","answers":"Por nada!","is_good":null}
{"id":1807,"product_id":100,"questions":"Qual a medida do comprimento?","status":"manual","answers":"49cm","is_good":null}
{"id":1808,"product_id":100,"questions":"quantos cent\u00edmetros?","status":"manual","answers":"50 cm","is_good":null}
{"id":1809,"product_id":100,"questions":"Ainda tem?","status":"manual","answers":"Bom dia tenho sim","is_good":null}
{"id":1810,"product_id":100,"questions":"Bom dia ..eu comprei este produto e nao recebi.. E esta na mh. Conta mercado pago quero saber se posso esta comprando coisas no mesmo valor e vcs abate","status":"manual","answers":"Boa tarde, O olist tem v\u00e1rios vendedores cadastrado. Tem que abrir um chamado para eles enviar pra o vendedor certo.","is_good":null}
{"id":1811,"product_id":100,"questions":"Faz meses que o an\u00fancio tem 49 cm e vcs falam que tem 33 cm e que v\u00e3o arrumar. Isso \u00e9 propaganda enganosa.","status":"manual","answers":"Bom dia, O olist tem v\u00e1rios vendedores cadastrado. Tem que abrir um chamado para eles enviar pra o vendedor certo. O nosso produto \u00e9 de 49cm.","is_good":null}
{"id":1812,"product_id":100,"questions":"Mas tem diferen\u00e7a de qualidade?","status":"manual","answers":"Bom dia! \u00d3timo produto.","is_good":null}
{"id":1813,"product_id":100,"questions":"quais as diferen\u00e7as entre as marcas de im\u00e3s que vc tem?","status":"manual","answers":"Bom dia! O olist tem v\u00e1rios vendedores cadastrado.","is_good":null}
{"id":1814,"product_id":100,"questions":"quais modelos tem","status":"manual","answers":"Tenho apenas esse modelo.","is_good":null}
{"id":1815,"product_id":100,"questions":"vc tem tamb\u00e9m a barra met\u00e1lica para pendurar, dai pe\u00e7o os dois.","status":"manual","answers":"Bom dia, infelizmente eu n\u00e3o tenho, somente a barra mesmo.","is_good":null}
{"id":1816,"product_id":100,"questions":"Ola, gostaria de fazer tres compras porem cada um da um frete, poderia tudo ser enviado com apenas um valor de frete? Cep: 22780-460","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 boa tarde, \u00e9 o sistema que disponibiliza o frete unico, se ele n\u00e3o est\u00e1 disponibilizando \u00e9 prov\u00e1vel que n\u00e3o tenha como com esses produtos que voc\u00ea quer comprar.","is_good":null}
{"id":1817,"product_id":101,"questions":"Quais as diferen\u00e7as entre v2 e v3?","status":"manual","answers":"Somente firmware","is_good":null}
{"id":1818,"product_id":101,"questions":"Velocidade das portas lan s\u00e3o gigabytes","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, muito obrigado por entrar em contato. SICA1719982. 4 Portas LAN 10\/100Mbps 1 Porta WAN 10\/100Mbps Se voc\u00ea tiver mais alguma d\u00favida estamos a disposi\u00e7\u00e3o. Tenha um bom dia.","is_good":null}
{"id":1819,"product_id":101,"questions":"Jogo on-line e prefiro usar o cabo ao inv\u00e9s de wi-fi tem as entrada de cabo Net nele pra poder usar direito o cabo no PS4 ?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 RUANDUTRARODRIGUES, Bom dia, tudo bem? Sim, ele possui 4 portas LAN. Atenciosamente equipe NEGOCIUN!","is_good":null}
{"id":1820,"product_id":101,"questions":"Boa noite amigo. Qual \u00e9 a pot\u00eancia desse equipamento (em watts) por favor? Obrigado","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 NOVALINEA, Bom dia, tudo bem? A pot\u00eancia da fonte \u00e9 12 watts, lembrando que isso n\u00e3o interfere na pot\u00eancia de transmiss\u00e3o de sinal do roteador. Atenciosamente equipe NEGOCIUN!","is_good":null}
{"id":1821,"product_id":101,"questions":"Uma duvida posso colocar ele junto com outro roteador ou melhor ele sozinho?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 FRANG\u00c3O12345, Bom dia, tudo bem? Poe colocar ele com outros sim. Voc\u00ea ter\u00e1 duas redes de acesso, por\u00e9m esse roteador te possibilita fazer uma rede em 2.4 e outra em 5.0. Atenciosamente equipe NEGOCIUN!","is_good":null}
{"id":1822,"product_id":101,"questions":"Pesquisei e vi que o modelo da tplink Archer C6 , s\u00e3o portas gigabyte","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, muito obrigado por entrar em contato. SICA1719982. Eu retirei a informa\u00e7\u00e3o direto do site do fabricante, se voc\u00ea conseguiu outra informa\u00e7\u00e3o OK. Se voc\u00ea tiver mais alguma d\u00favida estamos a disposi\u00e7\u00e3o. Tenha um bom dia.","is_good":null}
{"id":1823,"product_id":101,"questions":"Amigo este modelo nao \u00e9 o mesmo c60 uma coisa c6 outra coisa , as portas lan tem que ser 10\\100\\1000 (tem que ser giga","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, muito obrigado por entrar em contato. SICA1719982. Verifiquei novamente no site do fabricante e do distribuidor e a informa\u00e7\u00e3o \u00e9 que n\u00e3o \u00e9 giga as portas do modelo ac1350 c60. Se voc\u00ea tiver mais alguma d\u00favida estamos a disposi\u00e7\u00e3o. Tenha um bom dia.","is_good":null}
{"id":1824,"product_id":101,"questions":"Esse modelo de 5 antenas ele eh melhor q o de 4 antenas? ac 1200.  A dist\u00e2ncia entre c\u00f4modos que ele consegue atingir e qual?   Para internet de 100 mb e para q eu tenha internet Wi-Fi em todos os c\u00f4modos da casa para casa de 100 metros quadrados ele seria indicado? Pois o cabeamento da internet est\u00e1 no quarto e na sala o notebook n\u00e3o funciona Wi-Fi n\u00e3o carrega sabe e a\u00ed precisaria de um roteador q seja acima do meu q eh 450 mbps","status":"manual","answers":"Boa tarde, esse \u00e9 sim superior ao outro informado na pergunta, sobre ele dar sinal em toda a casa, depende de um s\u00e9rie de fatores, que at\u00e9 como os m\u00f3veis est\u00e3o colocados pode atrapalhar, e tamb\u00e9m da localidade de onde ficaria o roteador.","is_good":null}
{"id":1825,"product_id":102,"questions":"Ol\u00e1, meu nome \u00e9 Daniele, e minha compra foi aprovada e n\u00e3o tenho nenhuma not\u00edcia do rastreio dela. Quero alguma satisfa\u00e7\u00e3o por favor.  Se n\u00e3o vou cancelar o mesmo.","status":"manual","answers":"Bom dia, D\u00favidas e demais informa\u00e7\u00f5es referentes a pedidos de compra realizados devem ser feitos exclusivamente pelo chat, dentro do pr\u00f3prio pedido. Att, Equipe.","is_good":null}
{"id":1826,"product_id":102,"questions":"Bom dia. Fiz um a compra com vcs e paguei o boleto. Deve estar compensando. Mas me arrependo, gi que voc\u00eas tem uma no valor de 259 e \u00e9 maior. Teria como eu cancelar est\u00e1 compra ou voc\u00eas fazerem um valor de diferen\u00e7a pela piscina maior ?","status":"manual","answers":"Bom dia, D\u00favidas e demais informa\u00e7\u00f5es referentes a pedidos de compra realizados devem ser feitos exclusivamente pelo chat, dentro do pr\u00f3prio pedido. Att, Equipe.","is_good":null}
{"id":1827,"product_id":102,"questions":"Boa noite Teria como a entrega chegar dia 30 desse m\u00eas ?","status":"manual","answers":"Bom dia, D\u00favidas referentes ao valor do frete e prazo de entrega s\u00e3o esclarecidas ap\u00f3s o preenchimento do CEP no pr\u00f3prio an\u00fancio. Aguardamos o seu pedido. Att, Equipe","is_good":null}
{"id":1828,"product_id":102,"questions":"Ol\u00e1 eu comprando hoje vc ja envia hoje ou amanh\u00e3 ?","status":"manual","answers":"Bom dia, D\u00favidas referentes ao valor do frete e prazo de entrega s\u00e3o esclarecidas ap\u00f3s o preenchimento do CEP no pr\u00f3prio an\u00fancio. Aguardamos o seu pedido. Att, Equipe","is_good":null}
{"id":1829,"product_id":102,"questions":"N\u00e3o existe respeito algum com o cliente. N\u00e3o responde.","status":"manual","answers":"Estamos respondendo aos poucos !","is_good":null}
{"id":1830,"product_id":102,"questions":"Atraso do produto, aguardar mais que um m\u00eas pra receber. e o vendedor n\u00e3o responde a nenhuma mensagem no chat.","status":"manual","answers":"Estaremos respondendo !!","is_good":null}
{"id":1831,"product_id":102,"questions":"BOA noite. o tamanho dessa piscina. s\u00f3 tem os litros.","status":"manual","answers":"Boa tarde, Medidas Aproximadas com as escoras: 2,11m x 2,32m x 58 cm Medidas Aproximadas sem as escoras: 2,11m x 1,64m x 58 cm Att, Equipe.","is_good":null}
{"id":1832,"product_id":102,"questions":"Ol\u00e1 , efetuei a compra desde o dia 14 \/04\/2020 e at\u00e9 agora n\u00e3o foi postado, efetuei TB uma reclama\u00e7\u00e3o onde at\u00e9 agora n\u00e3o fui respondida?","status":"manual","answers":"Estaremos verificando junto ao Mercado Livre a reclama\u00e7\u00e3o.","is_good":null}
{"id":1833,"product_id":102,"questions":"\u00c9  resistente ao sol?","status":"manual","answers":"Sim, o Produto tem uma \u00f3tima qualidade, tem uma \u00f3tima avalia\u00e7\u00e3o entre os nossos Clientes, e vai com garantia e nota fiscal. Aguardamos o seu pedido.","is_good":null}
{"id":1834,"product_id":102,"questions":"bom dia, gostaria de saber se esta fazendo entregas normalmente pra cidade de recife, por conta da pandemia","status":"manual","answers":"Sim, as entregas se encontram normais. Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":1835,"product_id":102,"questions":"Pq o frete t\u00e1 t\u00e3o demorado?","status":"manual","answers":"N\u00e3o \u00e9 isso que as pessoas e o feedback da loja diz, caso tenha algum problema fa\u00e7a como todo mundo entre em contato via chat que estamos prontos para ajudar.","is_good":null}
{"id":1836,"product_id":102,"questions":"Tem como comprar com capa?","status":"manual","answers":"N\u00e3o temos capa.","is_good":null}
{"id":1837,"product_id":102,"questions":"Cuidado s\u00e3o caloteiros , s\u00f3 enrolam na entrega","status":"manual","answers":"Favor verificar o frete no pr\u00f3prio an\u00fancio, voc\u00ea ter\u00e1 que inserir o seu CEP no campo solicitado e ter\u00e1 automaticamente o seu frete calculado. Aguardamos o seu pedido.","is_good":null}
{"id":1838,"product_id":102,"questions":"tem a capa? quanto fica com capa?","status":"manual","answers":"Boa tarde. Voc\u00ea pode ver o prazo junto do frete no pr\u00f3prio an\u00fancio. Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":1839,"product_id":102,"questions":"Frete e prazo de entrega para o cep: 28178-000?","status":"manual","answers":"Favor verificar o frete e o prazo no pr\u00f3prio an\u00fancio, voc\u00ea ter\u00e1 que inserir o seu CEP no campo solicitado e ter\u00e1 automaticamente o seu Frete calculado. Aguardamos o seu pedido","is_good":null}
{"id":1840,"product_id":102,"questions":"Boa tarde!! Consigo receber at\u00e9 dia 20\/02??","status":"manual","answers":"Infelizmente tivemos algumas complica\u00e7\u00e3o mas n\u00e3o deixamos de responder ningu\u00e9m, e por conta do grande volume de mensagens demoramos um pouco mais que o habitual.","is_good":null}
{"id":1841,"product_id":102,"questions":"Chega antes do Carnaval n\u00e3o","status":"manual","answers":"Favor entrar em contato conosco pelo chat dentro do seu pedido de compra, para que assim possamos resolver a sua pend\u00eancia com mais simplicidade e privacidade. Favor entrar em contato informando seu NOME e CPF para estamos identificando o Cliente. Obrigado!","is_good":null}
{"id":1842,"product_id":102,"questions":"Povo irrespons\u00e1vel!meu produto at\u00e9 hj n\u00e3o chegou,eles n\u00e3o fazem quest\u00e3o de responder as nossas perguntas","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 amigo, Por favor, referente ao benef\u00edcio de frete gr\u00e1tis \u00e9 tratado diretamente com o mercado livre, para maiores informa\u00e7\u00f5es por favor verifique o com o mercado livre. Obrigado.","is_good":null}
{"id":1843,"product_id":102,"questions":"Quero uma posi\u00e7\u00e3o de vcs aiiiii!ou mim devolva meu dinheiro","status":"manual","answers":"Desculpa, n\u00e3o entendi a pergunta pode fazer novamente com mais clareza. Obrigado","is_good":null}
{"id":1844,"product_id":102,"questions":"N\u00e3o entregam, n\u00e3o respondem, vcs tinham q ser exclu\u00eddos do mercado livre, n\u00e3o tem respeito como os clientes. N\u00c3O RECOMENDO.","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 amigo, O calculo do frete \u00e9 realizado diretamente com o Correios, sendo assim, n\u00e3o h\u00e1 possibilidade de altera\u00e7\u00e3o, lembrando que o produto \u00e9 calculado com referencia no seu tamanho, peso e dist\u00e2ncia percorrida. Aguardamos o seu pedido.","is_good":null}
{"id":1845,"product_id":102,"questions":"FALTA DE RESPEITO! FIZ UMA COMPRAR  DIA 13\/01\/2019 JA ERA PRA TER CHEGADO MAS NEM POSTADO FOI, JA FALARAM QUE ESTA A CAMINHO MAS N\u00c3O ME ENVIAM O C\u00d3DIGO DE RASTREIO... EST\u00c3O MENTINDO! UM TRANSTORNO TERR\u00cdVEL COMPREI PARA MINHA FILHA E AGORA N\u00c3O SEI MAIS O QUE DIZER! N\u00c3O COMPREM!","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 amigo, Estamos respondendo a todos os clientes. Obrigado","is_good":null}
{"id":1846,"product_id":102,"questions":"Como se eu tenho desconto nas compras acima de 120 reais","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 amigo, Por aqui n\u00e3o podemos passar nenhum C\u00f3digo de Rastreio, pode solicitar via chat p\u00f3s venda, lembrando que temos at\u00e9 3 dias para responder a sua pergunta. Obrigado","is_good":null}
{"id":1847,"product_id":102,"questions":"Pq o ter sai quase o valor do produto..imoral?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 amigo, Informo que estamos postando os produtos aos poucos, tivemos uma complica\u00e7\u00e3o com o sistema do Mercado Livre , mas j\u00e1 foi resolvido e em quest\u00e3o de horas j\u00e1 estar\u00e1 atualizado no portal, informo tamb\u00e9m que a equipe de Resposta p\u00f3s-venda esta pronta para responder qualquer d\u00favida referente a compra, mas tenha um pouco paciencia, pois o volume de venda nos ultimos dias foram altos e temos v\u00e1rios clientes na mesma situa\u00e7\u00e3o que a sua e estamos atendendo a todos, e logo estar\u00e3o entrando em contato com voc\u00ea ok ? Desculpe o transtorno estamos trabalhando para melhorar cada dia mais. Obrigado.","is_good":null}
{"id":1848,"product_id":102,"questions":"Boa noite. A postagem seria at\u00e9 hoje. Aguardo somente at\u00e9 dia 27\/01. Sen\u00e3o quero meu dinheiro de volta al\u00e9m de fazer uma outra reclama\u00e7\u00e3o no Mercado Livre.","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 amigo, Provavelmente ser\u00e1 amanh\u00e3.. estamos trabalhando pra isso !! Obrigado.","is_good":null}
{"id":1849,"product_id":102,"questions":"N\u00e3o cumprem com o que dizem.","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 amigo, Informo que estamos postando os produtos aos poucos, tivemos uma complica\u00e7\u00e3o com o sistema do Mercado Livre , mas j\u00e1 foi resolvido e em quest\u00e3o de horas j\u00e1 estar\u00e1 atualizado no portal, informo tamb\u00e9m que a equipe de Resposta p\u00f3s-venda esta pronta para responder qualquer d\u00favida referente a compra, mas tenha um pouco paciencia, pois o volume de venda nos ultimos dias foram altos e temos v\u00e1rios clientes na mesma situa\u00e7\u00e3o que a sua e estamos atendendo a todos, e logo estar\u00e3o entrando em contato com voc\u00ea ok ? Desculpe o transtorno estamos trabalhando para melhorar cada dia mais. Obrigado","is_good":null}
{"id":1850,"product_id":102,"questions":"Boa noite. A postagem seria at\u00e9 hoje. Aguardo somente at\u00e9 dia 27\/01. Sen\u00e3o quero meu dinheiro de volta al\u00e9m de fazer uma outra reclama\u00e7\u00e3o no Mercado Livre.","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 amigo, Informo que estamos postando os produtos aos poucos, tivemos uma complica\u00e7\u00e3o com o sistema do Mercado Livre , mas j\u00e1 foi resolvido e em quest\u00e3o de horas j\u00e1 estar\u00e1 atualizado no portal, informo tamb\u00e9m que a equipe de Resposta p\u00f3s-venda esta pronta para responder qualquer d\u00favida referente a compra, mas tenha um pouco paciencia, pois o volume de venda nos ultimos dias foram altos e temos v\u00e1rios clientes na mesma situa\u00e7\u00e3o que a sua e estamos atendendo a todos, e logo estar\u00e3o entrando em contato com voc\u00ea ok ? Desculpe o transtorno estamos trabalhando para melhorar cada dia mais. Obrigado.","is_good":null}
{"id":1851,"product_id":102,"questions":"Que frete louco","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 amigo, \u00c9 poss\u00edvel ! Obrigado","is_good":null}
{"id":1852,"product_id":103,"questions":"Na minha cidade ainda n\u00e3o tem sinal digital ela serve pra colocar na minha Tv e capitar o anal\u00f3gico enquanto o digital n\u00e3o chega??","status":"manual","answers":"N\u00e3o. A TV sem conversor digital precisa de um conversor a mais. Somente antena interna n\u00e3o consegue atender.","is_good":null}
{"id":1853,"product_id":103,"questions":"Boa noite, funciona em tv sem conversor digital?","status":"manual","answers":"O modelo \u00e9 DTV-150","is_good":null}
{"id":1854,"product_id":103,"questions":"tem a antena  com fio de 5 metros","status":"manual","answers":"Ela pega 2 canais sem nenhuma antena? Caso esteja usando um antena interna e s\u00f3 busca 2 canais, voc\u00ea vai precisar usar uma antena externa.","is_good":null}
{"id":1855,"product_id":103,"questions":"Tenho duas smart tv as duas s\u00f3 pega 2 canais cada se comprar vai resolver pegar mas canal  preciso comprar uma para cada tv","status":"manual","answers":"Bom dia","is_good":null}
{"id":1856,"product_id":103,"questions":"Bom dia","status":"manual","answers":"Bom dia, se o local for alto e possuir bom sinal sim, pois essa antena \u00e9 muito sens\u00edvel. Agora se o local for baixo ter\u00e1 que ser uma antena externa.","is_good":null}
{"id":1857,"product_id":103,"questions":"Bom dia. Esta antena funciona onde n\u00e3o tem sinal digital?","status":"manual","answers":"Isso. Lembrando que sua TV precisa ter um conversor digital integrado para funcionar, ou voc\u00ea conectar ela direto no conversor. Possui uma boa capta\u00e7\u00e3o de sinal, se voc\u00ea estiver em \u00e1reas afastas recomendamos o uso de antena externa.","is_good":null}
{"id":1858,"product_id":103,"questions":"Essa antena funciona como sinal digital? \u00c9 s\u00f3 conectar o cabo na entrada da antena e pronto? O sinal \u00e9 garantido?","status":"manual","answers":"Bom dia, sim.","is_good":null}
{"id":1859,"product_id":103,"questions":"Funciona na TV Samsung modelo RU7100?","status":"manual","answers":"Bom dia 3dbi.","is_good":null}
{"id":1860,"product_id":103,"questions":"Quantos DBI tem essa antena?","status":"manual","answers":"Adicione o produto ao carrinho e confirme qual o prazo de entrega antes de efetuar a compra.","is_good":null}
{"id":1861,"product_id":103,"questions":"Si n\u00e3o chegar at\u00e9 dia 15\/04 Ser\u00e1 cancelado automaticamente pois vou est\u00e1 viajando e n\u00e3o ter\u00e1 ningu\u00e9m pra receber o mesmo","status":"manual","answers":"Sim, produto acompanha NF.","is_good":null}
{"id":1862,"product_id":103,"questions":"emite nfe?","status":"manual","answers":"Nesse prazo \u00e9 um pouco dif\u00edcil.","is_good":null}
{"id":1863,"product_id":103,"questions":"Queria receber semana que vem. At\u00e9 dia 08 abril","status":"manual","answers":"N\u00e3o consigo passar um prazo, para calcular adicione o produto ao carrinho e fa\u00e7a o calculo.","is_good":null}
{"id":1864,"product_id":103,"questions":"Si eu compra hj eu recebo quando?","status":"manual","answers":"Boa tarde, segue rastreio do produto PW372276431BR as duas foram enviadas em rastreio diferentes, a outra antena se encontra em transito.","is_good":null}
{"id":1865,"product_id":103,"questions":"Recibo s\u00f3 uma comprei 2","status":"manual","answers":"Alguns modelos, conseguir\u00e1 localizar pelo c\u00f3digo LU-14C ou DTV-3000","is_good":null}
{"id":1866,"product_id":103,"questions":"Vcs tem?","status":"manual","answers":"N\u00e3o, s\u00e3o sinais diferentes. Para voc\u00ea teria que ser uma antena externa para capta\u00e7\u00e3o de TV.","is_good":null}
{"id":1867,"product_id":103,"questions":"Meu celular pega bem    Mas uma coisa n\u00e3o tem nada haver com a outra n\u00e9","status":"manual","answers":"De nada.","is_good":null}
{"id":1868,"product_id":103,"questions":"Ok. N\u00e3o funciona... Obrigada","status":"manual","answers":"Isso.","is_good":null}
{"id":1869,"product_id":103,"questions":"Obrigada. Agora que li direito. Que n\u00e3o funciona.","status":"manual","answers":"Boa tarde, como informei se o local foi baixo e ruim de sinal n\u00e3o.","is_good":null}
{"id":1870,"product_id":103,"questions":"Ent\u00e3o n\u00e3o funciona?","status":"manual","answers":"Boa tarde, tivemos que expandir o prazo de entrega por conta do COVID-19, mas pode ocorrer de entregar antes.","is_good":null}
{"id":1871,"product_id":103,"questions":"Bom dia. Suponhamos que eu fa\u00e7a o pedido hoje,a data de entrega se mant\u00e9m para o dia 28\/04? Ou pode ser que seja enviada antes? Achei o prazo muito longo","status":"manual","answers":"Boa tarde, se sua TV j\u00e1 for digital, basta instalar diretamente, caso contrario ter\u00e1 que possuir o conversor digital.","is_good":null}
{"id":1872,"product_id":103,"questions":"Instala diretamente na TV ou precisa de receptor?","status":"manual","answers":"Bom dia, sim, qualquer modelo de TV, desde que seja convertida a digital.","is_good":null}
{"id":1873,"product_id":103,"questions":"Bom dia s\u00e3o pra utilizar nessas tv de led?","status":"manual","answers":"Boa tarde, se o local for baixo e ruim de sinal, n\u00e3o.","is_good":null}
{"id":1874,"product_id":103,"questions":"Funciona em periferias?","status":"manual","answers":"Bom dia Pega todos os canais desde que vc tenha o conversor digital ela e muito boa recomendo .","is_good":null}
{"id":1875,"product_id":103,"questions":"Bom dia, pega todos canais com essa antena e o que mais preciso pra instalar ela ? Preciso de receptor tamb\u00e9m ?","status":"manual","answers":"Alexandre boa noite, voc\u00ea pode comprar se n\u00e3o der certo voc\u00ea devolve tem um prazo de 7 dias para fazer devolu\u00e7\u00e3o.","is_good":null}
{"id":1876,"product_id":103,"questions":"Minha tv j\u00e1 tem o conversor e antena, mas n\u00e3o capita pois na minha cidade n\u00e3o tem sinal digital, se eu colocar uma dessa eu consigo pegar sinal da cidade vizinha ?","status":"manual","answers":"Sim, \u00e9 compat\u00edvel. Lembrando que televisores fabricados depois de 2010 possuem conversor digital integrado. Ou seja, precisa apenas da antena. Se estiver em uma \u00e1rea afastadas das antenas recomendamos o uso de antena externa.","is_good":null}
{"id":1877,"product_id":103,"questions":"Boa tarde! Estou muito interessado! Saberia me dizer se a LG 32 LB550B \u00e9  compat\u00edvel ? Obrigado!","status":"manual","answers":"N\u00e3o, voc\u00ea vai precisar de um conversor digital para conectar na tv de tubo. Geralmente elas n\u00e3o possui conversor digital integrado. Segue o link de um conversor: https:\/\/produto.mercadolivre.com.br\/MLB-867003160-conversor-e-gravador-digital-full-hd-aquario-dtv-5000-_JM?quantity=1#position=1&type=item&tracking_id=2f872c65-7840-4d61-8d97-0de5824e4ad8","is_good":null}
{"id":1878,"product_id":103,"questions":"Boa noite! Funciona em TV antiga de tubo? \u00c9 s\u00f3 encaixar na entrada e estar\u00e1 funcionando, mesmo a tb sendo antiga?","status":"manual","answers":"Sim, funciona.","is_good":null}
{"id":1879,"product_id":103,"questions":"Funciona em smart tv Lg com conversor integrado  ?","status":"manual","answers":"O tamanho \u00e9 de 2,5 metros. N\u00e3o temos metragem menor.","is_good":null}
{"id":1880,"product_id":103,"questions":"O tamanho do cabo \u00e9 2,5? N\u00e3o quero de 5, metros. Teria menor?","status":"manual","answers":"Sim, ela \u00e9 compat\u00edvel com antenas de tubo.","is_good":null}
{"id":1881,"product_id":103,"questions":"E tamb\u00e9m, ela tem entrada para tv antigas, aquelas de tubo?","status":"manual","answers":"Depende muito da intensidade do sinal na sua cidade. Se voc\u00ea n\u00e3o estiver muito longe das antena que distribui o sinal digital ela pode entregar um bom resultado. Sem ultimo caso, recomendo uma antena externa.","is_good":null}
{"id":1882,"product_id":103,"questions":"Boa tarde, ela funciona em cidades pequenas, que nem em Jambeiro SP?","status":"manual","answers":"N\u00e3o consigo.","is_good":null}
{"id":1883,"product_id":103,"questions":"Bom dia  Consegue fazer um frete s\u00f3 para tr\u00eas antenas e um carpete do porta malas do Corolla 2019?","status":"manual","answers":"Sim, funciona.","is_good":null}
{"id":1884,"product_id":103,"questions":"ola.essa antena pega na tv smart 50p ?   samsung","status":"manual","answers":"Sim.","is_good":null}
{"id":1885,"product_id":103,"questions":"ola.essa antena pega na tv smart 50p ?   samsung","status":"manual","answers":"Sim, compat\u00edvel com tv de tubo.","is_good":null}
{"id":1886,"product_id":103,"questions":"Da certo em TV de tubo","status":"manual","answers":"Posso 2,5 metros de cabo.","is_good":null}
{"id":1887,"product_id":103,"questions":"Qual no tamanho do Cabo","status":"manual","answers":"A entrada \u00e9 padr\u00e3o para antena, conector F macho.","is_good":null}
{"id":1888,"product_id":103,"questions":"Ol\u00e1 funciona para Smart TV, ela \u00e9 por entrada HDMI ou que tipo de entrada a dela?","status":"manual","answers":"Espero ter ajudado.","is_good":null}
{"id":1889,"product_id":103,"questions":"PW217183586BR vai buscar canais digitais e anal\u00f3gicos. Essa informa\u00e7\u00e3o consta no an\u00fancio. Agrade\u00e7o a informa\u00e7\u00e3o.","status":"manual","answers":"Essa antena vai buscar canais digitais abertos na sua regi\u00e3o.","is_good":null}
{"id":1890,"product_id":103,"questions":"Onde Moro tem c\u00e2meras cujas imagens v\u00eaem pelo cabo da antena no sinal anal\u00f3gico, essa antena vai captar essas imagens?","status":"manual","answers":"O produto possui 250 cent\u00edmetros de cabos.","is_good":null}
{"id":1891,"product_id":103,"questions":"Bom dia. Quantos metros de fio?","status":"manual","answers":"Sim, a pronta entrega. Comprando hoje o produto \u00e9 despachado amanh\u00e3.","is_good":null}
{"id":1892,"product_id":111,"questions":"Compat\u00edvel com o samsung x30? Note 8265U","status":"manual","answers":"Serve perfeito.","is_good":null}
{"id":1893,"product_id":111,"questions":"Compat\u00edvel com o samsung x30? Note 8265U","status":"manual","answers":"Serve perfeito.","is_good":null}
{"id":1894,"product_id":111,"questions":"BOA NOITE, O MEU \u00c9 NOTE \u00c9 SATA ll , ESSE \u00c9 lll , \u00c9 COMPAT\u00cdVEL ?","status":"manual","answers":"Serve perfeito.","is_good":null}
{"id":1895,"product_id":111,"questions":"BOA NOITE, O MEU \u00c9 NOTE \u00c9 SATA ll , ESSE \u00c9 lll , \u00c9 COMPAT\u00cdVEL ?","status":"manual","answers":"Serve perfeitamente ok, sata 1 2 ou 3","is_good":null}
{"id":1896,"product_id":111,"questions":"Boa Tarde Amigo. Esse Ssd \u00e9 Compat\u00edvel com O Notebook Sony vaio ???","status":"manual","answers":"Sim. \u00c9 2,5\" que vai na maioria dos notebooks.","is_good":null}
{"id":1897,"product_id":111,"questions":"Tenho notebook Dell Ultrabook. \u00c9 compat\u00edvel com esse HD? EST\u00c3O ENTREGANDO AGORA NA QUARENTENA?","status":"manual","answers":"Serve perfeito, postagem normal.","is_good":null}
{"id":1898,"product_id":111,"questions":"Boa tarde.. esse ssd serve em qualquer Pc? esse  \u00e9 melhor que Kingston?","status":"manual","answers":"Serve sim, eu gosto muito, melhor que o King, com garantia muito mais facil no Brasil de 3 anos.","is_good":null}
{"id":1899,"product_id":111,"questions":"Bom dia, compat\u00edvel com o hp 820 elitebook g1?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1! Obrigado pelo contato. O produto deste an\u00fancio ser\u00e1 perfeitamente compat\u00edvel com seu notebook, desde que possua conex\u00e3o M.2. Aguardamos sua compra! Ficamos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o. Abs, Vinicius M. - bringIT.","is_good":null}
{"id":1900,"product_id":113,"questions":"Este \u00e9 o modelo com LED?","status":"manual","answers":"Ele possui ilumina\u00e7\u00e3o azul. Equipe Pro Computer","is_good":null}
{"id":1901,"product_id":113,"questions":"Bom dia, ele \u00e9 compat\u00edvel para IMac?","status":"manual","answers":"Bom dia... Sim, \u00e9 compat\u00edvel. Equipe Pro Computer Inf.","is_good":null}
{"id":1902,"product_id":113,"questions":"Bom dia,qual e o tamanho do fio ?","status":"manual","answers":"Boa tarde amigo? Comprimento: 1,8m Cabo T\u00eaxtil. Aguardamos sua compra!","is_good":null}
{"id":1903,"product_id":113,"questions":"Boa tarde ! Gostaria de saber se o mouse \u00e9 compat\u00edvel com PS4 e se sua entrada \u00e9 USB?","status":"manual","answers":"Sim, \u00e9 USB. Equipe Pro Computer","is_good":null}
{"id":1904,"product_id":113,"questions":"Ol\u00e1 Gostaria De Saber , Se Ele Tem Double Click , E Se \u00c9 Compativel Com O Meu Notebook , Samsung RV419","status":"manual","answers":"\u00c9 compativel com qualquer equipamento USB. Equipe Pro Computer","is_good":null}
{"id":1905,"product_id":113,"questions":"Os 2 bot\u00f5es q ele tem do lado esquerdo serve para jogar corrida? Acelerador e freio?","status":"manual","answers":"Boa tarde O mouse pode ser configurado Obrigado pela pergunta Atenciosamente Equipe INZ INFORM\u00c1TICA","is_good":null}
{"id":1906,"product_id":113,"questions":"Boa noite,ele tem algum programa pra configurar a sensibilidade \"x\" e \"y\" dele?","status":"manual","answers":"Boa tarde... Sim, possui. Basta baixar o software diretamente no site do fabricante. Equipe Pro Computer Inf.","is_good":null}
{"id":1907,"product_id":113,"questions":"Ele acompanha mouse pad?","status":"manual","answers":"Boa noite, N\u00e3o acompanha mouse pad. Temos mouse pad para vender. De uma olhada em nossos items. Voc\u00ea pode adicionar no carrinho e comprar os dois. Muito obrigado pela pergunta Atenciosamente, Equipe INZ INFORM\u00c1TICA","is_good":null}
{"id":1908,"product_id":114,"questions":"Qual tamanho do cabo?","status":"manual","answers":"1.2m","is_good":null}
{"id":1909,"product_id":114,"questions":"Qual o cumprimento do fio?","status":"manual","answers":"1,5m","is_good":null}
{"id":1910,"product_id":114,"questions":"Ele e para porta usb?","status":"manual","answers":"Sim mouse usb.","is_good":null}
{"id":1911,"product_id":114,"questions":"Qual o tamanho do fio?","status":"manual","answers":"1 metro e meio","is_good":null}
{"id":1912,"product_id":114,"questions":"Boa tarde, o mouse \u00e9 com fio?","status":"manual","answers":"Sim e com fio","is_good":null}
{"id":1913,"product_id":114,"questions":"Ele serve para todos os mouse pads ?","status":"manual","answers":"Boa tarde, sim","is_good":null}
{"id":1914,"product_id":114,"questions":"Esse mouse possui fio com entrada usb?","status":"manual","answers":"Boa noite, sim","is_good":null}
{"id":1915,"product_id":114,"questions":"Bom dia, esse mouse \u00e9 sem fio? Outra coisa da pra usar em TV Box?","status":"manual","answers":"Com fio","is_good":null}
{"id":1916,"product_id":115,"questions":"Boa noite! D\u00e1 para montar na largura de 1 metro?","status":"manual","answers":"\u00c9 poss\u00edvel","is_good":null}
{"id":1917,"product_id":115,"questions":"Qual e o comprimento e a aktura desa piscina?","status":"manual","answers":"Essa informa\u00e7\u00e3o est\u00e1 na descri\u00e7\u00e3o do produto. Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":1918,"product_id":115,"questions":"Ela  rasga  f\u00e1cil?","status":"manual","answers":"O produto tem \u00f3tima qualidade e uma boa avalia\u00e7\u00e3o dos nossos clientes vai com nota fiscal em seu nome e 3 meses de garantia.","is_good":null}
{"id":1919,"product_id":115,"questions":"N\u00e3o, n\u00e3o est\u00e1, o que est\u00e1 no t\u00edtulo do an\u00fancio \u00e9 o tamanho dela. Eu perguntei quantos litros.","status":"manual","answers":"O produto tem 1.000 litros. Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":1920,"product_id":115,"questions":"E  forte?","status":"manual","answers":"Sim, o Produto tem uma \u00f3tima qualidade, tem uma \u00f3tima avalia\u00e7\u00e3o entre os nossos Clientes, e vai com garantia e nota fiscal. Aguardamos o seu pedido.","is_good":null}
{"id":1921,"product_id":115,"questions":"Boa tarde\nQual a largura dessa piscina exata??","status":"manual","answers":"Boa tarde! Dimens\u00f5es: 189 x 156 x 42 cm. Aproveite nossas ofertas! Obrigado por entrar em contato! Att, Loja Eletrum. ( Mauro )","is_good":null}
{"id":1922,"product_id":115,"questions":"Boa noite.Vi q as medidos do produto n\u00e3o s\u00e3o as mesmas dadas c\/ resposta a pergunta de um cliente.Quais s\u00e3o as medidas?","status":"manual","answers":"As medidas se encontra na descri\u00e7\u00e3o do produto. Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":1923,"product_id":115,"questions":"Serve para colocar de mini lago para patos? S\u00e3o s\u00f3 4","status":"manual","answers":"Boa tarde, Dimens\u00f5es: 1000 Litros (C) 1,98 x (L) 1,26 x 0,48 (m) de altura As piscinas da Linha Standard s\u00e3o fortes e resistentes, possuem p\u00e9s de apoio para for\u00e7ar sua estrutura. Att, Equipe.","is_good":null}
{"id":1924,"product_id":116,"questions":"Ela imprime frente e verso automatica?","status":"manual","answers":"N\u00e3o faz amigo.","is_good":null}
{"id":1925,"product_id":116,"questions":"Boa tarde,funciona o WINDOWS XP? Obrigado","status":"manual","answers":"Sim, funciona.","is_good":null}
{"id":1926,"product_id":116,"questions":"Boa tarde\nela tem wifi???","status":"manual","answers":"Boa tarde. O aparelho possui Wi-fi.","is_good":null}
{"id":1927,"product_id":116,"questions":"Ela faz frente e verso autom\u00e1tica ou s\u00f3 se eu virar a folha?","status":"manual","answers":"N\u00e3o \u00e9 autom\u00e1tico.","is_good":null}
{"id":1928,"product_id":116,"questions":"Boa tarde. A tinta serve pra sublima\u00e7\u00e3o ?","status":"manual","answers":"Boa tarde, n\u00e3o serve. Agrade\u00e7o o contato e qualquer outra d\u00favida s\u00f3 chamar aqui. att Equipe ITX GAMER","is_good":null}
{"id":1929,"product_id":116,"questions":"Ela \u00e9 bivolt? serve pra sublima\u00e7\u00e3o?","status":"manual","answers":"Sauda\u00e7\u00f5es e obrigado por entrar em contato! A impressora \u00e9 nova, lacrada de f\u00e1brica, possui nota fiscal, garantia de 12 meses com a Epson, \u00e9 bivolt (110\/220) acompanha as tintas originais da Epson (kit de inicializa\u00e7\u00e3o), e temos a pronta entrega.","is_good":null}
{"id":1930,"product_id":116,"questions":"Ela vem com tinta ou pelo menos com o bico aplicador para usar tintas gen\u00e9ricas?","status":"manual","answers":"Sauda\u00e7\u00f5es e obrigado por entrar em contato! A impressora \u00e9 nova, lacrada de f\u00e1brica, possui nota fiscal, garantia de 12 meses com a Epson, \u00e9 bivolt (110\/220) acompanha as tintas originais da Epson (kit de inicializa\u00e7\u00e3o), e temos a pronta entrega.","is_good":null}
{"id":1931,"product_id":116,"questions":"Isso n\u00e3o \u00e9 uma oferta e sim um abuso, essa impressora est\u00e1 879,00 na magalu","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, WASHINGTONFRANADASILVA obrigado por entrar em contato! Tudo bem? Trabalhamos com sistema de integra\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica de estoque e vendas, e quando indicada quantidade dispon\u00edvel no anuncio o produto encontra-se dispon\u00edvel na quantidade informada para venda e envio, por\u00e9m como trabalhamos em v\u00e1rios canais de vendas simult\u00e2neos, em caso de baixa quantidade informada no anuncio podem ocorrer raros casos de indisponibilidade no momento da separa\u00e7\u00e3o. Nesses casos a venda ser\u00e1 automaticamente cancelada e os valores pagos estornados pelo Mercado Livre.","is_good":null}
{"id":1932,"product_id":117,"questions":"Quantos litro ele \u00e9?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, \u00c9 de 32L.","is_good":null}
{"id":1933,"product_id":117,"questions":"Ele e de quantos litros?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, Esse modelo \u00e9 de 32L.","is_good":null}
{"id":1934,"product_id":117,"questions":"Boa tarde qual a medida por favor","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, Segue as medidas: LxPxA = 53x43x34 cm.","is_good":null}
{"id":1935,"product_id":117,"questions":"Boa tarde. pode me informar as dimens\u00f5es do produto?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, Segue as medidas: LxPxA = 53x43x34 cm.","is_good":null}
{"id":1936,"product_id":117,"questions":"Ol\u00e1!!\nEsse forno qual dimens\u00e3o dele e qts litros? Por favor! Obrigada","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, \u00c9 de 32L. Segue as medidas: LxPxA = 53 x 43 x 34 cm.","is_good":null}
{"id":1937,"product_id":117,"questions":"Boa tarde, ele \u00e9 32litros? N\u00e3o achei na descri\u00e7\u00e3o o tamanho.","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, Sim, esse modelo \u00e9 de 32L. Segue as medidas: LxPxA = 53x43x34 cm.","is_good":null}
{"id":1938,"product_id":117,"questions":"Gostaria de saber qual a capacidade e a temperatura m\u00e1xima do forno e se ele grelha.","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, Temperatura m\u00e1xima de 240\u00baC, possui as func\u00e7\u00f5es convec\u00e7\u00e3o, cozinhar e grelhar.","is_good":null}
{"id":1939,"product_id":117,"questions":"Gostaria de saber qual a capacidade e a temperatura m\u00e1xima do forno e se ele grelha.","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, Temperatura m\u00e1xima de 240\u00baC, possui as func\u00e7\u00f5es convec\u00e7\u00e3o, cozinhar e grelhar.","is_good":null}
{"id":1940,"product_id":119,"questions":"Pode ser usado para adultos e crian\u00e7as","status":"manual","answers":"Boa tarde, sim!","is_good":null}
{"id":1941,"product_id":119,"questions":"Pode ser usado para adultos e crian\u00e7as","status":"manual","answers":"Boa tarde, sim.","is_good":null}
{"id":1942,"product_id":119,"questions":"Ele \u00e9 omrom ou NS?","status":"manual","answers":"Boa tarde. Tenho no estoque agora o omron. Obrigado VitalRiow","is_good":null}
{"id":1943,"product_id":119,"questions":"Boa noite, qual a pot\u00eancia do motor?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1. boa noite! Motor 1\/40HP -Pot\u00eancia 180 VA. Grato!","is_good":null}
{"id":1944,"product_id":119,"questions":"Boa noite! Ele da para regular a fuma\u00e7a ? Se quer mais forte ou mais fraco?","status":"manual","answers":"Boa tarde, para maiores informa\u00e7\u00f5es entre em contato com o SAC do fabricante.","is_good":null}
{"id":1945,"product_id":119,"questions":"Bom dia. Ele tem um reservat\u00f3rio , onde se possa colocar substancias ,como vasodilatadores , broncodilatadores , enfim  que for necess\u00e1rio","status":"manual","answers":"Sim, possui sim! Atenciosamente, Equipe Sao Jose.","is_good":null}
{"id":1946,"product_id":119,"questions":"Serve para tratamento contra o coronavirus, pra quem tem dificuldade de respirar? \u00e9 o mesmo equipamento usado em UTI dos hospitais?","status":"manual","answers":"Boa tarde, para maiores informa\u00e7\u00f5es entre em contato com o SAC do fabricante.","is_good":null}
{"id":1947,"product_id":119,"questions":"Obrigado pela resposta , voc\u00ea sabe dizer nome do aparelho serve folhas de eucalipto porque d\u00e1 um trabalho grande esquentar \u00e1gua colocar em vasilha e uma toalha na cabe\u00e7a","status":"manual","answers":"Infelizmente n\u00e3o vamos conhecer um aparelho que tenha essa fun\u00e7\u00e3o. ATT ADG Drogarias.","is_good":null}
{"id":1948,"product_id":121,"questions":"Bom dia. Qual \u00e9 a validade das latas?","status":"manual","answers":"Bom dia! 2019! Att Aline","is_good":null}
{"id":1949,"product_id":121,"questions":"Qual a vallidade","status":"manual","answers":"Bom dia, tudo beleza? Validades a partir de 08\/2019. NetShape","is_good":null}
{"id":1950,"product_id":121,"questions":"Qual \u00e9 o vencimento das f\u00f3rmulas?","status":"manual","answers":"Bom Dia, JUCAVALCANTE76. Data de validade 04\/2020. Agradecemos o seu contato e ficamos \u00e0 total disposi\u00e7\u00e3o para futuras d\u00favidas. Atenciosamente, equipe Drogaria do Povo.","is_good":null}
{"id":1951,"product_id":121,"questions":"Qual diferenca entre esse e o pro futura2?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, TEIXEIRAEDUARDO26 ! O Aptamil Profutura 2 tem alguns componentes que possui maior dosagem. Veja mais produtos em nossa loja oficial no Mercado Livre: https:\/\/loja.mercadolivre.com.br\/farma-delivery","is_good":null}
{"id":1952,"product_id":122,"questions":"Tem entrada HDMI","status":"manual","answers":"Boa tarde, possui sim, aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":1953,"product_id":122,"questions":"Ele tem entrada hdmi","status":"manual","answers":"Boa tarde, tem entrada HDMI sim, aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":1954,"product_id":122,"questions":"HDMI?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 FERNANDOBLANCOMARCELINO, tudo bem? Sim o produto disp\u00f5e de conex\u00e3o HDMI.","is_good":null}
{"id":1955,"product_id":122,"questions":"Tem entrada hdmi ?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 RIGU3511492, tudo bem? Sim, monitor disp\u00f5e de entrada HDMI.","is_good":null}
{"id":1956,"product_id":122,"questions":"Hdmi?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 OLBR6496299, tudo bem? Sim produto tem conex\u00e3o HDMI, seguimos a disposi\u00e7\u00e3o.","is_good":null}
{"id":1957,"product_id":122,"questions":"Ol\u00e1 a \u00fanica conex\u00e3o \u00e9 VGA ou tem HDMI tamb\u00e9m?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 FEZA9228896, tudo bem? Produto disp\u00f5e de conex\u00e3o VGA, HDMI e DVI. Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":1958,"product_id":122,"questions":"Tem entrada hdmi?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 OLLU6078510, tudo bem? O Monitor Acer 21,5 Led Full Hd V226Hql Dvi Hdmi Vesa tem entrada HDMI. Aguardamos o seu pedido","is_good":null}
{"id":1959,"product_id":122,"questions":"Quais as entradas desses monitor Acer V6 V226HQL led 21.5\" preto 220V ?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 FEFE9642800, tudo bem? Aparelho disp\u00f5e de entrada VGA, HDMI e DVI. Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":1960,"product_id":123,"questions":"Ele \u00e9 220 volts ou a bateria ?","status":"manual","answers":"Bivolt","is_good":null}
{"id":1961,"product_id":123,"questions":"Ele \u00e9 bivolt??","status":"manual","answers":"Sim, ele \u00e9 bivolt. Atenciosamente","is_good":null}
{"id":1962,"product_id":123,"questions":"O que ele tem \u00e0 mais que o H 037?","status":"manual","answers":"Esse modelo superior hc 37","is_good":null}
{"id":1963,"product_id":123,"questions":"Campe\u00e3o este aparelho funciona com baterias recarreg\u00e1veis \u00e9?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, funciona somente na tomada. Att","is_good":null}
{"id":1964,"product_id":123,"questions":"Finalmente: a alimenta\u00e7\u00e3o \u00e9 pilha ou 110\/220 V???","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, boa tarde! 110v\/220v. Aguardamos sua compra, ficamos a disposi\u00e7\u00e3o! Att, Esta\u00e7\u00e3o Br\u00e1s","is_good":null}
{"id":1965,"product_id":123,"questions":"Este \u00e9 o que tem o jato mais forte da categoria?","status":"manual","answers":"O fabricante n\u00e3o especifica isso, mas este produto possui 10 n\u00edveis de press\u00e3o, \u00e9 bem potente. Atenciosamente","is_good":null}
{"id":1966,"product_id":123,"questions":"Esse aparelho possui bicos individuais para uso familiar ?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1! todas as informa\u00e7\u00f5es referente ao produto est\u00e3o presentes na descri\u00e7\u00e3o. Aguardamos sua compra! Att, Esta\u00e7\u00e3o Br\u00e1s","is_good":null}
{"id":1967,"product_id":123,"questions":"Boa noite, poderia me informar se vem com o adaptador  para carregar no carro, vi no anuncio que e a bateria obrigado","status":"manual","answers":"Ol\u00e1! O produto vai apenas com a tomada para casa, n\u00e3o tem como carregar no carro. Atenciosamente","is_good":null}
{"id":1968,"product_id":124,"questions":"Ele pega o som do teclado quando e presionado as teclas","status":"manual","answers":"Boa tarde !! n\u00e3o pois \u00e9 direcionado","is_good":null}
{"id":1969,"product_id":124,"questions":"Bom dia! Por favor, o microfone funciona no notebook samsung precisa de adaptador? Obrigada","status":"manual","answers":"Bom dia !! n\u00e3o","is_good":null}
{"id":1970,"product_id":124,"questions":"\u00c9 bom pra quem faz cover voz e viol\u00e3o?","status":"manual","answers":"Boa tarde!! \u00e9 sim , dependendo do aparelho precisa do adaptador para plug.","is_good":null}
{"id":1971,"product_id":124,"questions":"Vejo s\u00f3 fala coisas boa desse produto em parab\u00e9ns.\nmais eu tenho uma pergunta???? ele serve para KARAOK\u00ca \u00bf","status":"manual","answers":"Bom dia !! at\u00e9 serve mas a utiliza\u00e7\u00e3o \u00e9 mais pra grava\u00e7\u00e3o","is_good":null}
{"id":1972,"product_id":124,"questions":"Comprimento do cabo?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, CAAL6517922. Segue a medida desejada: Comprimento do cabo 1.85 m. Agrade\u00e7o o seu contato e fico \u00e0 total disposi\u00e7\u00e3o para futuras d\u00favidas. Atenciosamente, RAFAELA, equipe FASHIONLAR.LTDA.","is_good":null}
{"id":1973,"product_id":124,"questions":"Serve para mesa de som","status":"manual","answers":"Bom dia !! serve, produto de \u00f3tima qualidade por um pre\u00e7o acess\u00edvel, um dos melhores custo benef\u00edcio do mercado, possui pronta entrega\/envio e possu\u00edmos uma equipe qualificada para te auxiliar no que for. Gostaria de agradecer pelo interesse e estaremos dispon\u00edveis para as demais quest\u00f5es. Atenciosamente, Equipe Alpha Imports ;D","is_good":null}
{"id":1974,"product_id":124,"questions":"Ele funciona em um celular K9?","status":"manual","answers":"Bom dia !! sim, produto de \u00f3tima qualidade por um pre\u00e7o acess\u00edvel, um dos melhores custo benef\u00edcio do mercado, possui pronta entrega\/envio e possu\u00edmos uma equipe qualificada para te auxiliar no que for. Gostaria de agradecer pelo interesse e estaremos dispon\u00edveis para as demais quest\u00f5es. Atenciosamente, Equipe Alpha Imports ;D","is_good":null}
{"id":1975,"product_id":124,"questions":"Cara gostaria de saber se o celular aceita este microfone ?","status":"manual","answers":"Bom dia !! qual celular ? produto de \u00f3tima qualidade por um pre\u00e7o acess\u00edvel, um dos melhores custo benef\u00edcio do mercado, possui pronta entrega\/envio e possu\u00edmos uma equipe qualificada para te auxiliar no que for. Gostaria de agradecer pelo interesse e estaremos dispon\u00edveis para as demais quest\u00f5es. Atenciosamente, Equipe Alpha Imports ;D","is_good":null}
{"id":1976,"product_id":125,"questions":"Poderia informar as dimens\u00f5es do produto ?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, boa tarde ! Tudo bem ? -Dimens\u00e3o: Altura 255mm, Largura 545mm e Profundidade 433mm Qualquer duvida ficamos a disposi\u00e7\u00e3o.","is_good":null}
{"id":1977,"product_id":125,"questions":"Boa tarde.3600W \u00e9 para cada cuba \u00f3 \u00e9 1800 para cada uma?.","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, boa tarde ! Tudo bem ? 1800 Watts cada cuba, totalizando 3600 Watts. Qualquer duvida ficamos a disposi\u00e7\u00e3o.","is_good":null}
{"id":1978,"product_id":125,"questions":"Qual a medida externa e interna do produto?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, bom dia ! Tudo bem ? -Dimens\u00e3o: Altura 255mm, Largura 545mm e Profundidade 433mm -Peso L\u00edquido: 8,0 Kg Peso Bruto: 9,2 Kg","is_good":null}
{"id":1979,"product_id":125,"questions":"Qual e o tamanho da cuba dentro largura e comprimento ?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, boa tarde ! Tudo bem ? -Dimens\u00e3o: Altura 255mm, Largura 545mm e Profundidade 433mm Qualquer duvida ficamos a disposi\u00e7\u00e3o.","is_good":null}
{"id":1980,"product_id":125,"questions":"Como \u00e9 a tomada dela? Tr\u00eas pinos convencional? Aquela com aquele plug enorme na ponta?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, bom dia ! Tudo bem ? Plug padr\u00e3o de 20A, as outras tomadas que voc\u00ea se refere seria tomada Industrial. Qualquer duvida ficamos a disposi\u00e7\u00e3o.","is_good":null}
{"id":1981,"product_id":125,"questions":"Boa tarde, qual a capacidade de fritura dela de uma \u00fanica vez, e tbm a capacidade de fritura sem precisar trocar o \u00f3leo.","status":"manual","answers":"Bom dia WILLIAMMARTINSNETO! Tudo bem ? esse modelo \u00e9 para 500grs de fritura por cesto, o \u00f3leo se n\u00e3o ultrapassar 200\u00bac \u00e9 so ir repondo, ficamos a disposi\u00e7\u00e3o.","is_good":null}
{"id":1982,"product_id":125,"questions":"Qual a pot\u00eancia individual de cada cuba 220","status":"manual","answers":"Bom dia MAR9752181! Tudo bem ? esse modelo possui 1800 cada resist\u00eancia, temos com 2500 tbm, Fique a vontade para perguntar, a Equipe INOVAMAQ Loja Oficial no mercadolivre com mais de 15 anos de conta profissional ficar\u00e1 a inteira disposi\u00e7\u00e3o para atende-lo (a).","is_good":null}
{"id":1983,"product_id":125,"questions":"Boa noite!! essa fritadeira industrial de 699.30 serve para fritar salgados para vender??","status":"manual","answers":"Bom dia SIEL7748520! Tudo bem ? essa fritadeira ir\u00e1 fritar salgados com o di\u00e2metro maximo de 50mm, temos outras medidas de fritadeira, para salgados a mais indicada seria a cuba de capacidade 7,5l para 5 litros de \u00f3leo, temos em meu an\u00fancios, ficamos a disposi\u00e7\u00e3o.","is_good":null}
{"id":1984,"product_id":129,"questions":"Qual a i clunacao dele ?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1! infelizmente n\u00e3o encontramos essa informa\u00e7\u00e3o no manual do produto.","is_good":null}
{"id":1985,"product_id":129,"questions":"Tem ele no 110v?","status":"manual","answers":"Bom dia, ainda tenho um no estoque. Acabei de acrescentar a op\u00e7\u00e3o 110v no an\u00fancio.","is_good":null}
{"id":1986,"product_id":129,"questions":"Qual o consumo de energia?","status":"manual","answers":"80 w, porem o produto est\u00e1 indispon\u00edvel sem previs\u00e3o de normalidade de estoque","is_good":null}
{"id":1987,"product_id":129,"questions":"Tamb\u00e9m gostaria de saber qual \u00e9 a pot\u00eancia (watts) do equipamento? Obrigado","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, a pot\u00eancia dele \u00e9 de 80w.","is_good":null}
{"id":1988,"product_id":129,"questions":"Qual \u00e9 o consumo, por watts?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 GERSON.COTRIM2006. Consumo: 2,37kWh\/m\u00eas Att Obrigado pelo interesse, aguardamos o seu pedido.","is_good":null}
{"id":1989,"product_id":129,"questions":"Boa noite, ele \u00e9 mesmo 80w?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 Boa tarde VANDERKIKS2  - Pot\u00eancia: 80 w    RN Com\u00e9rcio Varejista no Mercado Livre Loja Oficial","is_good":null}
{"id":1990,"product_id":129,"questions":"Ele fica  rodando dum  lado pro  outro  ou fica parado numa posi\u00e7ao s\u00f3","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 Boa tarde PEVA7829999  - Oscila\u00e7\u00e3o horizontal autom\u00e1tica: N\u00e3o    RN Com\u00e9rcio Varejista no Mercado Livre Loja Oficial","is_good":null}
{"id":1991,"product_id":129,"questions":"Bom dia estou verificando a voltagem deste ventilador \u00e9 de 80w ele serve para o uso de 110 w pois o ventilador \u00e9 potente.grata","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, Bom dia. ANDREZZAMORAIS Obrigado pelo seu contato conosco  Sim, produto na voltagem de 110 v.   RN COM\u00c9RCIO VAREJISTA no Mercado Livre","is_good":null}
{"id":1992,"product_id":131,"questions":"Ele pode ser lavado na maquina de lavar roupa?","status":"manual","answers":"N\u00e3o se recomenda","is_good":null}
{"id":1993,"product_id":131,"questions":"Ele pode ser lavado na maquina de lavar roupa?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, n\u00e3o \u00e9 recomendado.","is_good":null}
{"id":1994,"product_id":131,"questions":"Ql o material dele ?","status":"manual","answers":"COMPOSI\u00c7\u00c3O: 80% POLIESTER 15% ALGOD\u00c3O 03% POLIAMIDA 02% ACR\u00cdLICO","is_good":null}
{"id":1995,"product_id":131,"questions":"\u00c9 anti al\u00e9rgico?","status":"manual","answers":"Bom dia! Informa\u00e7\u00e3o complementar na embalagem do produto: N\u00e3o provoca alergias.","is_good":null}
{"id":1996,"product_id":131,"questions":"BOA NOITE  ESSE COBERTOR \u00c9 FINO COMO MICRO FIBRA OU \u00c9 MAIS GROSSO?","status":"manual","answers":"Bemmmmm mais grosso!!! Ele pesa 2.700","is_good":null}
{"id":1997,"product_id":131,"questions":"Bom dia. tem tamanho King size?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1! S\u00f3 temos est\u00e1 medida no momento. Obrigado e boas compras! EQUIPE LOJAS ROZINELLI","is_good":null}
{"id":1998,"product_id":131,"questions":"Boa tarde !!!\nGostaria de saber se ela daria no tamanho de  uma cama QUEM?","status":"manual","answers":"Medida 180 x 220. Att, EQUIPE LOJAS ROZINELLI","is_good":null}
{"id":1999,"product_id":131,"questions":"Esse cobertor \u00e9 tamanho solteiro ? No an\u00fancio est\u00e1 escrito Solteiro e em Caracter\u00edsticas est\u00e1 escrito Tamanho da cama: Casal.","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, \u00e9 solteiro sim. Obrigado por nos avisar, vamos corrigir nas caracter\u00edsticas. Boas compras! EQUIPE LOJAS ROZINELLI","is_good":null}
{"id":2000,"product_id":134,"questions":"Que tamanho \u00e9 a toalha ?","status":"manual","answers":"Toalha de banho","is_good":null}
{"id":2001,"product_id":134,"questions":"Qual o Validade deste pacote?","status":"manual","answers":"Validade para 09\/20.","is_good":null}
{"id":2002,"product_id":134,"questions":"Boa Tarde, Meu cachorro tem 12 anos, essa ra\u00e7\u00e3o \u00e9 indicada para ele?","status":"manual","answers":"Sim, poder\u00e1 dar sim!","is_good":null}
{"id":2003,"product_id":134,"questions":"Oi essa \u00e9 uma ra\u00e7\u00e3o boa para uma ihasa de 7 anos ???","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, JULIANOREZENA sim, ser\u00e1 otima!!!!!!!!!!!! TOCADOSPEIXES","is_good":null}
{"id":2004,"product_id":134,"questions":"Essa do an\u00fancio, \u00f1 serve?","status":"manual","answers":"Ent\u00e3o, essa \u00e9 pra adultos, pode ser que os gr\u00e3os sejam maiores e mais durinhos, eu poderia indicar outras para filhotes de ra\u00e7as pequenas se for de seu interesse.","is_good":null}
{"id":2005,"product_id":134,"questions":"Serve para bulldog frances ou a pra ra\u00e7as m\u00e9dias \u00e9 melhor ?","status":"manual","answers":"Essa ra\u00e7\u00e3o tem peda\u00e7os menores por ser para ra\u00e7as pequenas, pode ocorrer o risco do seu c\u00e3ozinho engasgar. O correto seria comprar uma para ra\u00e7as m\u00e9dias mesmo. Espero ter ajudado!","is_good":null}
{"id":2006,"product_id":134,"questions":"Tenho o c\u00f3digo de rastreamento serve?","status":"manual","answers":"Infelizmente n\u00e3o. preciso da data e do c\u00f3digo do pedido. porque estou procurando o pedido da senhora e n\u00e3o estou encontrando. o n\u00famero de rastreio \u00e9 uma ferramenta utilizada pelo correio e infelizmente n\u00e3o consigo rastrear seu pedido pelo n\u00famero de rastreio. preciso da data da compra ou o n\u00famero do pedido.","is_good":null}
{"id":2007,"product_id":134,"questions":"Boa noite, gostaria de saber qual \u00e9 a validade?","status":"manual","answers":"TAMIRESVALONE, espero poder ajudar! Em cidades onde a temperatura chega a menos de 10\u00ba recomendamos o uso de 2w por litro EX: aquario de 100 litros - termostato de 200w! Sen\u00e3o 1w por litro. Aproveite que este produto tem envio FULL, significa que ele j\u00e1 est\u00e1 separado e armazenado no galp\u00e3o do Mercado Livre, tem sua postagem muito mais r\u00e1pida (logo apos a aprova\u00e7\u00e3o) e a chegada em sua casa muito mais r\u00e1pida! comprove!!! Se tiver mais d\u00favidas, s\u00f3 perguntar!!!!","is_good":null}
{"id":2008,"product_id":136,"questions":"Serve pra o nitendo switch?","status":"manual","answers":"Serve sim","is_good":null}
{"id":2009,"product_id":136,"questions":"Tem teste dele no H2TESTW?","status":"manual","answers":"N\u00e3o temos.","is_good":null}
{"id":2010,"product_id":136,"questions":"Serve para o nintendo swtich?","status":"manual","answers":"Sim serve.","is_good":null}
{"id":2011,"product_id":136,"questions":"\u00c9 compativel com o Samsung galaxy S20+?","status":"manual","answers":"Bom dia sim \u00e9 compat\u00edvel.aguardamos sua compra","is_good":null}
{"id":2012,"product_id":136,"questions":"Boa noite\nele funciona no Samsung Galaxy  a30s ?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, funciona perfeitamente. Aguardamos a sau compra! :-)","is_good":null}
{"id":2013,"product_id":136,"questions":"Tenho um Galaxy S9 queria saber se serve para este aparelho?","status":"manual","answers":"Boa tarde! Sim, serve em seu modelo. Atenciosamente, Equipe JLS Eletr\u00f4nicos.","is_good":null}
{"id":2014,"product_id":136,"questions":"Serve para o Nintendo Switch?","status":"manual","answers":"Qual a capacidade que seu aparelho suporta ? Tem que observar isso antes da compra, se for 128gb dar\u00e1 perfeitamente pois ele vem com Adaptador para micro Sd.","is_good":null}
{"id":2015,"product_id":136,"questions":"Serve para nintendo Swtich?? Consegue algum desconto?","status":"manual","answers":"Boa noite! N\u00e3o podemos dar desconto. J\u00e1 praticamos o menor valor poss\u00edvel em nossos produtos. Qualquer outra d\u00favida estamos a disposi\u00e7\u00e3o! Atenciosamente, Equipe JLS Eletr\u00f4nicos.","is_good":null}
{"id":2016,"product_id":138,"questions":"Boa tarde qual \u00e9 altura dela","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, boa tarde! Ela tem 60 cm de altura. Ficamos a disposi\u00e7\u00e3o.","is_good":null}
{"id":2017,"product_id":138,"questions":"Tem o suporte para barco pra ela","status":"manual","answers":"Boa tarde, n\u00e3o temos suporte para ela, apenas a churrasqueira","is_good":null}
{"id":2018,"product_id":138,"questions":"A grelha desse pro andar de baixo ?","status":"manual","answers":"Boa noite! A grelha pode ficar em qualquer um dos 3 n\u00edveis","is_good":null}
{"id":2019,"product_id":138,"questions":"Ol\u00e1 ela \u00e9 forte suficiente pra aguentar o carv\u00e3o mineral tamb\u00e9m?","status":"manual","answers":"Boa tarde, aconselhamos usar apenas carv\u00e3o vegetal. Att Renan Equipe Mec G","is_good":null}
{"id":2020,"product_id":138,"questions":"Ol\u00e1, qual \u00e9 a distancia da brasa para as grelhas?","status":"manual","answers":"Boa noite. Dist\u00e2ncia m\u00e1ximo 30 cm. Temos dispon\u00edvel a pronta entrega. Att Gilvan Equipe Mec G","is_good":null}
{"id":2021,"product_id":138,"questions":"Boa tarde. Qual a altura se remover o p\u00e9 articulado?","status":"manual","answers":"Boa tarde! Altura sem os p\u00e9s 35 cm. Qualquer d\u00favida estamos a disposi\u00e7\u00e3o. Temos dispon\u00edvel a pronta entrega. Att Gilvan Equipe Mec G","is_good":null}
{"id":2022,"product_id":138,"questions":"Ela dobrada fica com qto de altura?? Preciso saber pois vou quero colocar no Porta malas do carro","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, bom dia! Dobrada ela mede 35 cm de altura. Ficamos a disposi\u00e7\u00e3o. Att, equipe Mec G","is_good":null}
{"id":2023,"product_id":138,"questions":"Qual o comprimento dessa churrasqueira \u00e9 a altura?","status":"manual","answers":"Boa tarde! MEDIDAS 40 cm comprimento 28 cm de profundidade 60 cm de altura total. Qualquer d\u00favida estamos a disposi\u00e7\u00e3o. Att Gilvan Equipe Mec G","is_good":null}
{"id":2024,"product_id":141,"questions":"Ele \u00e9 silencioso?","status":"manual","answers":"Bom dia, esse aparelho tem um pouco de barulho.","is_good":null}
{"id":2025,"product_id":141,"questions":"Qual o comprimento da mangueira?\nObrigada","status":"manual","answers":"Agradecemos o seu Contato... Boa noite, 1,80 cm. Att. Equipe MED SAM","is_good":null}
{"id":2026,"product_id":141,"questions":"Qual liquido se usa para inalar na gripe?","status":"manual","answers":"Agradecemos o seu Contato... Boa tarde, solicite orienta\u00e7\u00e3o m\u00e9dica! Att. Equipe MED SAM","is_good":null}
{"id":2027,"product_id":141,"questions":"Boa tarde sabe me informar qual o di\u00e2metro da mangueira transparente ?","status":"manual","answers":"Agradecemos o seu Contato... Boa tarde, em torno de 1,8 mts! Att. Equipe MED SAM","is_good":null}
{"id":2028,"product_id":141,"questions":"Boa tarde. ele \u00e9 potente, sai bastante vapor? obrigada","status":"manual","answers":"Agradecemos o seu Contato... Boa tarde, sim \u00e9 sai bastante n\u00e9voa! Aguardo a sua compra! Att. Equipe MED SAM","is_good":null}
{"id":2029,"product_id":141,"questions":"Ola. Boa noite. Esse aparelho tamb\u00e9m \u00e9 ideal para obstru\u00e7\u00e3o nasal, decorrente de renite?","status":"manual","answers":"Agradecemos o seu Contato... Boa noite, sugiro receber orienta\u00e7\u00f5es m\u00e9dicas! Att. Equipe MED SAM","is_good":null}
{"id":2030,"product_id":141,"questions":"Ele faz so aquela fumacinha ou tambem tem compressor para facilitar o uso?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 PANCINHA54, como vai? Sauda\u00e7\u00f5es e obrigado por entrar em contato! S\u00f3 a fuma\u00e7a Atenciosamente Equipe MED SAM.","is_good":null}
{"id":2031,"product_id":141,"questions":"Boa tarde, na verdade eu gostaria de saber \u00e9 o di\u00e2metro da mangueira n\u00e3o o comprimento, no caso qual a largura da mangueira , obg .","status":"manual","answers":"Agradecemos o seu Contato... Boa tarde, infelizmente n\u00e3o tenho esta informa\u00e7\u00e3o! Att. Equipe MED SAM","is_good":null}
{"id":2032,"product_id":145,"questions":"Bom dia. Ele \u00e9 articulado n\u00e9? Obrigada","status":"manual","answers":"Ol\u00e1! sim","is_good":null}
{"id":2033,"product_id":145,"questions":"Serve para TVs da marca TLC?","status":"manual","answers":"Ola\u00b4, sim de acordo com as polegadas anunciadas.","is_good":null}
{"id":2034,"product_id":145,"questions":"Boa tarde!\nServe para TV Samsung modelo LN32D550?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, suporta de 10 a 55 polegadas.","is_good":null}
{"id":2035,"product_id":145,"questions":"Quantos parafusos v\u00e3o na parede com este suporte ?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1! pedimos que leia a descri\u00e7\u00e3o do anuncio","is_good":null}
{"id":2036,"product_id":145,"questions":"Esse suporte \u00e9 articul\u00e1vel???","status":"manual","answers":"Bom Dia!!!! Sr(a).JBANIN, Sim, este suporte \u00e9 articulado. Agradecemos o contato!","is_good":null}
{"id":2037,"product_id":145,"questions":"A minha tv \u00e9 uma LG12Lb5600 , N\u00c3O ENCONTREI MUITAS FURA\u00c7\u00d5ES ATR\u00c1S DELA, SER\u00c1 QUE IR\u00c1 FUNCIONAR ?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, bom dia! N\u00e3o tenho como dizer pelo modelo. Qualquer d\u00favida estamos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o! Obrigada, Camilla.","is_good":null}
{"id":2038,"product_id":145,"questions":"Tudo bem? Quantos cent\u00edmetros da parede pra tv fica? Tenho um painel de tv e \u00e9 um pouco afastado da parede. Obrigado pela aten\u00e7\u00e3o","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, bom dia! Dist\u00e2ncia da parede de 8-25 cm (min-m\u00e1x). Qualquer d\u00favida estamos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o! Obrigada, Camilla.","is_good":null}
{"id":2039,"product_id":145,"questions":"Bom dia gostaria de saber se serve para a TV Smart Semp 43 polegadas 43s5300?","status":"manual","answers":"Suporte Articulado Brasforma para TVs LCD, LED, Plasma, 3D e Smart TV de 10 at\u00e9 55 polegadas (com VESA m\u00e1ximo de 400x400mm). Permite inclina\u00e7\u00e3o, articula\u00e7\u00e3o e rota\u00e7\u00e3o (3 movimentos). Permite Ajustar a TV para assistir de v\u00e1rios \u00e2ngulos. Ideal para salas, escrit\u00f3rios, quartos, hospitais, restaurantes, entre outros locais.","is_good":null}
{"id":2040,"product_id":146,"questions":"Qual \u00e9 a potencia?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, Possui 225W de pot\u00eancia.","is_good":null}
{"id":2041,"product_id":150,"questions":"Boa noite ele e portatio","status":"manual","answers":"Nao","is_good":null}
{"id":2042,"product_id":150,"questions":"Ele \u00e9 silencioso?","status":"manual","answers":"Ola esse modelo \u00e9 compressor faz o barulho de motor","is_good":null}
{"id":2043,"product_id":150,"questions":"Ele \u00e9 a pilha ou e usado na tomada??","status":"manual","answers":"Boa tarde. Produto bivolt (ligado na tomada).","is_good":null}
{"id":2044,"product_id":150,"questions":"Ele e somente inalador ou e tbm nebulizador ?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 Boa tarde, somente o Inalador. Obrigado","is_good":null}
{"id":2045,"product_id":150,"questions":"Este aparelho pode ser usado com medicamentos para sinisite,cortic\u00f3ides","status":"manual","answers":"Boa tarde. Pode sim. Atenciosamente","is_good":null}
{"id":2046,"product_id":150,"questions":"Ol\u00e1, amigo(a)! Tamanho da mangueira?","status":"manual","answers":"Boa noite amigo, infelizmente n\u00e3o tenho essa informa\u00e7\u00e3o, fiz essa pergunta no site da Multilaser, assim que tiver retorno te falo.","is_good":null}
{"id":2047,"product_id":150,"questions":"Bom dia! ele faz muito barulho ?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1! Ele n\u00e3o \u00e9 totalmente silencioso, mas creio que n\u00e3o seja um barulho exagerado, pois nunca recebemos reclama\u00e7\u00f5es sobre isso. Atenciosamente","is_good":null}
{"id":2048,"product_id":150,"questions":"Ele e ligado na tomada?? e f\u00e1cil de usar vem quantas masc\u00e1ras inaladoras??","status":"manual","answers":"Sim ligado na tomada. Produto pe bivolt. Conte\u00fado da embalagem Bico, Filtro, Mangueira, M\u00e1scara para adulto, M\u00e1scara para crian\u00e7a, Pipeta nebulizadora","is_good":null}
{"id":2049,"product_id":152,"questions":"Boa tarde. Tem pr\u00e9-disposi\u00e7\u00e3o para instala\u00e7\u00e3o de fone de ouvido? Obrigado.","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 LUISMILM3, Tem sim, aguardamos a sua compra. Desde j\u00e1 agrade\u00e7o!Atenciosamente Equipe Lamar!!! Conhe\u00e7a nossa lista de produtos no mercado livre https:\/\/eshops.mercadolivre.com.br\/tudo-aki","is_good":null}
{"id":2050,"product_id":153,"questions":"Ele vem com adaptador ?","status":"manual","answers":"Bom dia! n\u00e3o","is_good":null}
{"id":2051,"product_id":153,"questions":"Bom dia ele \u00e9 compativel para moto g4","status":"manual","answers":"Bom Dia, sim, \u00e9 compativel.","is_good":null}
{"id":2052,"product_id":153,"questions":"Ol\u00e1. Serve no galaxy prime? Eu quero um mas n\u00e3o sei se serve..","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, compat\u00edvel sim, o Samsung Galaxy Prime aceita cart\u00f5es Micro SD at\u00e9 64 GB","is_good":null}
{"id":2053,"product_id":153,"questions":"Serve para o Samsung J7 Neo?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, serve. \u00c9 original, com NFe, apenas sem a embalagem de f\u00e1brica. Aguardo sua compra! Atenciosamente, Lais ;)","is_good":null}
{"id":2054,"product_id":153,"questions":"Ola! Serve para o Samsug J7 Neo?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, serve. \u00c9 original, com NFe, apenas sem a embalagem de f\u00e1brica. Aguardo sua compra! Atenciosamente, Lais ;)","is_good":null}
{"id":2055,"product_id":153,"questions":"Ol\u00e1! Serve para o Samsung J7 Neo?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, serve. \u00c9 original, com NFe, apenas sem a embalagem de f\u00e1brica. Aguardo sua compra! Atenciosamente, Lais ;)","is_good":null}
{"id":2056,"product_id":153,"questions":"Boa Noite! Serve para o Samsung J7 Neo?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, serve. \u00c9 original, com NFe, apenas sem a embalagem de f\u00e1brica. Aguardo sua compra! Atenciosamente, Lais ;)","is_good":null}
{"id":2057,"product_id":153,"questions":"Ol\u00e1 amigo\nEsse cart\u00e3o serve na c\u00e2mera sjcam 7 star?","status":"manual","answers":"OLA , SERVE SIM . MAS INDICARIA ESSE ! LEMBRANDO QUE SUPORTA AT\u00c9 128 GB https:\/\/produto.mercadolivre.com.br\/MLB-1492213596-sandisk-extreme-pro-a2-c10-u3-170mbs-4k-400gb-original-_JM?quantity=1","is_good":null}
{"id":2058,"product_id":155,"questions":"Esse cart\u00e3o serve pro cel J2","status":"manual","answers":"Serve sim","is_good":null}
{"id":2059,"product_id":155,"questions":"O que vem \u00e9 o adaptador de Usb? ou do cart\u00e3o?","status":"manual","answers":"Cart\u00e3o","is_good":null}
{"id":2060,"product_id":155,"questions":"Funciona no celular samssung A10?","status":"manual","answers":"Desde que seja compat\u00edvel com micro sd, funcionar\u00e1 sim!","is_good":null}
{"id":2061,"product_id":155,"questions":"Bom dia ele serve em sansung galaxy J6 meros de 32gb.","status":"manual","answers":"PATRICIAKARLACAMPELO Ol\u00e1 boa noite Sim serve Sim Att: Amanda","is_good":null}
{"id":2062,"product_id":155,"questions":"Ol\u00e1 boa noite, ele vem acompanhado do adaptador?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 bom dia,tudo bom? sim, j\u00e1 com o adaptador... aguardamos seu pedido, obrigado","is_good":null}
{"id":2063,"product_id":155,"questions":"Bom dia. esse cart\u00e3o micro sd serve no Samsung S4 Gt I19515l De 5 polegadas?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 DINHO1969, sim serve! aguardo a sua compra! Atenciosamente Douglas da Loja Dika de Presentes","is_good":null}
{"id":2064,"product_id":155,"questions":"Serve para estes Relogios Smart?","status":"manual","answers":"N\u00e3o tenho esta informa\u00e7\u00e3o amigo. Sempre a disposi\u00e7\u00e3o. Chip Brasil suprimentos para inform\u00e1tica, venda atacado e varejo com entrega imediata para todo Brasil. ATENDEMOS DE SEGUNDA A SEXTA FEIRA","is_good":null}
{"id":2065,"product_id":155,"questions":"\u00c9 compat\u00edvel com celulares Lenovo?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 RVLP_IEL, compativel com quase todos dispositivos de celulares, mas verifique no manual do seu celular smartphone se suporta a capacidade de 16gb! Atenciosamente Douglas da Loja Dika de Presentes","is_good":null}
{"id":2066,"product_id":156,"questions":"Ela \u00e9 220 volts correto?","status":"manual","answers":"220c","is_good":null}
{"id":2067,"product_id":156,"questions":"Boa noite, \u00e9 uma churrasqueira\/grelha","status":"manual","answers":"Bom dia! Sim uma churrasqueira el\u00e9trica com grelha.","is_good":null}
{"id":2068,"product_id":156,"questions":"Boa tarde! Ela tem suporte?","status":"manual","answers":"N\u00e3o, \u00e9 exatamente como a foto.  Agrade\u00e7o a pergunta\/  Unidos home center.","is_good":null}
{"id":2069,"product_id":156,"questions":"Ol\u00e1! Essa grelha el\u00e9trica, ela \u00e9 de qual tamanho?","status":"manual","answers":"Dimens\u00e3o 36cmx48cm Tens\u00e3o 220V Peso 1,9kg Pot\u00eancia 2000W Certificado Inmetro Modelo CH02","is_good":null}
{"id":2070,"product_id":156,"questions":"Qual \u00e9 a pot\u00eancia e e 220vlt","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 JOAOFILHO.LG ,sim, essa \u00e9 220V, a potencia consta tamb\u00e9m no site do fabricante, informam 2000W. Att equipe INOVANNI.","is_good":null}
{"id":2071,"product_id":156,"questions":"BOA TARDE, QUANTOS WATS ELA TEM?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, boa tarde!! 2000 watts de pot\u00eancia :) . Aproveite a oportunidade!! Envio imediato ap\u00f3s a compra. Att, Reinaldo, equipe Vanis.","is_good":null}
{"id":2072,"product_id":156,"questions":"Qual \u00e9 a melhor essa agratto ou a mondial e qual a diferen\u00e7a entre elas?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, como vai? Olha, trabalhamos apenas com a AGRATTO j\u00e1 por ser de alta qualidade e \u00f3timo custo benef\u00edcio. Sobre a outra marca, infelizmente n\u00e3o sabemos opinar por n\u00e3o trabalhar com ela.","is_good":null}
{"id":2073,"product_id":157,"questions":"Serve no elsys","status":"manual","answers":"Ol\u00e1! No modem? Sim.","is_good":null}
{"id":2074,"product_id":157,"questions":"Ele \u00e9 compat\u00edvel com IPV4 e IPV6 ?","status":"manual","answers":"Nao","is_good":null}
{"id":2075,"product_id":157,"questions":"Boa noite ele serve","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, para quantos mb precisa ?","is_good":null}
{"id":2076,"product_id":157,"questions":"Ele \u00e9 ligado por tomada? Ele \u00e9 wi-fi?","status":"manual","answers":"Ele \u00e9 ligado na tomada. Sim, \u00e9 Wi-Fi.","is_good":null}
{"id":2077,"product_id":157,"questions":"Este roteador \u00e9 ideal para quantos megas de internet e?","status":"manual","answers":"At\u00e9 100mb Caso tenha d\u00favidas, estamos a disposi\u00e7\u00e3o!","is_good":null}
{"id":2078,"product_id":157,"questions":"Serve pra fazenda","status":"manual","answers":"Oiieee WILLIASMAR, oopa, se tiver um roteador com WiFi j\u00e1 instalado, servir\u00e1 simmm! *-* - Leticia M - 123 COMPROU.","is_good":null}
{"id":2079,"product_id":157,"questions":"Qual \u00e9 o alcance dele ? Boa tarde.","status":"manual","answers":"Ola COMA5142774 ! boa tarde, ate 100 m\u00b2 Agradecemos seu contato, e nos colocamos a disposi\u00e7\u00e3o para qualquer duvida.","is_good":null}
{"id":2080,"product_id":157,"questions":"Bom dia! Ele opera em modo cliente wireless?","status":"manual","answers":"Bom dia! Ele opera em modo repetidor, pega o sinal de outro roteador e transmite para outros aparelhos sem fio.","is_good":null}
{"id":2081,"product_id":159,"questions":"Qual o alcance?","status":"manual","answers":"100m","is_good":null}
{"id":2082,"product_id":159,"questions":"Esse produto \u00e9 universal amigo","status":"manual","answers":"BOA TARDE, SIM","is_good":null}
{"id":2083,"product_id":159,"questions":"Boa noite... qual a vers\u00e3o ?","status":"manual","answers":"Bom dia. Vers\u00e3o 6","is_good":null}
{"id":2084,"product_id":159,"questions":"Ele funciona at\u00e9 quantos metros de dist\u00e2ncia?","status":"manual","answers":"Depende do sinal que chega at\u00e9 ele","is_good":null}
{"id":2085,"product_id":159,"questions":"\u00c9 compat\u00edvel com roteador da multilaser?","status":"manual","answers":"Boa noite, perfeitamente. Att, Thito info","is_good":null}
{"id":2086,"product_id":159,"questions":"Boa tarde! O repetidor \u00e9 compat\u00edvel com o aplicativo Tether da TP Link? Pelo que eu li somente a V2 desse mesmo modelo \u00e9 compat\u00edvel.","status":"manual","answers":"N\u00e3o tenho essa informa\u00e7\u00e3o","is_good":null}
{"id":2087,"product_id":159,"questions":"Minha banda larga tem 120mbps e wifi funciona com frequ\u00eancia de 5ghz. Este repetidor pega?","status":"manual","answers":"Este repetidor \u00e9 somente 2.4 mas seu roteador provavelmente \u00e9 dual band ou seja 2.4 e 5.0 se for dai funciona","is_good":null}
{"id":2088,"product_id":159,"questions":"Outra pergunta, mesmo ele sendo 300mb ele tem uma estabilidade e cobertura melhor que aqueles a repeater 1200 de 2 antenas? As vezes por ser tplink e tals..","status":"manual","answers":"Essa compara\u00e7\u00e3o eu n\u00e3o tenho informa\u00e7\u00f5es e testes feito pra poder lhe confirmar, att Marttery","is_good":null}
{"id":2089,"product_id":160,"questions":"Ele acompanha copo ? Ou \u00e9 so o mix ?","status":"manual","answers":"Boa noite. Somente o Mixer.","is_good":null}
{"id":2090,"product_id":160,"questions":"Ele \u00e9 sem fio? Usa bateria, ela e carreg\u00e1veis?","status":"manual","answers":"Bom dia. Ele \u00e9 de fio. d\u00favidas a disposi\u00e7\u00e3o.","is_good":null}
{"id":2091,"product_id":160,"questions":"Boa noite ele funciona a pilha ou carrega na tomada el\u00e9trica?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1! Tudo bem? \u00c9 para usar na tomada. A voltagem \u00e9 de 110v. Aguardo sua compra!","is_good":null}
{"id":2092,"product_id":160,"questions":"Bom dia, quais fun\u00e7\u00f5es tem? obrigado","status":"manual","answers":"O aliado que faltava na sua cozinha! Com o Mixer Fast Blend Colors voc\u00ea prepara molhos concentrados para uma refei\u00e7\u00e3o ainda mais completa e um suco saboroso para acompanhar. Voc\u00ea prepara molhos concentrados em poucos minutos! Com duas velocidades voc\u00ea prepara diversos molhos concentrados para adicionar ao prato, O seu Mixer Fast Blend \u00e9 desmont\u00e1vel, o que facilita muito na hora da limpeza, 2 l\u00e2minas em a\u00e7o inox com muito mais durabilidade e efici\u00eancia. *Este produto n\u00e3o cont\u00e9m copo como acess\u00f3rio. Imagem meramente ilustrativa. Obrigado pelo contato, espero que tenha tirado suas duvidas a respeito deste excelente produto. Lojaedecasa - Marcos","is_good":null}
{"id":2093,"product_id":161,"questions":"Quantas RPM? Obrigado","status":"manual","answers":"Tem 380 RPM. Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":2094,"product_id":161,"questions":"Quantas RPM. Obrigado pela resposta","status":"manual","answers":"Tem 380 RPM. Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":2095,"product_id":161,"questions":"Ele todo montado qual o peso dele","status":"manual","answers":"O produto pesa 3,6 kg. Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":2096,"product_id":161,"questions":"Boa noite.  Quantos RPM?","status":"manual","answers":"Boa noite. 380 RPM. Produto segue com nota fiscal e o fabricante oferece garantia de 1 ano","is_good":null}
{"id":2097,"product_id":162,"questions":"Ela \u00e9 super Premium ???","status":"manual","answers":"Ela \u00e9 premium!","is_good":null}
{"id":2098,"product_id":162,"questions":"Serve para filhotes?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, essa \u00e9 para adultos!","is_good":null}
{"id":2099,"product_id":162,"questions":"Bom dia. Qual o sabor","status":"manual","answers":"Bom dia, o sabor \u00e9 frango.","is_good":null}
{"id":2100,"product_id":162,"questions":"Qual \u00e9 a opcao para filhotes?","status":"manual","answers":"Bom dia! Seria a Ra\u00e7\u00e3o Royal Canin Club Performance Junior 15 Kg","is_good":null}
{"id":2101,"product_id":162,"questions":"Qual o sabor?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1! A Fabricante n\u00e3o define um sabor para o produto. Mas poder\u00edamos dizer frango, que \u00e9 a principal fonte proteica","is_good":null}
{"id":2102,"product_id":162,"questions":"Meu cachorro e pequeno e gostaria de saber se ele vai conseguir comer?","status":"manual","answers":"Sim! Essa ra\u00e7\u00e3o \u00e9 recomendada para c\u00e3es adultos de todos os tamanhos.","is_good":null}
{"id":2103,"product_id":162,"questions":"Qual a diferen\u00e7a dessa ra\u00e7\u00e3o para a club performance que tem a foto do border collie?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, bom dia! Essa \u00e9 a club performance para c\u00e3es adultos.","is_good":null}
{"id":2104,"product_id":162,"questions":"Qual vencimento?","status":"manual","answers":"Todas as ra\u00e7\u00f5es seguem com validade superior a 6 meses, ou seja acima de janeiro de 2020! como vendemos muito, nossas ra\u00e7\u00f5es s\u00e3o sempre rec\u00e9m fabricadas! por conta do nosso alto numero de an\u00fancios, garantimos o m\u00ednimo de 6 meses para todas elas!","is_good":null}
{"id":2105,"product_id":163,"questions":"O App funciona em portugu\u00eas?","status":"manual","answers":"Boa tarde! Sim Loja oficial Relaxmedic","is_good":null}
{"id":2106,"product_id":163,"questions":"Suporta quanto peso?","status":"manual","answers":"Boa tarde! 180kg. Att; Loja oficial Relaxmedic.","is_good":null}
{"id":2107,"product_id":163,"questions":"Como carrega ela? Pilhas?","status":"manual","answers":"Boa tarde! \u00c9 a pilhas. Att; Loja oficial Relaxmedic.","is_good":null}
{"id":2108,"product_id":163,"questions":"Funciona com pilha ou bateria?","status":"manual","answers":"Boa tarde! Pilha. Att; Loja oficial Relaxmedic.","is_good":null}
{"id":2109,"product_id":163,"questions":"Que tipo de pilha usa ??","status":"manual","answers":"Boa tarde! 2 pilhas AAA (n\u00e3o inclusas) Att; Loja oficial Relaxmedic.","is_good":null}
{"id":2110,"product_id":163,"questions":"Qual pilha???","status":"manual","answers":"Boa tarde! ALIMENTA\u00c7\u00c3O: 2 pilhas AAA (n\u00e3o inclusas). Att; Loja oficial Relaxmedic.","is_good":null}
{"id":2111,"product_id":163,"questions":"Onde encontro aplicativo para IOS e qual \u00e9 o nome?","status":"manual","answers":"Boa tarde! FitDays. Att; Loja oficial Relaxmedic.","is_good":null}
{"id":2112,"product_id":163,"questions":"Ol\u00e1 boa noite ela precisa de APP pra funcionar?  E qual o nome do APP? Desde j\u00e1 agrade\u00e7o","status":"manual","answers":"Boa tarde! Voc\u00ea consegue apenas a pesagem pela balan\u00e7a. Os outros dados precisa do aplicativo. O app se chama Fitdays. Att; Loja oficial Relaxmedic.","is_good":null}
{"id":2113,"product_id":165,"questions":"Entendi .. Ela \u00e9 de tamanho m\u00e9dio ent\u00e3o ?","status":"manual","answers":"Boa tarde,sim","is_good":null}
{"id":2114,"product_id":165,"questions":"Boa noite! Qual o tamanho dela ?","status":"manual","answers":"Bom dia, altura 11,5cm largura 48 cm prof. 38cm","is_good":null}
{"id":2115,"product_id":165,"questions":"Quanto metros ela \u00e9","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, bom dia! Prezado cliente, o produto segue aproximadamente com as seguintes dimens\u00f5es: (AxLxP): 48x32x8 cm . Atenciosamente, Carina - Equipe Corujamix.","is_good":null}
{"id":2116,"product_id":165,"questions":"Gostaria de saber se vai \u00e1gua nela ou n\u00e3o precisa?","status":"manual","answers":"Prezado Cliente, Informamos que \u00e9 necess\u00e1rio a utiliza\u00e7\u00e3o de \u00e1gua para o produto funcionar o mesmo possui um recipiente embaixo. Permanecemos a disposi\u00e7\u00e3o, Atenciosamente, Bianca SAC Corujamix.","is_good":null}
{"id":2117,"product_id":167,"questions":"Ela e 220 ??","status":"manual","answers":"Sim essa \u00e9 220v. Muito obrigado!!!","is_good":null}
{"id":2118,"product_id":167,"questions":"Ela \u00e9 profissional, 480f 250c ?","status":"manual","answers":"Sim profissional 250graus 480f","is_good":null}
{"id":2119,"product_id":167,"questions":"Quantas polegadas sao??","status":"manual","answers":"Essa \u00e9 a tradicional tamanho tradicional 1 1\/4. Muito obrigado!!!","is_good":null}
{"id":2120,"product_id":167,"questions":"Qual a diferen\u00e7a entre a chapinha lizze extreme slim e a tradicional","status":"manual","answers":"Slim \u00e9 um pouco mais fina","is_good":null}
{"id":2121,"product_id":167,"questions":"Ela \u00e9 recomendada pra progressiva?","status":"manual","answers":"Boa tarde sim ela \u00e9 pr\u00f3prio para progressiva por aquece 250graus 480f igual","is_good":null}
{"id":2122,"product_id":167,"questions":"Boa noite , essa prancha ela vai ate quantos graus ?","status":"manual","answers":"Boa noite essa vai at\u00e9 250graus 480f A mais quente do mercado","is_good":null}
{"id":2123,"product_id":167,"questions":"Qual a diferen\u00e7a entre a chapinha lizze extreme slim e a tradicional","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 bom dia, lizze extreme slim mais fina que a lizze extreme. Muito obrigado!!!","is_good":null}
{"id":2124,"product_id":167,"questions":"Bom dia ela \u00e9 220 volts se eu usar em um volts de 110 ela vai queimar ou n\u00e3o","status":"manual","answers":"Bom dia Ela n\u00e3o \u00e9 bivolt Ela \u00e9 na voltagem 127v E 220v Se usar na voltagem que n\u00e3o seja a do equipamento o produto queimara","is_good":null}
{"id":2125,"product_id":168,"questions":"Ele funciona em console?","status":"manual","answers":"Sim","is_good":null}
{"id":2126,"product_id":168,"questions":"Qual \u00e9 o sensor?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 SOVI8290966, Boa tarde. Optico . Atenciosamente equipe LESON OFICIAL!","is_good":null}
{"id":2127,"product_id":168,"questions":"Qual \u00e9 o sensor dele?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 SOVI8290966, Boa tarde. Optico . Atenciosamente equipe TESORSHOP!","is_good":null}
{"id":2128,"product_id":168,"questions":"Qual \u00e9 o sensor???","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 SOVI8290966, Boa tarde. Optico . Atenciosamente equipe LESON OFICIAL!","is_good":null}
{"id":2129,"product_id":168,"questions":"Ele tem modo de vibra\u00e7\u00e3o qdo clica?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 BEATRIZGASPAROTO, Boa tarde. N\u00e3o . Atenciosamente equipe TESORSHOP!","is_good":null}
{"id":2130,"product_id":168,"questions":"Saberia me informar o tamanho do cabo ?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 MARO8950109, Boa noite. 1,5M . Atenciosamente equipe LESON OFICIAL!","is_good":null}
{"id":2131,"product_id":168,"questions":"Ola, queria saber qual \u00e9 o sensor dele ?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 SOVI8290966, Boa tarde. Iremos verificar . Atenciosamente equipe LESON OFICIAL!","is_good":null}
{"id":2132,"product_id":168,"questions":"Amigo, poderia me informar as dimens\u00f5es do mouse?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 TK STORE, Boa tarde. 12,5 cm por 8 cm largura . Atenciosamente equipe TESORSHOP!","is_good":null}
{"id":2133,"product_id":169,"questions":"Qual a velocidade de leitura, e grava\u00e7\u00e3o?","status":"manual","answers":"150mb\/s","is_good":null}
{"id":2134,"product_id":169,"questions":"Boa tarde. ele \u00e9 id\u00eantico ao da foto? corpo de metal? vem com a tampa protetora?","status":"manual","answers":"Boa Tarde meu produto \u00e9 original e obrigado","is_good":null}
{"id":2135,"product_id":169,"questions":"Ol\u00e1, ele vem com a tampinha igual ao da foto?","status":"manual","answers":"Costuma vir, a n\u00e3o ser que a SanDisk tenha mudado o padr\u00e3o da embalagem do produto","is_good":null}
{"id":2136,"product_id":169,"questions":"Na foto \u00e9 16gb e na descri\u00e7\u00e3o 32gb, quantos gigas realmente?","status":"manual","answers":"Boa tarde esse \u00e9 16gb mais tenho o 32gb tbm.. Obrigado ja arrumei foi erro de digita\u00e7\u00e3o...","is_good":null}
{"id":2137,"product_id":169,"questions":"Velocidade de leitura?","status":"manual","answers":"Muito obrigado agradecemos sua pergunta. Infelizmente nossos operadores n\u00e3o est\u00e3o dispon\u00edveis no momento, pe\u00e7o, por favor, que nos retorne a pergunta em nosso hor\u00e1rio de atendimento de Segunda a sexta das 9:00 as 17:00 . Contamos com sua compreens\u00e3o lhe desejamos uma \u00f3tima semana! =) . Quer conhecer nossa lista de produtos? Acesse o link - https:\/\/loja.mercadolivre.com.br\/favix","is_good":null}
{"id":2138,"product_id":169,"questions":"Capacidade para quantas fotos","status":"manual","answers":"Muito obrigado agradecemos sua pergunta. Infelizmente nossos operadores n\u00e3o est\u00e3o dispon\u00edveis no momento, pe\u00e7o, por favor, que nos retorne a pergunta em nosso hor\u00e1rio de atendimento de Segunda a sexta das 9:00 as 17:00 . Contamos com sua compreens\u00e3o lhe desejamos uma \u00f3tima semana! =) . Quer conhecer nossa lista de produtos? Acesse o link - https:\/\/loja.mercadolivre.com.br\/favix","is_good":null}
{"id":2139,"product_id":169,"questions":"Eu quero compra um pen drive usb 3.0 para usar no xbox one s,sabe me informar se esse \u00e9 compat\u00edvel?","status":"manual","answers":"Muito obrigado agradecemos sua pergunta. Infelizmente nossos operadores n\u00e3o est\u00e3o dispon\u00edveis no momento, pe\u00e7o, por favor, que nos retorne a pergunta em nosso hor\u00e1rio de atendimento de Segunda a sexta das 9:00 as 17:00 . Contamos com sua compreens\u00e3o lhe desejamos uma \u00f3tima semana! =) . Quer conhecer nossa lista de produtos? Acesse o link - https:\/\/loja.mercadolivre.com.br\/favix","is_good":null}
{"id":2140,"product_id":169,"questions":"Eu quero compra um pen drive usb 3.0 para usar no xbox one s,sabe me informar se esse \u00e9 compat\u00edvel?","status":"manual","answers":"Muito obrigado agradecemos sua pergunta. Infelizmente nossos operadores n\u00e3o est\u00e3o dispon\u00edveis no momento, pe\u00e7o, por favor, que nos retorne a pergunta em nosso hor\u00e1rio de atendimento de Segunda a sexta das 9:00 as 17:00 . Contamos com sua compreens\u00e3o lhe desejamos uma \u00f3tima semana! =) . Quer conhecer nossa lista de produtos? Acesse o link - https:\/\/loja.mercadolivre.com.br\/favix","is_good":null}
{"id":2141,"product_id":172,"questions":"Bom dia . ela ferve a \u00e1gua ou s\u00f3 aquece???","status":"manual","answers":"Bom dia! Ferve amigo.","is_good":null}
{"id":2142,"product_id":172,"questions":"A votagem dela \u00e9 220 v ?","status":"manual","answers":"Boa tarde, Sim voltagem de 220v. Att, Equipe Loja Agratto","is_good":null}
{"id":2143,"product_id":172,"questions":"Bom dia essa chaleira ela \u00e9 s\u00f3 220v ou ela se adapta em 110 e 220?","status":"manual","answers":"Boa tarde Somente na voltagem 220V. Ats. Equipe Loja Agratto","is_good":null}
{"id":2144,"product_id":172,"questions":"O interior \u00e9 todo de a\u00e7o inoxid\u00e1vel ou s\u00f3 a base internas? H\u00e1 alguns modelos em que as paredes internas s\u00e3o de pl\u00e1stico.","status":"manual","answers":"O interior \u00e9 a\u00e7o inoxid\u00e1vel","is_good":null}
{"id":2145,"product_id":172,"questions":"Ela desliga automticamente quando ferve a agua?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 Boa tarde. Sim, o produto desliga Sauda\u00e7\u00f5es e obrigado por entrar em contato, estamos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o.","is_good":null}
{"id":2146,"product_id":172,"questions":"Boa tarde!! Qual \u00e9 a altura?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 boa tarde.. nao tenho esse dado no momento.. mais o tamanho e padrao, todas tem o mesmo tamanho.. 1,8 litros.. obrigada","is_good":null}
{"id":2147,"product_id":173,"questions":"\u00c9 bluetooth?","status":"manual","answers":"\u00c9 wireless.","is_good":null}
{"id":2148,"product_id":173,"questions":"Boa tarde, qual \u00e9 a resolu\u00e7\u00e3o desse mouse ?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1! Este produto encaixa certinho na sua m\u00e3o: (LxPxA) 5.73 cm x 9.48 cm x 3.56 cm. Bora comprar! ;DD","is_good":null}
{"id":2149,"product_id":176,"questions":"Ele conecta tbm no ps3?","status":"manual","answers":"Sim","is_good":null}
{"id":2150,"product_id":176,"questions":"Esse fone tem microfone?","status":"manual","answers":"N\u00e3o","is_good":null}
{"id":2151,"product_id":176,"questions":"O fone \u00e9 est\u00e9reo ?","status":"manual","answers":"Amigo, sim, \u00e9 est\u00e9reo.","is_good":null}
{"id":2152,"product_id":176,"questions":"Esse fone tem entrada pra cart\u00e3o de mem\u00f3ria??","status":"manual","answers":"Amigo, o sony nao tem esta op\u00e7\u00e3o.","is_good":null}
{"id":2153,"product_id":176,"questions":"Ele tem microfone ?","status":"manual","answers":"Amigo n\u00e3o possui microfone.Temos a pronta entrega. Obrigado!","is_good":null}
{"id":2154,"product_id":176,"questions":"Bom dia....Esse fone e com Fio ou Sem fio???","status":"manual","answers":"Amigo acompanha o cabo.Temos a pronta entrega. Obrigado!","is_good":null}
{"id":2155,"product_id":176,"questions":"Uma d\u00favida ele \u00e9 com uma entrada s\u00f3 n\u00e9?","status":"manual","answers":"Amigo produto conforme a descri\u00e7\u00e3o do anuncio na p\u00e1gina do produto. Obrigado!","is_good":null}
{"id":2156,"product_id":176,"questions":"Da para adaptar um microfone?","status":"manual","answers":"Amigo as informa\u00e7\u00f5es que disponho na descri\u00e7\u00e3o do anuncio na p\u00e1gina do produto. Obrigado!","is_good":null}
{"id":2157,"product_id":178,"questions":"O android dele \u00e9  quanto 7.0 ???","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, amigo! Exato, Android 7. #boracomprar","is_good":null}
{"id":2158,"product_id":178,"questions":"Serve para ver desenhos no YouTube???","status":"manual","answers":"Ol\u00e1! Sim, poder\u00e1 assistir normalmente. Aproveite a oferta!","is_good":null}
{"id":2159,"product_id":178,"questions":"Tem conex\u00e3o com Wi-Fi?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1! Sim, o produto possui conectividade Wi-Fi e Bluetooth. Aproveite a oferta!","is_good":null}
{"id":2160,"product_id":178,"questions":"Qual a altura e a largura dele","status":"manual","answers":"Conforme informado, o produto possui 192 X 110 X 9,3 (mm). Aproveite a oferta!","is_good":null}
{"id":2161,"product_id":178,"questions":"Ele suporta carta de mem\u00f3ria  ? at\u00e9 que GB?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1! Sim, possui compatibilidade com cart\u00e3o de mem\u00f3ria de at\u00e9 32GB. Aproveite a oferta!","is_good":null}
{"id":2162,"product_id":178,"questions":"Ele usa chip de cel","status":"manual","answers":"Ol\u00e1! N\u00e3o possui entrada para chip. Qualquer d\u00favida estamos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o! Agradecemos a visita em nosso an\u00fancio! :D","is_good":null}
{"id":2163,"product_id":178,"questions":"Qual o tamanho da tela, e o \u00e1udio dele e bom, e alto","status":"manual","answers":"Ol\u00e1! O produto possui \u00e1udio com volume padr\u00e3o e boa qualidade. Seguem as dimens\u00f5es do produto: 192 X 110 X 9,3 (mm).","is_good":null}
{"id":2164,"product_id":178,"questions":"E a tela e bem clara ou escura, e qual tamanho  da tela","status":"manual","answers":"O produto possui boa ilumina\u00e7\u00e3o com resolu\u00e7\u00e3o de 1024 X 600 px e tela de 7\" (polegadas), de acordo com as informa\u00e7\u00f5es do an\u00fancio.","is_good":null}
{"id":2165,"product_id":179,"questions":"Ele funciona a pilha?","status":"manual","answers":"Bom dia, S\u00f3 na tomada!","is_good":null}
{"id":2166,"product_id":179,"questions":"Serve para adultos?\nPode colocar medica\u00e7\u00e3o?","status":"manual","answers":"Bom dia, Sim!","is_good":null}
{"id":2167,"product_id":179,"questions":"Boanoite\n\nEle serve pra quem tem bronquite, fazer inalacao com medicamentos?\nObrigada","status":"manual","answers":"Bom dia, Sim!","is_good":null}
{"id":2168,"product_id":179,"questions":"Esse aparelho produz oxig\u00eanio para ajudar a crian\u00e7a respirar melhor?","status":"manual","answers":"Bom dia..\u00e9 um nebulizador..obrigado !!","is_good":null}
{"id":2169,"product_id":179,"questions":"Pode usar medicamentos nele normal? tipo com corticoide?","status":"manual","answers":"Hello! Bom dia ANDRERCDEANDRADEANDRADE, Pode sim BIGDIGITAL1","is_good":null}
{"id":2170,"product_id":179,"questions":"Ele \u00e9 port\u00e1til? Carrega com um carregador? Ou s\u00f3 usa na tomada mesmo?","status":"manual","answers":"Hello! Boa tarde EVILLYNLIMA221, S\u00f3 funciona na tomada ABS, BIGDIGITAL1","is_good":null}
{"id":2171,"product_id":179,"questions":"Ele \u00e9 barulhento?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 Caro Cliente ! Ol\u00e1, bom dia! Barulho padr\u00e3o para nebulizadores. Obrigada pela sua compra ou cota\u00e7\u00e3o... Em breve iremos responder todas as sua d\u00favidas.","is_good":null}
{"id":2172,"product_id":179,"questions":"E normal saida de ar nos boracos da mascara nos furos que ela tem","status":"manual","answers":"Bom dia, \u00e9 normal sim, \u00e9 destinada para sa\u00edda do g\u00e1s carb\u00f4nico no momento da expira\u00e7\u00e3o. Ficamos a disposi\u00e7\u00e3o!","is_good":null}
{"id":2173,"product_id":181,"questions":"Ol\u00e1 , ela tem entrada e sa\u00edda para colocar o filtro ??","status":"manual","answers":"Sim","is_good":null}
{"id":2174,"product_id":181,"questions":"Oi ela e 3 litros e","status":"manual","answers":"Sim o produto \u00e9 3.000 litros. Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":2175,"product_id":181,"questions":"A altura","status":"manual","answers":"As medidas do produto est\u00e3o na descri\u00e7\u00e3o do an\u00fancio. Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":2176,"product_id":181,"questions":"Ela tem entrada para filtro","status":"manual","answers":"O produto n\u00e3o tem suporte a filtro. Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":2177,"product_id":181,"questions":"Essa piscina de 259.90 ela e de 3000 litro","status":"manual","answers":"Est\u00e1 tudo escrito no an\u00fancio. Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":2178,"product_id":181,"questions":"Qual a altura da pi\u00e7ina","status":"manual","answers":"As dimens\u00f5es do produto est\u00e3o na descri\u00e7\u00e3o do an\u00fancio. Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":2179,"product_id":181,"questions":"Qual o tamanho da pi","status":"manual","answers":"As medidas do produto se encontra na descri\u00e7\u00e3o do an\u00fancio. Aguardamos seu pedido.","is_good":null}
{"id":2180,"product_id":181,"questions":"Boa tarde ela \u00e9 de PVC por dentro e de lona por fora, assim se ouver algum furo ela n\u00e3o vasaria \u00e9 isso? Ou somente lona?","status":"manual","answers":"Lona em PVC lisa azul, refor\u00e7ada","is_good":null}
{"id":2181,"product_id":185,"questions":"\u00c9 compat\u00edvel com o ps4?","status":"manual","answers":"\u00c9 sim.","is_good":null}
{"id":2182,"product_id":185,"questions":"Serve no Xbox one ?","status":"manual","answers":"Serve sim.","is_good":null}
{"id":2183,"product_id":185,"questions":"\u00c9 compat\u00edvel com PS4?","status":"manual","answers":"Sim, \u00e9 sim.","is_good":null}
{"id":2184,"product_id":185,"questions":"Qual o conector? p2?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 sim conecta p2","is_good":null}
{"id":2185,"product_id":185,"questions":"Qual pino de alimenta\u00e7\u00e3o dele? P2?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1, ele \u00e9 P2 sim.","is_good":null}
{"id":2186,"product_id":185,"questions":"Ele \u00e9 7.1 ?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 caro(a) cliente. O fone tem \u00e1udio 7.1 virtual. Agradecemos pelo contato e permanecemos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o Atenciosamente, Equipe NB2C.","is_good":null}
{"id":2187,"product_id":185,"questions":"Da pra usar no celular?pra usar o fone e microfone ao msm tempo?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 sim da, vai com adaptador ps que funciona no celular o microfone e o fone ao mesmo tempo","is_good":null}
{"id":2188,"product_id":185,"questions":"D\u00e1 pra usar no xbox one e no ps4 ? tem q usar o adaptador?","status":"manual","answers":"Ol\u00e1 caro(a) cliente. \u00c9 necess\u00e1rio adaptador para utiliza\u00e7\u00e3o. Agradecemos pelo contato e permanecemos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o Atenciosamente, Equipe NB2C.","is_good":null}